Đại_tướng	O	PER	Entity	O
Phùng_Quang_Thanh	O	PER	Entity	O
dự	Meet	O	O	E
Đối_thoại	O	ORG	Entity	O
Shangri	O	ORG	Entity	O
-	O	ORG	Entity	O
La	O	ORG	Entity	O
lần	O	ORG	Entity	O
thứ	O	ORG	Entity	O
13	O	ORG	Entity	O

Đối_thoại	Meet	O	O	E
Shangri	O	ORG	Entity	O
-	O	ORG	Entity	O
La	O	ORG	Entity	O
lần	O	ORG	Entity	O
thứ	O	ORG	Entity	O
13	O	ORG	Entity	O
diễn	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
từ	O	TIME	Time	O
ngày	O	TIME	Time	O
30/5	O	TIME	Time	O
-1/6/2014	O	TIME	Time	O
với	O	O	O	O
5	O	O	O	O
phiên	O	O	O	O
họp	O	O	O	O
toàn_thể	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sáng	O	TIME	Time	O
30/5	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Đoàn	O	PER	Artifact	O
đại_biểu	O	PER	Artifact	O
quân_sự	O	PER	Artifact	O
cấp	O	PER	Artifact	O
cao	O	PER	Artifact	O
Việt_Nam	O	PER	Artifact	O
,	O	O	O	O
do	O	O	O	O
Đại_tướng	O	O	O	O
Phùng_Quang_Thanh	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Uỷ_viên	O	O	O	O
Bộ_Chính_trị	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Bộ_trưởng	O	O	O	O
Bộ	O	O	O	O
Quốc_phòng	O	O	O	O
dẫn_đầu	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
rời	O	O	O	O
Hà_Nội	O	LOC	Origin	O
đi	Transport	O	O	E
Singapore	O	GPE	Destination	O
dự	Meet	O	O	O
Hội_nghị	O	ORG	O	O
thượng_đỉnh	O	ORG	O	O
an_ninh	O	ORG	O	O
châu_Á	O	ORG	O	O
(	O	ORG	O	O
Đối_thoại	O	ORG	O	O
Shangri	O	ORG	O	O
-	O	ORG	O	O
La	O	ORG	O	O
)	O	ORG	O	O
lần	O	ORG	O	O
thứ	O	ORG	O	O
13	O	ORG	O	O
.	O	O	O	O

Sáng	O	TIME	Time	O
30/5	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Đoàn	O	PER	Entity	O
đại_biểu	O	PER	Entity	O
quân_sự	O	PER	Entity	O
cấp	O	PER	Entity	O
cao	O	PER	Entity	O
Việt_Nam	O	PER	Entity	O
,	O	O	O	O
do	O	O	O	O
Đại_tướng	O	O	O	O
Phùng_Quang_Thanh	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Uỷ_viên	O	O	O	O
Bộ_Chính_trị	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Bộ_trưởng	O	O	O	O
Bộ	O	O	O	O
Quốc_phòng	O	O	O	O
dẫn_đầu	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
rời	O	O	O	O
Hà_Nội	O	LOC	O	O
đi	Transport	O	O	O
Singapore	O	GPE	O	O
dự	Meet	O	O	E
Hội_nghị	O	ORG	Entity	O
thượng_đỉnh	O	ORG	Entity	O
an_ninh	O	ORG	Entity	O
châu_Á	O	ORG	Entity	O
(	O	ORG	Entity	O
Đối_thoại	O	ORG	Entity	O
Shangri	O	ORG	Entity	O
-	O	ORG	Entity	O
La	O	ORG	Entity	O
)	O	ORG	Entity	O
lần	O	ORG	Entity	O
thứ	O	ORG	Entity	O
13	O	ORG	Entity	O
.	O	O	O	O

