Bố_mẹ	O	PER	Agent	O
Nam_Cường	O	PER	Agent	O
ở	O	O	O	O
Hà_Nội	O	GPE	Origin	O
thường_xuyên	O	O	O	O
vào	Transport	O	O	E
TP	O	GPE	Destination	O
HCM	O	GPE	Destination	O
để	O	O	O	O
chăm	O	O	O	O
con	O	O	O	O
dâu	O	O	O	O
và	O	O	O	O
cháu	O	O	O	O
ngoại	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Gia_đình	O	PER	Agent	O
Nam_Cường	O	PER	Agent	O
chuyển	Transport	O	O	E
về	Transport	O	O	O
căn_hộ	O	O	O	O
mới	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
quận	O	GPE	Destination	O
4	O	GPE	Destination	O
,	O	GPE	Destination	O
TP	O	GPE	Destination	O
HCM	O	GPE	Destination	O
hơn	O	TIME	Time	O
nửa	O	TIME	Time	O
năm	O	TIME	Time	O
nay	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Anh	O	PER	Agent	O
đảm_nhận	O	O	O	O
phần	O	O	O	O
đưa_đón	Transport	O	O	E
bé	O	PER	Artifact	O
Rio	O	PER	Artifact	O
đi	O	O	O	O
nhà_trẻ	O	FAC	Destination	O
.	O	O	O	O

Nam_Cường	O	PER	Person	O
sinh	Be-born	O	O	E
năm	O	TIME	Time	O
1985	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
quê	O	O	O	O
Đà_Nẵng	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Anh	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
tham_gia	O	O	O	O
các	O	O	O	O
phim	O	O	O	O
Kính_vạn_hoa	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Những	O	O	O	O
thiên_thần	O	O	O	O
áo	O	O	O	O
trắng	O	O	O	O
...	O	O	O	O
Nam_Cường	O	PER	Person	O
kết_hôn	Marry	O	O	E
năm	O	TIME	Time	O
2016	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Vợ	O	PER	Person	O
Nam_Cường	O	PER	Person	O
tên	O	PER	Person	O
Phương_Thảo	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
sinh	Be-born	O	O	E
năm	O	TIME	Time	O
1993	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
kém	O	O	O	O
anh	O	O	O	O
tám	O	O	O	O
tuổi	O	O	O	O
.	O	O	O	O

