Li_nhận	O	O	O	O
của	O	O	O	O
anh	O	PER	O	O
100.000	O	MONEY	O	O
nhân_dân_tệ	O	MONEY	O	O
tiền	O	O	O	O
sính_lễ	O	O	O	O
và	O	O	O	O
cả	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
dự_định	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
tổ_chức	O	O	O	O
đám_cưới	Marry	O	O	E
vào	O	O	O	O
cuối	O	TIME	Time	O
tháng	O	TIME	Time	O
6	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Để	O	O	O	O
xác_định	O	O	O	O
thêm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cảnh_sát	O	PER	Entity	O
kết_hợp	O	O	O	O
với	O	O	O	O
công_an	O	O	O	O
địa_phương	O	O	O	O
và	O	O	O	O
liên_lạc	Meet	O	O	E
với	O	O	O	O
bố	O	PER	Entity	O
của	O	PER	Entity	O
nghi_phạm	O	PER	Entity	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
một	O	O	O	O
thời_gian	O	O	O	O
truy_tìm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ngày	O	TIME	Time	O
29/9	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
người_ta	O	PER	Agent	O
đã	O	O	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	E
được	O	O	O	O
Zhou_Moumou	O	PER	Person	O
khi	O	O	O	O
anh	O	O	O	O
này	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
mua	Transfer-ownership	O	O	O
vé	Transfer-ownership	O	O	O
xe_lửa	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
thành_phố	O	LOC	O	O
Cẩm_Châu	O	LOC	O	O
,	O	LOC	O	O
tỉnh	O	LOC	O	O
Liêu_Ninh	O	LOC	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
một	O	O	O	O
thời_gian	O	O	O	O
truy_tìm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ngày	O	TIME	O	O
29/9	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
người_ta	O	PER	O	O
đã	O	O	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	O
được	O	O	O	O
Zhou_Moumou	O	PER	Buyer	O
khi	O	O	O	O
anh	O	O	O	O
này	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
mua	Transfer-ownership	O	O	E
vé	Transfer-ownership	O	O	O
xe_lửa	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
thành_phố	O	LOC	Place	O
Cẩm_Châu	O	LOC	Place	O
,	O	LOC	Place	O
tỉnh	O	LOC	Place	O
Liêu_Ninh	O	LOC	Place	O
.	O	O	O	O

