Người	O	PER	Entity	O
thừa_kế	O	PER	Entity	O
Samsung	O	PER	Entity	O
được	Release-parole	O	O	E
trả	Release-parole	O	O	O
tự_do	Release-parole	O	O	O
.	O	O	O	O

Tháng	O	TIME	Time	O
8	O	TIME	Time	O
năm_ngoái	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Toà_án	O	ORG	Adjudicator	O
Quận	O	ORG	Adjudicator	O
trung_tâm	O	ORG	Adjudicator	O
Seoul	O	ORG	Adjudicator	O
đã	O	O	O	O
kết_án	Sentence	O	O	E
ông	O	PER	Defendant	O
Lee_Jae	O	PER	Defendant	O
-	O	PER	Defendant	O
yong	O	PER	Defendant	O
5	O	SEN	Sentence	O
năm	O	SEN	Sentence	O
tù	O	SEN	Sentence	O
vì	O	O	O	O
tội	O	CRIME	Crime	O
biển_thủ	O	CRIME	Crime	O
và	O	CRIME	Crime	O
tham_nhũng	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Được	O	O	O	O
coi	O	O	O	O
là	O	O	O	O
“	O	O	O	O
phiên_toà	O	O	O	O
thế_kỷ	O	O	O	O
”	O	O	O	O
,	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
xét_xử	Trial-hearing	O	O	E
ông	O	PER	Defendant	O
Lee_Jae	O	PER	Defendant	O
-	O	PER	Defendant	O
yong	O	PER	Defendant	O
đã	O	O	O	O
gây	O	O	O	O
chú_ý	O	O	O	O
khắp	O	O	O	O
Hàn_Quốc	O	GPE	Place	O
trong	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	O	O	O
Lee	O	O	O	O
liên_quan	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
scandal	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
cựu	O	O	O	O
Tổng_thống	O	JOB	Position	O
Park_Geun-hye	O	PER	Person	O
bị	End-position	O	O	E
phế_truất	End-position	O	O	O
năm_ngoái	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Person	O
đã	O	O	O	O
bị	Arrest-jail	O	O	E
giam_giữ	Arrest-jail	O	O	O
gần	O	O	O	O
một	O	TIME	Time	O
năm	O	TIME	Time	O
và	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
nay	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
phủ_nhận	O	O	O	O
tất_cả	O	O	O	O
cáo_buộc	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Chủ_tịch	O	O	O	O
Samsung	O	PER	Defendant	O
-	O	PER	Defendant	O
Lee_Kun	O	PER	Defendant	O
-	O	PER	Defendant	O
hee	O	PER	Defendant	O
cũng	O	O	O	O
2	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
kết_án	Convict	O	O	E
vì	O	O	O	O
tham_nhũng	O	O	O	O
và	O	O	O	O
2	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
được	O	O	O	O
tha	Release-parole	O	O	O
.	O	O	O	O

Chủ_tịch	O	O	O	O
Samsung	O	PER	Entity	O
-	O	PER	Entity	O
Lee_Kun	O	PER	Entity	O
-	O	PER	Entity	O
hee	O	PER	Entity	O
cũng	O	O	O	O
2	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
kết_án	Convict	O	O	O
vì	O	O	O	O
tham_nhũng	O	O	O	O
và	O	O	O	O
2	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
được	O	O	O	O
tha	Release-parole	O	O	E
.	O	O	O	O

Công_ty	O	O	O	O
này	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
tiếp_tục	O	O	O	O
kinh_doanh	O	O	O	O
ấn_tượng	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Lee	O	PER	Entity	O
bị	O	O	O	O
bắt_giữ	Release-parole	O	O	E
.	O	O	O	O

