Vinashinlines	O	ORG	O	O
nộp	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
xin	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

Thông_báo	O	O	O	O
vừa	O	O	O	O
được	O	O	O	O
lãnh_đạo	O	O	O	O
Vinashinlines	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	O	O	O
này	O	O	O	O
vừa	O	O	O	O
uỷ_quyền	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
luật_sư	O	O	O	O
nộp	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
yêu_cầu	O	O	O	O
mở	O	O	O	O
thủ_tục	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
tại	O	O	O	O
Toà_án	O	ORG	O	O
nhân_dân	O	ORG	O	O
thành_phố	O	ORG	O	O
Hà_Nội	O	ORG	O	O
.	O	O	O	O

Trước	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Vinashinlines	O	ORG	Org	O
đã	O	O	O	O
phát	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
các	O	O	O	O
bên	O	O	O	O
liên_quan	O	O	O	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	O	O	O
bắt_đầu	O	O	O	O
tiến_hành	O	O	O	O
các	O	O	O	O
thủ_tục	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
từ	O	O	O	O
ngày	O	TIME	Time	O
25/2	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Trước	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
hội_nghị	O	O	O	O
tái_cơ_cấu	O	O	O	O
Tổng_công_ty	O	ORG	O	O
Hàng_hải	O	ORG	O	O
(	O	ORG	O	O
Vinalines	O	ORG	O	O
)	O	ORG	O	O
vào	O	O	O	O
cuối	O	TIME	O	O
tháng	O	TIME	O	O
2	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
Bộ_trưởng	O	PER	O	O
Giao_thông	O	PER	O	O
Vận_tải	O	PER	O	O
-	O	PER	O	O
Đinh_La_Thăng	O	PER	O	O
đã	O	O	O	O
yêu_cầu	O	O	O	O
tổng_công_ty	O	O	O	O
,	O	O	O	O
với	O	O	O	O
tư_cách	O	O	O	O
cổ_đông	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tuyên_bố	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
ngay	O	O	O	O
với	O	O	O	O
Vinashinlines	O	ORG	Org	O
và	O	ORG	Org	O
Công_ty	O	ORG	Org	O
Vận_tải	O	ORG	Org	O
Dầu_khí	O	ORG	Org	O
(	O	ORG	Org	O
Falcon	O	ORG	Org	O
)	O	ORG	Org	O
.	O	O	O	O

