Mỹ	O	O	O	O
và	O	O	O	O
đồng_minh	O	O	O	O
có_thể	O	O	O	O
tốn	O	O	O	O
240	O	O	O	O
triệu	O	O	O	O
USD	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
đòn	O	O	O	O
không_kích	Attack	O	O	E
Syria	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Máy_bay	O	VEH	Instrument	O
Pháp	O	O	O	O
xuất_kích	O	O	O	O
tấn_công	Attack	O	O	E
Syria	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Mỹ	O	GPE	Attacker	O
ngày	O	TIME	Time	O
14/4	O	TIME	Time	O
huy_động	O	O	O	O
ba	O	VEH	Instrument	O
tàu_khu_trục	O	VEH	Instrument	O
và	O	VEH	Instrument	O
oanh_tạc	O	VEH	Instrument	O
cơ	O	VEH	Instrument	O
B	O	VEH	Instrument	O
-1	O	VEH	Instrument	O
B	O	VEH	Instrument	O
Lancer	O	O	O	O
phóng	Attack	O	O	E
tên_lửa	O	WEA	Instrument	O
hành_trình	O	WEA	Instrument	O
Tomahawk	O	WEA	Instrument	O
và	O	WEA	Instrument	O
AGM	O	WEA	Instrument	O
-158	O	WEA	Instrument	O
JASSM	O	WEA	Instrument	O
vào	O	O	O	O
Syria	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Phối_hợp	O	O	O	O
với	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Anh	O	GPE	Attacker	O
đã	O	O	O	O
điều	O	O	O	O
cường_kích	O	WEA	Instrument	O
Tornado	O	WEA	Instrument	O
GR4	O	WEA	Instrument	O
phóng	Attack	O	O	E
tên_lửa	O	WEA	Instrument	O
hành_trình	O	WEA	Instrument	O
Storm_Shadow	O	WEA	Instrument	O
còn	O	O	O	O
Pháp	O	O	O	O
triển_khai	O	O	O	O
tiêm_kích	O	O	O	O
Rafale	O	O	O	O
trang_bị	O	O	O	O
tên_lửa	O	O	O	O
SCALP	O	O	O	O
-	O	O	O	O
EG	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Mỗi	O	O	O	O
quả	O	O	O	O
tên_lửa	O	O	O	O
Tomahawk	O	O	O	O
có	O	O	O	O
giá	Transfer-money	O	O	E
1,59	O	MONEY	Money	O
triệu	O	MONEY	Money	O
USD	O	MONEY	Money	O
.	O	O	O	O

Các	O	O	O	O
chuyên_gia	O	O	O	O
quân_sự	O	O	O	O
nhận_định	O	O	O	O
chiến_dịch	O	O	O	O
này	O	O	O	O
tiêu	Transfer-money	O	O	E
tốn	O	O	O	O
khoảng	O	O	O	O
240	O	MONEY	Money	O
triệu	O	MONEY	Money	O
USD	O	MONEY	Money	O
với	O	O	O	O
ước_tính	O	O	O	O
chi_phí	O	O	O	O
tên_lửa	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tàu	O	O	O	O
,	O	O	O	O
máy_bay	O	O	O	O
và	O	O	O	O
các	O	O	O	O
yếu_tố	O	O	O	O
khác	O	O	O	O
,	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
báo	O	O	O	O
Thổ_Nhĩ	O	O	O	O
Kỳ	O	O	O	O
Yeni	O	O	O	O
Safak	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Liên_quân	O	O	O	O
do	O	O	O	O
Mỹ	O	GPE	Attacker	O
dẫn_đầu	O	O	O	O
thực_hiện	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
không_kích	Attack	O	O	E
để	O	O	O	O
phản_ứng	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
chính_quyền	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
tố_cáo	O	O	O	O
tấn_công	O	O	O	O
hoá_học	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
dân_thường	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Douma	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
7/4	O	O	O	O
,	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
khoảng	O	O	O	O
70	O	PER	O	O
người	O	PER	O	O
thiệt_mạng	Die	O	O	O
.	O	O	O	O

Liên_quân	O	O	O	O
do	O	O	O	O
Mỹ	O	GPE	O	O
dẫn_đầu	O	O	O	O
thực_hiện	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
không_kích	Attack	O	O	O
để	O	O	O	O
phản_ứng	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
chính_quyền	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
tố_cáo	O	O	O	O
tấn_công	O	O	O	O
hoá_học	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
dân_thường	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Douma	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
7/4	O	O	O	O
,	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
khoảng	O	O	O	O
70	O	PER	Victim	O
người	O	PER	Victim	O
thiệt_mạng	Die	O	O	E
.	O	O	O	O

Chuyên_gia	O	PER	Artifact	O
của	O	PER	Artifact	O
Tổ_chức	O	PER	Artifact	O
Cấm	O	PER	Artifact	O
Vũ_khí_Hoá_học	O	PER	Artifact	O
(	O	PER	Artifact	O
OPCW	O	PER	Artifact	O
)	O	PER	Artifact	O
đã	O	O	O	O
đến	Transport	O	O	E
Syria	O	GPE	Destination	O
để	O	O	O	O
điều_tra	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
này	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Nga	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
Syria	O	GPE	Attacker	O
bắn	Attack	O	O	E
hạ	Attack	O	O	O
ít_nhất	O	O	O	O
71	O	WEA	Target	O
trong	O	WEA	Target	O
số	O	WEA	Target	O
103	O	WEA	Target	O
tên_lửa	O	WEA	Target	O
của	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
và	O	O	O	O
đồng_minh	O	O	O	O
.	O	O	O	O

