Tây_Ban_Nha	O	GPE	Entity	O
trả	Release-parole	O	O	E
tự_do	Release-parole	O	O	O
cho	O	O	O	O
6	O	PER	Person	O
cựu	O	PER	Person	O
quan_chức	O	PER	Person	O
Catalonia	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Các	O	PER	Artifact	O
cựu	O	PER	Artifact	O
quan_chức	O	PER	Artifact	O
chính_quyền	O	PER	Artifact	O
bị	O	PER	Artifact	O
giải_tán	O	PER	Artifact	O
ở	O	PER	Artifact	O
Catalonia	O	PER	Artifact	O
rời	Transport	O	O	E
nhà	O	FAC	Origin	O
tù	O	FAC	Origin	O
Estremera	O	FAC	Origin	O
,	O	FAC	Origin	O
cách	O	FAC	Origin	O
thủ_đô	O	FAC	Origin	O
Madrid	O	FAC	Origin	O
75	O	FAC	Origin	O
km	O	FAC	Origin	O
về	O	FAC	Origin	O
hướng	O	FAC	Origin	O
đông	O	FAC	Origin	O
nam	O	FAC	Origin	O
,	O	O	O	O
ngày	O	TIME	Time	O
4/12	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Những	O	PER	Person	O
người	O	PER	Person	O
này	O	PER	Person	O
bị	Arrest-jail	O	O	E
giam	Arrest-jail	O	O	O
từ	O	O	O	O
đầu	O	TIME	Time	O
tháng	O	TIME	Time	O
11	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
trình_diện	O	O	O	O
chính_quyền	O	O	O	O
trung_ương	O	O	O	O
Tây_Ban_Nha	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Madrid	O	O	O	O
với	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cáo_buộc	O	O	O	O
nổi_loạn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
xúi_giục	O	O	O	O
nổi_loạn	O	O	O	O
và	O	O	O	O
sử_dụng	O	O	O	O
công_quỹ	O	O	O	O
sai	O	O	O	O
mục_đích	O	O	O	O
.	O	O	O	O

6	O	PER	Artifact	O
cựu	O	PER	Artifact	O
quan_chức	O	PER	Artifact	O
bị	O	O	O	O
thu	O	O	O	O
hộ_chiếu	O	O	O	O
để	O	O	O	O
ngăn	O	O	O	O
xuất_cảnh	Transport	O	O	E
và	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
trình_diện	O	O	O	O
thường_xuyên	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
toà_án	O	O	O	O
địa_phương	O	O	O	O
.	O	O	O	O

4	O	O	O	O
cựu	O	O	O	O
quan_chức	O	O	O	O
khác	O	O	O	O
của	O	O	O	O
chính_quyền	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
giải_tán	O	O	O	O
Catalonia	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
có	O	O	O	O
cựu	O	PER	Person	O
phó	O	PER	Person	O
thủ_hiến	O	PER	Person	O
Catalonia_Oriol_Junqueras	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
bị	Arrest-jail	O	O	E
giam	Arrest-jail	O	O	O
.	O	O	O	O

Trong	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Bỉ	O	GPE	O	O
,	O	O	O	O
cựu	O	PER	Person	O
thủ_hiến	O	PER	Person	O
Catalonia_Carles_Puigdemont	O	PER	Person	O
và	O	PER	Person	O
4	O	PER	Person	O
cựu	O	PER	Person	O
thành_viên	O	PER	Person	O
chính_quyền	O	PER	Person	O
Catalonia	O	PER	Person	O
đang	O	O	O	O
đợi	O	O	O	O
toà_án	O	ORG	Agent	O
Brussels	O	ORG	Agent	O
ra	O	O	O	O
phán_quyết	O	O	O	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
dẫn_độ	Extradite	O	O	E
vào	O	O	O	O
ngày	O	TIME	Time	O
14/12	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
một	O	O	O	O
tuần	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
bầu_cử	O	O	O	O
Catalonia	O	O	O	O
diễn	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
.	O	O	O	O

