Hãng	O	ORG	Org	O
hàng_không	O	ORG	Org	O
Anh	O	ORG	Org	O
xin	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
vì	O	O	O	O
giá	O	O	O	O
nhiên_liệu	O	O	O	O
cao	O	O	O	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Thật	O	O	O	O
đau_lòng	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
chúng_tôi	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
không_thể	O	O	O	O
tránh	O	O	O	O
khỏi	O	O	O	O
hôm_nay	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
một	O	O	O	O
đại_diện	O	O	O	O
của	O	O	O	O
hãng	O	ORG	Org	O
hàng_không	O	ORG	Org	O
khu_vực	O	ORG	Org	O
Anh	O	ORG	Org	O
Flybmi	O	ORG	Org	O
hôm	O	O	O	O
16/2	O	TIME	Time	O
viết	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
website	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
tuyên_bố	O	O	O	O
chấm_dứt	O	O	O	O
mọi	O	O	O	O
hoạt_động	O	O	O	O
bay	O	O	O	O
và	O	O	O	O
nộp	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
xin	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

Khách_hàng	O	PER	Buyer	O
đã	O	O	O	O
mua	Transfer-ownership	O	O	E
vé	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Flybmi	O	ORG	Seller	O
được	O	O	O	O
đề_xuất	O	O	O	O
yêu_cầu	O	O	O	O
hoàn	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
chuyến	O	O	O	O
bay	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
huỷ	O	O	O	O
thông_qua	O	O	O	O
các	O	O	O	O
công_ty	O	O	O	O
cung_cấp	O	O	O	O
thẻ_tín_dụng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
website	O	O	O	O
đặt	O	O	O	O
vé	O	O	O	O
hay	O	O	O	O
công_ty	O	O	O	O
bảo_hiểm	O	O	O	O
du_lịch	O	O	O	O
.	O	O	O	O

