Biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
phản_đối	O	O	O	O
vắcxin	O	O	O	O
rởm	O	O	O	O
trước	O	LOC	Place	O
cơ_quan	O	LOC	Place	O
chính_phủ	O	LOC	Place	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
trước	O	O	O	O
trụ_sở	O	FAC	Place	O
Uỷ_ban	O	FAC	Place	O
Y_tế	O	FAC	Place	O
Quốc_gia	O	FAC	Place	O
hôm	O	TIME	Time	O
30/7	O	TIME	Time	O
tại	O	O	O	O
Bắc_Kinh	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Mang	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
biểu_ngữ	O	O	O	O
đề	O	O	O	O
chữ	O	O	O	O
"	O	O	O	O
Vắcxin	O	O	O	O
"	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
dấu_hỏi	O	O	O	O
chấm	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
màu	O	O	O	O
đỏ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
kèm	O	O	O	O
lời	O	O	O	O
kêu_gọi	O	O	O	O
luật_pháp	O	O	O	O
bảo_vệ	O	O	O	O
tiêu_chuẩn	O	O	O	O
an_toàn	O	O	O	O
thuốc	O	O	O	O
nghiêm_ngặt	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
hơn	O	PER	Entity	O
20	O	PER	Entity	O
người	O	PER	Entity	O
Trung_Quốc	O	PER	Entity	O
tụ_tập	Demonstrate	O	O	E
ngoài	O	FAC	Place	O
trụ_sở	O	FAC	Place	O
Uỷ_ban	O	FAC	Place	O
Y_tế	O	FAC	Place	O
Quốc_gia	O	FAC	Place	O
hôm	O	TIME	Time	O
30/7	O	TIME	Time	O
và	O	O	O	O
Cục	O	LOC	Place	O
Quản_lý	O	LOC	Place	O
Dược	O	LOC	Place	O
Quốc_gia	O	LOC	Place	O
tại	O	LOC	Place	O
Bắc_Kinh	O	LOC	Place	O
hôm	O	TIME	Time	O
31/7	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
CNN	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đơn_vị	O	ORG	Seller	O
này	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
bán	Transfer-ownership	O	O	E
400.000	O	O	O	O
liều	O	O	O	O
vắcxin	O	O	O	O
DPT	O	O	O	O
kém	O	O	O	O
chất_lượng	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
tỉnh	O	GPE	Buyer	O
Hà_Bắc	O	GPE	Buyer	O
và	O	O	O	O
thành_phố	O	GPE	Buyer	O
Trùng_Khánh	O	GPE	Buyer	O
vào	O	O	O	O
tháng	O	TIME	Time	O
11	O	TIME	Time	O
năm_ngoái	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Đây	O	O	O	O
là	O	O	O	O
một	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
công_ty	O	O	O	O
liên_quan	O	O	O	O
tới	O	O	O	O
bê_bối	O	O	O	O
vắcxin	O	O	O	O
rởm	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
này	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
với	O	O	O	O
công_ty	O	ORG	Seller	O
công_nghệ_sinh_học	O	ORG	Seller	O
Trường_Sinh	O	ORG	Seller	O
ở	O	ORG	Seller	O
thành_phố	O	ORG	Seller	O
Trường_Xuân	O	ORG	Seller	O
,	O	ORG	Seller	O
tỉnh	O	ORG	Seller	O
Sơn_Đông	O	ORG	Seller	O
,	O	O	O	O
đơn_vị	O	O	O	O
đã	Transfer-ownership	O	O	E
bán	Transfer-ownership	O	O	O
252.600	O	O	O	O
liều	O	O	O	O
vắcxin	O	O	O	O
DPT	O	O	O	O
không	O	O	O	O
đạt	O	O	O	O
tiêu_chuẩn	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
tỉnh	O	GPE	Buyer	O
Sơn_Đông	O	GPE	Buyer	O
.	O	O	O	O

