Israel	O	GPE	Attacker	O
xác_nhận	O	O	O	O
từng	O	O	O	O
ném	Attack	O	O	E
bom	Attack	O	O	O
phá_huỷ	Attack	O	O	O
cơ_sở	O	FAC	Target	O
hạt_nhân	O	FAC	Target	O
Syria	O	FAC	Target	O
.	O	O	O	O

Israel	O	GPE	Attacker	O
xác_nhận	O	O	O	O
từng	O	O	O	O
ném	Attack	O	O	O
bom	Attack	O	O	O
phá_huỷ	Attack	O	O	E
cơ_sở	O	FAC	Target	O
hạt_nhân	O	FAC	Target	O
Syria	O	FAC	Target	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Trong	O	TIME	Time	O
hai	O	TIME	Time	O
đêm	O	TIME	Time	O
5/9	O	TIME	Time	O
và	O	TIME	Time	O
6/9	O	TIME	Time	O
năm	O	TIME	Time	O
2007	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
không_quân	O	ORG	Attacker	O
Israel	O	ORG	Attacker	O
phá_huỷ	Attack	O	O	E
một	O	FAC	Target	O
cơ_sở	O	FAC	Target	O
hạt_nhân	O	FAC	Target	O
đang	O	FAC	Target	O
trong	O	FAC	Target	O
giai_đoạn	O	FAC	Target	O
xây_dựng	O	FAC	Target	O
cuối_cùng	O	FAC	Target	O
ở	O	O	O	O
tỉnh	O	GPE	Place	O
Deir	O	GPE	Place	O
ez	O	GPE	Place	O
-	O	GPE	Place	O
Zor	O	GPE	Place	O
,	O	O	O	O
cách	O	LOC	Place	O
thủ_đô	O	LOC	Place	O
Damascus	O	LOC	Place	O
của	O	LOC	Place	O
Syria	O	LOC	Place	O
khoảng	O	LOC	Place	O
450	O	LOC	Place	O
km	O	LOC	Place	O
về	O	LOC	Place	O
phía	O	LOC	Place	O
tây	O	LOC	Place	O
bắc	O	LOC	Place	O
.	O	O	O	O

Tổng_tham_mưu_trưởng	O	O	O	O
quân_đội	O	O	O	O
Israel	O	O	O	O
coi	O	O	O	O
chiến_dịch	O	O	O	O
là	O	O	O	O
một	O	O	O	O
thành_công	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
phá_huỷ	Attack	O	O	E
được	O	O	O	O
cơ_sở	O	FAC	Target	O
hạt_nhân	O	FAC	Target	O
và	O	O	O	O
không	O	O	O	O
gây	O	O	O	O
leo_thang	O	O	O	O
căng_thẳng	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
khu_vực	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tel_Aviv	O	GPE	Agent	O
trước_đây	O	O	O	O
luôn	O	O	O	O
phủ_nhận	O	O	O	O
cáo_buộc	O	O	O	O
về	O	O	O	O
chiến_dịch	O	O	O	O
Orchard	O	O	O	O
mà	O	O	O	O
chỉ	O	O	O	O
xác_nhận	O	O	O	O
điều	Transport	O	O	E
tiêm_kích	O	VEH	Artifact	O
ném	Attack	O	O	O
bom	Attack	O	O	O
một	O	FAC	O	O
mục_tiêu	O	FAC	O	O
quan_trọng	O	FAC	O	O
nằm	O	O	O	O
sâu	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
lãnh_thổ	O	O	O	O
Syria	O	GPE	O	O
.	O	O	O	O

Tel_Aviv	O	GPE	O	O
trước_đây	O	O	O	O
luôn	O	O	O	O
phủ_nhận	O	O	O	O
cáo_buộc	O	O	O	O
về	O	O	O	O
chiến_dịch	O	O	O	O
Orchard	O	O	O	O
mà	O	O	O	O
chỉ	O	O	O	O
xác_nhận	O	O	O	O
điều	Transport	O	O	O
tiêm_kích	O	VEH	Instrument	O
ném	Attack	O	O	E
bom	Attack	O	O	O
một	O	FAC	Target	O
mục_tiêu	O	FAC	Target	O
quan_trọng	O	FAC	Target	O
nằm	O	O	O	O
sâu	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
lãnh_thổ	O	O	O	O
Syria	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

