Trưởng	O	PER	Entity	O
công_an	O	PER	Entity	O
xã	O	PER	Entity	O
bị	O	O	O	O
phạt	Fine	O	O	E
3	O	MONEY	Money	O
triệu	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
vì	O	O	O	O
nổ_súng	Attack	CRIME	Crime	O
trong	O	CRIME	Crime	O
lúc	O	CRIME	Crime	O
đi	O	CRIME	Crime	O
chơi	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Trưởng	O	PER	Attacker	O
công_an	O	PER	Attacker	O
xã	O	PER	Attacker	O
bị	O	O	O	O
phạt	Fine	O	O	O
3	O	MONEY	O	O
triệu	O	MONEY	O	O
đồng	O	MONEY	O	O
vì	O	O	O	O
nổ_súng	Attack	CRIME	O	E
trong	O	CRIME	O	O
lúc	O	CRIME	O	O
đi	O	CRIME	O	O
chơi	O	CRIME	O	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	O	O	O
8/8	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trung_tá	O	O	O	O
Lê_Như_Anh	O	O	O	O
(	O	O	O	O
Trưởng	O	O	O	O
Công_an	O	O	O	O
huyện	O	O	O	O
Thọ_Xuân	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Thanh_Hoá	O	O	O	O
)	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
,	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
ông	O	PER	Attacker	O
Trịnh_Văn_Hưng	O	PER	Attacker	O
(	O	PER	Attacker	O
Trưởng	O	PER	Attacker	O
công_an	O	PER	Attacker	O
xã	O	PER	Attacker	O
Thọ_Trường	O	PER	Attacker	O
)	O	PER	Attacker	O
nổ_súng	Attack	O	O	E
giải_tán	O	O	O	O
đám	O	O	O	O
đông	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
một	O	FAC	Place	O
quán	O	FAC	Place	O
ăn	O	FAC	Place	O
đêm	O	FAC	Place	O
được	O	O	O	O
xác_định	O	O	O	O
là	O	O	O	O
"	O	O	O	O
không	O	O	O	O
đúng	O	O	O	O
quy_định	O	O	O	O
"	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Công_an	O	ORG	Adjudicator	O
huyện	O	ORG	Adjudicator	O
Thọ_Xuân	O	O	O	O
phạt	Fine	O	O	E
hành_chính	Fine	O	O	O
ông	O	PER	Entity	O
Hưng	O	PER	Entity	O
3	O	MONEY	Money	O
triệu	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
và	O	O	O	O
chuyển	O	O	O	O
hồ_sơ	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cơ_quan_chức_năng	O	O	O	O
xử_lý	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
thẩm_quyền	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Hình_ảnh	O	O	O	O
ông	O	PER	Attacker	O
Hưng	O	PER	Attacker	O
nổ_súng	Attack	O	O	E
trong	O	O	O	O
quán	O	FAC	Place	O
ăn	O	FAC	Place	O
đêm	O	FAC	Place	O
.	O	O	O	O

Người	O	PER	Attacker	O
đàn_ông	O	PER	Attacker	O
nổ_súng	Attack	O	O	E
là	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Hưng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

