Trung_Quốc	O	GPE	Adjudicator	O
tuyên_án	Sentence	O	O	E
tử_hình	O	SEN	Sentence	O
công_dân	O	PER	Defendant	O
Canada	O	PER	Defendant	O
buôn	Transfer-ownership	O	O	O
ma_tuý	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Trung_Quốc	O	GPE	O	O
tuyên_án	Sentence	O	O	O
tử_hình	O	SEN	O	O
công_dân	O	PER	Seller	O
Canada	O	PER	Seller	O
buôn	Transfer-ownership	O	O	E
ma_tuý	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Phiên_toà	O	O	O	O
kéo_dài	O	O	O	O
một	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
thẩm_phán	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
cho_rằng	O	O	O	O
hình_phạt	Sentence	O	O	E
15	O	SEN	Sentence	O
năm	O	SEN	Sentence	O
tù	O	SEN	Sentence	O
là	O	O	O	O
quá	O	O	O	O
khoan_hồng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Toà	O	O	O	O
bác_bỏ	O	O	O	O
hoàn_toàn	O	O	O	O
lời	O	O	O	O
giải_thích	O	O	O	O
và	O	O	O	O
biện_hộ	O	O	O	O
của	O	O	O	O
bị_cáo	O	O	O	O
,	O	O	O	O
do	O	O	O	O
nó	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
ngược_lại	O	O	O	O
với	O	O	O	O
những	O	O	O	O
thông_tin	O	O	O	O
thực_tế	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thẩm_phán	O	O	O	O
phát_biểu	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
phiên	O	O	O	O
xử	Trial-hearing	O	O	E
trước	O	O	O	O
các	O	O	O	O
quan_sát_viên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
có	O	O	O	O
quan_chức	O	O	O	O
đại_sứ_quán	O	O	O	O
Canada	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
và	O	O	O	O
ba	O	O	O	O
phóng	O	O	O	O
viên	O	O	O	O
nước_ngoài	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tôi	O	O	O	O
là	O	O	O	O
một	O	O	O	O
du_khách	O	O	O	O
tới	O	O	O	O
thăm	Transport	O	O	E
Trung_Quốc	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bị_cáo	O	O	O	O
người	O	O	O	O
Canada	O	O	O	O
nói	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Trong	O	O	O	O
phiên	O	O	O	O
sơ_thẩm	O	O	O	O
hôm	O	O	O	O
20/11/2018	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
toà	O	O	O	O
kết_án	O	O	O	O
Schellenberg	O	O	O	O
15	O	O	O	O
năm	O	SEN	O	O
tù	O	SEN	O	O
và	O	O	O	O
phạt	O	O	O	O
tiền	Fine	O	O	E
22.000	O	O	O	O
USD	O	MONEY	Money	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
tuyên_bố	O	O	O	O
của	O	O	O	O
toà	O	O	O	O
thượng_thẩm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
các	O	O	O	O
công_tố_viên	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
thu_thập	O	O	O	O
được	O	O	O	O
chứng_cứ	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
thấy	O	O	O	O
Schellenberg	O	O	O	O
có	O	O	O	O
vai_trò	O	O	O	O
quan_trọng	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
đường	O	O	O	O
dây	O	O	O	O
buôn	O	O	O	O
bán	Transfer-ownership	O	O	E
ma_tuý	O	O	O	O
quốc_tế	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thậm_chí	O	O	O	O
dính_líu	O	O	O	O
tới	O	O	O	O
các	O	O	O	O
tổ_chức	O	O	O	O
tội_phạm	O	O	O	O
xuyên	O	O	O	O
biên_giới	O	O	O	O
.	O	O	O	O

