Ngày	O	TIME	Time	O
30/5	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
nguồn_tin	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
Cơ_quan	O	O	O	O
CSĐT	O	O	O	O
Công_an	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
Bắc_Kạn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cơ_quan	O	ORG	Agent	O
này	O	ORG	Agent	O
đang	O	O	O	O
tạm	Arrest-jail	O	O	E
giữ	Arrest-jail	O	O	O
hình_sự	O	O	O	O
3	O	PER	Person	O
đối_tượng	O	PER	Person	O
liên_quan	O	PER	Person	O
đến	O	PER	Person	O
vụ	O	PER	Person	O
trộm_cắp	O	PER	Person	O
tài_sản	O	PER	Person	O
hơn	O	PER	Person	O
1	O	PER	Person	O
tỷ	O	PER	Person	O
đồng	O	PER	Person	O
trên	O	O	O	O
địa_bàn	O	LOC	Place	O
để	O	O	O	O
tiếp_tục	O	O	O	O
điều_tra	O	O	O	O
,	O	O	O	O
mở_rộng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Cùng	O	TIME	Time	O
ngày	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Công_an	O	ORG	Agent	O
thị_xã	O	ORG	Agent	O
Bắc_Kạn	O	ORG	Agent	O
bắt_giữ	Arrest-jail	O	O	E
đối_tượng	O	PER	Person	O
Lương_Văn_Đàm	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
SN	O	O	O	O
1986	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trú	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Lộc_Bình	O	O	O	O
,	O	O	O	O
huyện	O	O	O	O
Bạch_Thông	O	O	O	O
do	O	O	O	O
liên_quan	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
một	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
gây_rối	O	CRIME	Crime	O
trật_tự	O	CRIME	Crime	O
công_cộng	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

