Người_dân	O	O	O	O
kiểm_tra	O	O	O	O
một	O	O	O	O
khu_vực	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
không_kích	Attack	O	O	E
ở	O	O	O	O
khu	O	O	O	O
al	O	LOC	Place	O
-	O	LOC	Place	O
Mashad	O	LOC	Place	O
đang	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
phe	O	O	O	O
đối_lập	O	O	O	O
kiểm_soát	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thành_phố	O	O	O	O
Aleppo	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
26/7	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Hiện	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
có	O	O	O	O
ba	O	ORG	Org	O
hành_lang	O	ORG	Org	O
nhân_đạo	O	ORG	Org	O
,	O	O	O	O
thiết_lập	Start-org	O	O	E
từ	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
hoạt_động	O	O	O	O
.	O	O	O	O

