Trưởng_đoàn	O	PER	Person	O
đại_biểu	O	PER	Person	O
Quốc_hội	O	PER	Person	O
Quảng_Nam	O	PER	Person	O
được	Elect	O	O	E
bầu	Elect	O	O	O
làm	O	O	O	O
Bí_thư	O	JOB	Position	O
Tỉnh_uỷ	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	TIME	Time	O
3/1	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Hội_nghị	O	ORG	Entity	O
Ban_chấp_hành	O	ORG	Entity	O
Đảng_bộ	O	ORG	Entity	O
tỉnh	O	ORG	Entity	O
Quảng_Nam	O	ORG	Entity	O
đã	O	O	O	O
bầu	Elect	O	O	E
ông	O	PER	Person	O
Phan_Việt_Cường	O	PER	Person	O
-	O	PER	Person	O
Phó	O	PER	Person	O
bí_thư	O	PER	Person	O
Tỉnh_uỷ	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Trưởng_đoàn	O	PER	Person	O
đại_biểu	O	PER	Person	O
Quốc_hội	O	PER	Person	O
tỉnh	O	PER	Person	O
Quảng_Nam	O	PER	Person	O
giữ	O	O	O	O
chức	O	O	O	O
Bí_thư	O	JOB	Position	O
Tỉnh_uỷ_nhiệm_kỳ	O	JOB	Position	O
2015	O	JOB	Position	O
-	O	JOB	Position	O
2020	O	JOB	Position	O
,	O	O	O	O
với	O	O	O	O
tỷ_lệ	O	O	O	O
100	O	O	O	O
%	O	O	O	O
đại_biểu	O	O	O	O
có_mặt	O	O	O	O
tán_thành	O	O	O	O
.	O	O	O	O

