Buổi	O	O	O	O
gặp	Meet	O	O	E
bị	O	O	O	O
ví_như	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
xử	Execute	O	O	O
bắn	Execute	O	O	O
giữa	O	O	O	O
Trump	O	PER	Entity	O
và	O	O	O	O
truyền_thông	O	ORG	Entity	O
Mỹ	O	ORG	Entity	O
.	O	O	O	O

Buổi	O	O	O	O
gặp	Meet	O	O	O
bị	O	O	O	O
ví_như	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
xử	Execute	O	O	E
bắn	Execute	O	O	O
giữa	O	O	O	O
Trump	O	PER	O	O
và	O	O	O	O
truyền_thông	O	ORG	O	O
Mỹ	O	ORG	O	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Giống	O	O	O	O
như	O	O	O	O
một	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
xử	Execute	O	O	E
bắn	Execute	O	O	O
vậy	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
một	O	O	O	O
nguồn	O	O	O	O
tin	O	O	O	O
mô_tả	O	O	O	O
với	O	O	O	O
New_York_Post	O	O	O	O
về	O	O	O	O
cuộc	Meet	O	O	O
gặp	Meet	O	O	O
tại	O	O	O	O
Tháp_Trump	O	LOC	O	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Giống	O	O	O	O
như	O	O	O	O
một	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
xử	Execute	O	O	O
bắn	Execute	O	O	O
vậy	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
một	O	O	O	O
nguồn	O	O	O	O
tin	O	O	O	O
mô_tả	O	O	O	O
với	O	O	O	O
New_York_Post	O	O	O	O
về	O	O	O	O
cuộc	Meet	O	O	E
gặp	Meet	O	O	O
tại	O	O	O	O
Tháp_Trump	O	LOC	Place	O
.	O	O	O	O

Nữ	O	O	O	O
cố	O	O	O	O
vấn	O	O	O	O
Kellyanne	O	O	O	O
Conway	O	O	O	O
phát_biểu	O	O	O	O
với	O	O	O	O
các	O	O	O	O
phóng_viên	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
gặp	Meet	O	O	E
của	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Trump	O	PER	Entity	O
với	O	O	O	O
những	O	O	O	O
kênh_truyền_hình	O	ORG	Entity	O
lớn	O	ORG	Entity	O
tại	O	O	O	O
Tháp_Trump	O	O	O	O
,	O	O	O	O
New_York	O	O	O	O
,	O	O	O	O
hôm_qua	O	O	O	O
.	O	O	O	O

