Theo	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
TAND	O	ORG	Adjudicator	O
cấp	O	ORG	Adjudicator	O
cao	O	ORG	Adjudicator	O
TP	O	ORG	Adjudicator	O
HCM	O	ORG	Adjudicator	O
xét_xử	Trial-hearing	O	O	E
phúc_thẩm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
khôi_phục	O	O	O	O
chức	O	O	O	O
danh	O	O	O	O
Thành	O	O	O	O
viên	O	O	O	O
HĐQT	O	O	O	O
kiêm	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
tổng_giám_đốc	O	O	O	O
thường	O	O	O	O
trực	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
Thảo	O	O	O	O
(	O	O	O	O
20/9	O	O	O	O
)	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Tập_đoàn	O	O	O	O
Trung_Nguyên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
chưa_thể	O	O	O	O
trở_về	O	O	O	O
do	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
cản_trở	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Trước	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
bản_án	Sentence	O	O	E
phúc_thẩm	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
20/9	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
Thảo	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
được	O	O	O	O
khôi_phục	O	O	O	O
chức_danh	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đồng_thời	O	O	O	O
bản_án	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
dẫn_chứng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Vũ	O	O	O	O
không	O	O	O	O
được	O	O	O	O
ngăn_cấm	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
Thảo	O	O	O	O
trở_lại	O	O	O	O
điều_hành	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tuy_nhiên	O	O	O	O
chỉ	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
một	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Trung_Nguyên	O	ORG	Entity	O
đã	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
Tổng_giám_đốc	O	PER	O	O
Đặng_Lê_Nguyên_Vũ	O	PER	O	O
ban_hành	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
bãi_nhiệm	End-position	O	O	E
chức	O	JOB	Position	O
Phó	O	JOB	Position	O
tổng_giám_đốc	O	JOB	Position	O
của	O	O	O	O
bà	O	PER	Person	O
Lê_Hoàng_Diệp_Thảo	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Do_đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
công_ty	O	O	O	O
buộc	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
lên_tiếng	O	O	O	O
và	O	O	O	O
bãi_nhiệm	End-position	O	O	E
bà	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Cụ_thể	O	O	O	O
,	O	O	O	O
công_ty	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
thể	O	O	O	O
hiện	O	O	O	O
sự	O	O	O	O
hợp_tác	O	O	O	O
và	O	O	O	O
tuân_thủ	O	O	O	O
pháp_luật	O	O	O	O
của	O	O	O	O
bản_án	O	O	O	O
sơ_thẩm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
9/10/2017	O	O	O	O
(	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
toà	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
án	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
xét_xử	O	O	O	O
20/9/2018	O	O	O	O
)	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
HĐQT	O	O	O	O
Công_ty_cổ_phần	O	O	O	O
Tập_đoàn	O	O	O	O
Trung_Nguyên	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
chủ_động	O	O	O	O
ban_hành	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
thu_hồi	O	O	O	O
và	O	O	O	O
huỷ_bỏ	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
13/4/2015	O	O	O	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
bãi_nhiệm	End-position	O	O	E
chức_danh	O	O	O	O
Phó	O	JOB	Position	O
tổng_giám_đốc	O	JOB	Position	O
thường_trực	O	JOB	Position	O
của	O	O	O	O
bà	O	PER	Person	O
Lê_Hoàng_Diệp_Thảo	O	PER	Person	O
do	O	O	O	O
ghi	O	O	O	O
sai	O	O	O	O
chức_danh	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
HĐQT	O	O	O	O
kiêm	O	O	O	O
Tổng_giám_đốc	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Trung_Nguyên	O	O	O	O
một	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
nữa	O	O	O	O
nhấn_mạnh	O	O	O	O
,	O	O	O	O
căn_cứ	O	O	O	O
thẩm_quyền	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Tổng_giám_đốc	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
quy_định	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Luật	O	O	O	O
Doanh_nghiệp	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
2014	O	O	O	O
và	O	O	O	O
điều_lệ	O	O	O	O
hoạt_động	O	O	O	O
công_ty	O	O	O	O
,	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
ông	O	PER	O	O
Đặng_Lê_Nguyên_Vũ	O	PER	O	O
ban_hành	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
bãi_nhiệm	End-position	O	O	E
chức	O	O	O	O
Phó	O	JOB	Position	O
tổng_giám_đốc	O	JOB	Position	O
thường_trực	O	JOB	Position	O
Công_ty_cổ_phần	O	JOB	Position	O
Tập_đoàn	O	JOB	Position	O
Trung_Nguyên	O	JOB	Position	O
của	O	O	O	O
bà	O	PER	Person	O
Lê_Hoàng_Diệp_Thảo	O	PER	Person	O
là	O	O	O	O
đúng	O	O	O	O
pháp_luật	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đúng	O	O	O	O
điều_lệ	O	O	O	O
công_ty	O	O	O	O
và	O	O	O	O
không	O	O	O	O
trái	O	O	O	O
với	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
toà_án	O	O	O	O
.	O	O	O	O

