Nhiều	O	PER	Victim	O
người	O	PER	Victim	O
bị_thương	Injure	O	O	E
do	O	O	O	O
tàu_hoả	O	O	O	O
trật	O	O	O	O
bánh	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Ấn_Độ	O	GPE	Place	O

Vào	O	O	O	O
lúc	O	O	O	O
9	O	TIME	Time	O
giờ	O	TIME	Time	O
30	O	TIME	Time	O
phút	O	TIME	Time	O
sáng	O	TIME	Time	O
4/5	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
chiếc	O	VEH	Vehicle	O
tàu	O	VEH	Vehicle	O
chở	O	O	O	O
khách	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
hành_trình	Transport	O	O	E
Diva	O	LOC	Origin	O
-	O	O	O	O
Sawantwadi	O	LOC	Destination	O
đã	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
trật	O	O	O	O
bánh	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
tuyến	O	O	O	O
đường_ray	O	O	O	O
Konkan_Railway	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thành_phố	O	LOC	O	O
Mumbai	O	LOC	O	O
,	O	LOC	O	O
thủ_phủ	O	LOC	O	O
bang	O	LOC	O	O
Maharashtra	O	LOC	O	O
ở	O	LOC	O	O
miền	O	LOC	O	O
Tây_Ấn_Độ	O	LOC	O	O
,	O	O	O	O
làm	O	O	O	O
ít_nhất	O	O	O	O
50	O	PER	O	O
người	O	PER	O	O
bị_thương	Injure	O	O	O
và	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
người	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
kẹt	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
toa	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Vào	O	O	O	O
lúc	O	O	O	O
9	O	TIME	O	O
giờ	O	TIME	O	O
30	O	TIME	O	O
phút	O	TIME	O	O
sáng	O	TIME	O	O
4/5	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
chiếc	O	VEH	O	O
tàu	O	VEH	O	O
chở	O	O	O	O
khách	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
hành_trình	Transport	O	O	O
Diva	O	LOC	O	O
-	O	O	O	O
Sawantwadi	O	LOC	O	O
đã	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
trật	O	O	O	O
bánh	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
tuyến	O	O	O	O
đường_ray	O	O	O	O
Konkan_Railway	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thành_phố	O	LOC	Place	O
Mumbai	O	LOC	Place	O
,	O	LOC	Place	O
thủ_phủ	O	LOC	Place	O
bang	O	LOC	Place	O
Maharashtra	O	LOC	Place	O
ở	O	LOC	Place	O
miền	O	LOC	Place	O
Tây_Ấn_Độ	O	LOC	Place	O
,	O	O	O	O
làm	O	O	O	O
ít_nhất	O	O	O	O
50	O	PER	Victim	O
người	O	PER	Victim	O
bị_thương	Injure	O	O	E
và	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
người	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
kẹt	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
toa	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Quan_chức	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
xác_nhận	O	O	O	O
nhiều	O	PER	Victim	O
người	O	PER	Victim	O
bị_thương	Injure	O	O	E
và	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cơ_quan_chức_năng	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
cố_gắng	O	O	O	O
thu_thập	O	O	O	O
thêm	O	O	O	O
thông_tin	O	O	O	O
về	O	O	O	O
hành_khách	O	O	O	O
.	O	O	O	O

