Đôi	O	PER	Person	O
uyên_ương	O	PER	Person	O
Trung_Quốc	O	PER	Person	O
kết_hôn	Marry	O	O	E
sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
thoát	O	O	O	O
chết	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
con	O	O	O	O
tàu	O	O	O	O
đắm	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
People	O	O	O	O
'	O	O	O	O
s	O	O	O	O
Daily	O	O	O	O
,	O	O	O	O
hôm	O	TIME	Time	O
14/10	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
lễ	Marry	O	O	E
cưới	Marry	O	O	O
của	O	O	O	O
Zhang	O	PER	Person	O
Haoxin	O	PER	Person	O
và	O	O	O	O
Meng_Ying	O	PER	Person	O
diễn	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
quê_nhà	O	GPE	Place	O
ở	O	GPE	Place	O
tỉnh	O	GPE	Place	O
Hà_Nam	O	GPE	Place	O
,	O	GPE	Place	O
Trung_Quốc	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Hôm	O	TIME	Time	O
5/7	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
tàu	O	O	O	O
du_lịch	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
lật	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
đường	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
đảo	O	O	O	O
Phuket	O	O	O	O
,	O	O	O	O
miền	O	O	O	O
nam	O	O	O	O
Thái_Lan	O	O	O	O
,	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
47	O	PER	Victim	O
người	O	PER	Victim	O
hành_khách	O	PER	Victim	O
Trung_Quốc	O	PER	Victim	O
thiệt_mạng	Die	O	O	E
.	O	O	O	O

Công_ty	O	ORG	Giver	O
đã	O	O	O	O
thưởng	Transfer-money	O	O	E
cho	O	O	O	O
Zhang	O	PER	Recipient	O
100.000	O	TIME	Time	O
nhân_dân_tệ	O	TIME	Time	O
(	O	TIME	Time	O
20.400	O	TIME	Time	O
USD	O	TIME	Time	O
)	O	TIME	Time	O
nhưng	O	O	O	O
anh	O	O	O	O
từ_chối	O	O	O	O
nhận	O	O	O	O
.	O	O	O	O

