Nhiều	O	PER	Seller	O
người	O	PER	Seller	O
muốn	O	O	O	O
bán	Transfer-ownership	O	O	E
vàng	O	O	O	O

Phân_khúc	O	O	O	O
khách_hàng	O	PER	Buyer	O
có	O	O	O	O
nhu_cầu	O	O	O	O
bán	Transfer-ownership	O	O	E
ra	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
cung	O	O	O	O
luôn	O	O	O	O
cao	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
cầu	O	O	O	O
,	O	O	O	O
mỗi	O	O	O	O
nhịp	O	O	O	O
tăng	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
đan_xen	O	O	O	O
một	O	O	O	O
đợt	O	O	O	O
giảm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
do_đó	O	O	O	O
giá	O	O	O	O
vàng	O	O	O	O
miếng	O	O	O	O
SJC	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
tuần	O	O	O	O
không	O	O	O	O
có	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
đột_biến	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Mở_cửa	O	O	O	O
phiên	O	O	O	O
giao_dịch	O	O	O	O
cuối	O	O	O	O
tuần	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Công_ty	O	ORG	Seller	O
Vàng_bạc	O	ORG	Seller	O
đá_quý	O	ORG	Seller	O
DOJI	O	ORG	Seller	O
mua_bán	Transfer-ownership	O	O	E
giá	O	O	O	O
vàng	O	O	O	O
miếng	O	O	O	O
SJC	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
36,89	O	MONEY	Price	O
-	O	MONEY	Price	O
36,99	O	MONEY	Price	O
triệu	O	MONEY	Price	O
đồng	O	MONEY	Price	O
,	O	O	O	O
tăng	O	O	O	O
10.000	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
cả	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
chiều	O	O	O	O
mua	O	O	O	O
và	O	O	O	O
bán	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Phân_khúc	O	O	O	O
khách_hàng	O	PER	Buyer	O
có	O	O	O	O
nhu_cầu	O	O	O	O
bán	Transfer-ownership	O	O	E
vàng	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
mỗi	O	O	O	O
nhịp	O	O	O	O
tăng_giá	O	O	O	O
của	O	O	O	O
thị_trường	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
kéo	O	O	O	O
biên_độ	O	O	O	O
giá	O	O	O	O
giữa	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
thị_trường	O	O	O	O
co	O	O	O	O
hẹp	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
,	O	O	O	O
mức_độ	O	O	O	O
chênh	O	O	O	O
hiện	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
khoảng	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
2	O	O	O	O
triệu	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
mỗi	O	O	O	O
lượng	O	O	O	O
thay_vì	O	O	O	O
mức	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
3	O	O	O	O
triệu	O	O	O	O
so	O	O	O	O
với	O	O	O	O
thời_điểm	O	O	O	O
tuần	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
.	O	O	O	O

