Con	O	O	O	O
đường	O	O	O	O
khởi_nghiệp	Start-org	O	O	E
gập_ghềnh	O	O	O	O
của	O	O	O	O
CEO	O	PER	Agent	O
công_ty	O	PER	Org	O
khoáng_sản	O	PER	Org	O
.	O	O	O	O

Giai_đoạn	O	O	O	O
2008	O	O	O	O
-	O	O	O	O
2009	O	O	O	O
,	O	O	O	O
khủng_hoảng_kinh_tế	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
người	O	O	O	O
mong_muốn	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
Nhà_nước	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
ổn_định	O	O	O	O
thì	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Dũng	O	PER	Person	O
lại	O	O	O	O
xin	O	O	O	O
ra	End-position	O	O	E
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
hoạch_định	O	O	O	O
các	O	O	O	O
bước_đi	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
xin	O	O	O	O
vào	Start-position	O	O	E
một	O	O	O	O
công_ty	O	ORG	Entity	O
chuyên	O	ORG	Entity	O
khai_thác	O	ORG	Entity	O
và	O	ORG	Entity	O
chế_biến	O	ORG	Entity	O
bột	O	ORG	Entity	O
Talc	O	ORG	Entity	O
.	O	O	O	O

