Bà	O	O	O	O
nội	O	O	O	O
không	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
mua	O	O	O	O
ma_tuý	O	O	O	O
đá	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Ngô_Quốc_Huy	O	PER	Attacker	O
vớ	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
cây_gỗ	O	WEA	Instrument	O
chèn	O	O	O	O
cửa	O	O	O	O
nhà	O	O	O	O
đánh	Attack	O	O	E
nhiều	O	O	O	O
nhát	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
Nguyễn_Thị_Tuyết	O	PER	Target	O
bất_tỉnh	Injure	O	O	O
.	O	O	O	O

Bà	O	O	O	O
nội	O	O	O	O
không	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
mua	O	O	O	O
ma_tuý	O	O	O	O
đá	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Ngô_Quốc_Huy	O	PER	O	O
vớ	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
cây_gỗ	O	WEA	O	O
chèn	O	O	O	O
cửa	O	O	O	O
nhà	O	O	O	O
đánh	Attack	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
nhát	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
Nguyễn_Thị_Tuyết	O	PER	Victim	O
bất_tỉnh	Injure	O	O	E
.	O	O	O	O

Ấy	O	O	O	O
vậy_mà	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
nội	O	O	O	O
không	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
để	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
hắn	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
mua	O	O	O	O
ma_tuý	O	O	O	O
đá	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Ngô_Quốc_Huy	O	PER	Attacker	O
đã	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
tay	O	O	O	O
vớ	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
cây_gỗ	O	WEA	Instrument	O
chèn	O	O	O	O
cửa	O	O	O	O
nhà	O	O	O	O
đánh	Attack	O	O	E
nhiều	O	O	O	O
nhát	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
nội	O	O	O	O
Nguyễn_Thị_Tuyết	O	PER	Target	O
bất_tỉnh	Injure	O	O	O
tại_chỗ	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ấy	O	O	O	O
vậy_mà	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
nội	O	O	O	O
không	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
để	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
hắn	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
mua	O	O	O	O
ma_tuý	O	O	O	O
đá	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Ngô_Quốc_Huy	O	PER	O	O
đã	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
tay	O	O	O	O
vớ	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
cây_gỗ	O	WEA	O	O
chèn	O	O	O	O
cửa	O	O	O	O
nhà	O	O	O	O
đánh	Attack	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
nhát	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
nội	O	O	O	O
Nguyễn_Thị_Tuyết	O	PER	Victim	O
bất_tỉnh	Injure	O	O	E
tại_chỗ	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Hai	O	O	O	O
người	O	O	O	O
em	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
Ngô_Thị_Như	O	PER	Target	O
Ý	O	PER	Target	O
và	O	PER	Target	O
Ngô_Minh_Thành	O	PER	Target	O
lao	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
can_ngăn	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
hắn	O	O	O	O
nện	Attack	O	O	E
cho	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
nhát	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
vỡ	O	O	O	O
hộp	O	O	O	O
sọ	O	O	O	O
gục	O	O	O	O
xuống	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Nhưng	O	O	O	O
Công_an	O	ORG	Agent	O
phường	O	ORG	Agent	O
1	O	ORG	Agent	O
,	O	ORG	Agent	O
quận	O	ORG	Agent	O
10	O	ORG	Agent	O
,	O	ORG	Agent	O
TP	O	ORG	Agent	O
HCM	O	ORG	Agent	O
đã	O	O	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	E
gọn	O	O	O	O
Ngô_Quốc_Huy	O	PER	Person	O
trên	O	O	O	O
đường	O	O	O	O
lẩn_trốn	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Không_những	O	O	O	O
chửi	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bà	O	PER	Attacker	O
còn	O	O	O	O
quay	O	O	O	O
qua	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
chiếc	O	VEH	Instrument	O
roi	O	VEH	Instrument	O
mây	O	VEH	Instrument	O
đánh	Attack	O	O	E
tới_tấp	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
hắn	O	PER	Target	O
không	O	O	O	O
kịp	O	O	O	O
đỡ	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tháng	O	O	O	O
3/2006	O	O	O	O
,	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
đồng_bọn	O	O	O	O
thực_hiện	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
"	O	O	O	O
ăn_hàng	O	O	O	O
"	O	O	O	O
của	O	O	O	O
một	O	O	O	O
người	O	O	O	O
thăm_nuôi	O	O	O	O
bệnh	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
cửa	O	O	O	O
Bệnh_viện	O	LOC	Place	O
nhân_dân	O	LOC	Place	O
115	O	LOC	Place	O
,	O	O	O	O
Huy	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
Công_an	O	ORG	Agent	O
quận	O	ORG	Agent	O
10	O	ORG	Agent	O
tóm	Arrest-jail	O	O	E
gọn	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
này	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Huy	O	PER	Defendant	O
cùng	O	PER	Defendant	O
đồng_bọn	O	PER	Defendant	O
bị	O	O	O	O
kết_án	Convict	O	O	E
5	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
tù_giam	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
một	O	O	O	O
thời_gian	O	O	O	O
cải_tạo	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
trại_giam	O	O	O	O
Xuyên_Mộc	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Bà_Rịa	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Vũng_Tàu	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Huy	O	PER	Person	O
được	O	O	O	O
về	Release-parole	O	O	E
trước	O	O	O	O
thời_hạn	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Những	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
gây_rối	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Huy	O	PER	Person	O
không_thể	O	O	O	O
qua_mặt	O	O	O	O
được	O	O	O	O
lực_lượng	O	O	O	O
Công_an	O	O	O	O
và	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
2011	O	O	O	O
thì	O	O	O	O
hắn	O	O	O	O
và	O	O	O	O
đồng_bọn	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
Công_an	O	ORG	Agent	O
phường	O	ORG	Agent	O
1	O	ORG	Agent	O
,	O	ORG	Agent	O
quận	O	ORG	Agent	O
10	O	ORG	Agent	O
lập	O	O	O	O
hồ_sơ	O	O	O	O
đưa	Extradite	O	O	E
vào	O	O	O	O
cơ_sở	O	FAC	Destination	O
cai_nghiện	O	FAC	Destination	O
bắt_buộc	O	FAC	Destination	O
theo	O	O	O	O
Nghị_định	O	O	O	O
43	O	O	O	O
/	O	O	O	O
CP	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
2/2014	O	O	O	O
mới	O	O	O	O
được	O	O	O	O
trả	O	O	O	O
về	O	O	O	O
địa_phương	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Bị	O	O	O	O
bà	O	PER	Attacker	O
Tuyết	O	PER	Attacker	O
xô	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
rồi	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
chiếc	O	O	O	O
roi	O	O	O	O
đánh	Attack	O	O	E
lại	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Huy	O	PER	Target	O
chạy	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
góc	O	O	O	O
nhà	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
khúc	O	O	O	O
gỗ	O	O	O	O
chèn	O	O	O	O
cửa	O	O	O	O
giơ	O	O	O	O
lên	O	O	O	O
hăm_doạ	O	O	O	O
:	O	O	O	O
"	O	O	O	O
Bà	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
ngay	O	O	O	O
,	O	O	O	O
không	O	O	O	O
thì	O	O	O	O
đừng	O	O	O	O
mong	O	O	O	O
sống_sót	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
ngay	O	O	O	O
…	O	O	O	O
"	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Bị	O	O	O	O
cự_tuyệt	O	O	O	O
không	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Huy	O	PER	Attacker	O
lấy	O	O	O	O
hết_sức	O	O	O	O
bổ	Attack	O	O	E
thẳng	O	O	O	O
khúc	O	VEH	Instrument	O
gỗ	O	VEH	Instrument	O
nhiều	O	O	O	O
nhát	O	O	O	O
xuống	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
bà	O	PER	Target	O
Tuyết	O	PER	Target	O
bị	O	O	O	O
chảy	Injure	O	O	O
máu	Injure	O	O	O
hộp	Injure	O	O	O
sọ	Injure	O	O	O
,	O	O	O	O
không	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
cử_động	O	O	O	O
được	O	O	O	O
,	O	O	O	O
mới	O	O	O	O
chịu	O	O	O	O
ngưng	O	O	O	O
tay	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Bị	O	O	O	O
cự_tuyệt	O	O	O	O
không	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Huy	O	PER	Agent	O
lấy	O	O	O	O
hết_sức	O	O	O	O
bổ	Attack	O	O	O
thẳng	O	O	O	O
khúc	O	VEH	O	O
gỗ	O	VEH	O	O
nhiều	O	O	O	O
nhát	O	O	O	O
xuống	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
bà	O	PER	Victim	O
Tuyết	O	PER	Victim	O
bị	O	O	O	O
chảy	Injure	O	O	E
máu	Injure	O	O	O
hộp	Injure	O	O	O
sọ	Injure	O	O	O
,	O	O	O	O
không	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
cử_động	O	O	O	O
được	O	O	O	O
,	O	O	O	O
mới	O	O	O	O
chịu	O	O	O	O
ngưng	O	O	O	O
tay	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Thấy	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
nội	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
đánh	O	O	O	O
,	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
con	O	O	O	O
của	O	O	O	O
chị	O	O	O	O
Nhớ	O	O	O	O
là	O	O	O	O
Ngô_Thị_Như	O	PER	Target	O
Ý	O	PER	Target	O
,	O	PER	Target	O
sinh	O	PER	Target	O
năm	O	PER	Target	O
2002	O	PER	Target	O
và	O	PER	Target	O
Ngô_Minh_Thành	O	PER	Target	O
,	O	PER	Target	O
sinh	O	PER	Target	O
năm	O	PER	Target	O
2007	O	PER	Target	O
lao	O	O	O	O
tới	O	O	O	O
xin	O	O	O	O
tha	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
nội	O	O	O	O
nhưng	O	O	O	O
Huy	O	PER	Attacker	O
không_những	O	O	O	O
không	O	O	O	O
nghe	O	O	O	O
mà_còn	O	O	O	O
tiếp_tục	O	O	O	O
dùng	O	O	O	O
cây_gỗ	O	VEH	Instrument	O
đập	Attack	O	O	E
nhiều	O	O	O	O
nhát	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
cháu	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
chấn_thương	O	O	O	O
sọ	O	O	O	O
não	O	O	O	O
rất	O	O	O	O
nặng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Cháu	O	O	O	O
Ngô_Thị_Như	O	PER	Victim	O
Ý	O	PER	Victim	O
bị	O	O	O	O
hôn_mê	Injure	O	O	E
sâu	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thở	O	O	O	O
không	O	O	O	O
đều	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chân_tay	O	O	O	O
co_giật	O	O	O	O
,	O	O	O	O
hộp	O	O	O	O
sọ	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
lõm	O	O	O	O
do	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
vật	O	O	O	O
cứng	O	O	O	O
đánh	O	O	O	O
và	O	O	O	O
tụ	O	O	O	O
máu	O	O	O	O
vùng	O	O	O	O
đỉnh	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Cháu	O	O	O	O
Ngô_Minh_Thành	O	PER	Victim	O
cũng	O	O	O	O
hôn_mê	Injure	O	O	E
sâu	O	O	O	O
,	O	O	O	O
mất	O	O	O	O
phản_xạ	O	O	O	O
ánh_sáng	O	O	O	O
và	O	O	O	O
cả	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
cháu	O	O	O	O
đều	O	O	O	O
được	O	O	O	O
các	O	O	O	O
bác_sỹ	O	O	O	O
chẩn_đoán	O	O	O	O
chấn_thương	O	O	O	O
sọ	O	O	O	O
não	O	O	O	O
.	O	O	O	O

