Theo	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
,	O	O	O	O
kể	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
triển_khai	O	O	O	O
chiến_dịch	O	O	O	O
,	O	O	O	O
169	O	PER	Artifact	O
dân_thường	O	PER	Artifact	O
đã	O	O	O	O
rời	Transport	O	O	E
khỏi	O	O	O	O
những	O	LOC	Origin	O
khu_vực	O	LOC	Origin	O
bị	O	LOC	Origin	O
các	O	LOC	Origin	O
nhóm	O	LOC	Origin	O
vũ_trang	O	LOC	Origin	O
phi_pháp	O	LOC	Origin	O
kiểm_soát	O	LOC	Origin	O
.	O	O	O	O

Các	O	O	O	O
đợt	O	O	O	O
viện_trợ	O	O	O	O
không_thể	O	O	O	O
tiếp_cận	O	O	O	O
Aleppo	O	O	O	O
suốt	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
tuần	O	O	O	O
qua	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cơ_quan	O	O	O	O
quốc_tế	O	O	O	O
cảnh_báo	O	O	O	O
người_dân	O	PER	Victim	O
thành_phố	O	PER	Victim	O
có	O	O	O	O
nguy_cơ	O	O	O	O
chết	Die	O	O	E
đói	O	O	O	O
.	O	O	O	O

