Vợ	O	PER	Person	O
Jeff_Bezos	O	PER	Person	O
giàu	O	O	O	O
cỡ	O	O	O	O
nào	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
ly_hôn	Divorce	O	O	E
?	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Person	O
chủ	O	PER	Person	O
Amazon	O	PER	Person	O
–	O	PER	Person	O
Jeff_Bezos	O	PER	Person	O
tối	O	O	O	O
hôm_qua	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
và	O	O	O	O
vợ	O	PER	Person	O
-	O	PER	Person	O
MacKenzie	O	PER	Person	O
quyết_định	O	O	O	O
ly_dị	Divorce	O	O	E
sau	O	TIME	Time	O
25	O	TIME	Time	O
năm	O	TIME	Time	O
chung	O	TIME	Time	O
sống	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Hiện_tại	O	O	O	O
,	O	O	O	O
người	O	O	O	O
phụ_nữ	O	O	O	O
giàu	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
thế_giới	O	O	O	O
là	O	O	O	O
Francoise_Bettencourt_Meyers	O	O	O	O
–	O	O	O	O
cháu	O	O	O	O
gái	O	O	O	O
nhà	O	PER	Agent	O
sáng_lập	Start-org	O	O	E
đế_chế	O	ORG	Agent	O
mỹ_phẩm	O	ORG	Agent	O
L	O	ORG	Agent	O
’	O	ORG	Agent	O
Oreal	O	ORG	Agent	O
,	O	O	O	O
với	O	O	O	O
45,6	O	O	O	O
tỷ	O	O	O	O
USD	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Phần_lớn	O	O	O	O
nữ	O	O	O	O
tỷ_phú	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
Bloomberg_Billionaire_Index	O	O	O	O
có	O	O	O	O
tài_sản	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
thừa_kế	O	O	O	O
hoặc	O	O	O	O
ly_hôn	Divorce	O	O	E
.	O	O	O	O

