Cuộc_chiến	O	O	O	O
pháp_lý	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
ly_hôn	Divorce	O	O	E
tỷ_đô	O	O	O	O
của	O	O	O	O
'	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
vua	O	PER	Person	O
trái_phiếu	O	PER	Person	O
'	O	PER	Person	O
Mỹ	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Được	O	O	O	O
mệnh_danh	O	O	O	O
"	O	O	O	O
ông	O	PER	Agent	O
vua	O	PER	Agent	O
trái_phiếu	O	PER	Agent	O
"	O	PER	Agent	O
,	O	PER	Agent	O
Bill_Gross	O	PER	Agent	O
là	O	O	O	O
người	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
sáng_lập	Start-org	O	O	E
công_ty	O	ORG	Org	O
quản_lý	O	ORG	Org	O
đầu_tư	O	ORG	Org	O
PIMCO	O	ORG	Org	O
,	O	O	O	O
nắm	O	O	O	O
giữ	O	O	O	O
số	O	O	O	O
tài_sản	O	O	O	O
trị_giá	O	O	O	O
1.660	O	O	O	O
tỷ	O	O	O	O
USD	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Person	O
kết_hôn	Marry	O	O	E
với	O	O	O	O
vợ	O	PER	Person	O
hai	O	PER	Person	O
là	O	PER	Person	O
Sue_Gross	O	PER	Person	O
từ	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
1985	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
có	O	O	O	O
ba	O	O	O	O
người	O	O	O	O
con	O	O	O	O
chung	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
32	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
chung	O	O	O	O
sống	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
22/11/2016	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Sue_Gross	O	PER	Person	O
đệ	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
ly_hôn	Divorce	O	O	E
vì	O	O	O	O
giữa	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
vợ_chồng	O	O	O	O
tồn_tại	O	O	O	O
những	O	O	O	O
"	O	O	O	O
khác_biệt	O	O	O	O
không_thể	O	O	O	O
hoà_hợp	O	O	O	O
"	O	O	O	O
.	O	O	O	O

