Sàn	O	ORG	Org	O
Bitcoin	O	ORG	Org	O
Hàn_Quốc	O	GPE	Org	O
nộp	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
sau	O	O	O	O
2	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
hack	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
IBTimes	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Youbit	O	ORG	Org	O
-	O	ORG	Org	O
một	O	ORG	Org	O
rong	O	ORG	Org	O
những	O	ORG	Org	O
sàn	O	ORG	Org	O
giao_dịch	O	ORG	Org	O
Bitcoin	O	ORG	Org	O
lớn	O	ORG	Org	O
tại	O	ORG	Org	O
Hàn_Quốc	O	GPE	Org	O
-	O	O	O	O
vừa	O	O	O	O
buộc	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
đóng_cửa	End-org	O	O	E
vì	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
hacker	O	O	O	O
tấn_công	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Công_ty	O	ORG	Org	O
đã	O	O	O	O
lên_tiếng	O	O	O	O
xin_lỗi	O	O	O	O
khách_hàng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đồng_thời	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
nộp	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
xin	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

