Ông	O	PER	Person	O
Ngô_Văn_Tuấn	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
bãi_nhiệm	End-position	O	O	E
đại_biểu	O	JOB	Position	O
HĐND	O	JOB	Position	O
tỉnh	O	JOB	Position	O
Thanh_Hoá	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Sáng	O	TIME	Time	O
24/1	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
HĐND	O	ORG	Entity	O
tỉnh	O	ORG	Entity	O
Thanh_Hoá	O	ORG	Entity	O
khoá	O	ORG	Entity	O
17	O	ORG	Entity	O
tổ_chức	O	O	O	O
kỳ	O	O	O	O
họp	Meet	O	O	E
bất_thường	O	O	O	O
để	O	O	O	O
bãi_nhiệm	Start-position	O	O	O
tư_cách	O	O	O	O
đại_biểu	O	JOB	O	O
HĐND	O	JOB	O	O
tỉnh	O	JOB	O	O
đối_với	O	O	O	O
nguyên	O	PER	O	O
Phó	O	PER	O	O
chủ_tịch	O	PER	O	O
Ngô_Văn_Tuấn	O	PER	O	O
.	O	O	O	O

Sáng	O	TIME	O	O
24/1	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
HĐND	O	ORG	Entity	O
tỉnh	O	ORG	Entity	O
Thanh_Hoá	O	ORG	Entity	O
khoá	O	ORG	Entity	O
17	O	ORG	Entity	O
tổ_chức	O	O	O	O
kỳ	O	O	O	O
họp	Meet	O	O	O
bất_thường	O	O	O	O
để	O	O	O	O
bãi_nhiệm	Start-position	O	O	E
tư_cách	O	O	O	O
đại_biểu	O	JOB	Position	O
HĐND	O	JOB	Position	O
tỉnh	O	JOB	Position	O
đối_với	O	O	O	O
nguyên	O	PER	Person	O
Phó	O	PER	Person	O
chủ_tịch	O	PER	Person	O
Ngô_Văn_Tuấn	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

