Mỹ	O	GPE	Adjudicator	O
ra	O	O	O	O
điều_kiện	O	O	O	O
'	O	O	O	O
ân_xá	Pardon	O	O	E
'	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
ZTE	O	ORG	Defendant	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
Reuters	O	O	O	O
,	O	O	O	O
khoản	O	O	O	O
phạt	Fine	O	O	E
trên	O	O	O	O
được	O	O	O	O
chính_phủ	O	ORG	Adjudicator	O
Mỹ	O	ORG	Adjudicator	O
đề_xuất	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tuy_nhiên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
số	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
thực_tế	O	O	O	O
mà	O	O	O	O
ZTE	O	ORG	Giver	O
phải	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	E
để	O	O	O	O
được	O	O	O	O
dỡ	O	O	O	O
bỏ	O	O	O	O
lệnh	O	O	O	O
cấm_vận	O	O	O	O
có_thể	O	O	O	O
thấp	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
khoảng	O	O	O	O
1	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
USD	O	MONEY	Money	O
.	O	O	O	O

Một_số	O	O	O	O
chuyên_gia	O	O	O	O
nhận_định	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cái	O	O	O	O
giá_mà	O	O	O	O
ZTE	O	ORG	Giver	O
phải	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	E
để	O	O	O	O
được	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
bãi_bỏ	O	O	O	O
lệnh	O	O	O	O
cấm	O	O	O	O
là	O	O	O	O
rất	O	O	O	O
đắt	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tháng	O	TIME	Time	O
4/2018	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ZTE	O	ORG	Buyer	O
bị	O	O	O	O
cấm	O	O	O	O
mua	Transfer-ownership	O	O	E
các	O	O	O	O
bộ_phận	O	O	O	O
,	O	O	O	O
dịch_vụ	O	O	O	O
công_nghệ	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
2025	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
vi_phạm	O	O	O	O
lệnh	O	O	O	O
cấm_vận	O	O	O	O
cung_cấp	O	O	O	O
sản_phẩm	O	O	O	O
và	O	O	O	O
dịch_vụ	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
Iran	O	O	O	O
và	O	O	O	O
Triều_Tiên	O	O	O	O
.	O	O	O	O

