Tổng_công_ty	O	ORG	Agent	O
Hàng_hải	O	ORG	Agent	O
(	O	ORG	Agent	O
Vinalines	O	ORG	Agent	O
)	O	ORG	Agent	O
vừa	O	O	O	O
có	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
bổ_nhiệm	Nominate	O	O	E
nhân_sự	O	PER	Person	O
mới	O	PER	Person	O
vào	O	O	O	O
vị_trí	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	JOB	Position	O
hội_đồng	O	JOB	Position	O
thành_viên	O	JOB	Position	O
và	O	O	O	O
Tổng_giám_đốc	O	JOB	Position	O
Công_ty	O	JOB	Position	O
vận_tải	O	JOB	Position	O
viễn_dương	O	JOB	Position	O
(	O	JOB	Position	O
Vinashinlines	O	JOB	Position	O
)	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Nguyễn_Quế_Dương	O	PER	Person	O
sẽ	O	O	O	O
thôi	End-position	O	O	E
cả	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
chức_danh	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	JOB	Position	O
lẫn	O	JOB	Position	O
Tổng_giám_đốc	O	JOB	Position	O
để	O	O	O	O
được	O	O	O	O
điều	Start-position	O	O	O
về	Start-position	O	O	O
Tổng_công_ty	O	ORG	O	O
giữ	O	O	O	O
chức	O	O	O	O
Trưởng_ban	O	JOB	O	O
kiêm	O	JOB	O	O
trợ_lý	O	JOB	O	O
Tổng_giám_đốc	O	JOB	O	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Nguyễn_Quế_Dương	O	PER	Person	O
sẽ	O	O	O	O
thôi	End-position	O	O	O
cả	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
chức_danh	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	JOB	O	O
lẫn	O	JOB	O	O
Tổng_giám_đốc	O	JOB	O	O
để	O	O	O	O
được	O	O	O	O
điều	Start-position	O	O	E
về	Start-position	O	O	O
Tổng_công_ty	O	ORG	Entity	O
giữ	O	O	O	O
chức	O	O	O	O
Trưởng_ban	O	JOB	Position	O
kiêm	O	JOB	Position	O
trợ_lý	O	JOB	Position	O
Tổng_giám_đốc	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Thay	Start-position	O	O	E
ông	O	O	O	O
Dương	O	O	O	O
giữ	O	O	O	O
chức	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	JOB	Position	O
hội_đồng	O	JOB	Position	O
thành_viên	O	JOB	Position	O
là	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Nguyễn_Văn_Huy	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Phó	O	PER	Person	O
trưởng_ban	O	PER	Person	O
Quản_lý	O	PER	Person	O
thuyền_viên	O	PER	Person	O
và	O	PER	Person	O
tàu_biển	O	PER	Person	O
của	O	PER	Person	O
Tổng_công_ty	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Trong	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
bà	O	PER	Person	O
Nguyễn_Thị_Anh_Thư	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Phó	O	PER	Person	O
tổng_giám_đốc	O	PER	Person	O
kiêm	O	PER	Person	O
trưởng_phòng	O	PER	Person	O
Khai_thác	O	PER	Person	O
tàu_biển	O	PER	Person	O
tại	O	PER	Person	O
Vinasinlines	O	PER	Person	O
sẽ	O	O	O	O
đảm_nhận	Start-position	O	O	E
vai_trò	O	O	O	O
Tổng_giám_đốc	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Đây	O	O	O	O
được	O	O	O	O
xem	O	O	O	O
là	O	O	O	O
thủ_tục	O	O	O	O
pháp_lý	O	O	O	O
chính_thức	O	O	O	O
đầu_tiên	O	O	O	O
để	O	O	O	O
khai_tử	End-org	O	O	E
doanh_nghiệp	O	ORG	Org	O
này	O	ORG	Org	O
.	O	O	O	O

