Casino	O	ORG	Org	O
mang	O	ORG	Org	O
tên	O	ORG	Org	O
Donald_Trump	O	ORG	Org	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

Trong	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Trump_Plaza_Hotel	O	ORG	Org	O
&	O	ORG	Org	O
Casino	O	ORG	Org	O
sẽ	O	O	O	O
đóng_cửa	End-org	O	O	E
ngày	O	TIME	Time	O
16/9	O	TIME	Time	O
và	O	O	O	O
Trump_Taj_Mahal_Casino_Resort	O	ORG	O	O
có_thể	O	O	O	O
chịu	O	O	O	O
kết_cục	O	O	O	O
tương_tự	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
11	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Bloomberg	O	O	O	O
trích	O	O	O	O
lời	O	O	O	O
một	O	O	O	O
nguồn	O	O	O	O
tin	O	O	O	O
thân_cận	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Trump_Plaza	O	ORG	Org	O
phải	O	O	O	O
đóng_cửa	End-org	O	O	E
do	O	O	O	O
không	O	O	O	O
tìm	O	O	O	O
được	O	O	O	O
người	O	O	O	O
mua	O	O	O	O
,	O	O	O	O
suốt	O	TIME	Time	O
từ	O	TIME	Time	O
năm	O	TIME	Time	O
2011	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Casino	O	ORG	Org	O
Trump_Taj_Mahal	O	ORG	Org	O
có	O	O	O	O
nguy_cơ	O	O	O	O
đóng_cửa	End-org	O	O	E
từ	O	TIME	Time	O
tháng	O	TIME	Time	O
11	O	TIME	Time	O
năm	O	TIME	Time	O
nay	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Đến	O	TIME	Time	O
những	O	TIME	Time	O
năm	O	TIME	Time	O
90	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
3	O	ORG	Org	O
casino	O	ORG	Org	O
của	O	ORG	Org	O
ông	O	ORG	Org	O
đã	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Agent	O
mở	Start-org	O	O	E
Taj_Mahal	O	ORG	Org	O
với	O	O	O	O
1	O	MONEY	O	O
tỷ	O	MONEY	O	O
USD	O	MONEY	O	O
.	O	O	O	O

Trump	O	ORG	Org	O
Entertainment_Resorts	O	ORG	Org	O
đã	O	O	O	O
nộp	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
2	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
,	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
2004	O	TIME	Time	O
và	O	TIME	Time	O
2009	O	TIME	Time	O
-	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
Trump	O	PER	O	O
rời	End-position	O	O	O
bỏ	End-position	O	O	O
chức_vụ	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	JOB	O	O
.	O	O	O	O

Trump	O	ORG	O	O
Entertainment_Resorts	O	ORG	O	O
đã	O	O	O	O
nộp	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	O
2	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
,	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
2004	O	TIME	Time	O
và	O	TIME	Time	O
2009	O	TIME	Time	O
-	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
Trump	O	PER	Person	O
rời	End-position	O	O	E
bỏ	End-position	O	O	O
chức_vụ	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Năm	O	TIME	Time	O
2011	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
hãng	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
bán	Transfer-ownership	O	O	E
Trump_Marina_Hotel	O	ORG	Artifact	O
cho	O	O	O	O
Landry	O	ORG	Buyer	O
’	O	ORG	Buyer	O
s	O	ORG	Buyer	O
với	O	O	O	O
giá	O	O	O	O
38	O	MONEY	Price	O
triệu	O	MONEY	Price	O
USD	O	MONEY	Price	O
.	O	O	O	O

