Hành_khách	O	PER	Person	O
trên	O	PER	Person	O
phi	O	PER	Person	O
cơ	O	PER	Person	O
Ai_Cập	O	PER	Person	O
bị	O	PER	Person	O
không	O	PER	Person	O
tặc	O	PER	Person	O
không	O	PER	Person	O
chế	O	PER	Person	O
được	Release-parole	O	O	E
trả	Release-parole	O	O	O
tự_do	Release-parole	O	O	O
.	O	O	O	O

Greta_Ramelli	O	PER	Person	O
(	O	PER	Person	O
trái	O	PER	Person	O
)	O	PER	Person	O
và	O	PER	Person	O
Vanessa_Marzullo	O	PER	Person	O
bị	Arrest-jail	O	O	E
bắt_cóc	Arrest-jail	O	O	O
ở	O	O	O	O
Syria	O	GPE	Place	O
hồi	O	TIME	Time	O
đầu	O	TIME	Time	O
tháng	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

