Tướng_Mỹ	O	O	O	O
'	O	O	O	O
lỡ_lời	O	O	O	O
'	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
tiết_lộ	O	O	O	O
số	O	O	O	O
binh_sĩ	O	O	O	O
tham_chiến	Attack	O	O	E
ở	O	O	O	O
Syria	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Tướng	O	O	O	O
James_Jarrard	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chỉ_huy	O	O	O	O
lực_lượng	O	O	O	O
đặc_biệt	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
cuộc_chiến	Attack	O	O	E
chống	O	O	O	O
tổ_chức	O	ORG	Target	O
Nhà_nước	O	ORG	Target	O
Hồi_giáo	O	ORG	Target	O
(	O	O	O	O
IS	O	O	O	O
)	O	O	O	O
tự_xưng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
hôm	O	O	O	O
31/10	O	O	O	O
tuyên_bố	O	O	O	O
nước	O	O	O	O
này	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
triển_khai	O	O	O	O
4.000	O	O	O	O
quân	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
lãnh_thổ	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Mỹ	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
triển_khai	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
binh_sĩ	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
để	O	O	O	O
hỗ_trợ	O	O	O	O
dân_quân	O	PER	Attacker	O
người	O	PER	Attacker	O
Kurd	O	PER	Attacker	O
và	O	PER	Attacker	O
phe	O	PER	Attacker	O
nổi_dậy	O	PER	Attacker	O
chiến_đấu	Attack	O	O	E
chống	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
phiến	O	PER	Target	O
quân	O	PER	Target	O
IS	O	PER	Target	O
.	O	O	O	O

Các	O	O	O	O
chiến_đấu	O	O	O	O
cơ	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
thường_xuyên	O	O	O	O
hoạt_động	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
khu_vực	O	O	O	O
này	O	O	O	O
nhằm	O	O	O	O
yểm_trợ_hoả_lực	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
các	O	O	O	O
chiến_dịch	Attack	O	O	E
tấn_công	Attack	O	O	O
trên	O	O	O	O
mặt_đất	O	LOC	Place	O
.	O	O	O	O

Tuy_nhiên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Lầu_Năm_Góc	O	O	O	O
khẳng_định	O	O	O	O
các	O	O	O	O
binh_sĩ	O	O	O	O
này	O	O	O	O
chỉ	O	O	O	O
thực_hiện	O	O	O	O
vai_trò	O	O	O	O
cố_vấn	O	O	O	O
quân_sự	O	O	O	O
và	O	O	O	O
hỗ_trợ	O	O	O	O
hoả_lực	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
,	O	O	O	O
không	O	O	O	O
trực_tiếp	O	O	O	O
chiến_đấu	Attack	O	O	E
trên	O	O	O	O
chiến_trường	O	LOC	Place	O
.	O	O	O	O

