Tháng	O	TIME	Time	O
2/2014	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
cửa_hàng	O	ORG	Org	O
đồ	O	ORG	Org	O
ăn	O	ORG	Org	O
nhanh	O	ORG	Org	O
McDonald	O	ORG	Org	O
'	O	ORG	Org	O
s	O	ORG	Org	O
đầu_tiên	O	ORG	Org	O
được	O	O	O	O
mở	Start-org	O	O	E
tại	O	O	O	O
Việt_Nam	O	GPE	Place	O
dưới	O	O	O	O
sự	O	O	O	O
điều_hành	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Good_Day_Hospitality	O	O	O	O
.	O	O	O	O

