Tuyển	O	O	O	O
người	O	O	O	O
sai	O	O	O	O
quy_định	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chủ_tịch	O	PER	Person	O
huyện	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
.	O	O	O	O

Sáng	O	O	O	O
1/11	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Văn_phòng	O	O	O	O
Tỉnh_uỷ	O	O	O	O
Quảng_Bình	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
kết_luận	O	O	O	O
hội_nghị	Meet	O	O	E
lần	O	O	O	O
thứ	O	O	O	O
37	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Ban	O	ORG	Entity	O
thường_vụ	O	ORG	Entity	O
Tỉnh_uỷ	O	ORG	Entity	O
.	O	O	O	O

Cơ_quan	O	ORG	Entity	O
này	O	ORG	Entity	O
đã	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
kỷ_luật	O	O	O	O
,	O	O	O	O
điều_chuyển	Start-position	O	O	E
công_tác	O	O	O	O
nhiều	O	PER	Person	O
lãnh_đạo	O	PER	Person	O
tại	O	O	O	O
huyện	O	GPE	Place	O
Minh_Hoá	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Cụ_thể	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Đinh_Hữu_Niên	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
huyện	O	O	O	O
Minh_Hoá	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
chủ_tịch	O	JOB	Position	O
,	O	O	O	O
điều_chuyển	Start-position	O	O	O
công_tác	O	JOB	O	O
khác	O	JOB	O	O
.	O	O	O	O

Cụ_thể	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Đinh_Hữu_Niên	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
huyện	O	O	O	O
Minh_Hoá	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	O
chủ_tịch	O	JOB	O	O
,	O	O	O	O
điều_chuyển	Start-position	O	O	E
công_tác	O	JOB	Position	O
khác	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Ông	O	O	O	O
Niên	O	O	O	O
tự_ý	O	O	O	O
chấm_dứt	O	O	O	O
hợp_đồng	O	O	O	O
lao_động	O	O	O	O
với	O	O	O	O
một	O	O	O	O
nhân_viên	O	O	O	O
y_tế	O	O	O	O
trường_học	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ký	O	O	O	O
hợp_đồng	O	O	O	O
với	O	O	O	O
người	O	O	O	O
mới	O	O	O	O
sinh	Be-born	O	O	E
con	O	PER	Person	O
hơn	O	O	O	O
một	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

