Chủ_tịch	O	PER	Person	O
tỉnh	O	PER	Person	O
Phú_Thọ	O	PER	Person	O
được	Elect	O	O	E
bầu	Elect	O	O	O
làm	O	O	O	O
Bí_thư	O	JOB	Position	O
Tỉnh_uỷ	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	TIME	Time	O
14/12	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Ban_chấp_hành	O	ORG	Entity	O
Đảng_bộ	O	ORG	Entity	O
tỉnh	O	ORG	Entity	O
Phú_Thọ	O	ORG	Entity	O
đã	Elect	O	O	E
bầu	Elect	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Bùi_Minh_Châu	O	PER	Person	O
-	O	PER	Person	O
Chủ_tịch	O	PER	Person	O
UBND	O	PER	Person	O
giữ	O	O	O	O
chức	O	O	O	O
Bí_thư	O	JOB	Position	O
Tỉnh_uỷ_nhiệm_kỳ	O	JOB	Position	O
2015-2020	O	JOB	Position	O
với	O	O	O	O
tỷ_lệ	O	O	O	O
100	O	O	O	O
%	O	O	O	O
(	O	O	O	O
4	O	O	O	O
9/4	O	O	O	O
9	O	O	O	O
phiếu	O	O	O	O
đồng_ý	O	O	O	O
)	O	O	O	O
.	O	O	O	O

