Tức_tối	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
đòi	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
kéo_dài	O	O	O	O
và	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
bêu	O	O	O	O
xấu	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Khiêm	O	PER	Attacker	O
rủ	O	O	O	O
người	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
đánh	Attack	O	O	E
đối_tác	O	PER	Target	O
,	O	O	O	O
trả_thù	O	O	O	O
.	O	O	O	O

HCM	O	ORG	Adjudicator	O
tuyên_phạt	Convict	O	O	E
bị_cáo	O	O	O	O
Lê_Thành_Khiêm	O	PER	Defendant	O
(	O	PER	Defendant	O
SN	O	PER	Defendant	O
1976	O	PER	Defendant	O
)	O	PER	Defendant	O
21	O	PER	Defendant	O
năm	O	PER	Defendant	O
tù	O	PER	Defendant	O
và	O	PER	Defendant	O
Nguyễn_Tấn_Đạt	O	PER	Defendant	O
(	O	PER	Defendant	O
SN	O	PER	Defendant	O
1993	O	PER	Defendant	O
,	O	PER	Defendant	O
cùng	O	PER	Defendant	O
ngụ	O	PER	Defendant	O
TP	O	PER	Defendant	O
Cần_Thơ	O	PER	Defendant	O
)	O	PER	Defendant	O
16	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
tù	O	O	O	O
về	O	O	O	O
tội	O	CRIME	Crime	O
giết	O	CRIME	Crime	O
người	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Đến_nơi	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Khiêm	O	PER	Attacker	O
lái_xe	O	O	O	O
ô_tô	O	VEH	Instrument	O
tông	Attack	O	O	E
thẳng	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
đuôi	O	O	O	O
xe	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Tuấn	O	PER	Target	O
khiến	O	O	O	O
xe	O	O	O	O
văng	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
cột	O	O	O	O
điện	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đạt	O	PER	Attacker	O
mở_cửa	O	O	O	O
xe	O	O	O	O
cầm	O	O	O	O
dao	O	WEA	Instrument	O
chém	Attack	O	O	E
liên_tiếp	O	O	O	O
3	O	O	O	O
nhát	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
đùi	O	O	O	O
Tuấn	O	PER	Target	O
rồi	O	O	O	O
cả	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
bung	O	O	O	O
chạy	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Anh	O	O	O	O
Tuấn	O	PER	Victim	O
được	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
cấp_cứu	Injure	O	O	E
nhưng	O	O	O	O
tử_vong	Die	O	O	O
sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Anh	O	O	O	O
Tuấn	O	PER	Victim	O
được	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
cấp_cứu	Injure	O	O	O
nhưng	O	O	O	O
tử_vong	Die	O	O	E
sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Mặc_dù	O	O	O	O
đại_diện	O	O	O	O
VKSND	O	O	O	O
TP	O	O	O	O
HCM	O	O	O	O
đề_nghị	O	O	O	O
tù	O	O	O	O
chung_thân	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
kẻ	O	PER	Defendant	O
thủ_ác	O	PER	Defendant	O
nhưng	O	O	O	O
TAND	O	ORG	Adjudicator	O
cùng	O	O	O	O
cấp	O	O	O	O
chỉ	O	O	O	O
xử_phạt	Convict	O	O	E
21	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
tù	O	O	O	O
,	O	O	O	O
mức	O	O	O	O
án	O	O	O	O
được	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
người	O	O	O	O
cho_rằng	O	O	O	O
không	O	O	O	O
tương_xứng	O	O	O	O
với	O	O	O	O
hành_vi	O	O	O	O
phạm_tội	O	O	O	O
.	O	O	O	O

