Trưởng	O	PER	Defendant	O
công_an	O	PER	Defendant	O
xã	O	PER	Defendant	O
bị	O	O	O	O
tố_cáo	Sue	O	O	E
đánh_bài	O	CRIME	Crime	O
ăn_tiền	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	TIME	O	O
18/6	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Nguyễn_Xuân_Thuỷ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Bí_thư	O	O	O	O
Huyện_uỷ	O	O	O	O
Tĩnh_Gia	O	O	O	O
(	O	O	O	O
Thanh_Hoá	O	O	O	O
)	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
cơ_quan	O	O	O	O
này	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
giao	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	ORG	Adjudicator	O
Kiểm_tra	O	ORG	Adjudicator	O
xác_minh	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
ông	O	PER	Defendant	O
Nguyễn_Đình_Hai	O	PER	Defendant	O
(	O	PER	Defendant	O
Trưởng	O	PER	Defendant	O
công_an	O	PER	Defendant	O
xã	O	PER	Defendant	O
Triêu_Dương	O	PER	Defendant	O
)	O	PER	Defendant	O
bị	O	O	O	O
tố_cáo	Sue	O	O	E
đánh_bài	O	CRIME	Crime	O
ăn_tiền	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Trước	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
người_dân	O	PER	Plaintiff	O
gửi	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
kèm	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
một	O	O	O	O
chiếc	O	O	O	O
USB	O	O	O	O
chứa	O	O	O	O
hình_ảnh	O	O	O	O
tố_cáo	Sue	O	O	E
ông	O	PER	Defendant	O
Hai	O	PER	Defendant	O
đánh_bài	O	CRIME	Crime	O
ăn_tiền	O	CRIME	Crime	O
với	O	CRIME	Crime	O
nhiều	O	CRIME	Crime	O
người_dân	O	CRIME	Crime	O
trong	O	CRIME	Crime	O
xã	O	CRIME	Crime	O
tại	O	O	O	O
một	O	FAC	Place	O
quán	O	FAC	Place	O
ăn	O	FAC	Place	O
.	O	O	O	O

