Vừa	O	O	O	O
làm_công	O	O	O	O
vừa	O	O	O	O
học	O	O	O	O
nghề	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
2001	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Giver	O
đầu_tư	Transfer-money	O	O	E
nuôi	O	O	O	O
17	O	O	O	O
ao	O	O	O	O
tôm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nhưng	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
thất_bại	O	O	O	O
ê_chề	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Hiểu	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
là	O	O	O	O
không_thể	O	O	O	O
nóng_vội	O	O	O	O
với	O	O	O	O
con	O	O	O	O
tôm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tôi	O	PER	Artifact	O
dẹp	O	O	O	O
mấy	O	O	O	O
ao	O	O	O	O
tôm	O	O	O	O
qua	O	O	O	O
một	O	O	O	O
bên	O	O	O	O
rồi	O	O	O	O
lang_thang	Transport	O	O	E
khắp	O	O	O	O
đồng_bằng	O	LOC	Destination	O
sông	O	LOC	Destination	O
Cửu_Long	O	LOC	Destination	O
tiếp_tục	O	O	O	O
tầm	O	O	O	O
sư	O	O	O	O
học	O	O	O	O
đạo	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
một	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
trang_bị	O	O	O	O
thêm	O	O	O	O
kiến_thức	O	O	O	O
nuôi	O	O	O	O
tôm	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
công_nghệ_sinh_học	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Artifact	O
quay	Transport	O	O	E
lại	Transport	O	O	O
Sóc_Trăng	O	LOC	Destination	O
và	O	O	O	O
đầu_tư	Transfer-money	O	O	O
lớn	O	O	O	O
để	O	O	O	O
nuôi	O	O	O	O
tôm	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
diện_tích	O	O	O	O
100ha	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
một	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
trang_bị	O	O	O	O
thêm	O	O	O	O
kiến_thức	O	O	O	O
nuôi	O	O	O	O
tôm	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
công_nghệ_sinh_học	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Giver	O
quay	Transport	O	O	O
lại	Transport	O	O	O
Sóc_Trăng	O	LOC	O	O
và	O	O	O	O
đầu_tư	Transfer-money	O	O	E
lớn	O	O	O	O
để	O	O	O	O
nuôi	O	O	O	O
tôm	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
diện_tích	O	O	O	O
100ha	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
ông	O	PER	Artifact	O
sang	Transport	O	O	E
Bạc_Liêu	O	LOC	Destination	O
gom	O	O	O	O
tiếp	O	O	O	O
60	O	O	O	O
ha	O	O	O	O
để	O	O	O	O
mở_rộng	O	O	O	O
diện_tích	O	O	O	O
.	O	O	O	O

