Những	O	PER	Entity	O
người	O	PER	Entity	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
,	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
mọi	O	O	O	O
miền	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
,	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
phía	O	O	O	O
nam	O	O	O	O
Quảng_Đông	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
vùng	O	O	O	O
phía	O	O	O	O
tây	O	O	O	O
Tân_Cương	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tập_trung	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
thủ_đô	O	O	O	O
Bắc_Kinh	O	O	O	O
với	O	O	O	O
hy_vọng	O	O	O	O
chính_phủ	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
nhận_thấy	O	O	O	O
sự	O	O	O	O
khốn_khổ	O	O	O	O
của	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
và	O	O	O	O
có	O	O	O	O
hành_động	O	O	O	O
bảo_vệ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
AFP	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Thông_thường	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
giữ	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
có	O	O	O	O
người	O	PER	Agent	O
áp_tải	Transport	O	O	E
họ	O	PER	Artifact	O
trở_về	Transport	O	O	O
quê_nhà	O	LOC	Destination	O
.	O	O	O	O

Thông_thường	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
giữ	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
có	O	O	O	O
người	O	PER	Agent	O
áp_tải	Transport	O	O	O
họ	O	PER	Artifact	O
trở_về	Transport	O	O	E
quê_nhà	O	LOC	Destination	O
.	O	O	O	O

