Ông	O	O	O	O
Hun_Sen	O	O	O	O
chỉ_trích	O	O	O	O
người	O	PER	Entity	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
ở	O	O	O	O
Australia	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Campuchia	O	O	O	O
cuối	O	O	O	O
năm_ngoái	O	TIME	Time	O
giải	O	O	O	O
thể	End-org	O	O	E
đảng	O	O	O	O
đối_lập	O	ORG	Org	O
Cứu	O	ORG	Org	O
nguy	O	ORG	Org	O
Dân_tộc	O	ORG	Org	O
Campuchia	O	ORG	Org	O
(	O	O	O	O
CNRP	O	O	O	O
)	O	O	O	O
,	O	O	O	O
vốn	O	O	O	O
là	O	O	O	O
trở_ngại	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
đối_với	O	O	O	O
nỗ_lực	O	O	O	O
tái	O	O	O	O
đắc_cử	O	O	O	O
của	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Hun_Sen	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
tổng_tuyển_cử	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
6	O	O	O	O
.	O	O	O	O

