Đại_biểu	O	O	O	O
Quốc_hội	O	O	O	O
:	O	O	O	O
'	O	O	O	O
Phải	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	E
cả	O	O	O	O
gốc	O	O	O	O
lẫn	O	O	O	O
lãi	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
dân	O	PER	Recipient	O
nếu	O	O	O	O
ngân_hàng	O	ORG	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	O
'	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đại_biểu	O	O	O	O
Quốc_hội	O	O	O	O
:	O	O	O	O
'	O	O	O	O
Phải	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	O
cả	O	O	O	O
gốc	O	O	O	O
lẫn	O	O	O	O
lãi	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
dân	O	PER	O	O
nếu	O	O	O	O
ngân_hàng	O	ORG	Org	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
'	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Thảo_luận	Meet	O	O	E
tại	Meet	O	O	O
hội_trường	Meet	O	O	O
về	O	O	O	O
Luật	O	O	O	O
các	O	O	O	O
tổ_chức	O	O	O	O
tín_dụng	O	O	O	O
(	O	O	O	O
sửa_đổi	O	O	O	O
)	O	O	O	O
sáng	O	TIME	Time	O
26/10	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
đại_biểu	O	PER	Entity	O
cho	O	O	O	O
rằng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
quyền_lợi	O	O	O	O
của	O	O	O	O
người	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
chưa	O	O	O	O
được	O	O	O	O
thể_hiện	O	O	O	O
rõ	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
dự_luật	O	O	O	O
sửa_đổi	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đây	O	O	O	O
là	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
thứ	O	O	O	O
2	O	O	O	O
Quốc_hội	O	ORG	Entity	O
thảo_luận	Meet	O	O	E
tại	Meet	O	O	O
hội_trường	Meet	O	O	O
về	O	O	O	O
dự_luật	O	O	O	O
này	O	O	O	O
,	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
thảo_luận	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chỉnh_lý	O	O	O	O
và	O	O	O	O
tiếp_thu	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
kỳ	O	O	O	O
họp	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Quyền_lợi	O	O	O	O
của	O	O	O	O
người	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
chưa	O	O	O	O
được	O	O	O	O
quy_định	O	O	O	O
rõ	O	O	O	O
nét	O	O	O	O
trường_hợp	O	O	O	O
ngân_hàng	O	ORG	Org	O
đổ_vỡ	Declare-bankruptcy	O	O	E
,	Declare-bankruptcy	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
đây	O	O	O	O
là	O	O	O	O
cổ_đông	O	O	O	O
đặc_biệt	O	O	O	O
của	O	O	O	O
ngân_hàng	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
góp	O	O	O	O
85	O	O	O	O
%	O	O	O	O
vốn	O	O	O	O
huy_động	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
quy_định	O	O	O	O
hiện_hành	O	O	O	O
,	O	O	O	O
người	O	PER	Beneficiary	O
gửi	O	PER	Beneficiary	O
tiền	O	PER	Beneficiary	O
được	O	O	O	O
chi_trả	Transfer-money	O	O	E
bảo_hiểm	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
một	O	O	O	O
mức	O	O	O	O
chung	O	O	O	O
là	O	O	O	O
75	O	O	O	O
triệu	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
cho	O	O	O	O
tất_cả	O	O	O	O
các	O	O	O	O
hạn_mức	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
trường_hợp	O	O	O	O
ngân_hàng	O	O	O	O
phá_sản	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đại_biểu	O	O	O	O
Nguyễn_Thị_Lệ_Thuỷ	O	O	O	O
(	O	O	O	O
Bến_Tre	O	O	O	O
)	O	O	O	O
đề_nghị	O	O	O	O
người	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
được	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	E
vượt	O	O	O	O
hạn_mức	O	O	O	O
quy_định	O	O	O	O
của	O	O	O	O
bảo_hiểm	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
hiện_tại	O	O	O	O
trường_hợp	O	O	O	O
ngân_hàng	O	O	O	O
phá_sản	O	O	O	O
.	O	O	O	O

