Lĩnh	Sentence	O	O	E
án	Sentence	O	O	O
tử_hình	O	SEN	Sentence	O
vì	O	O	O	O
muốn	O	O	O	O
làm_ăn	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
bằng	O	O	O	O
buôn	Transfer-ownership	CRIME	Crime	O
ma_tuý	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Lĩnh	Sentence	O	O	O
án	Sentence	O	O	O
tử_hình	O	SEN	O	O
vì	O	O	O	O
muốn	O	O	O	O
làm_ăn	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
bằng	O	O	O	O
buôn	Transfer-ownership	CRIME	O	E
ma_tuý	O	CRIME	O	O
.	O	O	O	O

TAND	O	ORG	Adjudicator	O
Hà_Nội	O	ORG	Adjudicator	O
vừa	O	O	O	O
mở	O	O	O	O
phiên	O	O	O	O
sơ_thẩm	O	O	O	O
xét_xử	Trial-hearing	O	O	E
Nguyễn_Mạnh_Hùng	O	PER	Defendant	O
(	O	PER	Defendant	O
39	O	PER	Defendant	O
tuổi	O	PER	Defendant	O
)	O	PER	Defendant	O
,	O	PER	Defendant	O
Ngô_Văn_Duy	O	PER	Defendant	O
(	O	PER	Defendant	O
22	O	PER	Defendant	O
tuổi	O	PER	Defendant	O
)	O	PER	Defendant	O
và	O	PER	Defendant	O
Phạm_Hà_Trang_Huyền	O	PER	Defendant	O
(	O	PER	Defendant	O
24	O	PER	Defendant	O
tuổi	O	PER	Defendant	O
)	O	PER	Defendant	O
cùng	O	O	O	O
về	O	O	O	O
tội	O	O	O	O
Mua_bán	Transfer-ownership	CRIME	Crime	O
trái_phép	O	CRIME	Crime	O
chất	O	CRIME	Crime	O
ma_tuý	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

TAND	O	ORG	O	O
Hà_Nội	O	ORG	O	O
vừa	O	O	O	O
mở	O	O	O	O
phiên	O	O	O	O
sơ_thẩm	O	O	O	O
xét_xử	Trial-hearing	O	O	O
Nguyễn_Mạnh_Hùng	O	PER	O	O
(	O	PER	O	O
39	O	PER	O	O
tuổi	O	PER	O	O
)	O	PER	O	O
,	O	PER	O	O
Ngô_Văn_Duy	O	PER	O	O
(	O	PER	O	O
22	O	PER	O	O
tuổi	O	PER	O	O
)	O	PER	O	O
và	O	PER	O	O
Phạm_Hà_Trang_Huyền	O	PER	O	O
(	O	PER	O	O
24	O	PER	O	O
tuổi	O	PER	O	O
)	O	PER	O	O
cùng	O	O	O	O
về	O	O	O	O
tội	O	O	O	O
Mua_bán	Transfer-ownership	CRIME	O	E
trái_phép	O	CRIME	O	O
chất	O	CRIME	O	O
ma_tuý	O	CRIME	O	O
.	O	O	O	O

Năm	O	TIME	Time	O
2016	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
anh	O	PER	Defendant	O
ta	O	PER	Defendant	O
bị	O	O	O	O
TAND	O	ORG	Adjudicator	O
quận	O	ORG	Adjudicator	O
Cầu_Giấy	O	ORG	Adjudicator	O
tuyên_phạt	Sentence	O	O	E
20	O	SEN	Sentence	O
tháng	O	SEN	Sentence	O
tù	O	SEN	Sentence	O
về	O	O	O	O
tội	O	O	O	O
Tàng_trữ	O	CRIME	Crime	O
trái_phép	O	CRIME	Crime	O
chất	O	CRIME	Crime	O
ma_tuý	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Ra	O	O	O	O
tù	Release-parole	O	O	E
,	O	O	O	O
Hùng	O	O	O	O
tiếp_tục	O	O	O	O
liên_hệ	O	O	O	O
với	O	O	O	O
Đá	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	O	O	O
17/1/2018	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
nhận	O	O	O	O
điện_thoại	Phone-write	O	O	E
của	O	O	O	O
Đá	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
Nghệ_An	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
ma_tuý	O	O	O	O
mang	O	O	O	O
về	Transport	O	O	O
Hà_Nội	O	O	O	O
tiêu_thụ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
số_lượng	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
nên	O	O	O	O
Hùng	O	O	O	O
bảo	O	O	O	O
Duy	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	O	O	O
17/1/2018	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
nhận	O	O	O	O
điện_thoại	Phone-write	O	O	O
của	O	O	O	O
Đá	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
Nghệ_An	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
ma_tuý	O	O	O	O
mang	O	O	O	O
về	Transport	O	O	E
Hà_Nội	O	O	O	O
tiêu_thụ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
số_lượng	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
nên	O	O	O	O
Hùng	O	O	O	O
bảo	O	O	O	O
Duy	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sáng	O	O	O	O
hôm	O	TIME	Time	O
sau	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Hùng	O	O	O	O
và	O	PER	Agent	O
Duy_dồn	O	O	O	O
hết	O	O	O	O
số	O	O	O	O
ma_tuý	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
một	O	O	O	O
túi_du_lịch	O	O	O	O
,	O	O	O	O
giấu	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
cốp	O	O	O	O
ôtô	O	O	O	O
rồi	O	O	O	O
phóng	O	O	O	O
về	Transport	O	O	E
Hà_Nội	O	O	O	O
.	O	O	O	O

