Nguyên	O	PER	Person	O
Phó	O	PER	Person	O
bí_thư	O	PER	Person	O
Đồng_Nai	O	PER	Person	O
được	O	O	O	O
cho	End-position	O	O	E
thôi	End-position	O	O	O
nhiệm_vụ	O	O	O	O
đại_biểu	O	JOB	Position	O
Quốc_hội	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Chiều	O	TIME	Time	O
14/5	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	ORG	Entity	O
Thường_vụ_Quốc_hội	O	ORG	Entity	O
nghe	O	O	O	O
Ban	O	PER	Entity	O
công_tác	O	PER	Entity	O
đại_biểu	O	PER	Entity	O
báo_cáo	Meet	O	O	E
việc	O	O	O	O
thực_hiện	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
quy_định	O	O	O	O
của	O	O	O	O
pháp_luật	O	O	O	O
đối_với	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Đinh_La_Thăng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đại_biểu	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
Thanh	O	O	O	O
Hoá	O	O	O	O
và	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Nguyễn_Quốc_Khánh	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đại_biểu	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
Quảng_Nam	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
liên_quan	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
án	O	O	O	O
mà	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
người	O	O	O	O
này	O	O	O	O
là	O	O	O	O
bị_cáo	O	O	O	O
,	O	O	O	O
toà	O	ORG	Adjudicator	O
phúc_thẩm	O	ORG	Adjudicator	O
(	O	O	O	O
chiều	O	TIME	Time	O
14/5	O	TIME	Time	O
)	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
tuyên	Sentence	O	O	E
ông	O	PER	Defendant	O
Thăng	O	PER	Defendant	O
và	O	O	O	O
ông	O	PER	Defendant	O
Khánh	O	PER	Defendant	O
có	O	O	O	O
tội	O	O	O	O
.	O	O	O	O

