Cựu	O	PER	Person	O
chủ_tịch	O	PER	Person	O
Interpol	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
khỏi	O	O	O	O
Chính	O	ORG	Entity	O
hiệp	O	ORG	Entity	O
Trung_Quốc	O	ORG	Entity	O
.	O	O	O	O

Chính	O	O	O	O
hiệp	O	O	O	O
là	O	O	O	O
cơ_quan	O	O	O	O
tư_vấn	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
quốc_hội	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
,	O	O	O	O
các	O	O	O	O
thành_viên	O	O	O	O
cơ_quan	O	O	O	O
này	O	O	O	O
không	O	O	O	O
có	O	O	O	O
quyền	O	O	O	O
miễn_trừ	O	O	O	O
truy_tố	Charge-indict	O	O	E
như	O	O	O	O
đại_biểu	O	O	O	O
quốc_hội	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Trước	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
được	O	O	O	O
bầu	Elect	O	O	E
làm	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	JOB	Position	O
Interpol	O	JOB	Position	O
năm	O	TIME	Time	O
2016	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Mạnh_Hoành_Vĩ	O	PER	Person	O
là	O	O	O	O
thứ_trưởng	O	O	O	O
Bộ	O	O	O	O
Công_an	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
.	O	O	O	O

