Chủ_tịch	O	PER	Recipient	O
Vinacafe_Biên_Hoà	O	PER	Recipient	O
xin	O	O	O	O
hưởng	Transfer-money	O	O	E
thù_lao	Transfer-money	O	O	O
1,8	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O

Vinacafe	O	ORG	Giver	O
Biên_Hoà	O	ORG	Giver	O
xin	O	O	O	O
phép	O	O	O	O
cổ_đông	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	E
thù_lao	Transfer-money	O	O	O
cho	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	PER	Recipient	O
Phạm_Quang_Vũ	O	PER	Recipient	O
150	O	MONEY	Money	O
triệu	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
một	O	TIME	Time	O
tháng	O	TIME	Time	O
trong	O	TIME	Time	O
2014	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
và	O	O	O	O
trích	Transfer-money	O	O	O
quỹ	Transfer-money	O	O	O
khen_thưởng	O	O	O	O
3	O	MONEY	O	O
tháng	O	MONEY	O	O
lương	O	MONEY	O	O
cho	O	PER	O	O
cán_bộ	O	PER	O	O
nhân_viên	O	PER	O	O
năm	O	TIME	O	O
2013	O	TIME	O	O
.	O	O	O	O

Vinacafe	O	ORG	O	O
Biên_Hoà	O	ORG	O	O
xin	O	O	O	O
phép	O	O	O	O
cổ_đông	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	O
thù_lao	Transfer-money	O	O	O
cho	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	PER	O	O
Phạm_Quang_Vũ	O	PER	O	O
150	O	MONEY	O	O
triệu	O	MONEY	O	O
đồng	O	MONEY	O	O
một	O	TIME	O	O
tháng	O	TIME	O	O
trong	O	TIME	O	O
2014	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
và	O	O	O	O
trích	Transfer-money	O	O	E
quỹ	Transfer-money	O	O	O
khen_thưởng	O	O	O	O
3	O	MONEY	Money	O
tháng	O	MONEY	Money	O
lương	O	MONEY	Money	O
cho	O	PER	Recipient	O
cán_bộ	O	PER	Recipient	O
nhân_viên	O	PER	Recipient	O
năm	O	TIME	Time	O
2013	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
riêng	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	PER	Recipient	O
HĐQT	O	PER	Recipient	O
chuyên_trách	O	PER	Recipient	O
,	O	O	O	O
Vinacafe_Biên_Hoà	O	O	O	O
xin	O	O	O	O
cổ_đông	O	O	O	O
hưởng	O	O	O	O
thù_lao	Transfer-money	O	O	E
150	O	O	O	O
triệu	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
một	O	MONEY	Money	O
tháng	O	MONEY	Money	O
(	O	O	O	O
khoảng	O	O	O	O
1,8	O	O	O	O
tỷ	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
một	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
)	O	O	O	O
.	O	O	O	O

