Giao	O	O	O	O
đất	O	O	O	O
đặc_khu	O	O	O	O
99	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	ORG	Org	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
sớm	O	O	O	O
thì	O	O	O	O
sao	O	O	O	O
?	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Việc	O	O	O	O
giao	O	O	O	O
đất	O	O	O	O
đặc_khu	O	O	O	O
99	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
tôi	O	O	O	O
không	O	O	O	O
hiểu	O	O	O	O
vì_sao	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
giao	Transfer-ownership	O	O	E
đất	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
nhà_đầu_tư	O	PER	Beneficiary	O
lâu	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
như_vậy	O	O	O	O
?	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
hết	O	O	O	O
hạn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nếu	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	ORG	Beneficiary	O
tiếp_tục	O	O	O	O
đầu_tư	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đóng_góp	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
sự	O	O	O	O
phát_triển	O	O	O	O
của	O	O	O	O
đất_nước	O	O	O	O
thì	O	O	O	O
lúc	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
cơ_quan	O	ORG	O	O
nhà_nước	O	ORG	O	O
đã	O	O	O	O
có	O	O	O	O
cái	O	O	O	O
để	O	O	O	O
xác_định	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tiếp_tục	O	O	O	O
giao	Transfer-ownership	O	O	E
đất	O	O	O	O
và	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
hưởng	O	O	O	O
tiếp	O	O	O	O
ưu_đãi	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
đặc_khu	O	O	O	O
hay	O	O	O	O
không	O	O	O	O
?	O	O	O	O

Chứ	O	O	O	O
giao	O	O	O	O
đất	O	O	O	O
đặc_khu	O	O	O	O
99	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	ORG	Org	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
sớm	O	O	O	O
thì	O	O	O	O
xử_lý	O	O	O	O
như_thế_nào	O	O	O	O
?	O	O	O	O

