Chính_phủ	O	ORG	Entity	O
Mỹ	O	ORG	Entity	O
trả	Release-parole	O	O	E
tự_do	Release-parole	O	O	O
cho	O	O	O	O
tinh_tinh_thí_nghiệm	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Hai	O	TIME	Time	O
năm	O	TIME	Time	O
trước	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
phần_lớn	O	O	O	O
tinh_tinh	O	O	O	O
sử_dụng	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
nghiên_cứu	O	O	O	O
y_học	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Mỹ	O	GPE	Place	O
được	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
"	O	O	O	O
về	O	O	O	O
hưu	O	O	O	O
"	O	O	O	O
và	O	O	O	O
thả	Release-parole	O	O	E
về	O	O	O	O
các	O	LOC	Place	O
khu	O	LOC	Place	O
bảo_tồn	O	LOC	Place	O
để	O	O	O	O
sống	O	O	O	O
tiếp	O	O	O	O
phần	O	O	O	O
đời	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
kế_hoạch	O	O	O	O
,	O	O	O	O
50	O	O	O	O
con	O	O	O	O
tinh_tinh	O	O	O	O
do	O	O	O	O
NIH	O	O	O	O
sở_hữu	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
được	O	O	O	O
đưa	Transport	O	O	E
tới	Transport	O	O	O
các	O	LOC	Destination	O
khu	O	LOC	Destination	O
bảo_tồn	O	LOC	Destination	O
và	O	O	O	O
82	O	O	O	O
con	O	O	O	O
tinh_tinh	O	O	O	O
thuộc	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cơ_sở	O	O	O	O
nghiên_cứu	O	O	O	O
y_khoa	O	O	O	O
khác	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
tự_do	Release-parole	O	O	O
trong	O	O	O	O
thời_gian	O	TIME	Time	O
tới	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
kế_hoạch	O	O	O	O
,	O	O	O	O
50	O	O	O	O
con	O	O	O	O
tinh_tinh	O	O	O	O
do	O	O	O	O
NIH	O	O	O	O
sở_hữu	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
được	O	O	O	O
đưa	Transport	O	O	O
tới	Transport	O	O	O
các	O	LOC	O	O
khu	O	LOC	O	O
bảo_tồn	O	LOC	O	O
và	O	O	O	O
82	O	O	O	O
con	O	O	O	O
tinh_tinh	O	O	O	O
thuộc	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cơ_sở	O	O	O	O
nghiên_cứu	O	O	O	O
y_khoa	O	O	O	O
khác	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
tự_do	Release-parole	O	O	E
trong	O	O	O	O
thời_gian	O	TIME	Time	O
tới	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Khoản	O	O	O	O
310	O	O	O	O
con	O	O	O	O
tinh_tinh_thí_nghiệm	O	O	O	O
được	O	O	O	O
trả	Release-parole	O	O	E
tự_do	Release-parole	O	O	O
vào	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
2013	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Nhưng	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
ý_kiến	O	O	O	O
phản_đối	O	O	O	O
cho_rằng	O	O	O	O
gây	O	O	O	O
tổn_thương	Injure	O	O	E
cho	O	O	O	O
loài	O	O	O	O
vật	O	O	O	O
gần_gũi	O	O	O	O
với	O	O	O	O
loài_người	O	O	O	O
này	O	O	O	O
dưới	O	O	O	O
danh_nghĩa	O	O	O	O
khoa_học	O	O	O	O
là	O	O	O	O
trái	O	O	O	O
đạo_đức	O	O	O	O
.	O	O	O	O

