Quán	O	ORG	Org	O
ăn	O	ORG	Org	O
phong_cách	O	ORG	Org	O
nhà_tù	O	ORG	Org	O
ở	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	GPE	Place	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
vì	O	O	O	O
không	O	O	O	O
có	O	O	O	O
khách	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
mở_cửa	O	O	O	O
được	O	O	O	O
một	O	TIME	Time	O
năm	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	O	O
chủ	O	PER	O	O
nhà_hàng	O	ORG	Org	O
phong_cách	O	ORG	Org	O
nhà_tù	O	ORG	Org	O
cho_biết	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
có	O	O	O	O
nguy_cơ	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
đóng_cửa	End-org	O	O	E
.	O	O	O	O

Nhà_hàng	O	ORG	Org	O
mở_cửa	Start-org	O	O	E
trước	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
chủ_đề	O	O	O	O
này	O	O	O	O
là	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Thiên_Tân	O	GPE	Place	O
vào	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
2014	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Chủ_sở_hữu	O	PER	Agent	O
giải_thích	O	O	O	O
mục_đích	O	O	O	O
mở	Start-org	O	O	E
nhà_hàng	O	ORG	Org	O
này	O	O	O	O
là	O	O	O	O
muốn	O	O	O	O
thực_khách	O	PER	O	O
hãy	O	O	O	O
trân_trọng	O	O	O	O
tự_do	O	O	O	O
của	O	O	O	O
chính	O	O	O	O
mình	O	O	O	O
và	O	O	O	O
nên	O	O	O	O
sống	O	O	O	O
,	O	O	O	O
làm_việc	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
pháp_luật	O	O	O	O
.	O	O	O	O

