Bãi	O	LOC	O	O
biển	O	LOC	O	O
Thái_Lan	O	LOC	O	O
khiến	O	O	O	O
du_khách	O	PER	Person	O
có_thể	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
tử_hình	Execute	O	O	E
nếu	O	O	O	O
tới	Transport	O	O	O
chụp	O	O	O	O
ảnh	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Bãi	O	LOC	Destination	O
biển	O	LOC	Destination	O
Thái_Lan	O	LOC	Destination	O
khiến	O	O	O	O
du_khách	O	PER	Agent	O
có_thể	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
tử_hình	Execute	O	O	O
nếu	O	O	O	O
tới	Transport	O	O	E
chụp	O	O	O	O
ảnh	O	O	O	O
.	O	O	O	O

