Con_gái	O	PER	Person	O
bạn	O	PER	Person	O
thân	O	PER	Person	O
cựu	O	PER	Person	O
tổng_thống	O	PER	Person	O
Hàn	O	PER	Person	O
được	Release-parole	O	O	E
trả	Release-parole	O	O	O
tự_do	Release-parole	O	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
dẫn_độ	Extradite	O	O	E
từ	O	O	O	O
Đan_Mạch	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Chung	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
31/5	O	TIME	O	O
bị	O	O	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	O
không	O	O	O	O
cần	O	O	O	O
lệnh	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
một	O	O	O	O
chuyến	O	O	O	O
bay	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Korean_Air	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
Amsterdam	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
dẫn_độ	Extradite	O	O	O
từ	O	O	O	O
Đan_Mạch	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Chung	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
31/5	O	TIME	Time	O
bị	O	O	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	E
không	O	O	O	O
cần	O	O	O	O
lệnh	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
một	O	O	O	O
chuyến	O	O	O	O
bay	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Korean_Air	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
Amsterdam	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Một	O	O	O	O
toà_án	O	ORG	Entity	O
ở	O	ORG	Entity	O
Seoul	O	ORG	Entity	O
hôm_nay	O	O	O	O
ra_lệnh	O	O	O	O
trả	O	O	O	O
tự_do	Release-parole	O	O	E
cho	O	O	O	O
Chung	O	O	O	O
,	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
AFP	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Chung	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
bị_cáo	O	O	O	O
buộc	O	O	O	O
chuyển	O	O	O	O
tiền	Transfer-money	O	O	E
bất_hợp_pháp	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
nước_ngoài	O	O	O	O
và	O	O	O	O
vi_phạm	O	O	O	O
pháp_luật	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Hàn_Quốc	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
xử_lý	O	O	O	O
ngoại_tệ	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
cô	O	O	O	O
này	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
châu_Âu	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Chung_Yoo	O	O	O	O
-	O	PER	Person	O
ra	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	E
ngày	O	O	O	O
31/5	O	TIME	Time	O

Cựu	O	O	O	O
tổng_thống	O	PER	Defendant	O
Hàn_Quốc_Park_Geun-hye	O	PER	Defendant	O
đang	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
xét_xử	Trial-hearing	O	O	E
với	O	O	O	O
18	O	O	O	O
cáo_buộc	O	CRIME	Crime	O
bao_gồm	O	CRIME	Crime	O
tham_nhũng	O	CRIME	Crime	O
,	O	CRIME	Crime	O
cưỡng_ép	O	CRIME	Crime	O
doanh_nghiệp	O	CRIME	Crime	O
và	O	CRIME	Crime	O
lạm_dụng	O	CRIME	Crime	O
quyền_lực	O	CRIME	Crime	O
vì	O	CRIME	Crime	O
đưa	O	CRIME	Crime	O
ra	O	CRIME	Crime	O
chính_sách	O	CRIME	Crime	O
ưu_tiên	O	CRIME	Crime	O
cho	O	CRIME	Crime	O
những	O	CRIME	Crime	O
tài_phiệt	O	CRIME	Crime	O
đã	O	CRIME	Crime	O
hối_lộ	O	CRIME	Crime	O
bạn	O	CRIME	Crime	O
thân	O	CRIME	Crime	O
của	O	CRIME	Crime	O
bà	O	CRIME	Crime	O
,	O	CRIME	Crime	O
Choi_Soon	O	CRIME	Crime	O
-	O	CRIME	Crime	O
sil	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Choi	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
xét_xử	Trial-hearing	O	O	E
vì	O	O	O	O
cáo_buộc	O	O	O	O
ăn_hối_lộ	O	CRIME	Crime	O
và	O	CRIME	Crime	O
lạm_dụng	O	CRIME	Crime	O
quyền_lực	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Lee_Jae	O	O	O	O
-	O	PER	Defendant	O
yong	O	PER	Defendant	O
,	O	PER	Defendant	O
người	O	PER	Defendant	O
thừa_kế	O	PER	Defendant	O
của	O	PER	Defendant	O
tập_đoàn	O	PER	Defendant	O
Samsung	O	PER	Defendant	O
,	O	PER	Defendant	O
cũng	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
xét_xử	Trial-hearing	O	O	E
với	O	O	O	O
cáo_buộc	O	O	O	O
hối_lộ	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

