Chính_quyền	O	ORG	Agent	O
Venezuela	O	ORG	Agent	O
bị_cáo	O	O	O	O
buộc	O	O	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	E
gần	O	O	O	O
1.000	O	PER	Person	O
người	O	PER	Person	O
biểu_tình	Demonstrate	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Chính_quyền	O	ORG	O	O
Venezuela	O	ORG	O	O
bị_cáo	O	O	O	O
buộc	O	O	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	O
gần	O	O	O	O
1.000	O	PER	Entity	O
người	O	PER	Entity	O
biểu_tình	Demonstrate	PER	O	E
.	O	O	O	O

Những	O	O	O	O
người	O	PER	Entity	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
phản_đối	O	O	O	O
Tổng_thống	O	O	O	O
Maduro	O	O	O	O
đụng_độ	O	O	O	O
cảnh_sát	O	O	O	O
Venezuela	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
thủ_đô	O	O	O	O
Caracas	O	O	O	O
hôm	O	O	O	O
23/1	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tổ_chức	O	O	O	O
Ân_Xá	O	O	O	O
Quốc_tế	O	O	O	O
(	O	O	O	O
AI	O	O	O	O
)	O	O	O	O
hôm	O	O	O	O
20/2	O	O	O	O
công_bố	O	O	O	O
báo_cáo	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
có	O	O	O	O
41	O	PER	Victim	O
người	O	PER	Victim	O
Venezuela	O	PER	Victim	O
thiệt_mạng	Die	O	O	E
,	O	O	O	O
hầu_hết	O	O	O	O
do	O	O	O	O
bị	Attack	O	O	O
bắn	Attack	O	O	O
trong	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	O
từ	O	O	O	O
ngày	O	TIME	O	O
21	O	TIME	O	O
đến	O	TIME	O	O
25/1	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
900	O	PER	O	O
người	O	PER	O	O
bị	O	O	O	O
lực_lượng	O	ORG	O	O
an_ninh	O	ORG	O	O
nước	O	ORG	O	O
này	O	ORG	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	O
giam	Arrest-jail	O	O	O
,	O	O	O	O
Reuters	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
tin	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tổ_chức	O	O	O	O
Ân_Xá	O	O	O	O
Quốc_tế	O	O	O	O
(	O	O	O	O
AI	O	O	O	O
)	O	O	O	O
hôm	O	O	O	O
20/2	O	O	O	O
công_bố	O	O	O	O
báo_cáo	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
có	O	O	O	O
41	O	PER	Target	O
người	O	PER	Target	O
Venezuela	O	PER	Target	O
thiệt_mạng	Die	O	O	O
,	O	O	O	O
hầu_hết	O	O	O	O
do	O	O	O	O
bị	Attack	O	O	E
bắn	Attack	O	O	O
trong	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	O
từ	O	O	O	O
ngày	O	TIME	O	O
21	O	TIME	O	O
đến	O	TIME	O	O
25/1	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
900	O	PER	O	O
người	O	PER	O	O
bị	O	O	O	O
lực_lượng	O	ORG	O	O
an_ninh	O	ORG	O	O
nước	O	ORG	O	O
này	O	ORG	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	O
giam	Arrest-jail	O	O	O
,	O	O	O	O
Reuters	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
tin	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tổ_chức	O	O	O	O
Ân_Xá	O	O	O	O
Quốc_tế	O	O	O	O
(	O	O	O	O
AI	O	O	O	O
)	O	O	O	O
hôm	O	O	O	O
20/2	O	O	O	O
công_bố	O	O	O	O
báo_cáo	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
có	O	O	O	O
41	O	PER	Entity	O
người	O	PER	Entity	O
Venezuela	O	PER	Entity	O
thiệt_mạng	Die	O	O	O
,	O	O	O	O
hầu_hết	O	O	O	O
do	O	O	O	O
bị	Attack	O	O	O
bắn	Attack	O	O	O
trong	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
từ	O	O	O	O
ngày	O	TIME	Time	O
21	O	TIME	Time	O
đến	O	TIME	Time	O
25/1	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
900	O	PER	O	O
người	O	PER	O	O
bị	O	O	O	O
lực_lượng	O	ORG	O	O
an_ninh	O	ORG	O	O
nước	O	ORG	O	O
này	O	ORG	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	O
giam	Arrest-jail	O	O	O
,	O	O	O	O
Reuters	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
tin	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tổ_chức	O	O	O	O
Ân_Xá	O	O	O	O
Quốc_tế	O	O	O	O
(	O	O	O	O
AI	O	O	O	O
)	O	O	O	O
hôm	O	O	O	O
20/2	O	O	O	O
công_bố	O	O	O	O
báo_cáo	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
có	O	O	O	O
41	O	PER	O	O
người	O	PER	O	O
Venezuela	O	PER	O	O
thiệt_mạng	Die	O	O	O
,	O	O	O	O
hầu_hết	O	O	O	O
do	O	O	O	O
bị	Attack	O	O	O
bắn	Attack	O	O	O
trong	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	O
từ	O	O	O	O
ngày	O	TIME	O	O
21	O	TIME	O	O
đến	O	TIME	O	O
25/1	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
900	O	PER	Person	O
người	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
lực_lượng	O	ORG	Agent	O
an_ninh	O	ORG	Agent	O
nước	O	ORG	Agent	O
này	O	ORG	Agent	O
bắt	Arrest-jail	O	O	E
giam	Arrest-jail	O	O	O
,	O	O	O	O
Reuters	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
tin	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Các	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
ở	O	O	O	O
Venezuela	O	GPE	Place	O
bùng_phát	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
Quốc_hội	O	O	O	O
Venezuela_Juan_Guaido	O	O	O	O
tự	O	O	O	O
phong	O	O	O	O
là	O	O	O	O
"	O	O	O	O
tổng_thống	O	O	O	O
lâm_thời	O	O	O	O
"	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
23/1	O	O	O	O
nhằm	O	O	O	O
lật_đổ	O	O	O	O
chính_quyền	O	O	O	O
Maduro	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
Tổng_thống	O	O	O	O
Venezuela	O	O	O	O
cáo_buộc	O	O	O	O
thủ_lĩnh	O	O	O	O
đối_lập	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
tìm	O	O	O	O
cách	O	O	O	O
đảo	O	O	O	O
chính	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
chỉ_đạo	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
.	O	O	O	O

