GBS	O	ORG	Entity	O
sẽ	O	O	O	O
bãi	End-position	O	O	E
miễn	End-position	O	O	O
2	O	PER	Person	O
thành_viên	O	PER	Person	O
Hội_đồng_quản_trị	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Thời_gian	O	O	O	O
dự_kiến	O	O	O	O
họp	Meet	O	O	E
là	O	O	O	O
14h00	O	TIME	Time	O
ngày	O	PER	Entity	O
25/10	O	PER	Entity	O
.	O	O	O	O

Địa_điểm	O	O	O	O
tổ_chức	O	O	O	O
họp	Meet	O	O	E
là	O	O	O	O
số	O	LOC	O	O
4	O	LOC	O	O
,	O	LOC	O	O
Liễu_Giai	O	LOC	O	O
,	O	LOC	O	O
Cống_Vị	O	LOC	O	O
,	O	LOC	O	O
Ba_Đình	O	LOC	O	O
,	O	LOC	O	O
Hà_Nội	O	LOC	O	O
.	O	O	O	O

Nội_dung	O	O	O	O
họp	Meet	O	O	E
đại_hội_đồng	O	O	O	O
cổ_đông	O	O	O	O
bất_thường	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Công_ty_cổ_phần	O	ORG	Entity	O
chứng_khoán	O	ORG	Entity	O
Golden_Bridge	O	ORG	Entity	O
Việt_Nam	O	ORG	Entity	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
xem_xét	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
bãi	End-position	O	O	O
miễn	End-position	O	O	O
chức_vụ	O	JOB	O	O
thành_viên	O	JOB	O	O
Hội_đồng_quản_trị	O	JOB	O	O
đối_với	O	O	O	O
bà	O	PER	O	O
Nguyễn_Thị_Luyến	O	PER	O	O
và	O	PER	O	O
ông	O	PER	O	O
Đào_Hữu_Thành	O	PER	O	O
đồng_thời	O	O	O	O
xem_xét	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
điều_chỉnh	O	O	O	O
số_lượng	O	O	O	O
thành_viên	O	O	O	O
Hội_đồng_quản_trị	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
điều_lệ	O	O	O	O
của	O	O	O	O
công_ty	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Nội_dung	O	O	O	O
họp	Meet	O	O	O
đại_hội_đồng	O	O	O	O
cổ_đông	O	O	O	O
bất_thường	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Công_ty_cổ_phần	O	ORG	O	O
chứng_khoán	O	ORG	O	O
Golden_Bridge	O	ORG	O	O
Việt_Nam	O	ORG	O	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
xem_xét	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
bãi	End-position	O	O	E
miễn	End-position	O	O	O
chức_vụ	O	JOB	Position	O
thành_viên	O	JOB	Position	O
Hội_đồng_quản_trị	O	JOB	Position	O
đối_với	O	O	O	O
bà	O	PER	Person	O
Nguyễn_Thị_Luyến	O	PER	Person	O
và	O	PER	Person	O
ông	O	PER	Person	O
Đào_Hữu_Thành	O	PER	Person	O
đồng_thời	O	O	O	O
xem_xét	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
điều_chỉnh	O	O	O	O
số_lượng	O	O	O	O
thành_viên	O	O	O	O
Hội_đồng_quản_trị	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
điều_lệ	O	O	O	O
của	O	O	O	O
công_ty	O	O	O	O
.	O	O	O	O

