Vợ_chồng	O	O	O	O
Chân_Tử_Đan	O	O	O	O
mặn_nồng	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
15	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
kết_hôn	Marry	O	O	E
.	O	O	O	O

Chân_Tử_Đan	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
đây	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
vợ	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Uông_Thi_Thi	O	PER	Artifact	O
-	O	O	O	O
du_lịch	Transport	O	O	E
Kenya	O	GPE	Destination	O
.	O	O	O	O

Từ	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
nay	O	O	O	O
,	O	O	O	O
sao	O	PER	Agent	O
hành_động	O	PER	Agent	O
bận_rộn	O	O	O	O
với	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
dự_án	O	O	O	O
điện_ảnh	O	O	O	O
song	O	O	O	O
luôn	O	O	O	O
dành	O	O	O	O
thời_gian	O	O	O	O
để	O	O	O	O
đi	Transport	O	O	E
chơi	Transport	O	O	O
xa	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
bạn_đời	O	PER	Agent	O
.	O	O	O	O

Vợ_chồng	O	PER	Artifact	O
Chân_Tử_Đan	O	PER	Artifact	O
du_lịch	Transport	O	O	E
Việt_Nam	O	GPE	Destination	O
.	O	O	O	O

Đôi	O	O	O	O
vợ_chồng	O	O	O	O
kỷ_niệm	O	O	O	O
15	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
kết_hôn	Marry	O	O	E
hồi	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
8	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tài_tử	O	O	O	O
thổ_lộ	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
trang	O	O	O	O
cá_nhân	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
đoàn	O	O	O	O
phim	O	O	O	O
,	O	O	O	O
anh	O	PER	Artifact	O
nghỉ_phép	O	O	O	O
về	Transport	O	O	E
nhà	O	FAC	Destination	O
đón	O	O	O	O
"	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
lễ	O	O	O	O
vô_cùng	O	O	O	O
quan_trọng	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
vợ	O	O	O	O
"	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Cô	O	PER	Artifact	O
gửi	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
con	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
người_thân	O	O	O	O
,	O	O	O	O
sắp_xếp	O	O	O	O
công_việc	O	O	O	O
để	O	O	O	O
sang	Transport	O	O	E
Anh	O	GPE	Destination	O
chung	O	O	O	O
vui	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
chồng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

