Máy_bay	O	VEH	Target	O
Malaysia	O	VEH	Target	O
mất_tích	O	O	O	O
nghi	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
tấn_công	Attack	O	O	E
khủng_bố	O	O	O	O

Cả	O	O	O	O
cơ_quan	O	O	O	O
Điều_tra	O	O	O	O
đặc_biệt	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Malaysia	O	O	O	O
lẫn	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cơ_quan	O	O	O	O
tình_báo	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
và	O	O	O	O
châu_Âu	O	O	O	O
không	O	O	O	O
loại_trừ	O	O	O	O
khả_năng	O	O	O	O
các	O	PER	Attacker	O
tay	O	PER	Attacker	O
súng	O	PER	Attacker	O
đã	O	O	O	O
tấn_công	Attack	O	O	E
chiếc	O	VEH	Target	O
máy_bay	O	VEH	Target	O
này	O	VEH	Target	O
.	O	O	O	O

Tuy_nhiên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
một	O	O	O	O
nguồn_tin	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
,	O	O	O	O
các	O	O	O	O
nhà_chức_trách	O	O	O	O
Malaysia	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
nghiêng	O	O	O	O
về	O	O	O	O
giả_thuyết	O	O	O	O
rằng	O	O	O	O
máy_bay	O	VEH	Target	O
bị	O	O	O	O
tấn_công	Attack	O	O	E
.	O	O	O	O

Quan_điểm	O	O	O	O
của	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
hầu_hết	O	O	O	O
dựa	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
một	O	O	O	O
bằng_chứng	O	O	O	O
của	O	O	O	O
tín_hiệu	O	O	O	O
radar	O	O	O	O
chỉ	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
rằng	O	O	O	O
có	O	O	O	O
khả_năng	O	O	O	O
máy_bay	O	VEH	Artifact	O
đã	O	O	O	O
quay	Transport	O	O	E
lại	Transport	O	O	O
thủ_đô	O	GPE	Destination	O
Kuala_Lumpur	O	GPE	Destination	O
của	O	O	O	O
Malaysia	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
biến	O	O	O	O
mất	O	O	O	O
.	O	O	O	O

