Bộ_trưởng	O	PER	Person	O
Kinh_tế	O	PER	Person	O
Nga	O	PER	Person	O
bị	Arrest-jail	O	O	E
bắt	Arrest-jail	O	O	O
vì	O	O	O	O
nghi	O	CRIME	Crime	O
nhận	O	CRIME	Crime	O
hối_lộ	O	CRIME	Crime	O

Ông	O	PER	Person	O
Ulyukayev	O	PER	Person	O
(	O	PER	Person	O
60	O	PER	Person	O
tuổi	O	PER	Person	O
)	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
bắt_giữ	Arrest-jail	O	O	E
hôm_qua	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ngay	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
buổi	O	O	O	O
thẩm_vấn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
một	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
website	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	O	O	O
Điều_tra	O	O	O	O
Nga	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	O	O	O
là	O	O	O	O
quan_chức	O	O	O	O
cao	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
đây	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
bắt	O	O	O	O
kể	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
một	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
đảo	Attack	O	O	E
chính	Attack	O	O	O
thất_bại	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
1991	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Ông	O	O	O	O
được	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
là	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
nhận	O	O	O	O
hối_lộ	O	O	O	O
để	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
đánh_giá	O	O	O	O
"	O	O	O	O
tích_cực	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
giúp	O	O	O	O
Rosneft	O	PER	Seller	O
mua	Transfer-ownership	O	O	E
được	O	O	O	O
50	O	O	O	O
%	O	O	O	O
cổ_phần	O	O	O	O
Bashneft	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	O	O	O
Điều_tra	O	O	O	O
Nga	O	O	O	O
hôm_nay	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Nếu	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
kết_tội	Convict	O	O	E
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Defendant	O
Ulyukayev	O	PER	Defendant	O
có_thể	O	O	O	O
ngồi	O	O	O	O
tù	O	O	O	O
8-15	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tháng	O	TIME	Time	O
trước	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Rosneft	O	PER	Seller	O
đã	O	O	O	O
mua	Transfer-ownership	O	O	E
50,08	O	O	O	O
%	O	O	O	O
cổ_phần	O	O	O	O
Bashneft	O	O	O	O
với	O	O	O	O
giá	O	O	O	O
330	O	MONEY	Price	O
tỷ	O	MONEY	Price	O
rouble	O	MONEY	Price	O
(	O	MONEY	Price	O
5	O	MONEY	Price	O
tỷ	O	MONEY	Price	O
USD	O	MONEY	Price	O
)	O	MONEY	Price	O
.	O	O	O	O

Người_phát_ngôn	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Rosneft	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
TASS	O	O	O	O
rằng	O	O	O	O
công_ty	O	ORG	Giver	O
đã	O	O	O	O
mua	Transfer-money	O	O	E
cổ_phần	O	O	O	O
Bashneft	O	O	O	O
“	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
đúng	O	O	O	O
luật_pháp	O	O	O	O
Nga	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
nền_tảng	O	O	O	O
thoả_thuận	O	O	O	O
thương_mại	O	O	O	O
có	O	O	O	O
lợi	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
”	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Person	O
Ulyukayev	O	PER	Person	O
được	O	O	O	O
chỉ_định	Nominate	O	O	E
làm	O	O	O	O
Bộ_trưởng	O	PER	Agent	O
Kinh_tế	O	PER	Agent	O
Nga	O	PER	Agent	O
năm	O	TIME	Time	O
2013	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

