Mỹ	O	ORG	Entity	O
tính	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
tư_lệnh	O	PER	Person	O
Hạm_đội	O	PER	Person	O
7	O	PER	Person	O
sau	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
tàu_chiến	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
đâm	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Entity	O
Joseph_Aucoin	O	PER	Entity	O
họp_báo	Meet	O	O	E
sau	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
tai_nạn	O	O	O	O
của	O	O	O	O
tàu	O	O	O	O
USS	O	O	O	O
Fitzgerald	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Phó	O	PER	Person	O
đô_đốc	O	PER	Person	O
Joseph_Aucoin	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
tư_lệnh	O	JOB	Position	O
Hạm_đội	O	JOB	Position	O
7	O	JOB	Position	O
hải_quân	O	JOB	Position	O
Mỹ	O	JOB	Position	O
,	O	O	O	O
dự_kiến	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
vào	O	O	O	O
ngày	O	TIME	Time	O
23/8	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Đô_đốc	O	O	O	O
Scott_Swift	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tư_lệnh	O	O	O	O
Hạm_đội	O	O	O	O
Thái_Bình_Dương	O	O	O	O
,	O	O	O	O
là	O	O	O	O
người	O	O	O	O
ký	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
ông	O	PER	Person	O
Aucoin	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Tuy_nhiên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
sa_thải	End-position	O	O	E
phó	O	PER	Person	O
đô_đốc	O	PER	Person	O
Aucoin	O	PER	Person	O
không	O	O	O	O
đồng_nghĩa	O	O	O	O
với	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
có	O	O	O	O
lỗi	O	O	O	O
trực_tiếp	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Các	O	PER	Person	O
sĩ_quan	O	PER	Person	O
chỉ_huy	O	PER	Person	O
hải_quân	O	PER	Person	O
Mỹ	O	PER	Person	O
thường	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
khi	O	O	O	O
cấp	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
không	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
niềm_tin	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
khả_năng	O	O	O	O
lãnh_đạo	O	O	O	O
của	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
.	O	O	O	O

