Nông_dân	O	PER	Entity	O
Pháp	O	PER	Entity	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
phản_đối	O	O	O	O
bán	O	O	O	O
đất	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Những	O	PER	Entity	O
nông_dân	O	PER	Entity	O
tham_gia	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
phản_đối	O	O	O	O
bán	O	O	O	O
đất	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
hôm	O	TIME	Time	O
29/8	O	TIME	Time	O
ở	O	O	O	O
làng	O	GPE	Place	O
Murs	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Hơn	O	PER	Entity	O
100	O	PER	Entity	O
nông_dân	O	PER	Entity	O
hôm	O	TIME	Time	O
29/8	O	TIME	Time	O
tập_trung	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
một	O	O	O	O
cánh	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
do	O	O	O	O
nhà_đầu_tư	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
sở_hữu	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
khu_vực	O	O	O	O
Indre	O	O	O	O
,	O	O	O	O
miền	O	O	O	O
trung	O	O	O	O
nước	O	O	O	O
Pháp	O	O	O	O
,	O	O	O	O
để	O	O	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
phản_đối	O	O	O	O
cái	O	O	O	O
mà	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
gọi	O	O	O	O
là	O	O	O	O
hành	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
"	O	O	O	O
đầu_cơ	O	O	O	O
tài_chính	O	O	O	O
"	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Những	O	PER	Entity	O
người	O	PER	Entity	O
tham_gia	O	O	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
kêu_gọi	O	O	O	O
"	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
đất_đai	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
nông_dân	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
AFP	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
tin	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Các	O	PER	Buyer	O
nhà_đầu_tư	O	PER	Buyer	O
Trung_Quốc	O	PER	Buyer	O
đã	O	O	O	O
chi	O	O	O	O
ít_nhất	O	O	O	O
89	O	MONEY	Price	O
tỷ	O	MONEY	Price	O
USD	O	MONEY	Price	O
mua	Transfer-ownership	O	O	E
đất	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Pháp	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
2010	O	O	O	O
,	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
số_liệu	O	O	O	O
do	O	O	O	O
Viện	O	O	O	O
Doanh_nghiệp	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
và	O	O	O	O
Quỹ	O	O	O	O
Di_sản	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
công_bố	O	O	O	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Chúng_tôi	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
gặp	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
vấn_đề	O	O	O	O
tương_tự	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
phía	O	O	O	O
bắc	O	O	O	O
,	O	O	O	O
giữa	O	O	O	O
Saint	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Omer	O	O	O	O
và	O	O	O	O
Dunkirk	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nông_dân	O	PER	Entity	O
tham_gia	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
Jean	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Luc_Bardel	O	O	O	O
cho_hay	O	O	O	O
và	O	O	O	O
thêm	O	O	O	O
rằng	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
gần_như	O	O	O	O
không_thể	O	O	O	O
mua	O	O	O	O
nổi	O	O	O	O
ba	O	O	O	O
hecta	O	O	O	O
đất	O	O	O	O
bởi	O	O	O	O
các	O	O	O	O
nhà_đầu_tư	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
thâu_tóm	O	O	O	O
quá	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
.	O	O	O	O

