Người	O	PER	Entity	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
tập_trung	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
thủ_đô	O	GPE	Place	O
Seoul	O	GPE	Place	O
,	O	GPE	Place	O
Hàn_Quốc	O	GPE	Place	O
hôm	O	TIME	Time	O
18/8	O	TIME	Time	O
để	O	O	O	O
phản_đối	O	O	O	O
phán_quyết	O	O	O	O
của	O	O	O	O
toà_án	O	O	O	O
đối_với	O	O	O	O
Ahn_Hee	O	O	O	O
-	O	O	O	O
jung	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Người	O	O	O	O
tổ_chức	O	O	O	O
biểu_tình	O	O	O	O
dự_kiến	O	O	O	O
chỉ	O	O	O	O
2.000	O	O	O	O
người	O	O	O	O
tham_gia	O	O	O	O
nhưng	O	O	O	O
khoảng	O	PER	Entity	O
20.000	O	PER	Entity	O
người	O	PER	Entity	O
đã	O	O	O	O
tập_trung	Demonstrate	O	O	E
tại	O	O	O	O
trung_tâm	O	LOC	Place	O
thủ_đô	O	LOC	Place	O
Seoul	O	LOC	Place	O
,	O	LOC	Place	O
Hàn_Quốc	O	LOC	Place	O
,	O	O	O	O
hôm	O	TIME	Time	O
18/8	O	TIME	Time	O
để	O	O	O	O
phản_đối	O	O	O	O
phán_quyết	O	O	O	O
của	O	O	O	O
toà_án	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
đây	O	O	O	O
đối_với	O	O	O	O
cựu	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
trưởng	O	O	O	O
Nam_Chungcheong_Ahn_Hee	O	O	O	O
-	O	O	O	O
jung	O	O	O	O
,	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
Korea_Times	O	O	O	O
.	O	O	O	O

