Ông	O	PER	Person	O
Nguyễn_Bắc_Son	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
Uỷ_viên	O	JOB	Position	O
Trung_ương	O	JOB	Position	O
khoá	O	JOB	Position	O
XI	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Tại	O	O	O	O
Hội_nghị	Meet	O	O	E
Trung_ương	O	O	O	O
8	O	O	O	O
,	O	O	O	O
khoá	O	O	O	O
XII	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
diễn	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Hà_Nội	O	GPE	Place	O
(	O	O	O	O
từ	O	TIME	Time	O
ngày	O	TIME	Time	O
2	O	TIME	Time	O
đến	O	TIME	Time	O
6/10	O	TIME	Time	O
)	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Ban_chấp_hành	O	ORG	Entity	O
Trung	O	ORG	Entity	O
ương	O	ORG	Entity	O
đã	O	O	O	O
xem_xét	O	O	O	O
,	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
kỷ_luật	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Nguyễn_Bắc_Son	O	O	O	O
-	O	O	O	O
nguyên	O	O	O	O
Uỷ_viên	O	O	O	O
Trung_ương	O	O	O	O
Đảng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nguyên	O	O	O	O
Bí_thư	O	O	O	O
Ban	O	O	O	O
cán_sự	O	O	O	O
đảng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nguyên	O	O	O	O
Bộ_trưởng	O	O	O	O
Thông_tin	O	O	O	O
và	O	O	O	O
Truyền_thông	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Cụ_thể	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Nguyễn_Bắc_Son	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
Uỷ_viên	O	JOB	Position	O
Trung_ương	O	JOB	Position	O
Đảng	O	JOB	Position	O
khoá	O	JOB	Position	O
XI	O	JOB	Position	O
và	O	JOB	Position	O
Bí_thư	O	JOB	Position	O
Ban	O	JOB	Position	O
cán_sự	O	JOB	Position	O
đảng	O	JOB	Position	O
Bộ	O	JOB	Position	O
Thông_tin	O	JOB	Position	O
Truyền_thông	O	JOB	Position	O
nhiệm_kỳ	O	JOB	Position	O
2011	O	JOB	Position	O
-	O	JOB	Position	O
2016	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Trước	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
ngày	O	TIME	Time	O
12/7	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Bộ_Chính_trị	O	ORG	Entity	O
đã	O	O	O	O
họp	Meet	O	O	E
để	O	O	O	O
xem_xét	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thi_hành	O	O	O	O
kỷ_luật	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Nguyễn_Bắc_Son	O	O	O	O
và	O	O	O	O
tập_thể	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cá_nhân	O	O	O	O
liên_quan	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	O	O	O
Son	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
xem_xét	O	O	O	O
kỷ_luật	O	O	O	O
do	O	O	O	O
các	O	O	O	O
vi_phạm	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
dự_án	O	O	O	O
Tổng_công_ty	O	ORG	Buyer	O
Viễn_thông	O	ORG	Buyer	O
MobiFone	O	ORG	Buyer	O
mua	Transfer-ownership	O	O	E
95	O	MONEY	Price	O
%	O	MONEY	Price	O
cổ_phần	O	MONEY	Price	O
của	O	O	O	O
Công_ty_cổ_phần	O	ORG	Seller	O
nghe	O	ORG	Seller	O
nhìn	O	ORG	Seller	O
Toàn_Cầu	O	ORG	Seller	O
AVG	O	ORG	Seller	O
(	O	ORG	Seller	O
dự_án	O	ORG	Seller	O
)	O	ORG	Seller	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Person	O
Nguyễn_Bắc_Son	O	PER	Person	O
sinh	Be-born	O	O	E
năm	O	TIME	Time	O
1953	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
quê_quán	O	O	O	O
Hà_Nội	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	O	O	O
10/7	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Cơ_quan	O	O	O	O
Cảnh_sát	O	ORG	O	O
điều_tra	O	ORG	O	O
khởi_tố	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
án	O	O	O	O
Vi_phạm	O	O	O	O
quy_định	O	CRIME	Crime	O
về	O	CRIME	Crime	O
quản_lý	O	CRIME	Crime	O
và	O	CRIME	Crime	O
sử_dụng	O	CRIME	Crime	O
vốn	O	CRIME	Crime	O
đầu_tư	O	CRIME	Crime	O
công	O	CRIME	Crime	O
gây	O	CRIME	Crime	O
hậu_quả	O	CRIME	Crime	O
nghiêm_trọng	O	CRIME	Crime	O
(	O	CRIME	Crime	O
điều	O	CRIME	Crime	O
220	O	CRIME	Crime	O
Bộ	O	CRIME	Crime	O
luật_Hình_sự	O	CRIME	Crime	O
2015	O	CRIME	Crime	O
)	O	CRIME	Crime	O
xảy	O	CRIME	Crime	O
ra	O	CRIME	Crime	O
tại	O	CRIME	Crime	O
Tổng_công_ty	O	CRIME	Crime	O
Viễn_thông	O	CRIME	Crime	O
MobiFone	O	CRIME	Crime	O
và	O	CRIME	Crime	O
các	O	CRIME	Crime	O
đơn_vị	O	CRIME	Crime	O
liên_quan	O	CRIME	Crime	O
;	O	O	O	O
khởi_tố	O	O	O	O
bị_can	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tạm	O	O	O	O
giam	Arrest-jail	O	O	E
ông	O	O	O	O
Lê_Nam_Trà	O	PER	Person	O
(	O	O	O	O
57	O	O	O	O
tuổi	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cựu	O	O	O	O
chủ_tịch	O	O	O	O
HĐTV	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cựu	O	O	O	O
tổng_giám_đốc	O	O	O	O
MobiFone	O	O	O	O
)	O	O	O	O
và	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Phạm_Đình_Trọng	O	PER	Person	O
(	O	O	O	O
48	O	O	O	O
tuổi	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Vụ_trưởng	O	O	O	O
Quản_lý	O	O	O	O
Doanh_nghiệp	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Bộ	O	O	O	O
Thông_tin	O	O	O	O
và	O	O	O	O
Truyền_thông	O	O	O	O
)	O	O	O	O
về	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
tội_danh	O	O	O	O
này	O	O	O	O
.	O	O	O	O

