Đấm	Attack	O	O	E
trưởng	O	PER	Target	O
công_an	O	PER	Target	O
xã	O	PER	Target	O
,	O	O	O	O
phó	O	PER	Attacker	O
bí_thư	O	PER	Attacker	O
bị	O	O	O	O
cảnh_cáo	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Một_số	O	PER	Artifact	O
người	O	PER	Artifact	O
ngoại_tỉnh	O	PER	Artifact	O
sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
máy_gặt	O	O	O	O
đến	Transport	O	O	E
xã	O	LOC	Destination	O
,	O	O	O	O
giá	O	O	O	O
chỉ	O	O	O	O
160.000	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
/	O	O	O	O
sào	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Cho_rằng	O	O	O	O
nhóm	O	O	O	O
người	O	O	O	O
ngoại_tỉnh	O	O	O	O
phá_giá	O	O	O	O
làm_ăn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Tuấn	O	PER	Attacker	O
đánh	Attack	O	O	E
ba	O	PER	Target	O
người	O	PER	Target	O
khiến	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
nhập_viện	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Khi	O	O	O	O
Trưởng	O	O	O	O
công_an	O	O	O	O
xã	O	O	O	O
Hoàng_Đình_Tâm	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
biên_bản	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Attacker	O
Anh	O	PER	Attacker	O
đấm	Attack	O	O	E
vào	O	O	O	O
ngực	O	O	O	O
ông	O	PER	Target	O
Tâm	O	PER	Target	O
.	O	O	O	O

