(	O	O	O	O
Cadn.com.vn	O	O	O	O
)	O	O	O	O
-	O	O	O	O
8	O	TIME	Time	O
giờ	O	TIME	Time	O
ngày	O	TIME	Time	O
10-3	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
chị	O	O	O	O
Lê_Thị_Xuân_Trang	O	PER	Agent	O
(	O	O	O	O
45	O	O	O	O
tuổi	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trú	O	O	O	O
thôn	O	O	O	O
Tri_Thiện	O	GPE	O	O
,	O	GPE	O	O
xã	O	GPE	O	O
Phước_Quang	O	GPE	O	O
,	O	GPE	O	O
H.	O	GPE	O	O
Tuy_Phước	O	GPE	O	O
,	O	GPE	O	O
Bình_Định	O	GPE	O	O
)	O	O	O	O
đến	Transport	O	O	E
nhà	O	O	O	O
cô	O	O	O	O
ruột	O	O	O	O
là	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
Lê_Thị_Nhiền	O	PER	O	O
(	O	O	O	O
73	O	O	O	O
tuổi	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trú	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
địa_phương	O	O	O	O
)	O	O	O	O
để	O	O	O	O
hỏi_thăm	O	O	O	O
công_việc	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Thấy	O	O	O	O
cửa	O	O	O	O
bên	O	O	O	O
ngoài	O	O	O	O
đóng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
kêu	O	O	O	O
mãi	O	O	O	O
không	O	O	O	O
thấy	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
Nhiền	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
mở_cửa	O	O	O	O
nên	O	O	O	O
linh_tính	O	O	O	O
có	O	O	O	O
chuyện	O	O	O	O
chẳng	O	O	O	O
lành	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chị	O	O	O	O
Trang	O	PER	O	O
gọi	O	O	O	O
hàng_xóm	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
phá	O	O	O	O
cửa	O	O	O	O
để	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
nhà	O	O	O	O
thì	O	O	O	O
thấy	O	O	O	O
cảnh_tượng	O	O	O	O
hãi_hùng	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
Nhiền	O	PER	Victim	O
đã	O	O	O	O
tắt_thở	Die	O	O	E
,	O	O	O	O
nằm	O	O	O	O
vắt	O	O	O	O
ngang	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
võng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
xác_định	O	O	O	O
ban_đầu	O	O	O	O
của	O	O	O	O
ngành	O	O	O	O
chức_năng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
Nhiền	O	O	O	O
sống	O	O	O	O
một_mình	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
nhà_riêng	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
thôn	O	LOC	O	O
Tri_Thiện	O	LOC	O	O
và	O	O	O	O
bà	O	PER	Victim	O
chết	Die	O	O	E
vào_khoảng	O	O	O	O
13	O	TIME	Time	O
giờ	O	TIME	Time	O
ngày	O	TIME	Time	O
9-3	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
chém	O	O	O	O
,	O	O	O	O
có	O	O	O	O
khả_năng	O	O	O	O
do	O	O	O	O
vết	O	O	O	O
rựa	O	O	O	O
gây	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
.	O	O	O	O

