Bộ	O	O	O	O
Ngoại_giao	O	O	O	O
Nga	O	O	O	O
hôm_nay	O	O	O	O
tuyên_bố	O	O	O	O
đình_chỉ	O	O	O	O
biên	O	O	O	O
bản_ghi_nhớ	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
ký_kết	O	O	O	O
với	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
về	O	O	O	O
ngăn_chặn	O	O	O	O
đụng_độ	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
không	O	O	O	O
và	O	O	O	O
bảo_đảm	O	O	O	O
an_toàn	O	O	O	O
bay	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nhằm	O	O	O	O
phản_ứng	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Tổng_thống	O	PER	Attacker	O
Donald_Trump	O	PER	Attacker	O
bắn	Attack	O	O	E
59	O	WEA	Instrument	O
tên_lửa	O	WEA	Instrument	O
Tomahawk	O	WEA	Instrument	O
vào	O	O	O	O
căn_cứ	O	FAC	Target	O
không_quân	O	FAC	Target	O
thuộc	O	FAC	Target	O
quân_đội	O	FAC	Target	O
Syria	O	FAC	Target	O
,	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
Independent	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tàu	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
phóng	Attack	O	O	E
tên_lửa	O	WEA	Instrument	O
tấn_công	Attack	O	O	O
căn_cứ	O	FAC	Target	O
Syria	O	FAC	Target	O

Tàu	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
phóng	Attack	O	O	O
tên_lửa	O	WEA	Instrument	O
tấn_công	Attack	O	O	E
căn_cứ	O	FAC	Target	O
Syria	O	FAC	Target	O

Tổng_thống	O	O	O	O
Nga	O	O	O	O
Vladimir_Putin	O	O	O	O
coi	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
Mỹ	O	GPE	Attacker	O
không	Attack	O	O	E
kích	Attack	O	O	O
căn_cứ_quân_sự	O	FAC	Target	O
của	O	FAC	Target	O
Syria	O	FAC	Target	O
là	O	O	O	O
"	O	O	O	O
sự	O	O	O	O
gây_hấn	O	O	O	O
nhằm	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
một	O	O	O	O
quốc_gia	O	O	O	O
có	O	O	O	O
chủ_quyền	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
gây	O	O	O	O
tổn_hại	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
quan_hệ	O	O	O	O
Moscow	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Washington	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Bản_ghi_nhớ	O	O	O	O
ngăn_chặn	O	O	O	O
đụng_độ	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
không	O	O	O	O
và	O	O	O	O
bảo_đảm	O	O	O	O
an_toàn	O	O	O	O
bay	O	O	O	O
được	O	O	O	O
Nga	O	O	O	O
và	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
ký_kết	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
20/10/2015	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
Moscow	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
triển_khai	O	O	O	O
chiến_dịch	O	O	O	O
quân_sự	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
,	O	O	O	O
với	O	O	O	O
mục_đích	O	O	O	O
để	O	O	O	O
phi_công	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
nước	O	O	O	O
điều_khiển	O	O	O	O
máy_bay	O	O	O	O
hiệu_quả	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
không	Attack	O	O	E
kích	O	O	O	O
Nhà_nước	O	ORG	Target	O
Hồi_giáo	O	ORG	Target	O
tự_xưng	O	ORG	Target	O
(	O	ORG	Target	O
IS	O	ORG	Target	O
)	O	ORG	Target	O
.	O	O	O	O

