Sẽ	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
hoặc	O	O	O	O
thoái	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
63	O	MONEY	O	O
tỷ	O	MONEY	O	O
đồng	O	MONEY	O	O
vốn	O	O	O	O
Nhà_nước	O	GPE	O	O
tại	O	O	O	O
12	O	O	O	O
dự_án	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
báo_cáo	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Bộ	O	O	O	O
Công_Thương	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tổng	O	O	O	O
mức	O	O	O	O
đầu_tư	O	O	O	O
ban_đầu	O	O	O	O
của	O	O	O	O
12	O	O	O	O
dự_án	O	O	O	O
thua_lỗ	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
43.700	O	O	O	O
tỷ	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nhưng	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
"	O	O	O	O
đội	O	O	O	O
"	O	O	O	O
lên	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
63.600	O	O	O	O
tỷ	O	O	O	O
(	O	O	O	O
tăng	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
45	O	O	O	O
%	O	O	O	O
so	O	O	O	O
với	O	O	O	O
dự_kiến	O	O	O	O
ban_đầu	O	O	O	O
)	O	O	O	O
và	O	O	O	O
phần_lớn	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
số	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
là	O	O	O	O
vốn	O	O	O	O
vay	Transfer-money	O	O	E
,	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
47.500	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
(	O	O	O	O
xấp_xỉ	O	O	O	O
74,6	O	O	O	O
%	O	O	O	O
)	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Với	O	O	O	O
nhóm	O	O	O	O
nhà_máy	O	O	O	O
nhiên_liệu	O	O	O	O
sinh_học	O	O	O	O
,	O	O	O	O
phương_án	O	O	O	O
mà	O	O	O	O
cơ_quan	O	O	O	O
quản_lý	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
là	O	O	O	O
thoái	O	O	O	O
vốn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chuyển_nhượng	Transfer-ownership	O	O	E
.	O	O	O	O

Cụ_thể	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
dự_án	O	O	O	O
Nhà_máy	O	O	O	O
sản_xuất	O	O	O	O
Nhiên_liệu	O	O	O	O
sinh_học	O	O	O	O
Quảng_Ngãi	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Bộ	O	ORG	O	O
Công_Thương	O	ORG	O	O
quyết_định	O	O	O	O
để	O	O	O	O
Công_ty	O	ORG	Artifact	O
nhiên_liệu	O	ORG	Artifact	O
sinh_học	O	ORG	Artifact	O
Quảng_Ngãi	O	ORG	Artifact	O
chuyển_nhượng	Transfer-ownership	O	O	E
,	O	O	O	O
thoái	O	O	O	O
vốn	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Một	O	O	O	O
lựa_chọn	O	O	O	O
khác	O	O	O	O
được	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
PVTex	O	ORG	Artifact	O
là	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
chuyển_nhượng	Transfer-ownership	O	O	E
công_ty	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
đối_tác	O	O	O	O
thích_hợp	O	O	O	O
.	O	O	O	O

