Dương_Mịch	O	PER	Person	O
-	O	PER	Person	O
Lưu_Khải_Uy	O	PER	Person	O
ly_hôn	Divorce	O	O	E
.	O	O	O	O

Tối	O	O	O	O
22/12	O	O	O	O
,	O	O	O	O
qua	O	O	O	O
công_ty	O	O	O	O
quản_lý	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Dương_Mịch	O	PER	Person	O
và	O	PER	Person	O
Lưu_Khải_Uy	O	PER	Person	O
cho	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
ký	O	O	O	O
thoả_thuận	O	O	O	O
ly_dị	Divorce	O	O	E
trong	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
2018	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
người	O	O	O	O
không	O	O	O	O
có	O	O	O	O
tranh_chấp	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tin_đồn	O	O	O	O
Dương_Mịch	O	PER	Person	O
-	O	O	O	O
Lưu_Khải_Uy	O	PER	Person	O
ly_dị_âm_ỉ	Divorce	O	O	E
làng	O	O	O	O
giải_trí	O	O	O	O
Hoa_ngữ	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
qua	O	O	O	O
song	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
bên	O	O	O	O
không	O	O	O	O
xác_nhận	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Một_số	O	O	O	O
nguồn_tin	O	O	O	O
cho_hay	O	O	O	O
Dương_Mịch	O	PER	Person	O
-	O	PER	Person	O
Khải_Uy	O	PER	Person	O
chậm	O	O	O	O
báo	O	O	O	O
tin	O	O	O	O
ly_dị	Divorce	O	O	E
vì	O	O	O	O
không	O	O	O	O
muốn	O	O	O	O
ảnh_hưởng	O	O	O	O
tới	O	O	O	O
con	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Hai	O	PER	Person	O
diễn_viên	O	PER	Person	O
tổ_chức	O	O	O	O
hôn_lễ	Marry	O	O	E
năm	O	TIME	Time	O
2014	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
sinh	Be-born	O	O	O
con	O	PER	O	O
gái	O	PER	O	O
cùng	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Hai	O	PER	O	O
diễn_viên	O	PER	O	O
tổ_chức	O	O	O	O
hôn_lễ	Marry	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
2014	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
sinh	Be-born	O	O	E
con	O	PER	Person	O
gái	O	PER	Person	O
cùng	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Dương_Mịch	O	PER	Person	O
sinh	Be-born	O	O	E
năm	O	TIME	Time	O
1986	O	TIME	Time	O
ở	O	O	O	O
Bắc_Kinh	O	GPE	Place	O
,	O	GPE	Place	O
Trung_Quốc	O	GPE	Place	O
,	O	O	O	O
tốt_nghiệp	O	O	O	O
khoa	O	O	O	O
Biểu_diễn	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Học_viện	O	O	O	O
Điện_ảnh	O	O	O	O
Bắc_Kinh	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Lưu_Khải_Uy	O	PER	Person	O
sinh	Be-born	O	O	E
năm	O	TIME	Time	O
1974	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
là	O	O	O	O
con_trai	O	O	O	O
diễn_viên	O	O	O	O
gạo_cội	O	O	O	O
Hong_Kong	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Lưu_Đan	O	O	O	O
.	O	O	O	O

