Người	O	PER	Attacker	O
chém	Attack	PER	O	E
tài_xế	O	PER	Target	O
sau	O	PER	O	O
vụ	O	PER	O	O
cẩu	O	PER	O	O
ôtô	O	PER	O	O
ở	O	PER	O	O
BOT	O	PER	O	O
Cai_Lậy	O	PER	O	O
được	Release-parole	O	O	O
trả	Release-parole	O	O	O
tự_do	Release-parole	O	O	O
.	O	O	O	O

Người	O	PER	Person	O
chém	Attack	PER	Person	O
tài_xế	O	PER	Person	O
sau	O	PER	Person	O
vụ	O	PER	Person	O
cẩu	O	PER	Person	O
ôtô	O	PER	Person	O
ở	O	PER	Person	O
BOT	O	PER	Person	O
Cai_Lậy	O	PER	Person	O
được	Release-parole	O	O	E
trả	Release-parole	O	O	O
tự_do	Release-parole	O	O	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	TIME	Time	O
20/12	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
tài_xế	O	PER	Prosecutor	O
Vương_Quốc_Tân	O	PER	Prosecutor	O
(	O	PER	Prosecutor	O
34	O	PER	Prosecutor	O
tuổi	O	PER	Prosecutor	O
,	O	PER	Prosecutor	O
ở	O	PER	Prosecutor	O
quận	O	PER	Prosecutor	O
Ninh_Kiều	O	PER	Prosecutor	O
)	O	PER	Prosecutor	O
cho_biết	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
có	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
bãi_nại	O	O	O	O
,	O	O	O	O
rút	O	O	O	O
yêu_cầu	O	O	O	O
khởi_tố	Charge-indict	O	O	E
ông	O	PER	Defendant	O
Lê_Tấn_Tú	O	PER	Defendant	O
(	O	PER	Defendant	O
36	O	PER	Defendant	O
tuổi	O	PER	Defendant	O
,	O	PER	Defendant	O
Giám_đốc	O	PER	Defendant	O
công_ty	O	PER	Defendant	O
dịch_vụ	O	PER	Defendant	O
cứu_hộ	O	PER	Defendant	O
tại	O	PER	Defendant	O
quận	O	PER	Defendant	O
Cái_Răng	O	PER	Defendant	O
,	O	PER	Defendant	O
TP	O	PER	Defendant	O
Cần_Thơ	O	PER	Defendant	O
)	O	PER	Defendant	O
về	O	O	O	O
hành_vi	O	CRIME	Crime	O
Cố_ý	O	CRIME	Crime	O
gây	O	CRIME	Crime	O
thương_tích	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Động_thái	O	O	O	O
này	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
với	O	O	O	O
kết_quả	O	O	O	O
giám_định	O	O	O	O
thương_tích	O	O	O	O
của	O	O	O	O
tài_xế	O	O	O	O
Tân	O	O	O	O
là	O	O	O	O
9	O	O	O	O
%	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nên	O	O	O	O
Công_an	O	O	O	O
quận	O	ORG	Entity	O
Cái_Răng	O	ORG	Entity	O
đã	O	O	O	O
đình_chỉ	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
án	O	O	O	O
và	O	O	O	O
trả	O	O	O	O
tự_do	Release-parole	O	O	E
cho	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Tú	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Hơn	O	O	O	O
tuần	O	TIME	Time	O
sau	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Tú	O	PER	Defendant	O
bị	O	O	O	O
khởi_tố	Charge-indict	O	O	E
,	O	O	O	O
bắt	O	O	O	O
tạm	Arrest-jail	O	O	O
giam	Arrest-jail	O	O	O
.	O	O	O	O

Hơn	O	O	O	O
tuần	O	TIME	O	O
sau	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Tú	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
khởi_tố	Charge-indict	O	O	O
,	O	O	O	O
bắt	O	O	O	O
tạm	Arrest-jail	O	O	E
giam	Arrest-jail	O	O	O
.	O	O	O	O

