Sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
tôi	O	PER	Agent	O
bắt_đầu	O	O	O	O
mở	Start-org	O	O	E
công_ty	O	ORG	Org	O
riêng	O	ORG	Org	O
.	O	O	O	O

Thế_là	O	O	O	O
công_ty	O	ORG	Org	O
tôi	O	PER	Agent	O
mở	Start-org	O	O	E
ra	O	O	O	O
chỉ	O	O	O	O
được	O	O	O	O
1	O	TIME	Time	O
năm	O	TIME	Time	O
phải	O	O	O	O
đóng_cửa	End-org	O	O	O
.	O	O	O	O

Thế_là	O	O	O	O
công_ty	O	ORG	Org	O
tôi	O	PER	O	O
mở	Start-org	O	O	O
ra	O	O	O	O
chỉ	O	O	O	O
được	O	O	O	O
1	O	TIME	O	O
năm	O	TIME	O	O
phải	O	O	O	O
đóng_cửa	End-org	O	O	E
.	O	O	O	O

