Người	O	PER	Entity	O
Bangladesh	O	PER	Entity	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
8	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
xe_buýt	O	VEH	O	O
đâm	Attack	O	O	O
chết	Die	O	O	O
hai	O	PER	O	O
thiếu_niên	O	PER	O	O
.	O	O	O	O

Người	O	PER	O	O
Bangladesh	O	PER	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	O
8	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
xe_buýt	O	VEH	Instrument	O
đâm	Attack	O	O	E
chết	Die	O	O	O
hai	O	PER	Target	O
thiếu_niên	O	PER	Target	O
.	O	O	O	O

Người	O	PER	O	O
Bangladesh	O	PER	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	O
8	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
xe_buýt	O	VEH	Instrument	O
đâm	Attack	O	O	O
chết	Die	O	O	E
hai	O	PER	Victim	O
thiếu_niên	O	PER	Victim	O
.	O	O	O	O

Biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
ở	O	O	O	O
thủ_đô	O	GPE	Place	O
Dhaka	O	GPE	Place	O
hôm	O	TIME	Time	O
5/8	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

