Bình_An	O	ORG	Org	O
được	O	O	O	O
thụ_lý	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

Những	O	O	O	O
hồ_sơ	O	O	O	O
mà	O	O	O	O
các	O	PER	Plaintiff	O
cá_nhân	O	PER	Plaintiff	O
,	O	O	O	O
đơn_vị	O	O	O	O
khởi_kiện	Sue	O	O	E
đòi	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
Công_ty	O	ORG	Defendant	O
Bình_An	O	ORG	Defendant	O
đã	O	O	O	O
nộp	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Toà_án	O	ORG	Adjudicator	O
nhân_dân	O	ORG	Adjudicator	O
quận	O	ORG	Adjudicator	O
Ô_Môn	O	ORG	Adjudicator	O
Theo	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Toà_án	O	O	O	O
nhân_dân	O	O	O	O
thành_phố	O	O	O	O
Cần_Thơ	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
9	O	O	O	O
hộ	O	O	O	O
nông_dân	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
Công_ty_cổ_phần	O	O	O	O
thuỷ_sản	O	O	O	O
Bình_An	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
mua	O	O	O	O
cá	O	O	O	O
và	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
nộp	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
yêu_cầu	O	O	O	O
mở	O	O	O	O
thủ_tục	O	O	O	O
phá_sản	O	O	O	O
đối_với	O	O	O	O
Bình_An	O	O	O	O
nộp	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
tạm_ứng	O	O	O	O
phí	O	O	O	O
phá_sản	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
quy_định	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Những	O	O	O	O
hồ_sơ	O	O	O	O
mà	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cá_nhân	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đơn_vị	O	ORG	Plaintiff	O
khởi_kiện	Sue	O	O	E
đòi	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
Công_ty	O	ORG	Defendant	O
Bình_An	O	ORG	Defendant	O
đã	O	O	O	O
nộp	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
TAND	O	ORG	Adjudicator	O
quận	O	ORG	Adjudicator	O
Ô_Môn	O	ORG	Adjudicator	O
.	O	O	O	O

Mỗi	O	O	O	O
hồ_sơ	O	O	O	O
đề_nghị	O	O	O	O
mở	O	O	O	O
thủ_tục	O	O	O	O
phá_sản	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
nộp	Transfer-money	O	O	E
tạm	O	O	O	O
ứng	O	O	O	O
phí	O	O	O	O
11	O	MONEY	Money	O
triệu	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
một	O	O	O	O
đương_đơn	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Từ	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
16/4	O	O	O	O
,	O	O	O	O
luật_sư	O	PER	O	O
Nguyễn_Thị_Hồng_Ngân	O	PER	O	O
,	O	PER	O	O
người	O	PER	O	O
đại_diện	O	PER	O	O
uỷ_quyền	O	PER	O	O
cho	O	PER	O	O
21	O	PER	O	O
hộ	O	PER	O	O
dân	O	PER	O	O
còn	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
Bianfishco	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
mua	Transfer-ownership	O	O	O
cá_tra	O	O	O	O
nguyên_liệu	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
120	O	MONEY	O	O
tỷ	O	MONEY	O	O
đồng	O	MONEY	O	O
(	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
có	O	O	O	O
9	O	O	O	O
hộ	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
nợ	Transfer-money	O	O	O
tiền	O	O	O	O
mua	Transfer-ownership	O	O	E
cá_tra	O	O	O	O
với	O	O	O	O
số	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
83,6	O	MONEY	Price	O
tỷ	O	MONEY	Price	O
đồng	O	MONEY	Price	O
)	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
Toà_án	O	O	O	O
nhân_dân	O	O	O	O
thành_phố	O	O	O	O
Cần_Thơ	O	O	O	O
yêu_cầu	O	O	O	O
mở	O	O	O	O
thủ_tục	O	O	O	O
phá_sản	O	O	O	O
đối_với	O	O	O	O
Công_ty	O	O	O	O
Bình_An	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Từ	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
16/4	O	O	O	O
,	O	O	O	O
luật_sư	O	PER	O	O
Nguyễn_Thị_Hồng_Ngân	O	PER	O	O
,	O	PER	O	O
người	O	PER	O	O
đại_diện	O	PER	O	O
uỷ_quyền	O	PER	O	O
cho	O	PER	O	O
21	O	PER	O	O
hộ	O	PER	O	O
dân	O	PER	O	O
còn	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
Bianfishco	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
mua	Transfer-ownership	O	O	O
cá_tra	O	O	O	O
nguyên_liệu	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
120	O	MONEY	O	O
tỷ	O	MONEY	O	O
đồng	O	MONEY	O	O
(	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
có	O	O	O	O
9	O	O	O	O
hộ	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
nợ	Transfer-money	O	O	E
tiền	O	O	O	O
mua	Transfer-ownership	O	O	O
cá_tra	O	O	O	O
với	O	O	O	O
số	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
83,6	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
)	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
Toà_án	O	O	O	O
nhân_dân	O	O	O	O
thành_phố	O	O	O	O
Cần_Thơ	O	O	O	O
yêu_cầu	O	O	O	O
mở	O	O	O	O
thủ_tục	O	O	O	O
phá_sản	O	O	O	O
đối_với	O	O	O	O
Công_ty	O	O	O	O
Bình_An	O	O	O	O
.	O	O	O	O

