FPT	O	ORG	Agent	O
Software	O	ORG	Agent	O
mở	Start-org	O	O	E
công_ty_con	O	ORG	Org	O
tại	O	O	O	O
Philippines	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Công_ty	O	ORG	Agent	O
Phần_mềm	O	ORG	Agent	O
FPT	O	ORG	Agent	O
(	O	ORG	Agent	O
FPT	O	ORG	Agent	O
Software	O	ORG	Agent	O
)	O	ORG	Agent	O
vừa	O	O	O	O
khai_trương	Start-org	O	O	E
công_ty_con	O	ORG	Org	O
FPT	O	ORG	Org	O
Software_Philippines	O	ORG	Org	O
đặt	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
khu	O	FAC	Place	O
Công_nghệ_thông_tin	O	FAC	Place	O
Cebu	O	FAC	Place	O
.	O	O	O	O

