Công_ty	O	ORG	Org	O
cũ	O	ORG	Org	O
phá_sản	End-org	O	O	E
sau	O	O	O	O
scandal	O	O	O	O
tình_dục	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Harvey_Weinstein	O	PER	O	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	TIME	O	O
25/2	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
Hội_đồng	O	O	O	O
Giám_đốc	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Weinstein_Company	O	ORG	Org	O
thừa_nhận	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
buộc	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
tuyên_bố	Declare-bankruptcy	O	O	E
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	O
vì	O	O	O	O
không	O	O	O	O
đạt	O	O	O	O
được	O	O	O	O
thoả_thuận	O	O	O	O
bán	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
công_ty	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ban	O	O	O	O
lãnh_đạo	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
cố_gắng	O	O	O	O
bán	Transfer-ownership	O	O	E
Weinstein_Company	O	ORG	Seller	O
cho	O	O	O	O
tập_đoàn	O	ORG	Buyer	O
đầu_tư	O	ORG	Buyer	O
của	O	ORG	Buyer	O
bà	O	ORG	Buyer	O
Maria_Contreras	O	ORG	Buyer	O
-	O	ORG	Buyer	O
Sweet	O	ORG	Buyer	O
,	O	O	O	O
do	O	O	O	O
tỷ_phú	O	O	O	O
Ronald_Burkle	O	PER	O	O
hậu_thuẫn	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đơn	O	O	O	O
kiện	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
tố_cáo	Sue	O	O	E
các	O	PER	Defendant	O
giám_đốc	O	PER	Defendant	O
cấp	O	PER	Defendant	O
cao	O	PER	Defendant	O
của	O	PER	Defendant	O
công_ty	O	PER	Defendant	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
có	O	O	O	O
em_trai	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Harvey_Weinstein	O	PER	O	O
-	O	O	O	O
Robert	O	PER	O	O
-	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
không	O	O	O	O
ngăn_chặn	O	O	O	O
hành_vi	O	O	O	O
của	O	O	O	O
anh_trai	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Eric	O	PER	O	O
Schneiderman	O	PER	O	O
đề_nghị	O	O	O	O
Weinstein_Company	O	ORG	Entity	O
nộp	Fine	O	O	E
phạt	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đền_bù	O	O	O	O
thiệt_hại	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
các	O	O	O	O
nạn_nhân	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Agent	O
được	O	O	O	O
xem	O	O	O	O
là	O	O	O	O
"	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
trùm	O	O	O	O
"	O	O	O	O
của	O	O	O	O
các	O	O	O	O
phim	O	O	O	O
độc_lập	O	O	O	O
,	O	O	O	O
lần_lượt	O	O	O	O
thành_lập	Start-org	O	O	E
các	O	O	O	O
hãng	O	O	O	O
Miramax	O	ORG	Org	O
vào	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
1979	O	TIME	Time	O
và	O	O	O	O
The_Weinstein_Company	O	ORG	Org	O
năm	O	TIME	Time	O
2005	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

