IS	O	ORG	Attacker	O
đánh	Attack	O	O	E
bom	Attack	O	O	O
trại	O	LOC	Place	O
tị_nạn	O	LOC	Place	O
ở	O	GPE	Place	O
Syria	O	GPE	Place	O
,	O	O	O	O
46	O	PER	O	O
người	O	PER	O	O
chết	Die	O	O	O
.	O	O	O	O

IS	O	ORG	O	O
đánh	Attack	O	O	O
bom	Attack	O	O	O
trại	O	LOC	O	O
tị_nạn	O	LOC	O	O
ở	O	GPE	O	O
Syria	O	GPE	O	O
,	O	O	O	O
46	O	PER	Victim	O
người	O	PER	Victim	O
chết	Die	O	O	E
.	O	O	O	O

Vụ	O	O	O	O
tấn_công	Attack	O	O	E
xảy	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
vào_khoảng	O	O	O	O
4h	O	TIME	Time	O
sáng	O	TIME	Time	O
ngày	O	TIME	Time	O
2/5	O	TIME	Time	O
tại	O	O	O	O
khu	O	FAC	Target	O
trại	O	FAC	Target	O
tạm	O	FAC	Target	O
ở	O	FAC	Target	O
Rajm	O	FAC	Target	O
al	O	FAC	Target	O
-	O	FAC	Target	O
Salibeh	O	FAC	Target	O
,	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
Hasakeh	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đông	O	O	O	O
bắc	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Ít_nhất	O	O	O	O
5	O	PER	Victim	O
kẻ	O	PER	Victim	O
tấn_công	O	PER	Victim	O
tự	Die	O	O	E
sát	Die	O	O	O
kích	Attack	O	O	O
nổ	Attack	O	O	O
bom	O	WEA	O	O
cả	O	LOC	O	O
ở	O	LOC	O	O
phía	O	LOC	O	O
trong	O	LOC	O	O
và	O	LOC	O	O
bên	O	LOC	O	O
ngoài	O	LOC	O	O
khu	O	LOC	O	O
trại	O	LOC	O	O
dành	O	LOC	O	O
cho	O	LOC	O	O
người	O	LOC	O	O
tị_nạn	O	LOC	O	O
Iraq	O	LOC	O	O
và	O	LOC	O	O
người	O	LOC	O	O
Syria	O	LOC	O	O
mất	O	LOC	O	O
nhà_cửa	O	LOC	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
AFP	O	O	O	O
dẫn	O	O	O	O
lời	O	O	O	O
Rami_Abdel_Rahman	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đứng	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
Tổ_chức	O	O	O	O
Giám_sát	O	O	O	O
Nhân_quyền	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
(	O	O	O	O
SOHR	O	O	O	O
)	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trụ_sở	O	O	O	O
Anh	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nói	O	O	O	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Ít_nhất	O	O	O	O
5	O	PER	Attacker	O
kẻ	O	PER	Attacker	O
tấn_công	O	PER	Attacker	O
tự	Die	O	O	O
sát	Die	O	O	O
kích	Attack	O	O	E
nổ	Attack	O	O	O
bom	O	WEA	Instrument	O
cả	O	LOC	Place	O
ở	O	LOC	Place	O
phía	O	LOC	Place	O
trong	O	LOC	Place	O
và	O	LOC	Place	O
bên	O	LOC	Place	O
ngoài	O	LOC	Place	O
khu	O	LOC	Place	O
trại	O	LOC	Place	O
dành	O	LOC	Place	O
cho	O	LOC	Place	O
người	O	LOC	Place	O
tị_nạn	O	LOC	Place	O
Iraq	O	LOC	Place	O
và	O	LOC	Place	O
người	O	LOC	Place	O
Syria	O	LOC	Place	O
mất	O	LOC	Place	O
nhà_cửa	O	LOC	Place	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
AFP	O	O	O	O
dẫn	O	O	O	O
lời	O	O	O	O
Rami_Abdel_Rahman	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đứng	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
Tổ_chức	O	O	O	O
Giám_sát	O	O	O	O
Nhân_quyền	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
(	O	O	O	O
SOHR	O	O	O	O
)	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trụ_sở	O	O	O	O
Anh	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nói	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ít_nhất	O	O	O	O
46	O	PER	Victim	O
người	O	PER	Victim	O
đã	O	O	O	O
thiệt_mạng	Die	O	O	E
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
có	O	O	O	O
31	O	O	O	O
dân_thường	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Nhà_nước	O	O	O	O
Hồi_giáo	O	O	O	O
(	O	O	O	O
IS	O	O	O	O
)	O	O	O	O
tuyên_bố	O	O	O	O
nhận	O	O	O	O
trách_nhiệm	O	O	O	O
thông_qua	O	O	O	O
hãng	O	O	O	O
tin	O	O	O	O
Amaq	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
một	O	PER	Attacker	O
nhóm	O	PER	Attacker	O
phiến	O	PER	Attacker	O
quân	O	PER	Attacker	O
đã	O	O	O	O
tấn_công	Attack	O	O	E
vị_trí	O	O	O	O
của	O	LOC	Place	O
SDF	O	LOC	Place	O
gần	O	LOC	Place	O
trại	O	LOC	Place	O
tị_nạn	O	LOC	Place	O
.	O	O	O	O

