Ông	O	PER	Person	O
Trần_Thanh_Mẫn	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Trần_Cẩm_Tú	O	PER	Person	O
được	Elect	O	O	E
bầu	Elect	O	O	O
vào	O	O	O	O
Ban_bí_thư	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Sáng	O	TIME	Time	O
9/5	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Hội_nghị	O	ORG	Entity	O
Trung_ương	O	ORG	Entity	O
7	O	ORG	Entity	O
(	O	ORG	Entity	O
khoá	O	ORG	Entity	O
XII	O	ORG	Entity	O
)	O	ORG	Entity	O
đã	O	O	O	O
biểu_quyết	O	O	O	O
đồng_ý	O	O	O	O
để	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Trần_Quốc_Vượng	O	PER	Person	O
-	O	PER	Person	O
Uỷ_viên	O	PER	Person	O
Bộ_Chính_trị	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Thường_trực	O	PER	Person	O
Ban_bí_thư	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Chủ_nhiệm	O	PER	Person	O
Uỷ_ban	O	PER	Person	O
Kiểm_tra	O	PER	Person	O
Trung_ương	O	PER	Person	O
thôi	O	O	O	O
giữ	End-position	O	O	E
chức	O	O	O	O
Uỷ_viên	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	JOB	Position	O
Kiểm_tra	O	JOB	Position	O
Trung_ương	O	JOB	Position	O
và	O	JOB	Position	O
Chủ_nhiệm	O	JOB	Position	O
Uỷ_ban	O	JOB	Position	O
Kiểm_tra	O	JOB	Position	O
Trung_ương	O	JOB	Position	O
khoá	O	JOB	Position	O
XII	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Cũng	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
sáng	O	O	O	O
nay	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Trung_ương	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
bầu	Elect	O	O	E
bổ_sung	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Trần_Thanh_Mẫn	O	PER	Person	O
-	O	PER	Person	O
Uỷ_viên	O	PER	Person	O
Trung_ương	O	PER	Person	O
Đảng	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Bí_thư	O	PER	Person	O
Đảng_đoàn	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Chủ_tịch	O	PER	Person	O
Uỷ_ban	O	PER	Person	O
Trung_ương	O	PER	Person	O
Mặt_trận	O	PER	Person	O
Tổ_quốc	O	PER	Person	O
Việt_Nam	O	PER	Person	O
và	O	PER	Person	O
ông	O	PER	Person	O
Trần_Cẩm_Tú	O	PER	Person	O
làm	O	O	O	O
Uỷ	O	O	O	O
viên	O	JOB	Position	O
Ban_bí_thư	O	JOB	Position	O
khoá	O	JOB	Position	O
XII	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Tại	O	O	O	O
Hội_nghị	O	O	O	O
Trung_ương	O	O	O	O
9	O	O	O	O
(	O	O	O	O
Khoá	O	O	O	O
X	O	O	O	O
)	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
2009	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
được	O	O	O	O
bầu	Elect	O	O	E
bổ_sung	O	O	O	O
làm	O	O	O	O
Uỷ_viên	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	JOB	Position	O
Kiểm_tra	O	JOB	Position	O
Trung_ương	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Đầu	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
2011	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
được	O	O	O	O
bầu	Elect	O	O	E
làm	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
chủ_nhiệm	O	JOB	Position	O
Uỷ_ban	O	JOB	Position	O
Kiểm_tra	O	JOB	Position	O
Trung_ương	O	JOB	Position	O
và	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
8/2011	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Bộ	O	O	O	O
Chính	O	O	O	O
trị	O	O	O	O
điều	O	O	O	O
động	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
làm	O	O	O	O
Bí_thư	O	O	O	O
Tỉnh_uỷ	O	O	O	O
Thái_Bình	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tháng	O	O	O	O
3/2015	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Trần_Cẩm_Tú	O	PER	Person	O
thôi	O	O	O	O
giữ	End-position	O	O	E
chức	O	O	O	O
Bí_thư	O	O	O	O
Tỉnh_uỷ	O	JOB	Position	O
Thái_Bình	O	JOB	Position	O
và	O	O	O	O
được	O	O	O	O
phân_công	O	O	O	O
trở_lại	O	O	O	O
làm	Start-position	O	O	O
Phó	O	O	O	O
chủ_nhiệm	O	JOB	O	O
Uỷ_ban	O	JOB	O	O
Kiểm_tra	O	JOB	O	O
Trung_ương	O	JOB	O	O
.	O	O	O	O

Tháng	O	O	O	O
3/2015	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Trần_Cẩm_Tú	O	PER	Person	O
thôi	O	O	O	O
giữ	End-position	O	O	O
chức	O	O	O	O
Bí_thư	O	O	O	O
Tỉnh_uỷ	O	JOB	O	O
Thái_Bình	O	JOB	O	O
và	O	O	O	O
được	O	O	O	O
phân_công	O	O	O	O
trở_lại	O	O	O	O
làm	Start-position	O	O	E
Phó	O	O	O	O
chủ_nhiệm	O	JOB	Position	O
Uỷ_ban	O	JOB	Position	O
Kiểm_tra	O	JOB	Position	O
Trung_ương	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Từ	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
2016	O	TIME	Time	O
đến	O	TIME	Time	O
nay	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
giữ	O	O	O	O
chức	Start-position	O	O	E
Phó	O	O	O	O
chủ_nhiệm	O	JOB	Position	O
thường_trực	O	JOB	Position	O
Uỷ_ban	O	JOB	Position	O
Kiểm_tra	O	JOB	Position	O
Trung_ương	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Tại	O	O	O	O
Đại_hội	O	O	O	O
Đảng_bộ	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
Phú_Yên	O	O	O	O
khoá	O	O	O	O
XVI	O	O	O	O
nhiệm_kỳ	O	O	O	O
2015-2020	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Trà	O	PER	Person	O
tiếp_tục	O	O	O	O
được	O	O	O	O
bầu	Elect	O	O	E
giữ	O	O	O	O
chức	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
bí_thư	O	JOB	Position	O
Tỉnh_uỷ	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Tháng	O	O	O	O
11/2015	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
phiên	O	O	O	O
họp	O	O	O	O
bất_thường	O	O	O	O
HĐND	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
Phú_Yên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
được	O	O	O	O
bầu	Elect	O	O	E
làm	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
UBND	O	JOB	Position	O
tỉnh	O	JOB	Position	O
nhiệm_kỳ	O	JOB	Position	O
2011-2016	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

