Đại_gia	O	PER	O	O
vận_tải_biển	O	PER	Org	O
Hàn_Quốc	O	GPE	Org	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

Toà_án	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
cuộc	Meet	O	O	E
gặp	Meet	O	O	O
đầu_tiên	O	O	O	O
với	O	O	O	O
các	O	PER	Entity	O
chủ_nợ	O	PER	Entity	O
của	O	O	O	O
Hanjin	O	PER	Entity	O
sẽ	O	O	O	O
được	O	O	O	O
tổ_chức	O	O	O	O
ngày	O	TIME	Time	O
1/6	O	TIME	Time	O
tới	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Các	O	O	O	O
tài_sản	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Hanjin	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
được	O	O	O	O
thanh_lý	Transfer-ownership	O	O	E
để	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
trả	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
các	O	O	O	O
chủ_nợ	O	O	O	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Thông_qua	O	O	O	O
quy_trình	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
,	O	O	O	O
toà_án	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
nỗ_lực	O	O	O	O
để	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
trả	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
được	O	O	O	O
thực_hiện	O	O	O	O
công_bằng	O	O	O	O
với	O	O	O	O
các	O	O	O	O
chủ_nợ	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Hanjin	O	PER	O	O
chính_thức	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
từ	O	O	O	O
hôm_nay	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Vì_vậy	O	O	O	O
,	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
một	O	ORG	Org	O
hãng	O	ORG	Org	O
tàu_biển	O	ORG	Org	O
lớn	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
không	O	O	O	O
nằm	O	O	O	O
ngoài	O	O	O	O
dự_tính	O	O	O	O
của	O	O	O	O
giới	O	O	O	O
phân_tích	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
phán_quyết	O	O	O	O
phá_sản	O	O	O	O
hôm_nay	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đội	O	ORG	Org	O
tàu	O	ORG	Org	O
của	O	ORG	Org	O
Hanjin	O	ORG	Org	O
sẽ	O	O	O	O
không_thể	End-org	O	O	E
hoạt_động	End-org	O	O	O
,	O	O	O	O
khách_hàng	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
lập_tức	O	O	O	O
chuyển	O	O	O	O
sang	O	O	O	O
đối_thủ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nhân_viên	O	O	O	O
thất_nghiệp	O	O	O	O
và	O	O	O	O
nhà_đầu_tư	O	O	O	O
mất	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
.	O	O	O	O

