Tài_sản	O	O	O	O
chị	O	O	O	O
Liên	O	PER	Seller	O
thanh_lý	Transfer-ownership	O	O	E
gồm	O	O	O	O
hàng	O	O	O	O
chục	O	O	O	O
máy_may	O	O	O	O
,	O	O	O	O
máy_in	O	O	O	O
công_nghiệp	O	O	O	O
,	O	O	O	O
máy	O	O	O	O
dập	O	O	O	O
khuôn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
máy	O	O	O	O
là	O	O	O	O
,	O	O	O	O
máy_giặt	O	O	O	O
...	O	O	O	O
trị_giá	O	O	O	O
hàng	O	MONEY	Price	O
trăm	O	MONEY	Price	O
triệu	O	MONEY	Price	O
đồng	O	MONEY	Price	O
và	O	O	O	O
đất_đai	O	O	O	O
nhà_xưởng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Cách	O	TIME	Time	O
đây	O	TIME	Time	O
4	O	TIME	Time	O
năm	O	TIME	Time	O
khi	O	O	O	O
mới	O	O	O	O
mở	Start-org	O	O	E
một	O	ORG	Org	O
hai	O	ORG	Org	O
cửa_hàng	O	ORG	Org	O
quần_áo	O	ORG	Org	O
,	O	O	O	O
tôi	O	O	O	O
kinh_doanh	O	O	O	O
rất	O	O	O	O
tốt	O	O	O	O
nên	O	O	O	O
mạnh_dạn	O	O	O	O
vay	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
mở_rộng	O	O	O	O
thêm	O	O	O	O
sang	O	O	O	O
mảng	O	O	O	O
sản_xuất	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chị	O	O	O	O
Liên	O	O	O	O
kể	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Chỉ	O	O	O	O
có	O	O	O	O
một	O	O	O	O
cửa_hàng	O	O	O	O
quần_áo	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chị	O	O	O	O
Mai	O	O	O	O
,	O	O	O	O
kinh_doanh	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
đường	O	O	O	O
Xã_Đàn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Hà_Nội	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
quanh	O	O	O	O
khu_vực	O	O	O	O
chị	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
kinh_doanh	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
có	O	O	O	O
4	O	ORG	Org	O
đến	O	ORG	Org	O
5	O	ORG	Org	O
cửa_hàng	O	ORG	Org	O
phải	O	O	O	O
đóng_cửa	End-org	O	O	E
.	O	O	O	O

Riêng	O	O	O	O
với	O	O	O	O
chị	O	O	O	O
Hoàng_Liên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chị	O	O	O	O
cho_rằng	O	O	O	O
nguyên_nhân	O	O	O	O
chính	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
chị	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
là	O	O	O	O
mở_rộng	O	O	O	O
kinh_doanh	O	O	O	O
đúng	O	O	O	O
lúc	O	O	O	O
kinh_tế	O	O	O	O
khó_khăn	O	O	O	O
.	O	O	O	O

