Bé	O	PER	Victim	O
gái	O	PER	Victim	O
12	O	PER	Victim	O
tuổi	O	PER	Victim	O
thiệt_mạng	Die	O	O	E
nghi	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
cưỡng_bức	O	O	O	O

Đi	O	O	O	O
chăn	O	O	O	O
bò	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
trưa	O	O	O	O
nhưng	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
chiều_tối	O	O	O	O
không	O	O	O	O
thấy	O	O	O	O
về	O	O	O	O
,	O	O	O	O
gia_đình	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
tìm	O	O	O	O
và	O	O	O	O
phát_hiện	O	O	O	O
bé	O	PER	Victim	O
Hồng	O	PER	Victim	O
chết	Die	O	O	E
bên	O	O	O	O
vệ	O	FAC	Place	O
đường	O	FAC	Place	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	O	O	O
10/2	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Công_an	O	O	O	O
huyện	O	O	O	O
Bố_Trạch	O	O	O	O
(	O	O	O	O
Quảng_Bình	O	O	O	O
)	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
tối	O	O	O	O
9/2	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Nguyễn_Thuý_Hồng	O	PER	Victim	O
(	O	PER	Victim	O
12	O	PER	Victim	O
tuổi	O	PER	Victim	O
,	O	PER	Victim	O
ở	O	PER	Victim	O
xã	O	GPE	Victim	O
Xuân_Trạch	O	GPE	Victim	O
,	O	GPE	Victim	O
huyện	O	GPE	Victim	O
Bố_Trạch	O	GPE	Victim	O
,	O	GPE	Victim	O
Quảng_Bình	O	GPE	Victim	O
)	O	PER	Victim	O
phát_hiện	O	O	O	O
chết	Die	O	O	E
bên	O	O	O	O
vệ	O	FAC	Place	O
đường	O	FAC	Place	O
ở	O	FAC	Place	O
khu_vực	O	FAC	Place	O
phía	O	FAC	Place	O
nam	O	FAC	Place	O
đường	O	FAC	Place	O
Hồ_Chí_Minh	O	FAC	Place	O
nhánh	O	FAC	Place	O
Đông	O	FAC	Place	O
,	O	FAC	Place	O
thuộc	O	FAC	Place	O
khu	O	FAC	Place	O
di_tích	O	FAC	Place	O
lịch_sử	O	FAC	Place	O
sân_bay	O	FAC	Place	O
Khe_Gát	O	FAC	Place	O
(	O	FAC	Place	O
xã	O	FAC	Place	O
Xuân_Trạch	O	FAC	Place	O
)	O	FAC	Place	O
.	O	O	O	O

Đến	O	O	O	O
khoảng	O	O	O	O
19h	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
,	O	O	O	O
người_nhà	O	O	O	O
phát_hiện	O	O	O	O
bé	O	PER	Victim	O
gái	O	PER	Victim	O
nằm	O	O	O	O
chết	Die	O	O	E
bên	O	O	O	O
vệ	O	FAC	Place	O
đường	O	FAC	Place	O
.	O	O	O	O

