Huế	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
đội_trưởng	O	JOB	Position	O
bảo_vệ	O	JOB	Position	O
rừng	O	JOB	Position	O
ở	O	O	O	O
huyện	O	GPE	Place	O
A_Lưới	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Chiều	O	TIME	Time	O
8/10	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Văn_Thân	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Giám_đốc	O	O	O	O
Ban	O	ORG	Entity	O
quản_lý	O	ORG	Entity	O
rừng_phòng_hộ	O	ORG	Entity	O
huyện	O	ORG	Entity	O
A_Lưới	O	ORG	Entity	O
(	O	ORG	Entity	O
tỉnh	O	ORG	Entity	O
Thừa_Thiên_Huế	O	ORG	Entity	O
)	O	ORG	Entity	O
cho	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đơn_vị	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
kỷ_luật	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
đội_trưởng	O	JOB	Position	O
bảo_vệ	O	JOB	Position	O
rừng	O	JOB	Position	O
Mỏ_Quạ	O	JOB	Position	O
đối_với	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Lê_Văn_Thoại	O	PER	Person	O
vì	O	O	O	O
để	O	O	O	O
xảy	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
tình_trạng	O	O	O	O
chặt	O	O	O	O
phá	O	O	O	O
rừng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Sáng	O	TIME	O	O
nay	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
hội_đồng_kỷ_luật	O	ORG	Entity	O
của	O	ORG	Entity	O
đơn_vị	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
đội_trưởng	O	JOB	Position	O
đội	O	JOB	Position	O
quản_lý	O	JOB	Position	O
bảo_vệ	O	JOB	Position	O
rừng	O	JOB	Position	O
Mỏ_Quạ	O	JOB	Position	O
đối_với	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Thoại	O	PER	Person	O
và	O	O	O	O
kiểm_điểm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
rút	O	O	O	O
kinh_nghiệm	O	O	O	O
với	O	O	O	O
7	O	O	O	O
cán_bộ	O	O	O	O
của	O	O	O	O
đội	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Thân	O	O	O	O
nói	O	O	O	O
.	O	O	O	O

