"	O	O	O	O
Bất_cứ	O	PER	Artifact	O
quân_đội	O	PER	Artifact	O
nước_ngoài	O	PER	Artifact	O
nào	O	PER	Artifact	O
đến	Transport	O	O	E
Syria	O	GPE	Destination	O
mà	O	O	O	O
không	O	O	O	O
có	O	O	O	O
lời	O	O	O	O
mời	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tham_vấn	O	O	O	O
hay	O	O	O	O
sự	O	O	O	O
cho_phép	O	O	O	O
,	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
là	O	O	O	O
những	O	O	O	O
kẻ	O	O	O	O
xâm_lược	O	O	O	O
,	O	O	O	O
dù	O	O	O	O
là	O	O	O	O
người	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Thổ_Nhĩ_Kỳ	O	O	O	O
hay	O	O	O	O
bất_cứ	O	O	O	O
bên	O	O	O	O
nào	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
CNN	O	O	O	O
hôm_qua	O	O	O	O
dẫn	O	O	O	O
lời	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Assad	O	O	O	O
nói	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tổng_thống	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
khẳng_định	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
không	O	O	O	O
nghĩ	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
Mỹ	O	GPE	Agent	O
điều	Transport	O	O	E
quân	O	PER	Artifact	O
đến	O	O	O	O
"	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
giúp_ích	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
đặt	O	O	O	O
câu_hỏi	O	O	O	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
tiêu	O	O	O	O
diệt	Attack	O	O	O
Nhà	O	O	O	O
nước	O	ORG	O	O
Hồi_giáo	O	ORG	O	O
tự_xưng	O	ORG	O	O
(	O	ORG	O	O
IS	O	ORG	O	O
)	O	ORG	O	O
.	O	O	O	O

Tổng_thống	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
khẳng_định	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
không	O	O	O	O
nghĩ	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
Mỹ	O	GPE	O	O
điều	Transport	O	O	O
quân	O	PER	O	O
đến	O	O	O	O
"	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
giúp_ích	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
đặt	O	O	O	O
câu_hỏi	O	O	O	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
tiêu	O	O	O	O
diệt	Attack	O	O	E
Nhà	O	O	O	O
nước	O	ORG	Target	O
Hồi_giáo	O	ORG	Target	O
tự_xưng	O	ORG	Target	O
(	O	ORG	Target	O
IS	O	ORG	Target	O
)	O	ORG	Target	O
.	O	O	O	O

Hai	O	O	O	O
quan_chức	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
giấu	O	O	O	O
tên	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
8/3	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
lính	O	PER	Artifact	O
thuỷ_quân_lục_chiến	O	PER	Artifact	O
cùng	O	O	O	O
pháo	O	O	O	O
hạng	O	WEA	Artifact	O
nặng	O	WEA	Artifact	O
đã	O	O	O	O
được	O	O	O	O
điều	O	O	O	O
đến	Transport	O	O	E
Syria	O	O	O	O
nhằm	O	O	O	O
hỗ_trợ	O	O	O	O
các	O	O	O	O
nhóm	O	O	O	O
nổi_dậy	O	O	O	O
địa_phương	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
chiến_dịch	O	O	O	O
tấn_công	O	O	O	O
thành_trì	O	O	O	O
Raqqa	O	O	O	O
của	O	O	O	O
phiến	O	O	O	O
quân	O	O	O	O
Nhà_nước	O	O	O	O
Hồi_giáo	O	O	O	O
tự_xưng	O	O	O	O
(	O	O	O	O
IS	O	O	O	O
)	O	O	O	O
.	O	O	O	O

