Vũ_Văn_Tiến	O	PER	Defendant	O
xin	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	PER	Adjudicator	O
nước	O	PER	Adjudicator	O
tha_tội	Pardon	O	O	E
chết	Pardon	O	O	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	TIME	Time	O
21/7	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Trại_giam	O	O	O	O
Công_an	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
Bình_Phước	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
vừa	O	O	O	O
tiếp_nhận	O	O	O	O
lá	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
lên	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	PER	Adjudicator	O
nước	O	PER	Adjudicator	O
Trần_Đại_Quang	O	PER	Adjudicator	O
xin	O	O	O	O
ân_xá	Pardon	O	O	E
giảm	O	O	O	O
án	O	SEN	O	O
tử_hình	O	SEN	O	O
của	O	O	O	O
Vũ_Văn_Tiến	O	PER	Defendant	O
-	O	O	O	O
người	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
Nguyễn_Hải_Dương	O	PER	O	O
thảm	Attack	O	O	O
sát	Attack	O	O	O
6	O	PER	O	O
người	O	PER	O	O
gia_đình	O	PER	O	O
ông	O	PER	O	O
Mỹ	O	PER	O	O
-	O	PER	O	O
đại_gia	O	PER	O	O
ngành	O	PER	O	O
gỗ	O	PER	O	O
ở	O	PER	O	O
Bình_Phước	O	PER	O	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	TIME	O	O
21/7	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
Trại_giam	O	O	O	O
Công_an	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
Bình_Phước	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
vừa	O	O	O	O
tiếp_nhận	O	O	O	O
lá	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
lên	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	PER	O	O
nước	O	PER	O	O
Trần_Đại_Quang	O	PER	O	O
xin	O	O	O	O
ân_xá	Pardon	O	O	O
giảm	O	O	O	O
án	O	SEN	O	O
tử_hình	O	SEN	O	O
của	O	O	O	O
Vũ_Văn_Tiến	O	PER	O	O
-	O	O	O	O
người	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
Nguyễn_Hải_Dương	O	PER	Attacker	O
thảm	Attack	O	O	E
sát	Attack	O	O	O
6	O	PER	Target	O
người	O	PER	Target	O
gia_đình	O	PER	Target	O
ông	O	PER	Target	O
Mỹ	O	PER	Target	O
-	O	PER	Target	O
đại_gia	O	PER	Target	O
ngành	O	PER	Target	O
gỗ	O	PER	Target	O
ở	O	PER	Target	O
Bình_Phước	O	PER	Target	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
đại_diện	O	O	O	O
trại_giam	O	O	O	O
,	O	O	O	O
lá	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Tiến	O	O	O	O
chủ_yếu	O	O	O	O
giải_thích	O	O	O	O
một_số	O	O	O	O
tình_tiết	O	O	O	O
để	O	O	O	O
mong	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
nước	O	O	O	O
xem_xét	O	O	O	O
ân_xá	Pardon	O	O	E
án	O	O	O	O
tử_hình	O	O	O	O
như	O	O	O	O
:	O	O	O	O
không	O	O	O	O
có	O	O	O	O
ý_định	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
giết	Attack	O	O	O
người	O	PER	O	O
,	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
chủ_mưu	O	O	O	O
Nguyễn_Hải_Dương	O	O	O	O
khống_chế	O	O	O	O
về	O	O	O	O
mặt	O	O	O	O
tinh_thần	O	O	O	O
,	O	O	O	O
có	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
khuyên_can	O	O	O	O
Dương	O	O	O	O
dừng	O	O	O	O
tay	O	O	O	O
để	O	O	O	O
về	O	O	O	O
...	O	O	O	O
"	O	O	O	O
Lá	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
được	O	O	O	O
chúng_tôi	O	O	O	O
chuyển	O	O	O	O
qua	O	O	O	O
cơ_quan	O	O	O	O
có	O	O	O	O
thẩm_quyền	O	O	O	O
để	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
văn_phòng	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
nước	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
quy_định	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
lãnh_đạo	O	O	O	O
trại_giam	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
đại_diện	O	O	O	O
trại_giam	O	O	O	O
,	O	O	O	O
lá	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Tiến	O	O	O	O
chủ_yếu	O	O	O	O
giải_thích	O	O	O	O
một_số	O	O	O	O
tình_tiết	O	O	O	O
để	O	O	O	O
mong	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
nước	O	O	O	O
xem_xét	O	O	O	O
ân_xá	Pardon	O	O	O
án	O	O	O	O
tử_hình	O	O	O	O
như	O	O	O	O
:	O	O	O	O
không	O	O	O	O
có	O	O	O	O
ý_định	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
giết	Attack	O	O	E
người	O	PER	Target	O
,	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
chủ_mưu	O	O	O	O
Nguyễn_Hải_Dương	O	O	O	O
khống_chế	O	O	O	O
về	O	O	O	O
mặt	O	O	O	O
tinh_thần	O	O	O	O
,	O	O	O	O
có	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
khuyên_can	O	O	O	O
Dương	O	O	O	O
dừng	O	O	O	O
tay	O	O	O	O
để	O	O	O	O
về	O	O	O	O
...	O	O	O	O
"	O	O	O	O
Lá	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
được	O	O	O	O
chúng_tôi	O	O	O	O
chuyển	O	O	O	O
qua	O	O	O	O
cơ_quan	O	O	O	O
có	O	O	O	O
thẩm_quyền	O	O	O	O
để	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
văn_phòng	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
nước	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
quy_định	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
lãnh_đạo	O	O	O	O
trại_giam	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Vũ_Văn	O	PER	Defendant	O
Tiến	O	PER	Defendant	O
sau	O	O	O	O
phiên	O	O	O	O
xét_xử	Trial-hearing	O	O	E
phúc_thẩm	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
TP	O	GPE	Place	O
HCM	O	GPE	Place	O
ngày	O	TIME	Time	O
18/7	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Dương	O	PER	Attacker	O
mang	O	O	O	O
lòng	O	O	O	O
thù_hận	O	O	O	O
,	O	O	O	O
muốn	O	O	O	O
giết	Attack	O	O	E
cả	O	PER	Target	O
nhà	O	PER	Target	O
bạn	O	PER	Target	O
gái	O	PER	Target	O
cũ	O	PER	Target	O
để	O	O	O	O
cướp	O	O	O	O
tài_sản	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
chuyến	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
bất_thành	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
rạng	O	O	O	O
sáng	O	O	O	O
5/7	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Thoại	O	O	O	O
từ_chối	O	O	O	O
nhưng	O	O	O	O
hôm	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
mua	Transfer-ownership	O	O	E
dao	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
Dương	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Rạng	O	TIME	Time	O
sáng	O	TIME	Time	O
7/7	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
cả	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
đột_nhập	O	O	O	O
biệt_thự	O	O	O	O
lần_lượt	O	O	O	O
sát_hại	Attack	O	O	E
6	O	PER	Target	O
người	O	PER	Target	O
,	O	O	O	O
cướp	O	O	O	O
điện_thoại	O	O	O	O
,	O	O	O	O
iPad	O	O	O	O
,	O	O	O	O
laptop	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
...	O	O	O	O
trị_giá	O	O	O	O
khoảng	O	O	O	O
50	O	O	O	O
triệu	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Riêng	O	O	O	O
bé	O	O	O	O
Na	O	O	O	O
(	O	O	O	O
18	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
tuổi	O	O	O	O
,	O	O	O	O
con	O	O	O	O
út	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
)	O	O	O	O
Dương_dỗ	O	O	O	O
ngủ	O	O	O	O
ngon	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
bỏ	Transport	O	O	E
trốn	Transport	O	O	O
.	O	O	O	O

Cuối	O	TIME	Time	O
năm_ngoái	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
TAND	O	ORG	Adjudicator	O
tỉnh	O	ORG	Adjudicator	O
Bình_Phước	O	ORG	Adjudicator	O
tuyên_phạt	Sentence	O	O	E
Dương	O	PER	Defendant	O
và	O	PER	Defendant	O
Tiến	O	PER	Defendant	O
mức	O	SEN	Sentence	O
án	O	SEN	Sentence	O
tử_hình	O	SEN	Sentence	O
về	O	O	O	O
các	O	O	O	O
tội	O	CRIME	Crime	O
Giết	Attack	CRIME	Crime	O
người	O	CRIME	Crime	O
và	O	CRIME	Crime	O
Cướp	O	CRIME	Crime	O
tài_sản	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Cuối	O	TIME	O	O
năm_ngoái	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
TAND	O	ORG	O	O
tỉnh	O	ORG	O	O
Bình_Phước	O	ORG	O	O
tuyên_phạt	Sentence	O	O	O
Dương	O	PER	O	O
và	O	PER	O	O
Tiến	O	PER	O	O
mức	O	SEN	O	O
án	O	SEN	O	O
tử_hình	O	SEN	O	O
về	O	O	O	O
các	O	O	O	O
tội	O	CRIME	O	O
Giết	Attack	CRIME	O	E
người	O	CRIME	O	O
và	O	CRIME	O	O
Cướp	O	CRIME	O	O
tài_sản	O	CRIME	O	O
.	O	O	O	O

Dương	O	PER	Person	O
chấp_nhận	O	O	O	O
hình_phạt	O	O	O	O
,	O	O	O	O
xin	O	O	O	O
được	O	O	O	O
thi_hành	Execute	O	O	E
án	O	O	O	O
sớm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
bị_cáo	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
xin	O	O	O	O
giảm	O	O	O	O
án	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	TIME	Time	O
18/7	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
TAND	O	ORG	Adjudicator	O
Tối_cao	O	ORG	Adjudicator	O
ghi_nhận	O	O	O	O
Tiến	O	PER	Defendant	O
có	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
tình_tiết	O	O	O	O
giảm	O	O	O	O
nhẹ	O	O	O	O
nhưng	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
bác	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
kháng_cáo	Appeal	O	O	E
do	O	O	O	O
hậu_quả	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
án	O	O	O	O
đặc_biệt	O	O	O	O
nghiêm_trọng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Kháng_cáo	Appeal	O	O	E
của	O	O	O	O
Thoại	O	PER	Defendant	O
và	O	O	O	O
gia_đình	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
hại	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
bác	O	O	O	O
.	O	O	O	O

