Nguyên	O	PER	Attacker	O
trưởng	O	PER	Attacker	O
công_an	O	PER	Attacker	O
xã	O	O	O	O
nổ_súng	Attack	O	O	E
khi	O	O	O	O
cự	O	O	O	O
cãi	O	O	O	O
với	O	O	O	O
hàng_xóm	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tối	O	O	O	O
bốn	O	O	O	O
hôm	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
lúc	O	O	O	O
cự	O	O	O	O
cãi	O	O	O	O
với	O	O	O	O
hàng_xóm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Attacker	O
Trần_Văn_Tám	O	PER	Attacker	O
(	O	PER	Attacker	O
nguyên	O	PER	Attacker	O
Trưởng	O	PER	Attacker	O
công_an	O	PER	Attacker	O
xã	O	PER	Attacker	O
Tân_Phong	O	PER	Attacker	O
)	O	PER	Attacker	O
đã	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
nhà	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
khẩu	O	WEA	Instrument	O
súng	O	WEA	Instrument	O
rulo	O	WEA	Instrument	O
bắn	Attack	O	O	E
chỉ_thiên	O	O	O	O
ba	O	O	O	O
phát	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Người_dân	O	PER	Plaintiff	O
địa_phương	O	PER	Plaintiff	O
bức_xúc	O	O	O	O
nên	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
trình_báo	Sue	O	O	E
chính_quyền	O	ORG	Adjudicator	O
địa_phương	O	ORG	Adjudicator	O
.	O	O	O	O

Làm_việc	O	O	O	O
với	O	O	O	O
cảnh_sát	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nguyên	O	O	O	O
trưởng	O	O	O	O
công_an	O	O	O	O
khai	O	O	O	O
nhận	O	O	O	O
súng	O	O	O	O
này	O	O	O	O
của	O	O	O	O
cha_ông	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cán_bộ	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
nghỉ	O	O	O	O
hưu	O	O	O	O
để	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
,	O	O	O	O
mục_đích	O	O	O	O
ông	O	PER	Attacker	O
nổ_súng	Attack	O	O	E
chỉ	O	O	O	O
để	O	O	O	O
doạ	O	O	O	O
hàng_xóm	O	O	O	O
.	O	O	O	O

