Vào	O	O	O	O
sáng	O	TIME	Time	O
4/5	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Thủ_tướng	O	PER	Agent	O
Trung_Quốc_Lý_Khắc_Cường	O	PER	Agent	O
đã	O	O	O	O
lên_đường	Transport	O	O	E
thực_hiện	O	O	O	O
chuyến	O	O	O	O
công_du	O	O	O	O
tới	O	O	O	O
Ethiopia	O	GPE	Destination	O
,	O	GPE	Destination	O
Nigeria	O	GPE	Destination	O
,	O	GPE	Destination	O
Angola	O	GPE	Destination	O
và	O	GPE	Destination	O
Kenya	O	GPE	Destination	O
.	O	O	O	O

