Trung_Quốc	O	GPE	Entity	O
cách_chức	End-position	O	O	E
Cục_trưởng	O	PER	Person	O
Cục	O	PER	Person	O
Năng_lượng	O	PER	Person	O
Quốc_gia	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Quan_chức	O	PER	Person	O
này	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	E
ngay	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
đặt_chân	O	O	O	O
xuống	O	O	O	O
sân_bay	O	O	O	O
Bắc_Kinh	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
chuyến	O	O	O	O
thăm	O	O	O	O
Nga	O	O	O	O
để	O	O	O	O
bàn	O	O	O	O
kế_hoạch	O	O	O	O
đầu_tư	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Reuters	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
tin	O	O	O	O
.	O	O	O	O

