Vừa	O	O	O	O
khởi_nghiệp	O	O	O	O
,	O	O	O	O
vừa	O	O	O	O
du_lịch	Transport	O	O	E
20	O	GPE	Destination	O
nước	O	GPE	Destination	O

Jay	O	PER	Person	O
Meistrich	O	PER	Person	O
đã	O	O	O	O
bỏ	End-position	O	O	E
việc	End-position	O	O	O
nghiên_cứu	O	JOB	Position	O
thiết_bị	O	JOB	Position	O
đầu_vào	O	JOB	Position	O
tại	O	JOB	Position	O
Microsoft	O	JOB	Position	O
để	O	O	O	O
lập	Start-org	O	O	O
Moo.do	O	ORG	O	O
-	O	ORG	O	O
ứng_dụng	O	ORG	O	O
giúp	O	ORG	O	O
lên	O	ORG	O	O
kế_hoạch	O	ORG	O	O
công_việc	O	ORG	O	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
du_lịch	O	O	O	O
vòng_quanh	O	O	O	O
thế_giới	O	LOC	O	O
.	O	O	O	O

Jay	O	PER	Agent	O
Meistrich	O	PER	Agent	O
đã	O	O	O	O
bỏ	End-position	O	O	O
việc	End-position	O	O	O
nghiên_cứu	O	JOB	O	O
thiết_bị	O	JOB	O	O
đầu_vào	O	JOB	O	O
tại	O	JOB	O	O
Microsoft	O	JOB	O	O
để	O	O	O	O
lập	Start-org	O	O	E
Moo.do	O	ORG	Org	O
-	O	ORG	Org	O
ứng_dụng	O	ORG	Org	O
giúp	O	ORG	Org	O
lên	O	ORG	Org	O
kế_hoạch	O	ORG	Org	O
công_việc	O	ORG	Org	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
du_lịch	O	O	O	O
vòng_quanh	O	O	O	O
thế_giới	O	LOC	O	O
.	O	O	O	O

