Bom	O	WEA	Instrument	O
nhiệt_áp	O	WEA	Instrument	O
Nga	O	WEA	Instrument	O
làm	O	O	O	O
nổ	Attack	O	O	E
tung	Attack	O	O	O
mục_tiêu	O	O	O	O
phiến	O	ORG	Target	O
quân	O	ORG	Target	O
ở	O	ORG	Target	O
Syria	O	ORG	Target	O
.	O	O	O	O

Không_quân	O	PER	Attacker	O
Nga	O	PER	Attacker	O
ngày	O	O	O	O
31/3	O	O	O	O
tiến_hành	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
40	O	O	O	O
đợt	O	O	O	O
không_kích	Attack	O	O	E
nhằm	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
mục_tiêu	O	O	O	O
của	O	O	O	O
nhóm	O	PER	Target	O
phiến	O	PER	Target	O
quân	O	PER	Target	O
Hồi_giáo	O	PER	Target	O
Ha	O	PER	Target	O
'	O	PER	Target	O
yat	O	PER	Target	O
Tahrir	O	PER	Target	O
al	O	PER	Target	O
-	O	PER	Target	O
Sham	O	PER	Target	O
ở	O	O	O	O
khu_vực	O	GPE	Place	O
tỉnh	O	GPE	Place	O
Idlib	O	GPE	Place	O
,	O	GPE	Place	O
tây	O	GPE	Place	O
bắc	O	GPE	Place	O
Syria	O	GPE	Place	O
,	O	GPE	Place	O
theo	O	GPE	Place	O
Almasdar_News	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Dựa	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
hình_ảnh	O	O	O	O
đám	O	O	O	O
cháy	O	O	O	O
và	O	O	O	O
sức_mạnh	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
nổ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
các	O	O	O	O
chuyên_gia	O	O	O	O
cho_rằng	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
khả_năng	O	O	O	O
Moscow	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
sử_dụng	O	O	O	O
bom	O	WEA	Instrument	O
nhiệt_áp	O	WEA	Instrument	O
nhằm	O	O	O	O
huỷ_diệt	Attack	O	O	E
mục_tiêu	O	O	O	O
được	O	O	O	O
đánh_giá	O	O	O	O
rất	O	O	O	O
quan_trọng	O	O	O	O
này	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Hồi	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
9/2017	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
nhân_chứng	O	O	O	O
và	O	O	O	O
nhà	O	O	O	O
hoạt_động	O	O	O	O
xã_hội	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
thành_phố	O	O	O	O
Deir	O	O	O	O
ez	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Zor	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
nhìn	O	O	O	O
thấy	O	O	O	O
máy_bay	O	O	O	O
Nga	O	O	O	O
thả	O	O	O	O
loại	O	O	O	O
bom	O	WEA	Instrument	O
nhiệt_áp	O	WEA	Instrument	O
lớn	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
là	O	O	O	O
"	O	O	O	O
Cha	O	O	O	O
của	O	O	O	O
các	O	O	O	O
loại	O	O	O	O
bom	O	O	O	O
"	O	O	O	O
(	O	O	O	O
FOAB	O	O	O	O
)	O	O	O	O
để	O	O	O	O
tiêu_diệt	Attack	O	O	E
một	O	O	O	O
nhóm	O	PER	Target	O
phiến	O	PER	Target	O
quân	O	PER	Target	O
Nhà_nước	O	PER	Target	O
Hồi_giáo	O	PER	Target	O
(	O	PER	Target	O
IS	O	PER	Target	O
)	O	PER	Target	O
tự_xưng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đây	O	O	O	O
được	O	O	O	O
coi	O	O	O	O
là	O	O	O	O
vũ_khí	O	WEA	Instrument	O
hiệu_quả	O	WEA	Instrument	O
để	O	O	O	O
tiêu_diệt	Attack	O	O	E
quân	O	PER	Target	O
địch	O	PER	Target	O
cố_thủ	O	O	O	O
trong	O	FAC	Place	O
hầm	O	FAC	Place	O
ngầm	O	FAC	Place	O
,	O	FAC	Place	O
công_sự	O	FAC	Place	O
.	O	O	O	O

Nga	O	GPE	Attacker	O
bắt_đầu	O	O	O	O
chiến_dịch	Attack	O	O	E
quân_sự	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Syria	O	GPE	Place	O
vào	O	O	O	O
cuối	O	TIME	Time	O
tháng	O	TIME	Time	O
9/2015.	O	O	O	O

