3	O	PER	Agent	O
chàng_trai	O	PER	Agent	O
Việt	O	PER	Agent	O
mở	Start-org	O	O	E
công_ty	O	ORG	Org	O
phần_mềm	O	ORG	Org	O
ở	O	O	O	O
Phần_Lan	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

