Vietcombank	O	ORG	Agent	O
bổ_nhiệm	Nominate	O	O	E
Phó	O	PER	Person	O
tổng_giám_đốc	O	PER	Person	O
mới	O	PER	Person	O

Ông	O	PER	Person	O
Phạm_Mạnh_Thắng	O	PER	Person	O
sinh	Be-born	O	O	E
ngày	O	TIME	Time	O
24/07/1962	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
là	O	O	O	O
Tiến_sỹ	O	O	O	O
Kinh_tế	O	O	O	O
và	O	O	O	O
có	O	O	O	O
kinh_nghiệm	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
30	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
công_tác	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
lĩnh_vực	O	O	O	O
tài_chính	O	O	O	O
ngân_hàng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Person	O
Thắng	O	PER	Person	O
bắt_đầu	Start-position	O	O	E
sự_nghiệp	O	JOB	Position	O
trong	O	JOB	Position	O
ngành	O	JOB	Position	O
ngân_hàng	O	JOB	Position	O
tại	O	JOB	Position	O
phòng	O	JOB	Position	O
ngoại_hối	O	JOB	Position	O
Ngân_hàng	O	JOB	Position	O
Nhà_nước	O	JOB	Position	O
tỉnh	O	GPE	Place	O
Quảng_Ninh	O	GPE	Place	O
từ	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
05/1985	O	TIME	Time	O
trước	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
chuyển	O	O	O	O
sang	O	O	O	O
công_tác	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
phòng	O	O	O	O
kế_toán	O	O	O	O
thanh_toán	O	O	O	O
thuộc	O	O	O	O
Ngân_hàng	O	O	O	O
TMCP	O	O	O	O
Ngoại_thương	O	O	O	O
Việt_Nam	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Chi_nhánh	O	O	O	O
Quảng_Ninh	O	O	O	O
(	O	O	O	O
Vietcombank	O	O	O	O
Quảng_Ninh	O	O	O	O
)	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
12/1992	O	O	O	O
và	O	O	O	O
kinh_qua	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
chức_vụ	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Vietcombank	O	O	O	O
như	O	O	O	O
:	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
Trưởng_phòng	O	O	O	O
Kế_toán	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Thanh_toán	O	O	O	O
Vietcombank	O	O	O	O
Quảng_Ninh	O	O	O	O
(	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
06/1993);	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
Trưởng_phòng	O	O	O	O
phụ_trách	O	O	O	O
phòng	O	O	O	O
Thanh_toán	O	O	O	O
quốc_tế	O	O	O	O
và	O	O	O	O
dịch_vụ	O	O	O	O
Vietcombank	O	O	O	O
Quảng_Ninh	O	O	O	O
(	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
07/2000);	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
Giám_đốc	O	O	O	O
Vietcombank	O	O	O	O
Quảng_Ninh	O	O	O	O
(	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
08/2000)	O	O	O	O
và	O	O	O	O
giữ	O	O	O	O
chức_vụ	O	O	O	O
Giám_đốc	O	O	O	O
Chi_nhánh	O	O	O	O
Vietcombank_Hải_Dương	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
12/2002	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
được	O	O	O	O
bổ_nhiệm	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
TGĐ	O	O	O	O
.	O	O	O	O

