Ngày	O	TIME	Time	O
6/1	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Công_an	O	ORG	Prosecutor	O
huyện	O	ORG	Prosecutor	O
Việt_Yên	O	ORG	Prosecutor	O
(	O	ORG	Prosecutor	O
tỉnh	O	ORG	Prosecutor	O
Bắc_Giang	O	ORG	Prosecutor	O
)	O	ORG	Prosecutor	O
cho_biết	O	O	O	O
vừa	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
khởi_tố	Charge-indict	O	O	E
Hoàng_Ngọc_Minh	O	PER	Defendant	O
(	O	PER	Defendant	O
42	O	PER	Defendant	O
tuổi	O	PER	Defendant	O
,	O	PER	Defendant	O
người	O	PER	Defendant	O
địa_phương	O	PER	Defendant	O
)	O	PER	Defendant	O
để	O	O	O	O
điều_tra	O	O	O	O
hành_vi	O	O	O	O
lừa_đảo	O	CRIME	Crime	O
chiếm_đoạt	O	CRIME	Crime	O
tài_sản	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Minh	O	PER	Recipient	O
nhận	Transfer-money	O	O	E
hai	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
với	O	O	O	O
tổng_số	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
là	O	O	O	O
300	O	MONEY	Money	O
triệu	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
và	O	O	O	O
hứa	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
lo	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
con_gái	O	O	O	O
anh	O	O	O	O
Luyến	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
ngành	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Khi	O	O	O	O
nào	O	O	O	O
xong	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
anh	O	PER	Recipient	O
ta	O	PER	Recipient	O
sẽ	O	O	O	O
nhận	Transfer-money	O	O	E
nốt	O	O	O	O
50	O	MONEY	Money	O
triệu	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
ba	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
không	O	O	O	O
"	O	O	O	O
chạy	O	O	O	O
"	O	O	O	O
được_việc	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trưởng	O	PER	Giver	O
công_an	O	PER	Giver	O
xã	O	O	O	O
hứa	O	O	O	O
hoàn_trả	Transfer-money	O	O	E
lại	O	O	O	O
số	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
nhưng	O	O	O	O
không	O	O	O	O
thực_hiện	O	O	O	O
.	O	O	O	O

