Ông	O	PER	O	O
giáo	O	PER	O	O
ba	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
vẫn	O	O	O	O
mê	O	O	O	O
trồng	O	O	O	O
hoa	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sống	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
TP	O	GPE	O	O
HCM	O	GPE	O	O
một	O	O	O	O
thời_gian	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Tiếp_theo	O	O	O	O
gia_đình	O	O	O	O
về	O	O	O	O
Sa_Đéc	O	GPE	O	O
,	O	O	O	O
cưới	Marry	O	O	E
vợ	O	PER	O	O
,	O	O	O	O
trồng	O	O	O	O
thêm	O	O	O	O
hoa	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
yêu_thích	O	O	O	O
và	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
để	O	O	O	O
tăng	O	O	O	O
thu_nhập	O	O	O	O
.	O	O	O	O

