Không_chỉ	O	O	O	O
hỗ_trợ	O	O	O	O
nâng_cao	O	O	O	O
chất_lượng	O	O	O	O
cá_ngừ	O	O	O	O
đại_dương	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Công_ty	O	ORG	Seller	O
Kato_Hitoshi_General	O	ORG	Seller	O
(	O	ORG	Seller	O
Nhật_Bản	O	ORG	Seller	O
)	O	ORG	Seller	O
còn	O	O	O	O
cam_kết	O	O	O	O
giúp	O	O	O	O
ngư_dân	O	PER	Seller	O
Bình_Định	O	PER	Seller	O
xuất_khẩu	Transfer-ownership	O	O	E
sang	O	O	O	O
thị_trường	O	ORG	Buyer	O
Châu_Âu	O	ORG	Buyer	O
,	O	ORG	Buyer	O
Mỹ	O	ORG	Buyer	O
.	O	O	O	O

Trao_đổi	O	O	O	O
với	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Masakazu_Shoga	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chuyên_gia	O	O	O	O
thuỷ_sản	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Công_ty	O	O	O	O
Kato_Hitoshi_General	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trung_bình	O	O	O	O
mỗi	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
Nhật_Bản	O	GPE	Buyer	O
tiêu_thụ	O	O	O	O
khoảng	O	O	O	O
600.000	O	O	O	O
tấn	O	O	O	O
cá_ngừ	O	O	O	O
đại_dương	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
50	O	O	O	O
%	O	O	O	O
nhập_khẩu	Transfer-ownership	O	O	E
từ	O	O	O	O
Indonesia	O	ORG	Seller	O
,	O	ORG	Seller	O
Phillippines	O	ORG	Seller	O
,	O	ORG	Seller	O
Đài_Loan	O	ORG	Seller	O
...	O	O	O	O
10.000	O	O	O	O
tấn	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
số	O	O	O	O
này	O	O	O	O
là	O	O	O	O
hàng	O	O	O	O
tươi_sống	O	O	O	O
,	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
hàng	O	O	O	O
đông_lạnh	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Các	O	O	O	O
chuyên_gia	O	O	O	O
Nhật_Vị	O	O	O	O
chuyên_gia	O	O	O	O
này	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
thêm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cá_ngừ	O	O	O	O
đại_dương	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Việt_Nam	O	O	O	O
chuyển	Transport	O	O	E
đến	Transport	O	O	O
thị_trường	O	LOC	Destination	O
Nhật_Bản	O	LOC	Destination	O
bằng	O	O	O	O
đường_hàng_không	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
được	O	O	O	O
đưa	Transport	O	O	O
đến	Transport	O	O	O
phiên	O	LOC	O	O
chợ	O	LOC	O	O
đấu_giá	O	LOC	O	O
,	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
thị_trường	O	O	O	O
tiêu_thụ	O	O	O	O
ngay	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Các	O	O	O	O
chuyên_gia	O	O	O	O
Nhật_Vị	O	O	O	O
chuyên_gia	O	O	O	O
này	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
thêm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cá_ngừ	O	O	O	O
đại_dương	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Việt_Nam	O	O	O	O
chuyển	Transport	O	O	O
đến	Transport	O	O	O
thị_trường	O	LOC	O	O
Nhật_Bản	O	LOC	O	O
bằng	O	O	O	O
đường_hàng_không	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
được	O	O	O	O
đưa	Transport	O	O	E
đến	Transport	O	O	O
phiên	O	LOC	Destination	O
chợ	O	LOC	Destination	O
đấu_giá	O	LOC	Destination	O
,	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
thị_trường	O	O	O	O
tiêu_thụ	O	O	O	O
ngay	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
.	O	O	O	O

