Nga	O	GPE	O	O
kêu_gọi	O	O	O	O
trả	Release-parole	O	O	E
tự_do	Release-parole	O	O	O
người	O	PER	Entity	O
bị	O	PER	Entity	O
Mỹ	O	PER	Entity	O
buộc_tội	O	PER	Entity	O
làm	O	PER	Entity	O
gián_điệp	O	PER	Entity	O
.	O	O	O	O

Tài_khoản	O	O	O	O
Twitter	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Bộ	O	O	O	O
Ngoại_giao	O	O	O	O
Nga	O	O	O	O
thay	O	O	O	O
ảnh	O	O	O	O
đại_diện	O	O	O	O
mới	O	O	O	O
kèm	O	O	O	O
hashtag	O	O	O	O
kêu_gọi	O	O	O	O
trả	Release-parole	O	O	E
tự_do	Release-parole	O	O	O
cho	O	O	O	O
Maria_Butina	O	PER	Entity	O
.	O	O	O	O

Tài_khoản	O	O	O	O
Twitter	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Bộ	O	O	O	O
Ngoại_giao	O	O	O	O
Nga	O	O	O	O
hôm_qua	O	O	O	O
đổi	O	O	O	O
ảnh	O	O	O	O
đại_diện	O	O	O	O
thành	O	O	O	O
chân_dung	O	O	O	O
Maria_Butina	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đồng_thời	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
hashtag	O	O	O	O
#	O	O	O	O
FreeMariaButina	O	O	O	O
nhằm	O	O	O	O
kêu_gọi	O	O	O	O
trả	Release-parole	O	O	E
tự_do	Release-parole	O	O	O
cho	O	O	O	O
sinh_viên	O	PER	Entity	O
29	O	PER	Entity	O
tuổi	O	PER	Entity	O
này	O	PER	Entity	O
,	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
Sputnik	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Trước	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
18/7	O	O	O	O
,	O	O	O	O
phát_ngôn_viên	O	O	O	O
Bộ	O	O	O	O
Ngoại_giao	O	O	O	O
Nga	O	O	O	O
Maria_Zakharova	O	O	O	O
tuyên_bố	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
Butina	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	E
ngay	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
hội_nghị	O	O	O	O
thượng_đỉnh	O	O	O	O
giữa	O	O	O	O
Tổng_thống	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
Donald_Trump	O	O	O	O
và	O	O	O	O
người	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
cấp	O	O	O	O
Vladimir_Putin	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Phần_Lan	O	O	O	O
là	O	O	O	O
nhằm	O	O	O	O
cản_trở	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
họp	O	O	O	O
.	O	O	O	O

