Người	O	PER	Person	O
chuyển	O	PER	Person	O
giới	O	PER	Person	O
đầu_tiên	O	O	O	O
được	Elect	O	O	E
bầu	Elect	O	O	O
vào	O	O	O	O
quốc_hội	O	O	O	O
Philippines	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
CNN	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ứng_cử_viên	O	PER	Person	O
Đảng_Tự	O	PER	Person	O
do	O	PER	Person	O
Geraldine	O	PER	Person	O
Roman	O	PER	Person	O
đã	O	O	O	O
đánh_bại	O	O	O	O
đối_thủ	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
của	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
khu_vực	O	O	O	O
bầu_cử	Elect	O	O	E
tỉnh	O	GPE	Place	O
Bataan	O	GPE	Place	O
,	O	O	O	O
với	O	O	O	O
tỷ_lệ	O	O	O	O
62	O	O	O	O
%	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
kiểm	O	O	O	O
99	O	O	O	O
%	O	O	O	O
các	O	O	O	O
khu_vực	O	O	O	O
bỏ_phiếu	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sinh	O	O	O	O
ra	Be-born	O	O	E
trong	O	O	O	O
gia_đình	O	O	O	O
có	O	O	O	O
bố_mẹ	O	O	O	O
đều	O	O	O	O
làm	O	O	O	O
chính_trị	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
Roman	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
chạy_đua	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
chính	O	O	O	O
chiếc	O	O	O	O
ghế	O	O	O	O
quốc_hội	O	O	O	O
mà	O	O	O	O
mẹ	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
từng	O	O	O	O
nắm	O	O	O	O
giữ	O	O	O	O
.	O	O	O	O

