Giám_đốc	O	PER	Person	O
Trung_tâm	O	PER	Person	O
bồi_dưỡng	O	PER	Person	O
chính_trị	O	PER	Person	O
ở	O	O	O	O
Hải_Dương	O	GPE	Place	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
.	O	O	O	O

Uỷ_ban	O	ORG	Entity	O
Kiểm_tra	O	ORG	Entity	O
Tỉnh_uỷ	O	ORG	Entity	O
Hải_Dương	O	ORG	Entity	O
vừa	O	O	O	O
kỷ_luật	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
đối_với	O	O	O	O
bà	O	PER	Person	O
Nguyễn_Thị_Bách_Diệp	O	PER	Person	O
-	O	O	O	O
Giám_đốc	O	JOB	Position	O
trung_tâm	O	JOB	Position	O
bồi_dưỡng	O	JOB	Position	O
chính_trị	O	JOB	Position	O
,	O	JOB	Position	O
huyện_uỷ_viên	O	JOB	Position	O
huyện	O	JOB	Position	O
Kim_Thành	O	JOB	Position	O
và	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Đồng_Xuân_Thành	O	PER	Person	O
-	O	O	O	O
Phó	O	JOB	Position	O
giám_đốc	O	JOB	Position	O
Trung_tâm	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

