Cuộc	O	O	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
của	O	O	O	O
công_nhân	O	PER	Entity	O
Fiat	O	PER	Entity	O
chống	O	O	O	O
Ronaldo	O	O	O	O
thất_bại	O	O	O	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Cuộc	O	O	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
tại	O	O	O	O
nhà_máy	O	FAC	Place	O
ở	O	FAC	Place	O
Melfi	O	FAC	Place	O
hôm	O	TIME	Time	O
16/7	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
và	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Pomigliano	O	O	O	O
hôm	O	O	O	O
thứ	O	O	O	O
Sáu	O	O	O	O
13/7	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
hoàn_toàn	O	O	O	O
thất_bại	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
phát_ngôn_viên	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Công_ty	O	O	O	O
sản_xuất	O	O	O	O
ô_tô	O	O	O	O
Fiat_Chrysler	O	O	O	O
(	O	O	O	O
FCA	O	O	O	O
)	O	O	O	O
nói	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Khi	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
tin	O	O	O	O
thương_vụ	O	O	O	O
trị_giá	O	O	O	O
117	O	MONEY	Money	O
triệu	O	MONEY	Money	O
đôla	O	MONEY	Money	O
được	O	O	O	O
chi_trả	Transfer-money	O	O	E
một	O	O	O	O
phần	O	O	O	O
bởi	O	O	O	O
công_ty	O	ORG	Giver	O
Exor	O	O	O	O
,	O	O	O	O
công_nhân	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
FCA	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
bàn	O	O	O	O
kế_hoạch	O	O	O	O
đình_công	O	O	O	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Nếu	O	O	O	O
không	O	O	O	O
có	O	O	O	O
thương_vụ	O	O	O	O
Cristiano_Ronaldo	O	O	O	O
,	O	O	O	O
mỗi	O	PER	Recipient	O
công_nhân	O	PER	Recipient	O
FIAT	O	PER	Recipient	O
có_thể	O	O	O	O
được	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	E
thêm	O	O	O	O
250	O	MONEY	Money	O
đôla	O	MONEY	Money	O
mỗi	O	MONEY	Money	O
tháng	O	MONEY	Money	O
.	O	O	O	O

*	O	O	O	O
Ronaldo	O	PER	Entity	O
gặp	Meet	O	O	E
các	O	O	O	O
đồng_đội	O	PER	Entity	O
mới	O	PER	Entity	O
và	O	PER	Entity	O
HLV	O	PER	Entity	O
Allegri	O	PER	Entity	O
.	O	O	O	O

