Ngày	O	TIME	Time	O
18/5	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Mai_Văn_Tư	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Bí_thư	O	O	O	O
Đảng_uỷ	O	O	O	O
xã	O	O	O	O
Phong_Lộc	O	O	O	O
(	O	O	O	O
huyện	O	O	O	O
Hậu_Lộc	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Thanh_Hoá	O	O	O	O
)	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
cơ_quan_chức_năng	O	ORG	Adjudicator	O
địa_phương	O	ORG	Adjudicator	O
đang	O	O	O	O
xác_minh	O	O	O	O
vụ_việc	O	O	O	O
ông	O	PER	Defendant	O
Nguyễn_Văn_Quân	O	PER	Defendant	O
-	O	PER	Defendant	O
Trưởng	O	PER	Defendant	O
công_an	O	PER	Defendant	O
xã	O	PER	Defendant	O
này	O	PER	Defendant	O
,	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
tố_cáo	Sue	O	O	E
quan_hệ	O	CRIME	Crime	O
bất_chính	O	CRIME	Crime	O
với	O	CRIME	Crime	O
phụ_nữ	O	CRIME	Crime	O
đã	O	CRIME	Crime	O
có	O	CRIME	Crime	O
chồng	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

