Xét_xử	Trial-hearing	O	O	E
đại_án	O	CRIME	Crime	O
1.000	O	CRIME	Crime	O
tỷ	O	CRIME	Crime	O
đồng	O	CRIME	Crime	O
tại	O	O	O	O
VDB	O	LOC	Place	O
Đắk_Nông	O	LOC	Place	O

(	O	O	O	O
HQ	O	O	O	O
Online	O	O	O	O
)	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Hôm_nay	O	TIME	Time	O
11-3	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Toà_án	O	ORG	Adjudicator	O
Nhân_dân	O	ORG	Adjudicator	O
tỉnh	O	ORG	Adjudicator	O
Đắk_Nông	O	ORG	Adjudicator	O
mở	O	O	O	O
phiên_toà	O	O	O	O
sơ_thẩm	O	O	O	O
xét_xử	Trial-hearing	O	O	E
vụ	O	CRIME	Crime	O
án	O	CRIME	Crime	O
lừa_đảo	O	CRIME	Crime	O
hơn	O	CRIME	Crime	O
1.000	O	CRIME	Crime	O
tỷ	O	CRIME	Crime	O
đồng	O	CRIME	Crime	O
xảy	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Ngân_hàng	O	FAC	Place	O
Phát_triển	O	FAC	Place	O
Việt_Nam	O	FAC	Place	O
(	O	FAC	Place	O
VDB	O	FAC	Place	O
)	O	FAC	Place	O
Chi_nhánh	O	FAC	Place	O
Đắk_Lắk	O	FAC	Place	O
-	O	FAC	Place	O
Đắk_Nông	O	FAC	Place	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
có	O	O	O	O
13	O	PER	Defendant	O
bị_cáo	O	PER	Defendant	O
bị	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
xét_xử	Trial-hearing	O	O	E
về	O	O	O	O
các	O	CRIME	Crime	O
tội	O	CRIME	Crime	O
:	O	CRIME	Crime	O
lừa_đảo	O	CRIME	Crime	O
chiếm_đoạt	O	CRIME	Crime	O
tài_sản	O	CRIME	Crime	O
,	O	CRIME	Crime	O
đưa	O	CRIME	Crime	O
hối_lộ	O	CRIME	Crime	O
,	O	CRIME	Crime	O
nhận	O	CRIME	Crime	O
hối_lộ	O	CRIME	Crime	O
,	O	CRIME	Crime	O
vi_phạm	O	CRIME	Crime	O
các	O	CRIME	Crime	O
quy_định	O	CRIME	Crime	O
về	O	CRIME	Crime	O
cho	O	CRIME	Crime	O
vay	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Riêng	O	O	O	O
bị_cáo	O	O	O	O
Mai	O	PER	Seller	O
còn	O	O	O	O
khai	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
tặng	Transfer-ownership	O	O	E
Hùng	O	PER	Buyer	O
nhẫn	O	O	O	O
kim_cương	O	O	O	O
trị_giá	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
25.000	O	O	O	O
USD	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
100.000	O	O	O	O
USD	O	O	O	O
tiền_mặt	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Khi	O	O	O	O
Hùng	O	O	O	O
doạ	O	O	O	O
không	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
vay	O	O	O	O
tiếp	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Mai	O	PER	Seller	O
và	O	O	O	O
Xuân	O	PER	Seller	O
còn	O	O	O	O
góp	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
mua	Transfer-ownership	O	O	E
cho	O	O	O	O
Hùng	O	PER	Buyer	O
một	O	VEH	Artifact	O
chiếc	O	VEH	Artifact	O
xe	O	VEH	Artifact	O
ôtô	O	VEH	Artifact	O
hiệu	O	VEH	Artifact	O
BMW	O	VEH	Artifact	O
-	O	VEH	Artifact	O
X6	O	VEH	Artifact	O
trị_giá	O	VEH	Artifact	O
3,2	O	VEH	Artifact	O
tỉ	O	VEH	Artifact	O
đồng	O	VEH	Artifact	O
.	O	O	O	O

