Cơ_quan	O	ORG	Agent	O
CSĐT	O	ORG	Agent	O
đã	O	O	O	O
khởi_tố	O	O	O	O
bị_can	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	E
tạm	Arrest-jail	O	O	O
giam	Arrest-jail	O	O	O
với	O	O	O	O
cầu_thủ	O	PER	Person	O
Trần_Mạnh_Dũng	O	PER	Person	O
và	O	PER	Person	O
thủ_môn	O	PER	Person	O
Nguyễn_Mạnh_Dũng	O	PER	Person	O
trong	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
án	O	O	O	O
đánh_bạc	O	CRIME	Crime	O
,	O	CRIME	Crime	O
cá_độ	O	CRIME	Crime	O
bóng_đá	O	CRIME	Crime	O
tại	O	CRIME	Crime	O
CLB	O	CRIME	Crime	O
The_Vissai_Ninh_Bình	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Cả	O	O	O	O
hai	O	PER	Person	O
đã	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
bắt	O	O	O	O
tạm	Arrest-jail	O	O	E
giam	Arrest-jail	O	O	O
với	O	O	O	O
thời_hạn	O	O	O	O
3	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
để	O	O	O	O
phục_vụ	O	O	O	O
công_tác	O	O	O	O
điều_tra	O	O	O	O
.	O	O	O	O

