Rút	O	O	O	O
kinh_nghiệm	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
hai	O	PER	Person	O
đại_biểu	O	PER	Person	O
Quốc_hội	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
bãi_nhiệm	End-position	O	O	E
.	O	O	O	O

Nhiệm_kỳ	O	O	O	O
Quốc_hội	O	O	O	O
khoá	O	O	O	O
13	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
đánh_dấu	O	O	O	O
một	O	O	O	O
dấu	O	O	O	O
mốc	O	O	O	O
lịch_sử	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
đầu_tiên	O	O	O	O
Quốc_hội	O	O	O	O
tiến_hành	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
phiếu	O	O	O	O
tín_nhiệm	O	O	O	O
đối_với	O	O	O	O
những	O	PER	Person	O
người	O	PER	Person	O
giữ	O	PER	Person	O
chức_vụ	O	PER	Person	O
do	O	O	O	O
Quốc_hội	O	ORG	Entity	O
bầu	Elect	O	O	E
hoặc	O	O	O	O
phê_chuẩn	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tuy_nhiên	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Sơn	O	O	O	O
cho_rằng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
dự_thảo	O	O	O	O
chưa	O	O	O	O
đề_cập	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
bãi_miễn	End-position	O	O	E
hai	O	PER	Person	O
đại_biểu	O	PER	Person	O
Quốc_hội	O	PER	Person	O
không	O	O	O	O
đáp_ứng	O	O	O	O
được	O	O	O	O
yêu_cầu	O	O	O	O
là	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
Đặng_Thị_Hoàng_Yến	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Đoàn_Long_An	O	O	O	O
và	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
Châu_Thị_Thu_Nga	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Đoàn	O	O	O	O
TP	O	O	O	O
Hà_Nội	O	O	O	O
.	O	O	O	O

