Toshiba	O	ORG	Org	O
sẽ	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
mảng	O	O	O	O
điện	O	O	O	O
hạt_nhân	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Mỹ	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Họ	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
chuẩn_bị	O	O	O	O
bán	Transfer-ownership	O	O	E
phần_lớn	O	O	O	O
mảng	O	O	O	O
bán_dẫn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
như	O	O	O	O
nhận	O	O	O	O
hàng	O	O	O	O
trăm	O	O	O	O
tỷ	O	O	O	O
yen	O	O	O	O
khoản	O	O	O	O
vay	Transfer-money	O	O	O
từ	O	O	O	O
một	O	ORG	O	O
nhóm	O	ORG	O	O
ngân_hàng	O	ORG	O	O
.	O	O	O	O

Họ	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
chuẩn_bị	O	O	O	O
bán	Transfer-ownership	O	O	O
phần_lớn	O	O	O	O
mảng	O	O	O	O
bán_dẫn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
như	O	O	O	O
nhận	O	O	O	O
hàng	O	O	O	O
trăm	O	O	O	O
tỷ	O	O	O	O
yen	O	O	O	O
khoản	O	O	O	O
vay	Transfer-money	O	O	E
từ	O	O	O	O
một	O	ORG	Giver	O
nhóm	O	ORG	Giver	O
ngân_hàng	O	ORG	Giver	O
.	O	O	O	O

Năm	O	TIME	Time	O
2006	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Toshiba	O	ORG	Buyer	O
mua	Transfer-ownership	O	O	E
Westinghouse	O	ORG	O	O
với	O	O	O	O
giá	O	O	O	O
5,4	O	MONEY	Price	O
tỷ	O	MONEY	Price	O
USD	O	MONEY	Price	O
.	O	O	O	O

Năm	O	O	O	O
2005	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Chính_phủ	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
công_bố	O	O	O	O
hàng_loạt	O	O	O	O
ưu_đãi	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
các	O	O	O	O
hãng	O	O	O	O
năng_lượng	O	O	O	O
hạt_nhân	O	O	O	O
,	O	O	O	O
như	O	O	O	O
giảm	O	O	O	O
thuế	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bảo_lãnh	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
vay	Transfer-ownership	O	O	E
và	O	O	O	O
hỗ_trợ	O	O	O	O
chi_phí	O	O	O	O
vượt	O	O	O	O
dự_toán	O	O	O	O
.	O	O	O	O

