Hàng	O	PER	Entity	O
trăm_nghìn	O	PER	Entity	O
người	O	PER	Entity	O
Mỹ	O	PER	Entity	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
chống	O	O	O	O
Trump	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tỷ_lệ	O	O	O	O
nữ_giới	O	O	O	O
thất_nghiệp	O	O	O	O
thấp	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
18	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Tổng_thống	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
Donald_Trump	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
dòng	O	O	O	O
tweet	O	O	O	O
hôm	O	O	O	O
19/1	O	O	O	O
thúc_giục	O	O	O	O
phụ_nữ	O	PER	Entity	O
khắp	O	O	O	O
nước	O	O	O	O
đi	Demonstrate	O	O	E
tuần_hành	Demonstrate	O	O	O
trong	O	O	O	O
điều_kiện	O	O	O	O
thời_tiết	O	O	O	O
thuận_lợi	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Hàng	O	PER	Entity	O
nghìn	O	PER	Entity	O
người	O	PER	Entity	O
cũng	O	O	O	O
đổ	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
đường	O	O	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
tại	O	O	O	O
Washington	O	GPE	Place	O
,	O	O	O	O
Los_Angeles	O	GPE	Place	O
,	O	O	O	O
Chicago	O	GPE	Place	O
,	O	O	O	O
Philadelphia	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Nhiều	O	PER	Artifact	O
phụ_nữ	O	PER	Artifact	O
tham_gia	O	O	O	O
tuần_hành	Transport	O	O	E
đội	O	O	O	O
mũ	O	O	O	O
tai	O	O	O	O
mèo	O	O	O	O
màu	O	O	O	O
hồng	O	O	O	O
để	O	O	O	O
biểu_thị	O	O	O	O
sự	O	O	O	O
đoàn_kết	O	O	O	O
.	O	O	O	O

