Chủ_tịch	O	JOB	Position	O
HĐND	O	JOB	Position	O
Lạng_Sơn	O	JOB	Position	O
,	O	JOB	Position	O
Thanh_Hoá	O	JOB	Position	O
được	Elect	O	O	E
bầu	Elect	O	O	O
với	O	O	O	O
số	O	O	O	O
phiếu	O	O	O	O
tuyệt_đối	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sáng	O	TIME	Time	O
30/6	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
HĐND	O	ORG	Entity	O
tỉnh	O	ORG	Entity	O
Lạng_Sơn	O	ORG	Entity	O
khoá	O	ORG	Entity	O
XVI	O	ORG	Entity	O
tổ_chức	O	O	O	O
kỳ	O	O	O	O
họp	O	O	O	O
thứ	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
để	O	O	O	O
bầu	Elect	O	O	E
các	O	JOB	Position	O
chức_danh	O	JOB	Position	O
chủ_chốt	O	JOB	Position	O
của	O	JOB	Position	O
HĐND	O	JOB	Position	O
và	O	JOB	Position	O
UBND	O	JOB	Position	O
tỉnh	O	JOB	Position	O
khoá	O	JOB	Position	O
mới	O	JOB	Position	O
với	O	O	O	O
58	O	PER	Person	O
đại_biểu	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Person	O
Hoàng_Văn_Nghiệm	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Phó	O	PER	Person	O
Bí_thư	O	PER	Person	O
Thường_trực	O	PER	Person	O
Tỉnh_uỷ	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
trúng_cử	Elect	O	O	E
chức	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	JOB	Position	O
HĐND	O	JOB	Position	O
tỉnh	O	JOB	Position	O
với	O	O	O	O
100	O	O	O	O
%	O	O	O	O
số	O	O	O	O
phiếu	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Person	O
Phạm_Ngọc_Thưởng	O	PER	Person	O
tái_cử	Elect	O	O	E
chức	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	JOB	Position	O
UBND	O	JOB	Position	O
tỉnh	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Tại	O	O	O	O
phiên	O	O	O	O
họp	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Phạm_Ngọc_Thưởng	O	PER	Person	O
tiếp_tục	O	O	O	O
được	O	O	O	O
bầu	Elect	O	O	E
giữ	O	O	O	O
chức	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
UBND	O	JOB	Position	O
tỉnh	O	JOB	Position	O
Lạng_Sơn	O	JOB	Position	O
khoá	O	JOB	Position	O
XVI	O	JOB	Position	O
với	O	O	O	O
96,5	O	O	O	O
%	O	O	O	O
số	O	O	O	O
phiếu	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	O	O	O
Phạm_Thanh_Sơn	O	PER	Person	O
và	O	PER	Person	O
ông	O	PER	Person	O
Phạm_Bá_Oai	O	PER	Person	O
được	O	O	O	O
bầu	Elect	O	O	E
làm	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	JOB	Position	O
HĐND	O	JOB	Position	O
tỉnh	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Các	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Nguyễn_Đức_Quyền	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Phạm_Đặng_Quyền	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Ngô_Văn_Tuấn	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Lê_Anh_Tuấn	O	PER	Person	O
và	O	PER	Person	O
bà	O	PER	Person	O
Lê	O	PER	Person	O
Thị	O	PER	Person	O
Thìn	O	PER	Person	O
được	O	O	O	O
bầu	Elect	O	O	E
giữ	O	O	O	O
chức	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
chủ_tịch	O	JOB	Position	O
UBND	O	JOB	Position	O
tỉnh	O	JOB	Position	O
với	O	O	O	O
số	O	O	O	O
phiếu	O	O	O	O
cao	O	O	O	O
.	O	O	O	O

