Phi_công	O	O	O	O
máy_bay	O	O	O	O
Ethiopia	O	O	O	O
làm	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
quy_trình	O	O	O	O
xử_lý	O	O	O	O
khẩn_cấp	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
rơi	Transport	O	O	E
.	O	O	O	O

Động_cơ	O	O	O	O
máy_bay	O	O	O	O
Ethiopian_Airlines	O	VEH	Artifact	O
rơi	Transport	O	O	E
gần	O	O	O	O
Bishoftu	O	GPE	Destination	O
ngày	O	TIME	Time	O
10/3	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

MCAS	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
can_thiệp	O	O	O	O
khoảng	O	O	O	O
4	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
,	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
máy_bay	O	VEH	Artifact	O
liên_tục	O	O	O	O
chúc	O	O	O	O
mũi	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
rơi	Transport	O	O	E
xuống	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
Bishoftu	O	GPE	Destination	O
,	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
157	O	PER	O	O
người	O	PER	O	O
thiệt_mạng	Die	O	O	O
.	O	O	O	O

MCAS	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
can_thiệp	O	O	O	O
khoảng	O	O	O	O
4	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
,	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
máy_bay	O	VEH	O	O
liên_tục	O	O	O	O
chúc	O	O	O	O
mũi	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
rơi	Transport	O	O	O
xuống	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
Bishoftu	O	GPE	O	O
,	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
157	O	PER	Victim	O
người	O	PER	Victim	O
thiệt_mạng	Die	O	O	E
.	O	O	O	O

