Trước	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Pimco	O	ORG	Entity	O
đã	O	O	O	O
sa_thải	End-position	O	O	E
người	O	PER	Person	O
sáng_lập	O	PER	Person	O
kiêm	O	PER	Person	O
nhà_đầu_tư	O	PER	Person	O
trái_phiếu	O	PER	Person	O
huyền_thoại	O	PER	Person	O
-	O	PER	Person	O
Bill_Gross	O	PER	Person	O
tháng	O	TIME	Time	O
9	O	TIME	Time	O
năm_ngoái	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
gây	O	O	O	O
sửng_sốt	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
giới	O	O	O	O
đầu_tư	O	O	O	O
toàn_cầu	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Trước	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
Gross	O	PER	Artifact	O
rời	Transport	O	O	E
đi	Transport	O	O	O
,	O	O	O	O
Total_Return	O	O	O	O
có	O	O	O	O
tổng_cộng	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
220	O	O	O	O
tỷ	O	O	O	O
USD	O	O	O	O
tài_sản	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Pimco	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
gặp	O	O	O	O
khó	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
nhà_đầu_tư	O	PER	Giver	O
liên_tục	O	O	O	O
rút_tiền	Transfer-money	O	O	E
trong	O	TIME	Time	O
năm_ngoái	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Chỉ	O	O	O	O
riêng	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
4	O	O	O	O
,	O	O	O	O
quỹ	O	ORG	Giver	O
này	O	ORG	Giver	O
đã	O	O	O	O
mất	Transfer-money	O	O	E
hơn	O	MONEY	Money	O
5,5	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
USD	O	MONEY	Money	O
tài_sản	O	MONEY	Money	O
.	O	O	O	O

