Ngọc_Anh	O	PER	Person	O
3A	O	PER	Person	O
kết_hôn	Marry	O	O	E
với	O	O	O	O
bạn_trai	O	PER	Person	O
Tây	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Vợ	O	O	O	O
cũ	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Bằng_Kiều	O	O	O	O
viết	O	O	O	O
:	O	O	O	O
"	O	O	O	O
Mình	O	O	O	O
từng	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
dự	O	O	O	O
bao_nhiêu	O	O	O	O
đám_cưới	Marry	O	O	E
cũng	O	O	O	O
như	O	O	O	O
làm	O	O	O	O
nhân_chứng	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
cặp	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
toà_án	O	O	O	O
hôn_nhân	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nhưng	O	O	O	O
hình_ảnh	O	O	O	O
cô_dâu	O	O	O	O
Ngọc_Anh	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
hôm_qua	O	O	O	O
với	O	O	O	O
mình	O	O	O	O
là	O	O	O	O
đẹp	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
"	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Chị	O	O	O	O
chia_sẻ	O	O	O	O
ban_đầu	O	O	O	O
muốn	O	O	O	O
giúp	O	O	O	O
Ngọc_Anh	O	PER	Person	O
giữ	O	O	O	O
bí_mật	O	O	O	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
đăng_ký	O	O	O	O
kết_hôn	Marry	O	O	E
.	O	O	O	O

Cô	O	O	O	O
giải_thích	O	O	O	O
với	O	O	O	O
Trizzie	O	O	O	O
:	O	O	O	O
"	O	O	O	O
Em	O	PER	Person	O
muốn	O	O	O	O
lấy	Marry	O	O	E
chồng	Marry	O	O	O
danh_chính_ngôn_thuận	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
là	O	O	O	O
cặp_kè	O	O	O	O
nên	O	O	O	O
mọi	O	O	O	O
người	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
tốt	O	O	O	O
"	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ca_sĩ	O	PER	Person	O
Ngọc_Anh	O	PER	Person	O
và	O	O	O	O
chồng	O	PER	Person	O
kết_hôn	Marry	O	O	E
tại	O	O	O	O
Mỹ	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Chồng	O	PER	Person	O
Ngọc_Anh	O	PER	Person	O
sinh	Be-born	O	O	E
năm	O	O	O	O
1963	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
là	O	O	O	O
người	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
hoạt_động	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
lĩnh_vực	O	O	O	O
bất_động_sản	O	O	O	O
.	O	O	O	O

