Ông	O	PER	Person	O
Tập	O	PER	Person	O
được	Elect	O	O	E
bầu	Elect	O	O	O
làm	O	O	O	O
Tổng_bí_thư	O	JOB	Position	O
đảng	O	JOB	Position	O
Cộng_sản	O	JOB	Position	O
Trung_Quốc	O	JOB	Position	O
nhiệm_kỳ	O	JOB	Position	O
hai	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Trong	O	O	O	O
phiên	O	O	O	O
họp	O	O	O	O
toàn_thể	O	O	O	O
đầu_tiên	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	O	O	O
Trung_ương	O	O	O	O
đảng	O	O	O	O
Cộng_sản	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
(	O	O	O	O
CPC	O	O	O	O
)	O	O	O	O
khoá	O	O	O	O
19	O	O	O	O
sáng	O	TIME	Time	O
nay	O	TIME	Time	O
ở	O	O	O	O
Bắc_Kinh	O	GPE	Place	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Tập_Cận_Bình	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
64	O	O	O	O
tuổi	O	O	O	O
,	O	O	O	O
được	Elect	O	O	E
bầu	Elect	O	O	O
làm	O	O	O	O
Tổng_bí_thư	O	JOB	Position	O
,	O	JOB	Position	O
Chủ_tịch	O	JOB	Position	O
Quân_uỷ_Trung_ương	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Triệu	O	PER	Person	O
Lạc_Tế	O	PER	Person	O
được	Elect	O	O	E
bầu	Elect	O	O	O
làm	O	O	O	O
Chủ_nhiệm	O	JOB	Position	O
Uỷ_ban	O	JOB	Position	O
Kiểm_tra	O	JOB	Position	O
Kỷ_luật	O	JOB	Position	O
Trung_ương	O	JOB	Position	O
,	O	JOB	Position	O
cơ_quan	O	JOB	Position	O
chống	O	JOB	Position	O
tham_nhũng	O	JOB	Position	O
đảng	O	JOB	Position	O
Cộng_sản	O	JOB	Position	O
Trung_Quốc	O	JOB	Position	O
.	O	JOB	Position	O

Ông	O	O	O	O
Triệu	O	O	O	O
thay_thế	O	O	O	O
Vương_Kỳ_Sơn	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
người	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
nghỉ	End-position	O	O	E
hưu	End-position	O	O	O
vì	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
quá	O	O	O	O
độ	O	O	O	O
tuổi	O	O	O	O
quy_định	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đại_hội	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
bầu	Elect	O	O	E
Uỷ_ban	O	O	O	O
Trung_ương	O	O	O	O
mới	O	O	O	O
với	O	O	O	O
204	O	PER	Person	O
thành_viên	O	PER	Person	O
chính_thức	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
ít	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
một	O	O	O	O
người	O	O	O	O
so	O	O	O	O
với	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	O	O	O
Trung_ương	O	O	O	O
khoá	O	O	O	O
18	O	O	O	O
,	O	O	O	O
và	O	O	O	O
có	O	O	O	O
172	O	O	O	O
thành_viên	O	O	O	O
dự_khuyết	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đại_hội	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
bầu	Elect	O	O	E
Uỷ_ban	O	O	O	O
Kiểm_tra	O	O	O	O
Kỷ_luật	O	O	O	O
Trung_ương	O	O	O	O
(	O	O	O	O
CCDI	O	O	O	O
)	O	O	O	O
khoá	O	O	O	O
mới	O	O	O	O
với	O	O	O	O
133	O	PER	Person	O
thành_viên	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

