Chủ_tịch	O	PER	O	O
Quốc_hội	O	PER	O	O
:	O	O	O	O
'	O	O	O	O
Chủ	O	PER	Recipient	O
doanh_nghiệp	O	PER	Recipient	O
chết	O	O	O	O
không	O	O	O	O
có	O	O	O	O
nghĩa_là	O	O	O	O
được	O	O	O	O
xoá	O	O	O	O
nợ	Transfer-money	O	O	E
thuế	O	O	O	O
'	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Chiều	O	TIME	Time	O
13/3	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	ORG	O	O
Thường_vụ_Quốc_hội	O	ORG	O	O
họp	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thảo_luận	O	O	O	O
về	O	O	O	O
dự_thảo	O	O	O	O
Nghị_quyết	O	O	O	O
về	O	O	O	O
xử_lý	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
nợ	Transfer-money	O	O	E
thuế	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
phạt	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
phạt	O	O	O	O
chậm	O	O	O	O
nộp	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
chậm	O	O	O	O
nộp	O	O	O	O
của	O	O	O	O
người	O	PER	Recipient	O
nộp	O	PER	Recipient	O
thuế	O	PER	Recipient	O
đã	O	PER	Recipient	O
phá_sản	O	PER	Recipient	O
,	O	PER	Recipient	O
giải_thể	O	PER	Recipient	O
,	O	PER	Recipient	O
không	O	PER	Recipient	O
còn	O	PER	Recipient	O
sản_xuất	O	PER	Recipient	O
kinh_doanh	O	PER	Recipient	O
và	O	PER	Recipient	O
không	O	PER	Recipient	O
còn	O	PER	Recipient	O
khả_năng	O	PER	Recipient	O
nộp	O	PER	Recipient	O
ngân_sách	O	PER	Recipient	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
tờ_trình	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Chính_phủ	O	ORG	O	O
,	O	O	O	O
tổng_số	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
nợ	Transfer-money	O	O	O
thuế	O	O	O	O
do	O	O	O	O
cơ_quan	O	ORG	O	O
thuế	O	ORG	O	O
và	O	ORG	O	O
hải_quan	O	ORG	O	O
quản_lý	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
cuối	O	TIME	O	O
năm	O	TIME	O	O
2017	O	TIME	O	O
gần	O	O	O	O
78.500	O	MONEY	O	O
tỷ	O	MONEY	O	O
đồng	O	MONEY	O	O
,	O	O	O	O
phần_lớn	O	O	O	O
là	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
nợ	Transfer-money	O	O	E
thuế	O	O	O	O
do	O	O	O	O
cơ_quan	O	ORG	O	O
thuế	O	ORG	O	O
quản_lý	O	O	O	O
,	O	O	O	O
với	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
73.000	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
.	O	O	O	O

Trường_hợp	O	O	O	O
này	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
có	O	O	O	O
trách_nhiệm	O	O	O	O
nộp	O	O	O	O
thuế	Transfer-money	O	O	E
,	O	O	O	O
chứ	O	O	O	O
không	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
chủ	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	O	O	O
chết	O	O	O	O
rồi	O	O	O	O
thì	O	O	O	O
được	O	O	O	O
xoá	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
thuế	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
Quốc_hội	O	PER	O	O
nói	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đồng_thời	O	O	O	O
nhấn_mạnh	O	O	O	O
,	O	O	O	O
quy_định	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
miễn	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
thuế	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
nêu	O	O	O	O
rõ	O	O	O	O
trường_hợp	O	O	O	O
nào	O	O	O	O
thì	O	O	O	O
được	O	O	O	O
xoá	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trường_hợp	O	O	O	O
nào	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
tiếp_tục	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
nộp	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
thuế	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tránh	O	O	O	O
lợi_dụng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chiếm_đoạt	O	O	O	O
thuế	O	O	O	O
.	O	O	O	O

