Israel	O	GPE	Attacker	O
tấn_công	Attack	O	O	E
quy_mô	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
Syria	O	GPE	Place	O
sau	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
F	O	VEH	O	O
-16	O	VEH	O	O
bị	O	O	O	O
bắn	Attack	O	O	O
rơi	Attack	O	O	O
.	O	O	O	O

Israel	O	GPE	O	O
tấn_công	Attack	O	O	O
quy_mô	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
Syria	O	GPE	O	O
sau	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
F	O	VEH	Target	O
-16	O	VEH	Target	O
bị	O	O	O	O
bắn	Attack	O	O	E
rơi	Attack	O	O	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Chúng_tôi	O	O	O	O
sẵn_sàng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
chuẩn_bị	O	O	O	O
và	O	O	O	O
có_thể	O	O	O	O
buộc	O	O	O	O
bất_cứ	O	PER	Attacker	O
ai	O	O	O	O
tấn_công	Attack	O	O	E
chúng_tôi	O	PER	Target	O
phải	O	O	O	O
trả_giá	O	O	O	O
đắt	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tuy_nhiên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chúng_tôi	O	O	O	O
không	O	O	O	O
mong_muốn	O	O	O	O
leo_thang	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
khu_vực	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Conricus	O	O	O	O
cho_hay	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tiêm_kích	O	O	O	O
F	O	O	O	O
-16	O	O	O	O
sáng	O	O	O	O
nay	O	O	O	O
rơi	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
miền	O	O	O	O
bắc	O	O	O	O
Israel	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
không_kích	Attack	O	O	E
các	O	O	O	O
cơ_sở	O	FAC	Target	O
của	O	FAC	Target	O
Iran	O	FAC	Target	O
ở	O	O	O	O
Syria	O	GPE	Place	O
với	O	O	O	O
cáo_buộc	Charge-indict	O	O	O
triển_khai	O	O	O	O
máy_bay_không_người_lái	O	O	O	O
xâm_nhập	O	O	O	O
Israel	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tiêm_kích	O	O	O	O
F	O	O	O	O
-16	O	O	O	O
sáng	O	O	O	O
nay	O	O	O	O
rơi	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
miền	O	O	O	O
bắc	O	O	O	O
Israel	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
không_kích	Attack	O	O	O
các	O	O	O	O
cơ_sở	O	FAC	O	O
của	O	FAC	O	O
Iran	O	FAC	O	O
ở	O	O	O	O
Syria	O	GPE	O	O
với	O	O	O	O
cáo_buộc	Charge-indict	O	O	E
triển_khai	O	O	O	O
máy_bay_không_người_lái	O	O	O	O
xâm_nhập	O	O	O	O
Israel	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Máy_bay_không_người_lái	O	VEH	Target	O
bị	O	O	O	O
bắn	Attack	O	O	E
rơi	Attack	O	O	O
đã	O	O	O	O
được	O	O	O	O
thu_thập	O	O	O	O
,	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
Conricus	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Một	O	PER	Victim	O
người	O	PER	Victim	O
bị_thương	Injure	O	O	E
nặng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Truyền_thông	O	O	O	O
nhà_nước	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
cho_rằng	O	O	O	O
hệ_thống	O	WEA	Instrument	O
phòng_không	O	WEA	Instrument	O
nước	O	O	O	O
này	O	O	O	O
bắn	Attack	O	O	E
trúng	O	O	O	O
ít_nhất	O	O	O	O
hai	O	VEH	Target	O
máy_bay	O	VEH	Target	O
.	O	O	O	O

Trong	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
liên_minh	O	O	O	O
quân_sự	O	O	O	O
chiến_đấu	O	O	O	O
hậu_thuẫn	O	O	O	O
Tổng_thống	O	O	O	O
Syria_Bashar	O	O	O	O
al	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Assad	O	O	O	O
cho_rằng	O	O	O	O
tuyên_bố	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Israel	O	O	O	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
bắn	Attack	O	O	E
hạ	Attack	O	O	O
máy_bay_không_người_lái	O	VEH	Target	O
xâm_nhập	O	O	O	O
không_phận	O	O	O	O
là	O	O	O	O
"	O	O	O	O
nói_dối	O	O	O	O
"	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tehran	O	PER	Defendant	O
cũng	O	O	O	O
bác_bỏ	Appeal	O	O	E
cáo_buộc	Appeal	O	O	O
của	O	O	O	O
Tel_Aviv	O	PER	Prosecutor	O
,	O	O	O	O
cho_rằng	O	O	O	O
thông_tin	O	O	O	O
một	O	O	O	O
máy_bay_không_người_lái	O	O	O	O
Iran	O	O	O	O
bay	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
bầu_trời	O	O	O	O
Israel	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
như	O	O	O	O
sự	O	O	O	O
tham_gia	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Iran	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
vụ	Attack	O	O	O
tấn_công	Attack	O	O	O
máy_bay	O	VEH	O	O
Israel	O	O	O	O
là	O	O	O	O
"	O	O	O	O
kỳ_quặc	O	O	O	O
"	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tehran	O	PER	O	O
cũng	O	O	O	O
bác_bỏ	Appeal	O	O	O
cáo_buộc	Appeal	O	O	O
của	O	O	O	O
Tel_Aviv	O	PER	O	O
,	O	O	O	O
cho_rằng	O	O	O	O
thông_tin	O	O	O	O
một	O	O	O	O
máy_bay_không_người_lái	O	O	O	O
Iran	O	O	O	O
bay	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
bầu_trời	O	O	O	O
Israel	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
như	O	O	O	O
sự	O	O	O	O
tham_gia	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Iran	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
vụ	Attack	O	O	E
tấn_công	Attack	O	O	O
máy_bay	O	VEH	Target	O
Israel	O	O	O	O
là	O	O	O	O
"	O	O	O	O
kỳ_quặc	O	O	O	O
"	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Vụ	Attack	O	O	E
bạo_lực	Attack	O	O	O
hôm_nay	O	TIME	Time	O
là	O	O	O	O
một	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
những	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
nghiêm_trọng	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
liên_quan	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
Israel	O	GPE	O	O
,	O	O	O	O
Iran	O	GPE	O	O
và	O	O	O	O
Syria	O	GPE	O	O
trong	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
nội_chiến	Attack	O	O	O
kéo_dài	O	O	O	O
7	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Syria	O	GPE	O	O
.	O	O	O	O

Vụ	Attack	O	O	O
bạo_lực	Attack	O	O	O
hôm_nay	O	TIME	O	O
là	O	O	O	O
một	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
những	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
nghiêm_trọng	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
liên_quan	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
Israel	O	GPE	Attacker	O
,	O	O	O	O
Iran	O	GPE	Attacker	O
và	O	O	O	O
Syria	O	GPE	Attacker	O
trong	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
nội_chiến	Attack	O	O	E
kéo_dài	O	O	O	O
7	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Syria	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Đây	O	O	O	O
được	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
là	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
đầu_tiên	O	O	O	O
Israel	O	GPE	O	O
mất	O	O	O	O
một	O	VEH	Target	O
máy_bay	O	VEH	Target	O
trong	O	O	O	O
xung_đột	Attack	O	O	E
.	O	O	O	O

