Tôi	O	O	O	O
28	O	O	O	O
tuổi	O	O	O	O
,	O	O	O	O
hồi	O	O	O	O
5	O	O	O	O
tuổi	O	O	O	O
tôi	O	PER	Artifact	O
đã	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
dì	O	O	O	O
qua	Transport	O	O	E
Canada	O	GPE	Destination	O
sống	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ba_mẹ	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Việt_Nam	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Một	O	TIME	Time	O
tháng	O	TIME	Time	O
trước	O	TIME	Time	O
tôi	O	PER	Artifact	O
về	Transport	O	O	E
Việt_Nam	O	GPE	Destination	O
thăm	O	O	O	O
ba_mẹ	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Mẹ	O	O	O	O
kêu	O	O	O	O
tôi	O	PER	Artifact	O
nên	O	O	O	O
về	Transport	O	O	E
Việt_Nam	O	GPE	Destination	O
sinh_sống	O	O	O	O
để	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
gia_đình	O	O	O	O
.	O	O	O	O

