Hà_Lan	O	GPE	Attacker	O
lần	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
không	Attack	O	O	E
kích	Attack	O	O	O
IS	O	ORG	Target	O
ở	O	GPE	Place	O
Syria	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Các	O	O	O	O
đợt	O	O	O	O
không_kích	Attack	O	O	E
nhằm	O	O	O	O
trực_tiếp	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
"	O	O	O	O
những	O	O	O	O
vị_trí	O	LOC	Place	O
chiến_đấu	O	LOC	Place	O
,	O	O	O	O
trang_thiết_bị	O	WEA	Target	O
quân_sự	O	WEA	Target	O
và	O	WEA	Target	O
vũ_khí	O	WEA	Target	O
chiến_lược	O	WEA	Target	O
của	O	O	O	O
tổ_chức	O	O	O	O
khủng_bố	O	O	O	O
Nhà_nước	O	O	O	O
Hồi_giáo	O	O	O	O
(	O	O	O	O
IS	O	O	O	O
)	O	O	O	O
"	O	O	O	O
,	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
bản	O	O	O	O
tóm_tắt	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ngoại_trưởng	O	O	O	O
Hà_Lan	O	O	O	O
Bert_Koenders	O	O	O	O
lưu_ý	O	O	O	O
ném	Attack	O	O	E
bom	Attack	O	O	O
không	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
là	O	O	O	O
giải_pháp	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
"	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
xung_đột	O	O	O	O
phức_tạp	O	O	O	O
"	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Thủ_tướng	O	O	O	O
Hà_Lan	O	O	O	O
Mark_Rutte	O	O	O	O
nói	O	O	O	O
chiến_dịch	Attack	O	O	E
không_kích	Attack	O	O	O
mở_rộng	O	O	O	O
sang	O	O	O	O
miền	O	GPE	Place	O
đông	O	GPE	Place	O
Syria	O	GPE	Place	O
"	O	O	O	O
nhằm	O	O	O	O
chặn	O	O	O	O
'	O	O	O	O
đường	O	O	O	O
vận_chuyển	O	O	O	O
'	O	O	O	O
của	O	O	O	O
IS	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
sang	O	O	O	O
Iraq	O	O	O	O
"	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Hà_Lan	O	GPE	Attacker	O
đang	O	O	O	O
có	O	O	O	O
4	O	WEA	Instrument	O
phi	O	WEA	Instrument	O
cơ	O	WEA	Instrument	O
F	O	WEA	Instrument	O
-16	O	WEA	Instrument	O
tham_gia	O	O	O	O
tấn_công	Attack	O	O	E
IS	O	ORG	Target	O
ở	O	O	O	O
Iraq	O	O	O	O
từ	O	TIME	Time	O
tháng	O	TIME	Time	O
10/2014.	O	O	O	O

