Phó	O	O	O	O
thủ_tướng	O	O	O	O
Phạm_Bình_Minh	O	O	O	O
đề_nghị	O	O	O	O
Malaysia	O	GPE	Entity	O
thả	Release-parole	O	O	E
Đoàn_Thị_Hương	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Phó	O	PER	Entity	O
thủ_tướng	O	PER	Entity	O
,	O	PER	Entity	O
Bộ_trưởng	O	PER	Entity	O
Ngoại_giao	O	PER	Entity	O
Phạm_Bình_Minh	O	PER	Entity	O
điện_đàm	Phone-write	O	O	E
với	O	O	O	O
Ngoại_trưởng	O	PER	Entity	O
Malaysia	O	PER	Entity	O
hôm_nay	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Đề_nghị	O	O	O	O
thả	Release-parole	O	O	E
Đoàn_Thị_Hương	O	PER	Person	O
của	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
thủ_tướng	O	O	O	O
được	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
bối_cảnh	O	O	O	O
Siti_Aisyah	O	PER	O	O
,	O	PER	O	O
nghi_phạm	O	PER	O	O
Indonesia	O	PER	O	O
bị	O	O	O	O
xét_xử	Trial-hearing	O	O	O
cùng	O	O	O	O
Hương	O	PER	O	O
,	O	O	O	O
được	O	O	O	O
toà_án	O	ORG	O	O
Malaysia	O	ORG	O	O
rút	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
cáo_buộc	O	O	O	O
và	O	O	O	O
phóng	Release-parole	O	O	O
thích	Release-parole	O	O	O
hôm	O	TIME	O	O
11/3	O	TIME	O	O
.	O	O	O	O

Đề_nghị	O	O	O	O
thả	Release-parole	O	O	O
Đoàn_Thị_Hương	O	PER	O	O
của	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
thủ_tướng	O	O	O	O
được	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
bối_cảnh	O	O	O	O
Siti_Aisyah	O	PER	Defendant	O
,	O	PER	Defendant	O
nghi_phạm	O	PER	Defendant	O
Indonesia	O	PER	Defendant	O
bị	O	O	O	O
xét_xử	Trial-hearing	O	O	E
cùng	O	O	O	O
Hương	O	PER	Defendant	O
,	O	O	O	O
được	O	O	O	O
toà_án	O	ORG	O	O
Malaysia	O	ORG	O	O
rút	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
cáo_buộc	O	O	O	O
và	O	O	O	O
phóng	Release-parole	O	O	O
thích	Release-parole	O	O	O
hôm	O	TIME	O	O
11/3	O	TIME	O	O
.	O	O	O	O

Đề_nghị	O	O	O	O
thả	Release-parole	O	O	O
Đoàn_Thị_Hương	O	PER	O	O
của	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
thủ_tướng	O	O	O	O
được	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
bối_cảnh	O	O	O	O
Siti_Aisyah	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
nghi_phạm	O	PER	Person	O
Indonesia	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
xét_xử	Trial-hearing	O	O	O
cùng	O	O	O	O
Hương	O	PER	O	O
,	O	O	O	O
được	O	O	O	O
toà_án	O	ORG	Entity	O
Malaysia	O	ORG	Entity	O
rút	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
cáo_buộc	O	O	O	O
và	O	O	O	O
phóng	Release-parole	O	O	E
thích	Release-parole	O	O	O
hôm	O	TIME	Time	O
11/3	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Bộ_trưởng	O	PER	Entity	O
Luật	O	PER	Entity	O
và	O	PER	Entity	O
Nhân_quyền	O	PER	Entity	O
Indonesia_Yasonna	O	PER	Entity	O
Laoly	O	PER	Entity	O
đã	O	O	O	O
gửi	Phone-write	O	O	E
thư	Phone-write	O	O	O
cho	O	O	O	O
Bộ_trưởng	O	PER	Entity	O
Tư_pháp	O	PER	Entity	O
Malaysia_Tommy_Thomas	O	PER	Entity	O
,	O	O	O	O
khẳng_định	O	O	O	O
Siti	O	PER	O	O
bị	O	O	O	O
lừa	O	O	O	O
và	O	O	O	O
đề_nghị	O	O	O	O
thả	Release-parole	O	O	O
cô	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đồng_thời	O	O	O	O
đề_cập	O	O	O	O
tới	O	O	O	O
quan_hệ	O	O	O	O
tốt_đẹp	O	O	O	O
giữa	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
nước	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Bộ_trưởng	O	PER	O	O
Luật	O	PER	O	O
và	O	PER	O	O
Nhân_quyền	O	PER	O	O
Indonesia_Yasonna	O	PER	O	O
Laoly	O	PER	O	O
đã	O	O	O	O
gửi	Phone-write	O	O	O
thư	Phone-write	O	O	O
cho	O	O	O	O
Bộ_trưởng	O	PER	O	O
Tư_pháp	O	PER	O	O
Malaysia_Tommy_Thomas	O	PER	O	O
,	O	O	O	O
khẳng_định	O	O	O	O
Siti	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
lừa	O	O	O	O
và	O	O	O	O
đề_nghị	O	O	O	O
thả	Release-parole	O	O	E
cô	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đồng_thời	O	O	O	O
đề_cập	O	O	O	O
tới	O	O	O	O
quan_hệ	O	O	O	O
tốt_đẹp	O	O	O	O
giữa	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
nước	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đoàn_Thị_Hương	O	O	O	O
bày_tỏ	O	O	O	O
bất_ngờ	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
Siti	O	PER	Person	O
được	Release-parole	O	O	E
thả	Release-parole	O	O	O
.	O	O	O	O

Các	O	PER	Entity	O
luật_sư	O	PER	Entity	O
của	O	PER	Entity	O
nghi_phạm	O	PER	Entity	O
Việt_Nam	O	PER	Entity	O
cũng	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
gửi	Phone-write	O	O	E
thư	Phone-write	O	O	O
đề_nghị	O	O	O	O
Bộ_trưởng	O	PER	Entity	O
Tư_pháp	O	PER	Entity	O
Malaysia	O	PER	Entity	O
xem_xét	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
phóng_thích	Release-parole	O	O	O
cô	O	PER	O	O
.	O	O	O	O

Các	O	PER	O	O
luật_sư	O	PER	O	O
của	O	PER	O	O
nghi_phạm	O	PER	O	O
Việt_Nam	O	PER	O	O
cũng	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
gửi	Phone-write	O	O	O
thư	Phone-write	O	O	O
đề_nghị	O	O	O	O
Bộ_trưởng	O	PER	O	O
Tư_pháp	O	PER	O	O
Malaysia	O	PER	O	O
xem_xét	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
phóng_thích	Release-parole	O	O	E
cô	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

