Số	O	O	O	O
ma_tuý	O	O	O	O
này	O	O	O	O
cất_giấu	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
12	O	O	O	O
loa	O	O	O	O
thùng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
được	O	O	O	O
vận_chuyển	Transport	O	O	E
trên	O	O	O	O
chuyến	O	O	O	O
bay	O	O	O	O
China_Airlines_Cl	O	O	O	O
5886	O	O	O	O
ngày	O	TIME	Time	O
16/11/2013	O	TIME	Time	O
cất_cánh	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
sân_bay	O	FAC	Origin	O
Tân_Sơn_Nhất	O	FAC	Origin	O
(	O	O	O	O
TP.	O	O	O	O

Cơ_quan_chức_năng	O	ORG	Agent	O
Đài_Loan	O	ORG	Agent	O
đã	O	O	O	O
bắt_giữ	Arrest-jail	O	O	E
8	O	PER	Person	O
nghi_phạm	O	PER	Person	O
trong	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
vận_chuyển	O	O	O	O
số	O	O	O	O
ma_tuý	O	O	O	O
nói	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Liên_quan	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
vụ_việc	O	O	O	O
này	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bước_đầu	O	O	O	O
cơ_quan_chức_năng	O	O	O	O
Việt_Nam	O	O	O	O
xác_định	O	O	O	O
600	O	O	O	O
bánh	O	O	O	O
heroin	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
nghi	O	O	O	O
có	O	O	O	O
xuất_xứ	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
và	O	O	O	O
được	O	O	O	O
vận_chuyển	Transport	O	O	E
vào	O	O	O	O
Việt_Nam	O	GPE	Destination	O
bằng	O	O	O	O
đường_bộ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
sau	O	TIME	O	O
đó	O	TIME	O	O
đưa	Transport	O	O	O
đến	O	O	O	O
TP.HCM	O	GPE	O	O
.	O	O	O	O

Liên_quan	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
vụ_việc	O	O	O	O
này	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bước_đầu	O	O	O	O
cơ_quan_chức_năng	O	O	O	O
Việt_Nam	O	O	O	O
xác_định	O	O	O	O
600	O	O	O	O
bánh	O	O	O	O
heroin	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
nghi	O	O	O	O
có	O	O	O	O
xuất_xứ	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
và	O	O	O	O
được	O	O	O	O
vận_chuyển	Transport	O	O	O
vào	O	O	O	O
Việt_Nam	O	GPE	O	O
bằng	O	O	O	O
đường_bộ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
sau	O	TIME	Time	O
đó	O	TIME	Time	O
đưa	Transport	O	O	E
đến	O	O	O	O
TP.HCM	O	GPE	Destination	O
.	O	O	O	O

Từ	O	O	O	O
đây	O	O	O	O
,	O	O	O	O
có	O	O	O	O
một	O	PER	Agent	O
nhóm	O	PER	Agent	O
người	O	PER	Agent	O
thuê	O	O	O	O
một	O	O	O	O
khách_sạn	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
đường	O	O	O	O
Pasteur	O	O	O	O
(	O	O	O	O
Q.	O	O	O	O
3	O	O	O	O
,	O	O	O	O
TP.	O	O	O	O
HCM	O	O	O	O
)	O	O	O	O
rồi	O	O	O	O
gia_công	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đóng	O	O	O	O
ép	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
thùng	O	O	O	O
loa	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chở	Transport	O	O	E
ra	O	O	O	O
kho	O	FAC	Destination	O
hàng	O	FAC	Destination	O
của	O	FAC	Destination	O
Công_ty	O	FAC	Destination	O
TNHH	O	FAC	Destination	O
dịch_vụ	O	FAC	Destination	O
hàng_hoá	O	FAC	Destination	O
Tân_Sơn_Nhất	O	FAC	Destination	O
làm	O	O	O	O
thủ_tục	O	O	O	O
xuất	O	O	O	O
sang	O	O	O	O
Đài_Loan	O	O	O	O
.	O	O	O	O

