Tức_tối	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
đòi	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
kéo_dài	O	O	O	O
và	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
bêu	O	O	O	O
xấu	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Khiêm	O	PER	Attacker	O
rủ	O	O	O	O
người	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
đánh	Attack	O	O	E
đối_tác	O	PER	Target	O
,	O	O	O	O
trả_thù	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	O	O	O
10-3	O	O	O	O
,	O	O	O	O
TAND	O	ORG	Adjudicator	O
TP.	O	ORG	Adjudicator	O
HCM	O	ORG	Adjudicator	O
tuyên_phạt	Sentence	O	O	E
bị_cáo	O	PER	Defendant	O
Lê_Thành_Khiêm	O	PER	Defendant	O
(	O	O	O	O
SN	O	O	O	O
1976	O	O	O	O
)	O	O	O	O
21	O	SEN	Sentence	O
năm	O	SEN	Sentence	O
tù	O	SEN	Sentence	O
và	O	O	O	O
Nguyễn_Tấn_Đạt	O	PER	Defendant	O
(	O	O	O	O
SN	O	O	O	O
1993	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
ngụ	O	O	O	O
TP	O	O	O	O
Cần_Thơ	O	O	O	O
)	O	O	O	O
16	O	SEN	Sentence	O
năm	O	SEN	Sentence	O
tù	O	SEN	Sentence	O
về	O	O	O	O
tội	O	O	O	O
giết	O	CRIME	Crime	O
người	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

