Trong	O	O	O	O
thông_cáo_chung	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
2	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
họp	Meet	O	O	E
tại	O	O	O	O
Thượng_Hải	O	GPE	Place	O
(	O	GPE	Place	O
Trung_Quốc	O	GPE	Place	O
)	O	GPE	Place	O
,	O	O	O	O
bộ_trưởng	O	PER	Entity	O
tài_chính	O	PER	Entity	O
và	O	PER	Entity	O
thống_đốc	O	PER	Entity	O
ngân_hàng	O	PER	Entity	O
trung_ương	O	PER	Entity	O
các	O	PER	Entity	O
nước	O	PER	Entity	O
G20	O	PER	Entity	O
khẳng_định	O	O	O	O
kinh_tế	O	O	O	O
toàn_cầu	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
phục_hồi	O	O	O	O
,	O	O	O	O
dù	O	O	O	O
"	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
không	O	O	O	O
đồng_đều	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
như	O	O	O	O
chưa	O	O	O	O
đạt	O	O	O	O
kỳ_vọng	O	O	O	O
tăng_trưởng	O	O	O	O
cân_bằng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bền_vững	O	O	O	O
và	O	O	O	O
mạnh_mẽ	O	O	O	O
"	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đáp	O	O	O	O
trả	O	O	O	O
các	O	O	O	O
lo_ngại	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
đây	O	O	O	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
có_thể	O	O	O	O
hạ	O	O	O	O
giá	O	O	O	O
NDT	O	O	O	O
thêm	O	O	O	O
nữa	O	O	O	O
để	O	O	O	O
tăng	O	O	O	O
sức	O	O	O	O
cạnh_tranh	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
hàng	O	O	O	O
xuất_khẩu	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Thủ_tướng	O	O	O	O
Lý_Khắc_Cường	O	O	O	O
và	O	O	O	O
các	O	O	O	O
đại_diện	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
cuộc	Meet	O	O	E
họp	Meet	O	O	O
G20	O	ORG	Entity	O
cho_biết	O	O	O	O
"	O	O	O	O
không	O	O	O	O
có	O	O	O	O
ý_định	O	O	O	O
và	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
không	O	O	O	O
có	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
nào	O	O	O	O
để	O	O	O	O
hạ	O	O	O	O
giá	O	O	O	O
nội_tệ	O	O	O	O
"	O	O	O	O
.	O	O	O	O

