Hai	O	TIME	Time	O
năm	O	TIME	Time	O
xét_xử	Trial-hearing	O	O	E
Đoàn_Thị_Hương	O	PER	Defendant	O
của	O	O	O	O
toà_án	O	ORG	Adjudicator	O
Malaysia	O	ORG	Adjudicator	O
.	O	O	O	O

Kim_Chol	O	PER	Target	O
nằm	O	O	O	O
bất_động	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
bị	Attack	O	O	E
tấn_công	Attack	O	O	O
tại	O	O	O	O
sân_bay	O	FAC	Place	O
Kuala_Lumpur	O	FAC	Place	O
tháng	O	TIME	Time	O
2/2017.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Artifact	O
này	O	O	O	O
được	Transport	O	O	E
đưa	Transport	O	O	O
đến	Transport	O	O	O
phòng_khám	O	FAC	Destination	O
sân_bay	O	FAC	Destination	O
và	O	O	O	O
tử_vong	Die	O	O	O
trên	O	O	O	O
đường	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
bệnh_viện	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	O	O
này	O	O	O	O
được	Transport	O	O	O
đưa	Transport	O	O	O
đến	Transport	O	O	O
phòng_khám	O	FAC	O	O
sân_bay	O	FAC	O	O
và	O	O	O	O
tử_vong	Die	O	O	E
trên	O	O	O	O
đường	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
bệnh_viện	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Cảnh_sát	O	O	O	O
Malaysia	O	O	O	O
xác_định	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
phụ_nữ	O	O	O	O
bôi	O	O	O	O
chất_lỏng	O	O	O	O
lên	O	O	O	O
mặt	O	O	O	O
Kim_Chol	O	O	O	O
là	O	O	O	O
Đoàn_Thị_Hương	O	PER	O	O
,	O	PER	O	O
người	O	PER	O	O
Việt_Nam	O	PER	O	O
và	O	PER	O	O
Siti_Aishah	O	PER	O	O
,	O	PER	O	O
người	O	PER	O	O
Indonesia	O	PER	O	O
,	O	O	O	O
bị	Arrest-jail	O	O	E
bắt	Arrest-jail	O	O	O
lần_lượt	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
15	O	O	O	O
và	O	O	O	O
16/2/2017	O	O	O	O
.	O	O	O	O

