Những	O	O	O	O
người	O	O	O	O
mất	O	O	O	O
tất_cả	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
cho	Transfer-money	O	O	E
vay	Transfer-money	O	O	O
ngang_hàng	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

“	O	O	O	O
Con	O	O	O	O
quá	O	O	O	O
nhỏ_bé	O	O	O	O
để	O	O	O	O
chống	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
”	O	O	O	O
,	O	O	O	O
một	O	O	O	O
phụ_nữ	O	O	O	O
31	O	O	O	O
tuổi	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Chiết_Giang	O	O	O	O
(	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	O	O	O
)	O	O	O	O
viết	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
thư	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
cha_mẹ	O	O	O	O
đầu	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
9	O	O	O	O
,	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
mất	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
40.000	O	MONEY	O	O
USD	O	MONEY	O	O
vì	O	O	O	O
một	O	O	O	O
công_ty	O	ORG	Org	O
cho	O	ORG	Org	O
vay	O	ORG	Org	O
ngang_hàng	O	ORG	Org	O
(	O	ORG	Org	O
P	O	ORG	Org	O
2	O	ORG	Org	O
P	O	ORG	Org	O
)	O	ORG	Org	O
online	O	ORG	Org	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	O
,	O	O	O	O
“	O	O	O	O
Công_ty	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
,	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cổ_đông	O	O	O	O
không	O	O	O	O
muốn	O	O	O	O
chịu	O	O	O	O
trách_nhiệm	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cơ_quan	O	O	O	O
điều_tra	O	O	O	O
quá	O	O	O	O
chậm_chạp	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Người	O	PER	Agent	O
phụ_nữ	O	PER	Agent	O
sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
treo_cổ	O	O	O	O
tự_tử	Die	O	O	E
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Artifact	O
đã	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
đi	Transport	O	O	E
tàu	O	VEH	Vehicle	O
14	O	TIME	Time	O
tiếng	O	TIME	Time	O
từ	O	O	O	O
Giang_Tô	O	GPE	Origin	O
đến	O	O	O	O
đây	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Khoảng	O	O	O	O
4.000	O	O	O	O
người	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
mất	O	O	O	O
tổng_cộng	O	O	O	O
117	O	O	O	O
triệu	O	O	O	O
USD	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
PPMiao	O	ORG	Org	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

Từ	O	TIME	Time	O
tháng	O	TIME	Time	O
6	O	TIME	Time	O
đến	O	TIME	Time	O
tháng	O	TIME	Time	O
8	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
400	O	O	O	O
nền_tảng	O	O	O	O
cho	Transfer-money	O	O	E
vay	Transfer-money	O	O	O
ngang_hàng	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Trung_Quốc	O	GPE	Place	O
đã	O	O	O	O
sụp_đổ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
hãng	O	O	O	O
nghiên_cứu	O	O	O	O
Yingcan	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Hoạt_động	O	O	O	O
cho	Transfer-money	O	O	E
vay	Transfer-money	O	O	O
ngang_hàng	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Mỹ	O	GPE	Place	O
,	O	O	O	O
với	O	O	O	O
các	O	O	O	O
công_ty	O	O	O	O
như	O	O	O	O
Prosper_Marketplace	O	O	O	O
và	O	O	O	O
LendingClub	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chỉ	O	O	O	O
là	O	O	O	O
giọt	O	O	O	O
nước	O	O	O	O
giữa	O	O	O	O
đại_dương	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đây	O	O	O	O
là	O	O	O	O
động_thái	O	O	O	O
nằm	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
chiến_dịch	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nhằm	O	O	O	O
hạn_chế	O	O	O	O
hoạt_động	O	O	O	O
cho	Transfer-money	O	O	E
vay	Transfer-money	O	O	O
phi	O	O	O	O
truyền_thống	O	O	O	O
(	O	O	O	O
không	O	O	O	O
qua	O	O	O	O
ngân_hàng	O	O	O	O
)	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Thông_thường	O	O	O	O
,	O	O	O	O
các	O	O	O	O
website	O	O	O	O
này	O	O	O	O
thu_hút	O	O	O	O
nhà_đầu_tư	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
vài	O	O	O	O
tuần	O	O	O	O
,	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
người	O	O	O	O
chủ	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
ôm	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
bỏ	O	O	O	O
chạy	Transport	O	O	E
.	O	O	O	O

Nhiều	O	PER	Recipient	O
cặp	O	PER	Recipient	O
đôi	O	PER	Recipient	O
trẻ	O	PER	Recipient	O
muốn	O	O	O	O
vay	Transfer-money	O	O	E
tiền	O	O	O	O
làm	O	O	O	O
đám_cưới	O	O	O	O
và	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
trăng_mật	O	O	O	O
,	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	O
lại	O	O	O	O
kèm	O	O	O	O
lãi	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
nhận	O	O	O	O
được	O	O	O	O
quà	O	O	O	O
cưới	O	O	O	O
và	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
mừng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Nhiều	O	PER	Giver	O
cặp	O	PER	Giver	O
đôi	O	PER	Giver	O
trẻ	O	PER	Giver	O
muốn	O	O	O	O
vay	Transfer-money	O	O	O
tiền	O	O	O	O
làm	O	O	O	O
đám_cưới	O	O	O	O
và	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
trăng_mật	O	O	O	O
,	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	E
lại	O	O	O	O
kèm	O	O	O	O
lãi	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
nhận	O	O	O	O
được	O	O	O	O
quà	O	O	O	O
cưới	O	O	O	O
và	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
mừng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Các	O	ORG	Recipient	O
doanh_nghiệp	O	ORG	Recipient	O
nhỏ	O	ORG	Recipient	O
cũng	O	O	O	O
muốn	O	O	O	O
vay	Transfer-money	O	O	E
mua	Transfer-ownership	O	O	O
máy_móc	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cam_kết	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	O
lại	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
sản_xuất	O	O	O	O
tăng	O	O	O	O
lên	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Các	O	ORG	Buyer	O
doanh_nghiệp	O	ORG	Buyer	O
nhỏ	O	ORG	Buyer	O
cũng	O	O	O	O
muốn	O	O	O	O
vay	Transfer-money	O	O	O
mua	Transfer-ownership	O	O	E
máy_móc	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cam_kết	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	O
lại	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
sản_xuất	O	O	O	O
tăng	O	O	O	O
lên	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Các	O	ORG	Giver	O
doanh_nghiệp	O	ORG	Giver	O
nhỏ	O	ORG	Giver	O
cũng	O	O	O	O
muốn	O	O	O	O
vay	Transfer-money	O	O	O
mua	Transfer-ownership	O	O	O
máy_móc	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cam_kết	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	E
lại	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
sản_xuất	O	O	O	O
tăng	O	O	O	O
lên	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Chúng	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
có_thể	O	O	O	O
được	O	O	O	O
bán	Transfer-ownership	O	O	E
cho	O	O	O	O
một	O	O	O	O
tổ_chức	O	ORG	Buyer	O
tài_chính	O	ORG	Buyer	O
khác	O	ORG	Buyer	O
hoặc	O	ORG	Buyer	O
cho	O	ORG	Buyer	O
ngân_hàng	O	ORG	Buyer	O
trung_ương	O	ORG	Buyer	O
trước	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
đáo_hạn	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đến	O	O	O	O
ngày	O	TIME	Time	O
6/8	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
ngừng	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	E
tiền	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
nhà_đầu_tư	O	O	O	O
và	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
đóng_cửa	End-org	O	O	O
do	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
người	O	O	O	O
rút_tiền	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đến	O	O	O	O
ngày	O	TIME	Time	O
6/8	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
ngừng	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	O
tiền	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
nhà_đầu_tư	O	O	O	O
và	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
đóng_cửa	End-org	O	O	E
do	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
người	O	O	O	O
rút_tiền	O	O	O	O
.	O	O	O	O

PPMiao	O	ORG	Giver	O
tuyên_bố	O	O	O	O
có	O	O	O	O
kế_hoạch	O	O	O	O
hoàn_trả	Transfer-money	O	O	E
tiền	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
nhà_đầu_tư	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
3	O	TIME	Time	O
năm	O	TIME	Time	O
tới	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Chúng_tôi	O	O	O	O
hứa	O	O	O	O
không	O	O	O	O
bỏ	O	O	O	O
chạy	O	O	O	O
,	O	O	O	O
không	O	O	O	O
cắt	O	O	O	O
liên_lạc	O	O	O	O
,	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
lấy	O	O	O	O
lại	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
và	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	E
cho	O	O	O	O
đầu_tư	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
từng	O	O	O	O
đợt	O	O	O	O
”	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
của	O	O	O	O
PPMiao	O	ORG	Giver	O
cho_biết	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Một_số	O	O	O	O
người	O	O	O	O
đổ	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
đây	O	O	O	O
dưới	O	O	O	O
1.500	O	MONEY	Money	O
USD	O	MONEY	Money	O
đã	O	O	O	O
được	O	O	O	O
hoàn	Transfer-money	O	O	E
tiền	Transfer-money	O	O	O
.	O	O	O	O

Còn	O	O	O	O
với	O	O	O	O
người	O	PER	Agent	O
phụ_nữ	O	PER	Agent	O
phải	O	O	O	O
tự_tử	Die	O	O	E
vì	O	O	O	O
mất_trắng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tất_cả	O	O	O	O
những	O	O	O	O
lời	O	O	O	O
hứa_hẹn	O	O	O	O
này	O	O	O	O
đều	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
quá	O	O	O	O
muộn	O	O	O	O
:	O	O	O	O
“	O	O	O	O
Mọi	O	O	O	O
người	O	O	O	O
đừng	O	O	O	O
buồn	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Con	O	O	O	O
không	O	O	O	O
sợ	O	O	O	O
cái	O	O	O	O
chết	Die	O	O	E
,	O	O	O	O
mà	O	O	O	O
chỉ	O	O	O	O
sợ	O	O	O	O
sống	O	O	O	O
thôi	O	O	O	O
”	O	O	O	O
.	O	O	O	O

