Bị_cáo	O	PER	Defendant	O
Dương_Duy	O	PER	Defendant	O
tại	O	O	O	O
phiên_toà	Trial-hearing	O	O	E
.	O	O	O	O

Ngày	O	TIME	Time	O
11-4	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Toà_án	O	O	O	O
nhân_dân	O	ORG	Adjudicator	O
tỉnh	O	ORG	Adjudicator	O
Ninh_Thuận	O	ORG	Adjudicator	O
mở	O	O	O	O
phiên_toà	Trial-hearing	O	O	E
xét_xử	O	O	O	O
sơ_thẩm	O	O	O	O
đối_với	O	O	O	O
bị_cáo	O	PER	Defendant	O
Dương_Duy	O	PER	Defendant	O
(	O	PER	Defendant	O
SN	O	PER	Defendant	O
1979	O	PER	Defendant	O
)	O	PER	Defendant	O
ngụ	O	PER	Defendant	O
xã	O	PER	Defendant	O
Bắc_Sơn	O	PER	Defendant	O
(	O	PER	Defendant	O
Thuận_Bắc	O	PER	Defendant	O
)	O	PER	Defendant	O
về	O	O	O	O
tội	O	O	O	O
“	O	O	O	O
Hiếp_dâm	O	CRIME	Crime	O
trẻ_em	O	CRIME	Crime	O
”	O	O	O	O
.	O	O	O	O

