Xét_xử	Trial-hearing	O	O	E
vụ	O	O	O	O
5	O	PER	O	O
phu	O	PER	O	O
trầm	O	PER	O	O
Quảng_Bình	O	PER	O	O
bị	O	O	O	O
giết	Attack	O	O	O
:	O	O	O	O
Hành_vi	O	O	O	O
quá	O	O	O	O
man_rợ	O	O	O	O

Xét_xử	Trial-hearing	O	O	O
vụ	O	O	O	O
5	O	PER	Target	O
phu	O	PER	Target	O
trầm	O	PER	Target	O
Quảng_Bình	O	PER	Target	O
bị	O	O	O	O
giết	Attack	O	O	E
:	O	O	O	O
Hành_vi	O	O	O	O
quá	O	O	O	O
man_rợ	O	O	O	O

Tai	O	O	O	O
đây	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Thành	O	O	O	O
được	O	O	O	O
Công	O	O	O	O
bàn_bạc	O	O	O	O
sang	O	O	O	O
gặp	O	O	O	O
Hồ_Văn_Nguyên	O	O	O	O
(	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
bản	O	O	O	O
Tà_Poọng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
huyện	O	O	O	O
Sê_Pôn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
Savannakhet	O	O	O	O
(	O	O	O	O
Lào	O	O	O	O
)	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
hắn	O	O	O	O
có	O	O	O	O
khẩu	O	O	O	O
súng	O	O	O	O
AK	O	O	O	O
,	O	O	O	O
để	O	O	O	O
thực_hiện	O	O	O	O
kế_hoạch	O	O	O	O
khống_chế	O	O	O	O
bắt	O	O	O	O
trói	Attack	O	O	E
người	O	O	O	O
đi	O	PER	Target	O
tìm	O	PER	Target	O
trầm	O	PER	Target	O
để	O	O	O	O
cướp	O	O	O	O
tài_sản	O	O	O	O
và	O	O	O	O
đòi	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
chuộc	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
giết	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
nhằm	O	O	O	O
che_giấu	O	O	O	O
tội_phạm	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đào	O	O	O	O
xong	O	O	O	O
hố	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Công	O	O	O	O
bảo	O	O	O	O
Thành	O	O	O	O
chặt	O	O	O	O
một	O	O	O	O
cái	O	O	O	O
gậy	O	O	O	O
để	O	O	O	O
làm	O	O	O	O
hung_khí	O	O	O	O
giết	O	O	O	O
người	Die	O	O	E
.	O	O	O	O

Xung_quanh	O	O	O	O
phiên_toà	O	O	O	O
này	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
người_dân	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
tham_dự	O	O	O	O
rất	O	O	O	O
bức_xúc	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
hành_vi	O	O	O	O
giết	O	O	O	O
người	Die	O	O	E
quá	O	O	O	O
man_rợ	O	O	O	O
và	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
hy_vọng	O	O	O	O
một	O	O	O	O
bản_án	O	O	O	O
thích_đáng	O	O	O	O
dành	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
các	O	O	O	O
bị_cáo	O	O	O	O
.	O	O	O	O

