Thuỷ_sản	O	ORG	Agent	O
Camimex	O	ORG	Agent	O
góp	O	O	O	O
vốn	O	O	O	O
mở	Start-org	O	O	E
công_ty_con	O	ORG	Org	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Agent	O
Bùi_Sĩ_Tuấn	O	PER	Agent	O
,	O	PER	Agent	O
Chủ_tịch	O	PER	Agent	O
Hội_đồng_quản_trị	O	O	O	O
Công_ty_Cổ_phần	O	O	O	O
Chế_biến	O	O	O	O
thuỷ_sản	O	O	O	O
và	O	O	O	O
xuất_nhập_khẩu	O	O	O	O
Cà_Mau	O	O	O	O
(	O	O	O	O
Camimex	O	O	O	O
)	O	O	O	O
vừa	O	O	O	O
ký	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
góp	O	O	O	O
vốn	O	O	O	O
đầu_tư	O	O	O	O
với	O	O	O	O
Công_ty	O	O	O	O
TNHH	O	O	O	O
Chế_biến	O	O	O	O
thuỷ_sản	O	O	O	O
Hải_Nam	O	O	O	O
để	O	O	O	O
mở	Start-org	O	O	E
thêm	O	O	O	O
Công_ty	O	ORG	Org	O
TNHH	O	ORG	Org	O
Thuỷ_sản	O	ORG	Org	O
Camimex	O	ORG	Org	O
(	O	ORG	Org	O
Camimex_Corp	O	ORG	Org	O
)	O	ORG	Org	O
.	O	O	O	O

Caminex	O	ORG	Agent	O
thống_nhất	O	O	O	O
cử	Nominate	O	O	E
3	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Bùi_Sĩ_Tuấn	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Vũ_Ngọc_Lễ	O	PER	Person	O
và	O	PER	Person	O
Nguyễn_An_Ninh	O	PER	Person	O
làm	O	O	O	O
người	O	JOB	Position	O
đại_diện	O	JOB	Position	O
phần	O	JOB	Position	O
vốn	O	JOB	Position	O
theo	O	JOB	Position	O
uỷ_quyền	O	JOB	Position	O
và	O	JOB	Position	O
thành_viên	O	JOB	Position	O
Hội_đồng_quản_trị	O	JOB	Position	O
tại	O	JOB	Position	O
Công_ty	O	JOB	Position	O
TNHH	O	JOB	Position	O
thuỷ_sản	O	JOB	Position	O
Camimex	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

