Mỹ	O	GPE	Agent	O
có_thể	O	O	O	O
sắp	O	O	O	O
dẫn_độ	Extradite	O	O	E
giáo_sĩ	O	PER	Person	O
Gulen	O	PER	Person	O
về	O	O	O	O
Thổ_Nhĩ_Kỳ	O	GPE	Destination	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Tại	O	O	O	O
hội_nghị	O	O	O	O
G20	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Argentina	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Tổng_thống	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
Donald_Trump	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
tuyên_bố	O	O	O	O
với	O	O	O	O
người	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
cấp	O	O	O	O
Thổ_Nhĩ_Kỳ	O	O	O	O
Recep_Tayyip_Erdogan	O	O	O	O
rằng	O	O	O	O
Washington	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
thực_hiện	O	O	O	O
các	O	O	O	O
bước	O	O	O	O
để	O	O	O	O
dẫn_độ	Extradite	O	O	E
giáo_sĩ	O	PER	Person	O
Gulen	O	PER	Person	O
và	O	PER	Person	O
những	O	PER	Person	O
người	O	PER	Person	O
khác	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Tuy_nhiên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Gulen	O	O	O	O
bác_bỏ	O	O	O	O
cáo_buộc	O	O	O	O
liên_quan	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
âm_mưu	O	O	O	O
lật_đổ	O	O	O	O
chính_quyền	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
chính_quyền	O	O	O	O
cựu	O	O	O	O
Tổng_thống	O	O	O	O
Obama	O	O	O	O
tuyên_bố	O	O	O	O
yêu_cầu	O	O	O	O
dẫn_độ	Extradite	O	O	E
chỉ	O	O	O	O
được	O	O	O	O
chấp_thuận	O	O	O	O
nếu	O	O	O	O
Ankara	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
bằng_chứng	O	O	O	O
thuyết_phục	O	O	O	O
.	O	O	O	O

