Mỹ	O	O	O	O
nói	O	O	O	O
Triều_Tiên	O	GPE	Agent	O
'	O	O	O	O
tàn_bạo	O	O	O	O
'	O	O	O	O
nếu	O	O	O	O
xử	Execute	O	O	E
bắn	Execute	O	O	O
phó	O	PER	Person	O
thủ_tướng	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

"	O	O	O	O
Chúng_tôi	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
những	O	O	O	O
thông_tin	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
báo_chí	O	O	O	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
tử_hình	Execute	O	O	E
các	O	PER	Person	O
quan_chức	O	PER	Person	O
Triều_Tiên	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Ông	O	O	O	O
Kim_Yong	O	PER	Person	O
-	O	PER	Person	O
jin	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
63	O	PER	Person	O
tuổi	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
được	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
là	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
xử	Execute	O	O	E
bắn	Execute	O	O	O
vào	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
7	O	TIME	Time	O
sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
Bình_Nhưỡng	O	O	O	O
điều_tra	O	O	O	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
bất_kính	O	O	O	O
với	O	O	O	O
nhà_lãnh_đạo	O	O	O	O
Kim_Jong-un	O	O	O	O
.	O	O	O	O

