Alexei_Navalny	O	PER	Person	O
(	O	O	O	O
quàng	O	O	O	O
khăn	O	O	O	O
)	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	E
tại	O	O	O	O
Moskva	O	GPE	Place	O
khi	O	O	O	O
tham_gia	O	O	O	O
một	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
biểu_tình	O	O	O	O
bất_hợp_pháp	O	O	O	O
kêu_gọi	O	O	O	O
tẩy_chay	O	O	O	O
bầu_cử	O	O	O	O
tổng	O	O	O	O
thống	O	O	O	O
hồi	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
một	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Navalny	O	PER	Defendant	O
vừa_phải	O	O	O	O
chịu	Sentence	O	O	E
án	O	SEN	Sentence	O
tù	O	SEN	Sentence	O
một	O	SEN	Sentence	O
tháng	O	SEN	Sentence	O
vì	O	O	O	O
tổ_chức	O	CRIME	Crime	O
biểu_tình	O	CRIME	Crime	O
bất_hợp_pháp	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

Navalny	O	PER	Entity	O
kêu_gọi	O	O	O	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
vào	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
Nga	O	O	O	O
tiến_hành	O	O	O	O
bầu_cử	O	O	O	O
địa_phương	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
các	O	O	O	O
vị_trí	O	O	O	O
thống_đốc	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nghị_sĩ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
quan_chức	O	O	O	O
địa_phương	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Phần_lớn	O	O	O	O
những	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
biểu_tình	O	O	O	O
được	O	O	O	O
lên	O	O	O	O
kế_hoạch	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
hôm_nay	O	O	O	O
đều	O	O	O	O
không	O	O	O	O
được	O	O	O	O
chính_quyền	O	O	O	O
phê_duyệt	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đồng_nghĩa	O	O	O	O
với	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
những	O	PER	Person	O
người	O	PER	Person	O
tham_gia	O	PER	Person	O
có_thể	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
bắt	Arrest-jail	O	O	E
.	O	O	O	O

Navalny	O	O	O	O
được	O	O	O	O
trả	O	O	O	O
tự_do	Pardon	O	O	E
hôm	O	O	O	O
14/6	O	TIME	Time	O
sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
ngồi	O	O	O	O
tù	O	O	O	O
một	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
kêu_gọi	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
biểu_tình	O	O	O	O
bất_hợp_pháp	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
lễ	O	O	O	O
nhậm_chức	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Tổng_thống	O	O	O	O
Vladimir_Putin	O	O	O	O
.	O	O	O	O

