Diễn_viên	O	PER	Person	O
Diệu_Thuý	O	PER	Person	O
kết_hôn	Marry	O	O	E
với	O	O	O	O
doanh_nhân	O	PER	Person	O
Pháp	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
bốn	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
vắng	O	O	O	O
bóng	O	O	O	O
làng	O	O	O	O
giải_trí	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Diệu_Thuý	O	PER	Person	O
kết_hôn	Marry	O	O	E
với	O	O	O	O
chồng	O	PER	Person	O
Tây	O	PER	Person	O
ở	O	O	O	O
Quảng_Trị	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

