Khi	O	O	O	O
nào	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	ORG	Org	O
bị	O	O	O	O
coi	O	O	O	O
là	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
Điều	O	O	O	O
2	O	O	O	O
Luật	O	O	O	O
Phá_sản	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
2014	O	O	O	O
,	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
áp_dụng	O	O	O	O
đối_với	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	ORG	Org	O
và	O	O	O	O
hợp_tác_xã	O	ORG	Org	O
,	O	O	O	O
liên_hiệp	O	ORG	Org	O
hợp_tác_xã	O	ORG	Org	O
(	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
đây	O	O	O	O
gọi	O	O	O	O
chung	O	O	O	O
là	O	O	O	O
hợp_tác_xã	O	O	O	O
)	O	O	O	O
được	O	O	O	O
thành_lập	O	O	O	O
và	O	O	O	O
hoạt_động	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
quy_định	O	O	O	O
của	O	O	O	O
pháp_luật	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Thủ_tục	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
(	O	O	O	O
sơ_lược	O	O	O	O
)	O	O	O	O
đối_với	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	ORG	Org	O
theo	O	O	O	O
quy_định	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
Luật	O	O	O	O
Phá_sản	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
2014	O	O	O	O
:	O	O	O	O

-	O	O	O	O
Tiếp_theo	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nếu	O	O	O	O
Toà_án	O	O	O	O
thụ_lý	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
toà_án	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
giải_quyết	O	O	O	O
phá_sản	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
các	O	O	O	O
thủ_tục	O	O	O	O
:	O	O	O	O
mở	O	O	O	O
thủ_tục	O	O	O	O
phá_sản	O	O	O	O
;	O	O	O	O
chỉ_định	O	O	O	O
Quản	O	O	O	O
tài_viên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	O	O	O
quản_lý	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thanh_lý	O	O	O	O
tài_sản	O	O	O	O
;	O	O	O	O
xác_định	O	O	O	O
nghĩa_vụ	O	O	O	O
về	O	O	O	O
tài_sản	O	O	O	O
và	O	O	O	O
thực_hiện	O	O	O	O
các	O	O	O	O
biện_pháp	O	O	O	O
bảo_toàn	O	O	O	O
tài_sản	O	O	O	O
;	O	O	O	O
triệu_tập	O	O	O	O
Hội_nghị	Meet	O	O	E
chủ_nợ	O	PER	Entity	O
;	O	O	O	O
áp_dụng	O	O	O	O
thủ_tục	O	O	O	O
phục_hồi	O	O	O	O
kinh	O	O	O	O
doanh	O	O	O	O
(	O	O	O	O
nếu	O	O	O	O
có	O	O	O	O
)	O	O	O	O
;	O	O	O	O
Toà_án	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
tuyên_bố	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	O	O	O
phá_sản	O	O	O	O
;	O	O	O	O
thi_hành	O	O	O	O
Quyết_định	O	O	O	O
tuyên_bố	O	O	O	O
phá_sản	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
Điều	O	O	O	O
54	O	O	O	O
Luật	O	O	O	O
Phá_sản	O	O	O	O
2014	O	O	O	O
về	O	O	O	O
thứ_tự	O	O	O	O
phân_chia	O	O	O	O
tài_sản	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trường_hợp	O	O	O	O
Thẩm_phán	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
tuyên_bố	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
thì	O	O	O	O
tài_sản	O	O	O	O
của	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	O	O	O
,	O	O	O	O
hợp_tác_xã	O	O	O	O
được	O	O	O	O
phân_chia	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
thứ_tự	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
:	O	O	O	O

