Mượn	O	O	O	O
bằng	O	O	O	O
của	O	O	O	O
cán_bộ	O	O	O	O
thuế	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Bí_thư	O	PER	Person	O
xã	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
.	O	O	O	O

Đảng_bộ	O	ORG	Entity	O
huyện	O	ORG	Entity	O
Đông_Hải	O	ORG	Entity	O
(	O	ORG	Entity	O
Bạc_Liêu	O	ORG	Entity	O
)	O	ORG	Entity	O
vừa	O	O	O	O
họp	Meet	O	O	E
triển_khai	O	O	O	O
Quyết_định	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	ORG	O	O
Kiểm_tra	O	ORG	O	O
Tỉnh_uỷ	O	ORG	O	O
Bạc_Liêu	O	ORG	O	O
,	O	O	O	O
xử_lý	O	O	O	O
vi_phạm	O	O	O	O
của	O	O	O	O
ông	O	PER	O	O
Huỳnh_Minh_Gọn	O	PER	O	O
(	O	O	O	O
44	O	O	O	O
tuổi	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Huyện_uỷ_viên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Bí_thư	O	O	O	O
Đảng_uỷ	O	O	O	O
xã	O	O	O	O
An_Trạch	O	O	O	O
)	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bằng	O	O	O	O
hình_thức	O	O	O	O
cách	End-position	O	O	O
các	O	JOB	O	O
chức_vụ	O	JOB	O	O
trong	O	JOB	O	O
Đảng	O	JOB	O	O
vì	O	O	O	O
Sử_dụng	O	O	O	O
văn_bằng	O	O	O	O
bất_hợp_pháp	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đảng_bộ	O	ORG	O	O
huyện	O	ORG	O	O
Đông_Hải	O	ORG	O	O
(	O	ORG	O	O
Bạc_Liêu	O	ORG	O	O
)	O	ORG	O	O
vừa	O	O	O	O
họp	Meet	O	O	O
triển_khai	O	O	O	O
Quyết_định	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	ORG	O	O
Kiểm_tra	O	ORG	O	O
Tỉnh_uỷ	O	ORG	O	O
Bạc_Liêu	O	ORG	O	O
,	O	O	O	O
xử_lý	O	O	O	O
vi_phạm	O	O	O	O
của	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Huỳnh_Minh_Gọn	O	PER	Person	O
(	O	O	O	O
44	O	O	O	O
tuổi	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Huyện_uỷ_viên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Bí_thư	O	O	O	O
Đảng_uỷ	O	O	O	O
xã	O	O	O	O
An_Trạch	O	O	O	O
)	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bằng	O	O	O	O
hình_thức	O	O	O	O
cách	End-position	O	O	E
các	O	JOB	Position	O
chức_vụ	O	JOB	Position	O
trong	O	JOB	Position	O
Đảng	O	JOB	Position	O
vì	O	O	O	O
Sử_dụng	O	O	O	O
văn_bằng	O	O	O	O
bất_hợp_pháp	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Trước	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nguyên	O	PER	Prosecutor	O
cán_bộ	O	PER	Prosecutor	O
thuế	O	PER	Prosecutor	O
xã	O	PER	Prosecutor	O
An_Trạch	O	PER	Prosecutor	O
tố_cáo	Charge-indict	O	O	E
ông	O	PER	Defendant	O
Gọn	O	PER	Defendant	O
mượn	O	O	O	O
bằng	O	O	O	O
cấp	O	O	O	O
THCS	O	O	O	O
của	O	O	O	O
mình	O	O	O	O
để	O	O	O	O
học	O	O	O	O
tiếp	O	O	O	O
,	O	O	O	O
rồi	O	O	O	O
kinh_qua	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
chức_vụ	O	O	O	O
hơn	O	O	O	O
20	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
.	O	O	O	O

