Theo	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
3	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
4	O	O	O	O
công_ty	O	O	O	O
được	O	O	O	O
Agribank	O	ORG	Giver	O
cho	Transfer-money	O	O	E
vay	Transfer-money	O	O	O
tổng_cộng	O	MONEY	Money	O
331	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
.	O	O	O	O

Cụ_thể	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Công_ty	O	PER	O	O
TNHH	O	PER	O	O
sản_xuất	O	PER	O	O
thương_mại	O	PER	O	O
dịch_vụ	O	PER	O	O
Thuận_An	O	PER	O	O
(	O	PER	O	O
Tafishco	O	PER	O	O
)	O	PER	O	O
được	O	O	O	O
vay	Transfer-money	O	O	O
234	O	MONEY	O	O
tỷ	O	MONEY	O	O
đồng	O	MONEY	O	O
để	O	O	O	O
thực_hiện	O	O	O	O
dự_án	O	O	O	O
chuỗi	O	O	O	O
liên_kết	O	O	O	O
dọc	O	O	O	O
cá_tra	O	O	O	O
Tafishco	O	O	O	O
“	O	O	O	O
sản_xuất	O	O	O	O
-	O	O	O	O
chế_biến	O	O	O	O
-	O	O	O	O
xuất_khẩu	O	O	O	O
”	O	O	O	O
với	O	O	O	O
sự	O	O	O	O
tham_gia	O	O	O	O
của	O	O	O	O
8	O	O	O	O
hộ	O	O	O	O
dân	O	O	O	O
;	O	O	O	O
Công_ty	O	ORG	O	O
TNHH	O	ORG	O	O
thương_mại	O	ORG	O	O
đầu_tư	O	ORG	O	O
Tín_Thương	O	ORG	O	O
được	O	O	O	O
vay	Transfer-money	O	O	O
25	O	MONEY	O	O
tỷ	O	MONEY	O	O
đồng	O	MONEY	O	O
để	O	O	O	O
thực_hiện	O	O	O	O
dự_án	O	O	O	O
xây_dựng	O	O	O	O
chuỗi	O	O	O	O
liên_kết	O	O	O	O
sản_xuất	O	O	O	O
và	O	O	O	O
tiêu_thụ	O	O	O	O
sản_phẩm	O	O	O	O
lúa	O	O	O	O
nếp	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
địa_bàn	O	O	O	O
huyện	O	O	O	O
Phú_Tân	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
An_Giang	O	O	O	O
với	O	O	O	O
sự	O	O	O	O
tham_gia	O	O	O	O
của	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
300	O	O	O	O
hộ	O	O	O	O
dân	O	O	O	O
;	O	O	O	O
Công_ty_cổ_phần	O	ORG	Recipient	O
rau_quả	O	ORG	Recipient	O
thực_phẩm	O	ORG	Recipient	O
An_Giang	O	ORG	Recipient	O
được	O	O	O	O
vay	Transfer-money	O	O	E
72	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
thực_hiện	O	O	O	O
dự_án	O	O	O	O
đầu_tư	O	O	O	O
chuỗi	O	O	O	O
liên_kết	O	O	O	O
sản_xuất	O	O	O	O
và	O	O	O	O
tiêu_thụ	O	O	O	O
rau_màu	O	O	O	O
Antesco	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
huyện	O	O	O	O
Châu_Phú	O	O	O	O
và	O	O	O	O
Châu_Thành	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
An_Giang	O	O	O	O
với	O	O	O	O
sự	O	O	O	O
tham_gia	O	O	O	O
của	O	O	O	O
khoảng	O	O	O	O
10.000	O	O	O	O
hộ	O	O	O	O
dân	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Riêng	O	O	O	O
Công_ty_cổ_phần	O	ORG	Recipient	O
xuất_nhập_khẩu	O	ORG	Recipient	O
Thịnh_Phú_An_Giang	O	ORG	Recipient	O
được	O	O	O	O
Vietcombank	O	ORG	Giver	O
cho	Transfer-money	O	O	E
vay	Transfer-money	O	O	O
19	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
để	O	O	O	O
thực_hiện	O	O	O	O
dự_án	O	O	O	O
đầu_tư	O	O	O	O
cánh	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
mẫu	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
ấp	O	O	O	O
Tân_Phú	O	O	O	O
A1	O	O	O	O
,	O	O	O	O
xã	O	O	O	O
Tân_Thạnh	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thị_xã	O	O	O	O
Tân_Châu	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
An_Giang	O	O	O	O
với	O	O	O	O
sự	O	O	O	O
tham_gia	O	O	O	O
của	O	O	O	O
474	O	O	O	O
hộ	O	O	O	O
dân	O	O	O	O
.	O	O	O	O

