Trưởng	O	PER	Person	O
công_an	O	PER	Person	O
huyện	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
vì	O	O	O	O
quan_hệ	O	O	O	O
bất_chính	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	O	O	O
2/4	O	O	O	O
,	O	O	O	O
lãnh_đạo	O	O	O	O
Công_an	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
Sóc_Trăng	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
triển_khai	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Bộ	O	ORG	Entity	O
Công_an	O	ORG	Entity	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
Trưởng	O	JOB	Position	O
công_an	O	JOB	Position	O
huyện	O	JOB	Position	O
Trần_Đề	O	JOB	Position	O
đối_với	O	O	O	O
đại_tá	O	PER	Person	O
Đoàn_Thanh_Sơn	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
thời	O	O	O	O
điều	O	O	O	O
động	O	O	O	O
cán_bộ	O	PER	O	O
khác	O	PER	O	O
về	O	O	O	O
thay_thế	Start-position	O	O	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	O	O	O
2/4	O	O	O	O
,	O	O	O	O
lãnh_đạo	O	O	O	O
Công_an	O	O	O	O
tỉnh	O	O	O	O
Sóc_Trăng	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
triển_khai	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Bộ	O	ORG	O	O
Công_an	O	ORG	O	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	O
Trưởng	O	JOB	O	O
công_an	O	JOB	O	O
huyện	O	JOB	O	O
Trần_Đề	O	JOB	O	O
đối_với	O	O	O	O
đại_tá	O	PER	O	O
Đoàn_Thanh_Sơn	O	PER	O	O
,	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
thời	O	O	O	O
điều	O	O	O	O
động	O	O	O	O
cán_bộ	O	PER	Person	O
khác	O	PER	Person	O
về	O	O	O	O
thay_thế	Start-position	O	O	E
.	O	O	O	O

