Cựu	O	PER	Person	O
giám_đốc	O	PER	Person	O
Vietcombank	O	PER	Person	O
Hà_Nội	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
cách	End-position	O	O	E
các	O	O	O	O
chức_vụ	O	JOB	Position	O
trong	O	JOB	Position	O
Đảng	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	TIME	Time	O
10-12/9	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	ORG	Entity	O
Kiểm_tra	O	ORG	Entity	O
Trung_ương	O	ORG	Entity	O
Đảng	O	ORG	Entity	O
họp	Meet	O	O	E
kỳ	O	O	O	O
29	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
xem_xét	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thi_hành	O	O	O	O
kỷ_luật	O	O	O	O
với	O	O	O	O
một_số	O	O	O	O
cá_nhân	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tổ_chức	O	O	O	O
vi_phạm	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	ORG	Entity	O
Kiểm_tra	O	ORG	Entity	O
Trung_ương	O	ORG	Entity	O
quyết_định	O	O	O	O
kỷ_luật	O	O	O	O
bằng	O	O	O	O
hình_thức	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
tất_cả	O	JOB	O	O
chức_vụ	O	JOB	O	O
trong	O	JOB	O	O
Đảng	O	JOB	O	O
với	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Nguyễn_Xuân_Luật	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
trưởng	O	JOB	Position	O
Ban	O	JOB	Position	O
Giám_sát	O	JOB	Position	O
Tập_đoàn	O	JOB	Position	O
tài_chính	O	JOB	Position	O
(	O	JOB	Position	O
Uỷ_ban	O	JOB	Position	O
Giám_sát	O	JOB	Position	O
tài_chính	O	JOB	Position	O
Quốc_gia	O	JOB	Position	O
)	O	JOB	Position	O
do	O	O	O	O
những	O	O	O	O
vi_phạm	O	O	O	O
nghiêm_trọng	O	O	O	O
thời	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
giữ	O	O	O	O
chức	O	O	O	O
Bí_thư	O	O	O	O
Đảng_uỷ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Giám	O	O	O	O
đốc	O	O	O	O
Ngân_hàng	O	O	O	O
Ngoại_thương	O	O	O	O
Việt_Nam	O	O	O	O
(	O	O	O	O
Vietcombank	O	O	O	O
)	O	O	O	O
chi_nhánh	O	O	O	O
Hà_Nội	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
rời	O	O	O	O
Vietcombank	O	O	O	O
chi_nhánh	O	ORG	O	O
Hà_Nội	O	O	O	O
,	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
2012	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Luật	O	PER	Person	O
về	O	O	O	O
VietABank	O	O	O	O
giữ	O	O	O	O
chức	Start-position	O	O	E
Phó	O	O	O	O
tổng_giám_đốc	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

