Proton	O	ORG	Org	O
-	O	ORG	Org	O
hãng	O	ORG	Org	O
xe	O	ORG	Org	O
nội_địa	O	ORG	Org	O
Malaysia	O	ORG	Org	O
có	O	O	O	O
nguy_cơ	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

Nhưng	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
nay	O	O	O	O
khoản	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
này	O	O	O	O
có_thể	O	O	O	O
khó	O	O	O	O
được	O	O	O	O
triển_khai	O	O	O	O
,	O	O	O	O
dù	O	O	O	O
Proton	O	ORG	Org	O
là	O	O	O	O
dự_án	O	O	O	O
tâm_huyết	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
thành_lập	Start-org	O	O	E
năm	O	TIME	Time	O
1983	O	TIME	Time	O
của	O	O	O	O
Mahathir_Mohamad	O	PER	Agent	O
.	O	O	O	O

Proton	O	O	O	O
chưa	O	O	O	O
công_bố	O	O	O	O
tình_hình	O	O	O	O
tài_chính	O	O	O	O
mới	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nhưng	O	O	O	O
các	O	O	O	O
nhà	O	O	O	O
phân_tích	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
ngành	O	O	O	O
ôtô	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
hãng	O	ORG	Giver	O
đang	O	O	O	O
mất	Transfer-money	O	O	E
khoảng	O	O	O	O
25	O	MONEY	Money	O
triệu	O	MONEY	Money	O
USD	O	MONEY	Money	O
mỗi	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
lãi	O	O	O	O
vay	O	O	O	O
và	O	O	O	O
vốn	O	O	O	O
đọng	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
lượng	O	O	O	O
xe	O	O	O	O
sản_xuất	O	O	O	O
chưa	O	O	O	O
bán	O	O	O	O
được	O	O	O	O
,	O	O	O	O
vào_khoảng	O	O	O	O
30.000	O	O	O	O
xe	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tức	O	O	O	O
tương_đương	O	O	O	O
khoảng	O	O	O	O
3	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
tồn_kho	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tính	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
doanh_số	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
2015	O	O	O	O
là	O	O	O	O
102.175	O	O	O	O
xe	O	O	O	O
.	O	O	O	O

