Bé	O	PER	Victim	O
gái	O	PER	Victim	O
12	O	PER	Victim	O
tuổi	O	PER	Victim	O
nghi	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
cưỡng_hiếp	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
chết	Die	O	O	E

Đi	O	O	O	O
chăn	O	O	O	O
bò	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
buổi_trưa	O	O	O	O
nhưng	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
chiều_tối	O	O	O	O
cháu	O	O	O	O
N.T.Q	O	O	O	O
.	O	O	O	O
(	O	O	O	O
ngụ	O	O	O	O
huyện	O	O	O	O
Bố_Trạch	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Quảng_Bình	O	O	O	O
)	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
chưa	O	O	O	O
về	O	O	O	O
nên	O	O	O	O
người_nhà	O	O	O	O
vội_vã	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
tìm	O	O	O	O
và	O	O	O	O
phát_hiện	O	O	O	O
em	O	PER	Victim	O
chết	Die	O	O	E
bên	O	LOC	Place	O
vệ	O	LOC	Place	O
đường	O	LOC	Place	O
.	O	O	O	O

Q	O	PER	Victim	O
(	O	PER	Victim	O
SN	O	PER	Victim	O
2002	O	PER	Victim	O
,	O	PER	Victim	O
trú	O	PER	Victim	O
thôn	O	PER	Victim	O
1	O	PER	Victim	O
Khe_Gát	O	PER	Victim	O
,	O	PER	Victim	O
xã	O	PER	Victim	O
Xuân_Trạch	O	PER	Victim	O
,	O	PER	Victim	O
huyện	O	PER	Victim	O
Bố_Trạch	O	PER	Victim	O
,	O	PER	Victim	O
Quảng_Bình	O	PER	Victim	O
)	O	PER	Victim	O
đã	O	O	O	O
được	O	O	O	O
người_dân	O	O	O	O
phát_hiện	O	O	O	O
nằm	O	O	O	O
chết	Die	O	O	E
bên	O	LOC	Place	O
vệ	O	LOC	Place	O
đường	O	LOC	Place	O
ở	O	O	O	O
khu_vực	O	O	O	O
phía	O	O	O	O
nam	O	O	O	O
đường	O	O	O	O
Hồ_Chí_Minh	O	O	O	O
nhánh	O	O	O	O
Đông	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thuộc	O	O	O	O
khu	O	O	O	O
di_tích	O	O	O	O
lich	O	O	O	O
sử	O	O	O	O
sân_bay	O	O	O	O
Khe_Gát	O	O	O	O
(	O	O	O	O
xã	O	O	O	O
Xuân_Trạch	O	O	O	O
)	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đến	O	O	O	O
khoảng	O	O	O	O
19h	O	O	O	O
cùng	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
,	O	O	O	O
người_nhà	O	O	O	O
phát_hiện	O	O	O	O
cháu	O	PER	Victim	O
nằm	O	O	O	O
chết	Die	O	O	E
bên	O	LOC	Place	O
vệ	O	LOC	Place	O
đường	O	LOC	Place	O
.	O	O	O	O

