Xác	Die	O	O	E
phụ_nữ	O	PER	Victim	O
có	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
vết	O	O	O	O
cắt	O	O	O	O
nổi	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
kênh	O	O	O	O
Tàu_Hủ	O	O	O	O

Thi_thể	Die	O	O	E
một	O	PER	Victim	O
phụ_nữ	O	PER	Victim	O
được	O	O	O	O
người_dân	O	O	O	O
phát_hiện	O	O	O	O
với	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
vết	O	O	O	O
cắt	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
cổ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tay	O	O	O	O
và	O	O	O	O
chân	O	O	O	O
,	O	O	O	O
một_số	O	O	O	O
nữ_trang	O	O	O	O
của	O	O	O	O
người	O	O	O	O
này	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
nguyên	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Thi_thể	Die	O	O	E
người	O	PER	Victim	O
phụ_nữ	O	PER	Victim	O
được	O	O	O	O
di_dời	Transport	O	O	O
khỏi	O	O	O	O
hiện_trường	O	LOC	O	O
.	O	O	O	O

Thi_thể	Die	O	O	O
người	O	PER	Artifact	O
phụ_nữ	O	PER	Artifact	O
được	O	O	O	O
di_dời	Transport	O	O	E
khỏi	O	O	O	O
hiện_trường	O	LOC	Origin	O
.	O	O	O	O

Thời_điểm	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
người_dân	O	O	O	O
đi	O	O	O	O
bộ	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
đại_lộ	O	O	O	O
Võ_Văn_Kiệt	O	O	O	O
thấy	O	O	O	O
vật	O	O	O	O
khả_nghi	O	O	O	O
trôi	Transport	O	O	E
trên	O	O	O	O
kênh	O	O	O	O
Tàu_Hủ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
hướng	O	O	O	O
từ	O	LOC	Origin	O
cầu	O	LOC	Origin	O
Ông_Lãnh	O	LOC	Origin	O
về	O	O	O	O
cầu	O	LOC	Destination	O
Nguyễn_Văn_Cừ	O	LOC	Destination	O
.	O	O	O	O

Khi	O	O	O	O
mọi	O	O	O	O
người	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
thì	O	O	O	O
phát_hiện	O	O	O	O
vật_thể	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
là	O	O	O	O
xác	Die	O	O	E
một	O	PER	Victim	O
phụ_nữ	O	PER	Victim	O
,	O	PER	Victim	O
khoảng	O	PER	Victim	O
40	O	PER	Victim	O
tuổi	O	PER	Victim	O
,	O	PER	Victim	O
mặc	O	PER	Victim	O
áo	O	PER	Victim	O
trắng	O	PER	Victim	O
,	O	PER	Victim	O
quần_xám	O	PER	Victim	O
.	O	O	O	O

Trên	O	O	O	O
cổ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tay	O	O	O	O
và	O	O	O	O
chân	O	O	O	O
của	O	O	O	O
nạn_nhân	O	O	O	O
có	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
vết	O	O	O	O
cắt	Injure	O	O	E
,	O	O	O	O
một_số	O	O	O	O
nữ_trang	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
người	O	O	O	O
vẫn	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
nguyên_vẹn	O	O	O	O
.	O	O	O	O

