Thêm	O	O	O	O
một	O	PER	Victim	O
nam	O	PER	Victim	O
diễn_viên	O	PER	Victim	O
Hàn_Quốc	O	PER	Victim	O
chết	Die	O	O	E
tại	O	O	O	O
nhà_riêng	O	LOC	Place	O

Nam	O	PER	Agent	O
diễn_viên	O	PER	Agent	O
Woo_Bong_Shik	O	PER	Agent	O
,	O	PER	Agent	O
41	O	PER	Agent	O
tuổi	O	PER	Agent	O
đã	O	O	O	O
được	O	O	O	O
tìm	O	O	O	O
thấy	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
tình_trạng	O	O	O	O
tắt_thở	Die	O	O	E
trong	O	O	O	O
căn	O	FAC	Place	O
nhà	O	FAC	Place	O
thuê	O	FAC	Place	O
ở	O	FAC	Place	O
Gaepo_Dong	O	FAC	Place	O
,	O	FAC	Place	O
Gangnam	O	FAC	Place	O
vào_khoảng	O	O	O	O
8	O	TIME	Time	O
giờ	O	TIME	Time	O
tối_ngày	O	TIME	Time	O
9/3	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Được	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
,	O	O	O	O
một	O	O	O	O
người	O	O	O	O
bạn	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Woo_Bong_Shik	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
yêu_cầu	O	O	O	O
nhà	O	O	O	O
chủ	O	O	O	O
trọ	O	O	O	O
mở_cửa	O	O	O	O
phòng	O	O	O	O
và	O	O	O	O
con_gái	O	O	O	O
của	O	O	O	O
người	O	O	O	O
chủ	O	O	O	O
trọ	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
phát_hiện	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
thi_thể	Die	O	O	E
của	O	O	O	O
chàng	O	PER	Victim	O
diễn_viên	O	PER	Victim	O
xấu_số	O	PER	Victim	O
này	O	PER	Victim	O
.	O	O	O	O

Diễn_viên	O	O	O	O
này	O	O	O	O
là	O	O	O	O
một	O	O	O	O
người	O	O	O	O
hiền_lành	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chăm_chỉ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tuy_nhiên	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
đã	O	O	O	O
nghỉ_việc	End-position	O	O	E
trong	O	O	O	O
thời_gian	O	TIME	Time	O
gần	O	TIME	Time	O
đây	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

