Chủ_tịch	O	PER	Person	O
xã	O	PER	Person	O
mất	End-position	O	O	E
chức	End-position	O	O	O
vì	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
vợ	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
hộ	O	O	O	O
nghèo	O	O	O	O
để	O	O	O	O
hưởng	O	O	O	O
hỗ_trợ	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Huyện_uỷ	O	ORG	Entity	O
Bố_Trạch	O	ORG	Entity	O
(	O	ORG	Entity	O
Quảng_Bình	O	ORG	Entity	O
)	O	ORG	Entity	O
vừa	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
ông	O	PER	Person	O
Hoàng_Quang_Trung	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	JOB	Position	O
xã	O	JOB	Position	O
Hoàn_Trạch	O	JOB	Position	O
sau	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
vợ	O	O	O	O
ghép	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
hộ_khẩu	O	O	O	O
hộ	O	O	O	O
nghèo	O	O	O	O
để	O	O	O	O
hưởng	O	O	O	O
tiền	O	O	O	O
chính_sách	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Buyer	O
Trung	O	PER	Buyer	O
còn	O	O	O	O
không	O	O	O	O
trung_thực	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
khai_báo	O	O	O	O
mảnh	O	FAC	Artifact	O
đất	O	FAC	Artifact	O
mua	Transfer-ownership	O	O	E
đấu_giá	O	O	O	O
là	O	O	O	O
đất	O	O	O	O
khai_hoang	O	O	O	O
để	O	O	O	O
được	O	O	O	O
cấp	O	O	O	O
sổ_đỏ	O	O	O	O
nhằm	O	O	O	O
sang_nhượng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Cụ_thể	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Hoàng_Minh_Tài	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
cán_bộ	O	JOB	Position	O
Ban	O	JOB	Position	O
Kiểm_tra	O	JOB	Position	O
Đảng_uỷ	O	JOB	Position	O
xã	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
;	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Hoàng_Mạnh_Hùng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	O	O	O
Mặt_trận	O	O	O	O
Tổ_quốc	O	O	O	O
Việt_Nam	O	O	O	O
xã	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
cảnh_cáo	O	O	O	O
;	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Hoàng_Minh_Sáng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Trưởng	O	O	O	O
Công_an	O	O	O	O
xã	O	O	O	O
và	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Hoàng_Minh_Tường	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
HĐND	O	O	O	O
xã	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
khiển_trách	O	O	O	O
.	O	O	O	O

