Bộ	O	ORG	Agent	O
Quốc_phòng	O	ORG	Agent	O
bắt	Arrest-jail	O	O	E
cựu	O	PER	Person	O
nhân_viên	O	PER	Person	O
trốn	O	PER	Person	O
truy_nã	O	PER	Person	O
ở	O	O	O	O
Cuba	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Thông_tấn	O	O	O	O
quân_sự	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
,	O	O	O	O
sáng	O	O	O	O
9/3	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Cục	O	O	O	O
Điều_tra	O	O	O	O
hình_sự	O	O	O	O
(	O	O	O	O
Bộ	O	O	O	O
Quốc_phòng	O	O	O	O
)	O	O	O	O
phối_hợp	O	O	O	O
với	O	O	O	O
Văn_phòng	O	O	O	O
Cơ_quan	O	O	O	O
Cảnh_sát	O	O	O	O
Điều_tra	O	O	O	O
(	O	O	O	O
Bộ	O	O	O	O
Công_an	O	O	O	O
)	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Văn_phòng	O	O	O	O
Interpol	O	O	O	O
Việt_Nam	O	O	O	O
và	O	O	O	O
Interpol	O	O	O	O
quốc_tế	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
dẫn	Extradite	O	O	E
độ	Extradite	O	O	O
Lê_Quang_Hiếu_Hùng	O	PER	Person	O
từ	O	O	O	O
Cuba	O	GPE	Origin	O
về	O	O	O	O
Việt_Nam	O	GPE	Destination	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
khởi_tố	Charge-indict	O	O	E
,	O	O	O	O
Lê_Quang_Hiếu_Hùng	O	PER	Defendant	O
bỏ	O	O	O	O
trốn	O	O	O	O
ra	Transport	O	O	O
nước_ngoài	O	LOC	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
khởi_tố	Charge-indict	O	O	O
,	O	O	O	O
Lê_Quang_Hiếu_Hùng	O	PER	Artifact	O
bỏ	O	O	O	O
trốn	O	O	O	O
ra	Transport	O	O	E
nước_ngoài	O	LOC	Destination	O
.	O	O	O	O

Bộ	O	ORG	Agent	O
Quốc_phòng	O	ORG	Agent	O
khẳng_định	O	O	O	O
,	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
bắt_giữ	Arrest-jail	O	O	E
và	O	O	O	O
dẫn_độ	Extradite	O	O	O
thành_công	O	O	O	O
Lê_Quang_Hiếu_Hùng	O	PER	Person	O
về	O	O	O	O
Việt_Nam	O	GPE	O	O
thể_hiện	O	O	O	O
quyết_tâm	O	O	O	O
điều_tra	O	O	O	O
,	O	O	O	O
xử_lý	O	O	O	O
kiên_quyết	O	O	O	O
,	O	O	O	O
triệt_để	O	O	O	O
,	O	O	O	O
không	O	O	O	O
có	O	O	O	O
vùng	O	O	O	O
cấm	O	O	O	O
đối_với	O	O	O	O
các	O	O	O	O
hành_vi	O	O	O	O
vi_phạm	O	O	O	O
pháp_luật	O	O	O	O
và	O	O	O	O
kỷ_luật	O	O	O	O
quân_đội	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Bộ	O	ORG	O	O
Quốc_phòng	O	ORG	O	O
khẳng_định	O	O	O	O
,	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
bắt_giữ	Arrest-jail	O	O	O
và	O	O	O	O
dẫn_độ	Extradite	O	O	E
thành_công	O	O	O	O
Lê_Quang_Hiếu_Hùng	O	PER	Person	O
về	O	O	O	O
Việt_Nam	O	GPE	Destination	O
thể_hiện	O	O	O	O
quyết_tâm	O	O	O	O
điều_tra	O	O	O	O
,	O	O	O	O
xử_lý	O	O	O	O
kiên_quyết	O	O	O	O
,	O	O	O	O
triệt_để	O	O	O	O
,	O	O	O	O
không	O	O	O	O
có	O	O	O	O
vùng	O	O	O	O
cấm	O	O	O	O
đối_với	O	O	O	O
các	O	O	O	O
hành_vi	O	O	O	O
vi_phạm	O	O	O	O
pháp_luật	O	O	O	O
và	O	O	O	O
kỷ_luật	O	O	O	O
quân_đội	O	O	O	O
.	O	O	O	O

