Chủ	O	O	O	O
hàng	O	O	O	O
Việt	O	GPE	O	O
phải	O	O	O	O
đổi	O	O	O	O
hãng	O	O	O	O
tàu	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
đại_gia	O	O	O	O
Hanjin	O	ORG	Org	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

Lãnh_đạo	O	O	O	O
Cục	O	O	O	O
Xuất_nhập_khẩu	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
,	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
đại_gia	O	ORG	Org	O
vận_tải	O	ORG	Org	O
lớn	O	ORG	Org	O
nhất	O	ORG	Org	O
Hàn_Quốc	O	GPE	Org	O
tuyên_bố	Declare-bankruptcy	O	O	E
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
ảnh_hưởng	O	O	O	O
trực_tiếp	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
hoạt_động	O	O	O	O
giao_nhận	O	O	O	O
hang_hoá	O	O	O	O
xuất	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nhập_khẩu	O	O	O	O
của	O	O	O	O
các	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
nước	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đối_với	O	O	O	O
các	O	O	O	O
lô	O	O	O	O
hàng	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
được	O	O	O	O
chuyên_chở	Transport	O	O	E
trên	O	O	O	O
tàu	O	VEH	O	O
của	O	O	O	O
Hanjin	O	ORG	O	O
,	O	O	O	O
chủ	O	O	O	O
hàng	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
tiếp_tục	O	O	O	O
làm_việc	O	O	O	O
với	O	O	O	O
Văn_phòng	O	O	O	O
đại_diện	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Hanjin	O	ORG	O	O
tại	O	O	O	O
Việt_Nam	O	GPE	O	O
để	O	O	O	O
theo_dõi	O	O	O	O
lịch_trình	O	O	O	O
và	O	O	O	O
phối_hợp	O	O	O	O
với	O	O	O	O
đối_tác	O	O	O	O
nhập_khẩu	O	O	O	O
để	O	O	O	O
có	O	O	O	O
phương_án	O	O	O	O
nhận	O	O	O	O
hàng	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
cảng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Đây	O	O	O	O
có_thể	O	O	O	O
là	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	O
lớn	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
nay	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
ngành	O	O	O	O
vận_tải_biển	O	O	O	O
thế_giới	O	LOC	O	O
,	O	O	O	O
vượt	O	O	O	O
qua	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
của	O	O	O	O
hãng	O	O	O	O
United_States_Lines	O	ORG	Org	O
vào	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
1986	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

