Chủ_tịch	O	PER	Person	O
thành_phố	O	PER	Person	O
Trà_Vinh	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
Phó	O	JOB	Position	O
bí_thư	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Diệp_Văn_Thạnh	O	PER	Person	O
-	O	PER	Person	O
Phó	O	PER	Person	O
bí_thư	O	PER	Person	O
Thành_uỷ	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Chủ_tịch	O	PER	Person	O
UBND	O	PER	Person	O
thành_phố	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
Phó	O	JOB	Position	O
bí_thư	O	JOB	Position	O
và	O	JOB	Position	O
Uỷ_viên	O	JOB	Position	O
Ban	O	JOB	Position	O
thường_vụ	O	JOB	Position	O
Thành_uỷ	O	JOB	Position	O
các	O	JOB	Position	O
nhiệm_kỳ	O	JOB	Position	O
2010-2015	O	JOB	Position	O
,	O	JOB	Position	O
2015-2020	O	JOB	Position	O
;	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Trần_Trường_Sơn	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Uỷ_viên	O	O	O	O
Ban	O	O	O	O
thường_vụ	O	O	O	O
Thành_uỷ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
chủ_tịch	O	O	O	O
UBND	O	O	O	O
thành_phố	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
cảnh_cáo	O	O	O	O
;	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Phạm_Văn_Tám	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nguyên	O	O	O	O
Phó	O	O	O	O
bí_thư	O	O	O	O
Thành_uỷ	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nguyên	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	O	O	O
UBND	O	O	O	O
thành_phố	O	O	O	O
Trà_Vinh	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
cảnh_cáo	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Cũng	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
kỳ	O	O	O	O
họp	Meet	O	O	E
thứ	O	O	O	O
29	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Uỷ_ban	O	O	O	O
Kiểm_tra	O	ORG	Entity	O
Trung_ương	O	ORG	Entity	O
(	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
10	O	TIME	Time	O
đến	O	TIME	Time	O
12/9	O	TIME	Time	O
)	O	O	O	O
,	O	O	O	O
cơ_quan	O	O	O	O
này	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
xem_xét	O	O	O	O
,	O	O	O	O
thi_hành	O	O	O	O
kỷ_luật	O	O	O	O
Đại_tá	O	O	O	O
Hồ_Xuân_Vượng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

