Chuỗi	O	ORG	Org	O
siêu_thị	O	ORG	Org	O
đồ_chơi	O	ORG	Org	O
lớn	O	ORG	Org	O
nhất	O	ORG	Org	O
Mỹ	O	ORG	Org	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

Toys	O	ORG	Org	O
“	O	ORG	Org	O
R	O	ORG	Org	O
”	O	ORG	Org	O
Us	O	ORG	Org	O
là	O	O	O	O
một	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
những	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
lớn	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
ngành	O	O	O	O
bán_lẻ	O	O	O	O
Mỹ	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Hãng	O	ORG	Recipient	O
bán_lẻ	O	ORG	Recipient	O
này	O	ORG	Recipient	O
hiện	O	O	O	O
có	O	O	O	O
4,9	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
USD	O	MONEY	Money	O
nợ	Transfer-money	O	O	E
.	O	O	O	O

Phần_lớn	O	O	O	O
khoản	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
của	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
thương_vụ	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
2005	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
Bain_Capital	O	ORG	Recipient	O
,	O	ORG	Recipient	O
KKR	O	ORG	Recipient	O
&	O	ORG	Recipient	O
Co	O	ORG	Recipient	O
và	O	ORG	Recipient	O
Vornado_Realty_Trust	O	ORG	Recipient	O
cùng	O	O	O	O
vay	Transfer-money	O	O	E
mua	O	O	O	O
để	O	O	O	O
biến	O	O	O	O
Toys	O	ORG	O	O
“	O	ORG	O	O
R	O	ORG	O	O
”	O	ORG	O	O
Us	O	ORG	O	O
thành	O	O	O	O
công_ty	O	O	O	O
tư_nhân	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Kể	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
công_ty	O	ORG	O	O
này	O	ORG	O	O
vẫn	O	O	O	O
rất	O	O	O	O
chật_vật	O	O	O	O
trả	Transfer-ownership	O	O	E
nợ	Transfer-ownership	O	O	O
.	O	O	O	O

Việc	O	O	O	O
nộp	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
xin	O	O	O	O
bảo_hộ	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
sẽ	O	O	O	O
giúp	O	O	O	O
họ	O	O	O	O
có	O	O	O	O
cơ_hội	O	O	O	O
thoát	O	O	O	O
rắc_rối	O	O	O	O
tài_chính	O	O	O	O
này	O	O	O	O
và	O	O	O	O
tái	O	O	O	O
cấu_trúc	O	O	O	O
.	O	O	O	O

