Quận	O	O	O	O
Hajar	O	O	O	O
al	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Aswad	O	O	O	O
,	O	O	O	O
phía	O	O	O	O
nam	O	O	O	O
thủ_đô	O	O	O	O
Damascus	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
tàn_phá	O	O	O	O
bởi	O	O	O	O
những	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
giao_tranh	Attack	O	O	E
giữa	O	O	O	O
quân_đội	O	ORG	O	O
chính_phủ	O	ORG	O	O
và	O	O	O	O
phiến	O	ORG	O	O
quân	O	ORG	O	O
.	O	O	O	O

Một_số	O	O	O	O
tay	O	PER	Agent	O
súng	O	PER	Agent	O
được	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
là	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
rời	O	O	O	O
khỏi	Transport	O	O	E
thành_phố	O	O	O	O
bằng	O	O	O	O
xe_buýt	O	O	O	O
tới	O	O	O	O
phía	O	O	O	O
đông	O	GPE	Destination	O
Syria	O	GPE	Destination	O
.	O	O	O	O

