Rà_soát	O	O	O	O
các	O	ORG	Giver	O
doanh_nghiệp	O	ORG	Giver	O
nhập_khẩu	Transfer-money	O	O	E
táo	O	O	O	O

Bộ	O	O	O	O
Nông_nghiệp	O	O	O	O
và	O	O	O	O
Phát_triển	O	O	O	O
Nông_thôn	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
rà_soát	O	O	O	O
các	O	O	O	O
sản_phẩm	O	O	O	O
táo	O	O	O	O
nhập	Transfer-money	O	O	E
về	O	O	O	O
Việt_Nam	O	GPE	Place	O
,	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
thông_tin	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
thu_hồi	O	O	O	O
sản_phẩm	O	O	O	O
này	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
nhiễm_khuẩn	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
ba	O	PER	O	O
người	O	PER	O	O
tử_vong	Die	O	O	O
.	O	O	O	O

Bộ	O	O	O	O
Nông_nghiệp	O	O	O	O
và	O	O	O	O
Phát_triển	O	O	O	O
Nông_thôn	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
rà_soát	O	O	O	O
các	O	O	O	O
sản_phẩm	O	O	O	O
táo	O	O	O	O
nhập	Transfer-money	O	O	O
về	O	O	O	O
Việt_Nam	O	GPE	O	O
,	O	O	O	O
trước	O	O	O	O
thông_tin	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
thu_hồi	O	O	O	O
sản_phẩm	O	O	O	O
này	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
nhiễm_khuẩn	O	O	O	O
khiến	O	O	O	O
ba	O	PER	Victim	O
người	O	PER	Victim	O
tử_vong	Die	O	O	E
.	O	O	O	O

Hiện	O	O	O	O
chưa	O	O	O	O
có	O	O	O	O
kết_quả	O	O	O	O
rà_soát	O	O	O	O
nhưng	O	O	O	O
tôi	O	O	O	O
cho_rằng	O	O	O	O
Việt_Nam	O	GPE	Recipient	O
có_thể	O	O	O	O
nhập_khẩu	Transfer-money	O	O	E
táo	O	O	O	O
tươi	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ngoài	O	O	O	O
các	O	O	O	O
mặt_hàng	O	O	O	O
táo	O	O	O	O
nhiễm_khuẩn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tất_cả	O	O	O	O
lô	O	O	O	O
hàng	O	O	O	O
táo	O	O	O	O
nói_chung	O	O	O	O
nhập_khẩu	Transfer-money	O	O	E
từ	O	O	O	O
Mỹ	O	GPE	Place	O
trong	O	O	O	O
thời_gian	O	O	O	O
này	O	O	O	O
sẽ	O	O	O	O
được	O	O	O	O
cơ_quan_chức_năng	O	O	O	O
Việt_Nam	O	O	O	O
kiểm_tra	O	O	O	O
chặt_chẽ	O	O	O	O
Ông	O	O	O	O
Nguyễn_Xuân_Hồng	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Cục_trưởng	O	O	O	O
Bảo_vệ	O	O	O	O
thực_vật	O	O	O	O
-	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
các	O	O	O	O
đơn_vị	O	O	O	O
thuộc	O	O	O	O
Cục	O	O	O	O
không	O	O	O	O
cấp	O	O	O	O
giấy	O	O	O	O
chứng_nhận	O	O	O	O
kiểm_tra	O	O	O	O
an_toàn	O	O	O	O
thực_phẩm	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
lô	O	O	O	O
hàng	O	O	O	O
nào	O	O	O	O
là	O	O	O	O
táo	O	O	O	O
caramel	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
Việt_Nam	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Với	O	O	O	O
sản_phẩm	O	O	O	O
táo	O	O	O	O
tươi	O	O	O	O
được	O	O	O	O
nhập	Transfer-money	O	O	E
vào	O	O	O	O
Việt_Nam	O	GPE	Place	O
qua	O	O	O	O
ba	O	O	O	O
cửa_khẩu	O	O	O	O
chính	O	O	O	O
là	O	O	O	O
Cảng_Sài_Gòn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Cảng	O	O	O	O
Hải_Phòng	O	O	O	O
và	O	O	O	O
sân_bay	O	O	O	O
quốc_tế	O	O	O	O
Nội_Bài	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
báo_cáo	O	O	O	O
thì	O	O	O	O
không	O	O	O	O
có	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	O	O	O
nào	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Mỹ	O	O	O	O
tên	O	O	O	O
Bidard_Bros	O	O	O	O
xuất_khẩu	Transfer-ownership	O	O	E
táo	O	O	O	O
sang	O	O	O	O
Việt_Nam	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
2014	O	TIME	Time	O
qua	O	O	O	O
các	O	O	O	O
cửa_khẩu	O	O	O	O
do	O	O	O	O
Cục	O	O	O	O
quản_lý	O	O	O	O
.	O	O	O	O

