Tạm	Arrest-jail	O	O	E
giữ	Arrest-jail	O	O	O
nam	O	PER	Person	O
sinh	O	PER	Person	O
đánh	Attack	O	O	O
chết	Attack	O	O	O
bạn	O	PER	O	O
cùng	O	PER	O	O
lớp	O	PER	O	O

Tạm	Arrest-jail	O	O	O
giữ	Arrest-jail	O	O	O
nam	O	PER	Attacker	O
sinh	O	PER	Attacker	O
đánh	Attack	O	O	E
chết	Attack	O	O	O
bạn	O	PER	Target	O
cùng	O	PER	Target	O
lớp	O	PER	Target	O

(	O	O	O	O
PL	O	O	O	O
&	O	O	O	O
XH	O	O	O	O
)	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Ngày	O	TIME	Time	O
4-4	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
CA	O	ORG	Agent	O
TP	O	ORG	Agent	O
Thái_Bình	O	ORG	Agent	O
cho_biết	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
tạm	Arrest-jail	O	O	E
giữ	Arrest-jail	O	O	O
Phạm_Như_Hiếu	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
SN	O	O	O	O
2000	O	O	O	O
,	O	O	O	O
HS	O	O	O	O
lớp	O	O	O	O
8C	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trường	O	O	O	O
THCS	O	O	O	O
Trần_Lãm	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
hành_vi	O	O	O	O
cố_ý	O	O	O	O
gây	O	O	O	O
thương_tích	O	O	O	O
gây	O	O	O	O
hậu_quả	O	O	O	O
chết	Die	O	O	O
người	Die	O	O	O
.	O	O	O	O

(	O	O	O	O
PL	O	O	O	O
&	O	O	O	O
XH	O	O	O	O
)	O	O	O	O
-	O	O	O	O
Ngày	O	TIME	O	O
4-4	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
CA	O	ORG	O	O
TP	O	ORG	O	O
Thái_Bình	O	ORG	O	O
cho_biết	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
tạm	Arrest-jail	O	O	O
giữ	Arrest-jail	O	O	O
Phạm_Như_Hiếu	O	PER	O	O
,	O	O	O	O
SN	O	O	O	O
2000	O	O	O	O
,	O	O	O	O
HS	O	O	O	O
lớp	O	O	O	O
8C	O	O	O	O
,	O	O	O	O
trường	O	O	O	O
THCS	O	O	O	O
Trần_Lãm	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
hành_vi	O	O	O	O
cố_ý	O	O	O	O
gây	O	O	O	O
thương_tích	O	O	O	O
gây	O	O	O	O
hậu_quả	O	O	O	O
chết	Die	O	O	E
người	Die	O	O	O
.	O	O	O	O

Ngay	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Hiếu	O	O	O	O
được	O	O	O	O
gia_đình	O	O	O	O
đưa	O	O	O	O
đến	Transport	O	O	E
CQCA	O	O	O	O
đầu_thú	O	O	O	O
.	O	O	O	O

