Israel	O	GPE	Attacker	O
tấn_công	Attack	O	O	E
quy_mô	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
Syria	O	GPE	Place	O
sau	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
F	O	VEH	O	O
-16	O	VEH	O	O
bị	O	O	O	O
bắn	Attack	O	O	O
rơi	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Israel	O	GPE	O	O
tấn_công	Attack	O	O	O
quy_mô	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
Syria	O	GPE	O	O
sau	O	O	O	O
vụ	O	O	O	O
F	O	VEH	Target	O
-16	O	VEH	Target	O
bị	O	O	O	O
bắn	Attack	O	O	E
rơi	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tiêm_kích	O	WEA	Instrument	O
F	O	WEA	Instrument	O
-16	O	WEA	Instrument	O
sáng	O	O	O	O
nay	O	O	O	O
rơi	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
miền	O	O	O	O
bắc	O	O	O	O
Israel	O	O	O	O
sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
không_kích	Attack	O	O	E
các	O	FAC	Target	O
cơ_sở	O	FAC	Target	O
của	O	FAC	Target	O
Iran	O	FAC	Target	O
ở	O	FAC	Target	O
Syria	O	FAC	Target	O
với	O	O	O	O
cáo_buộc	O	O	O	O
triển_khai	O	O	O	O
máy_bay_không_người_lái	O	O	O	O
xâm_nhập	O	O	O	O
Israel	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Một	O	PER	Victim	O
người	O	PER	Victim	O
bị_thương	Injure	O	O	E
nặng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Truyền_thông	O	O	O	O
nhà_nước	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
cho_rằng	O	O	O	O
hệ_thống	O	VEH	Instrument	O
phòng_không	O	VEH	Instrument	O
nước	O	VEH	Instrument	O
này	O	VEH	Instrument	O
bắn	Attack	O	O	E
trúng	O	O	O	O
ít_nhất	O	O	O	O
hai	O	VEH	Target	O
máy_bay	O	VEH	Target	O
.	O	O	O	O

