IS	O	GPE	Attacker	O
bị	O	O	O	O
tố	O	O	O	O
nã	Attack	O	O	E
pháo	O	WEA	Instrument	O
làm	O	O	O	O
14	O	PER	Target	O
dân_thường	O	PER	Target	O
Syria	O	PER	Target	O
thiệt_mạng	Die	O	O	O
.	O	O	O	O

IS	O	GPE	O	O
bị	O	O	O	O
tố	O	O	O	O
nã	Attack	O	O	O
pháo	O	WEA	O	O
làm	O	O	O	O
14	O	PER	Victim	O
dân_thường	O	PER	Victim	O
Syria	O	PER	Victim	O
thiệt_mạng	Die	O	O	E
.	O	O	O	O

Phiến	O	PER	Attacker	O
quân	O	PER	Attacker	O
IS	O	PER	Attacker	O
thường	O	O	O	O
pháo_kích	Attack	O	O	E
khu	O	LOC	Place	O
dân_cư	O	LOC	Place	O
do	O	O	O	O
chính_phủ	O	O	O	O
Syria	O	O	O	O
kiểm_soát	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ít_nhất	O	PER	Victim	O
14	O	PER	Victim	O
dân_thường	O	PER	Victim	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
có	O	O	O	O
ba	O	O	O	O
trẻ_em	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
thiệt_mạng	Die	O	O	E
.	O	O	O	O

Ít_nhất	O	PER	Victim	O
40	O	PER	Victim	O
người	O	PER	Victim	O
bị_thương	Injure	O	O	E
,	O	O	O	O
bao_gồm	O	O	O	O
nhiều	O	O	O	O
phụ_nữ	O	O	O	O
và	O	O	O	O
trẻ_em	O	O	O	O
.	O	O	O	O

