Khoảng	O	TIME	Time	O
10h	O	TIME	Time	O
sáng	O	TIME	Time	O
nay	O	O	O	O
,	O	O	O	O
một	O	PER	Artifact	O
người	O	PER	Artifact	O
đàn_ông	O	PER	Artifact	O
đứng_tuổi	O	PER	Artifact	O
từ	O	O	O	O
Trà_Vinh	O	LOC	Origin	O
đã	O	O	O	O
đến	Transport	O	O	E
chi_nhánh	O	LOC	Destination	O
của	O	LOC	Destination	O
Công_ty	O	LOC	Destination	O
Vietlott	O	LOC	Destination	O
để	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
nhận	O	O	O	O
giải	O	O	O	O
92	O	O	O	O
tỷ	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
vừa	O	O	O	O
được	O	O	O	O
công_bố	O	O	O	O
hôm_qua	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Vé_số	O	O	O	O
trúng	O	O	O	O
thưởng	O	O	O	O
được	O	O	O	O
bán	Transfer-ownership	O	O	E
ra	Transfer-ownership	O	O	O
tại	O	O	O	O
một	O	LOC	Place	O
đại_lý	O	LOC	Place	O
của	O	LOC	Place	O
Vietlott	O	LOC	Place	O
ở	O	LOC	Place	O
quận	O	LOC	Place	O
Tân_Bình	O	LOC	Place	O
,	O	LOC	Place	O
TP	O	LOC	Place	O
HCM	O	LOC	Place	O
.	O	O	O	O

Nguồn_tin	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
doanh_nghiệp	O	O	O	O
xổ_số	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
sáng	O	TIME	O	O
nay	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
một	O	PER	Agent	O
người	O	PER	Agent	O
đàn_ông	O	PER	Agent	O
trung_niên	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
Trà_Vinh	O	LOC	Origin	O
đã	O	O	O	O
đến	Transport	O	O	E
chi_nhánh	O	LOC	Destination	O
của	O	LOC	Destination	O
Vietlott	O	LOC	Destination	O
tại	O	LOC	Destination	O
TP	O	LOC	Destination	O
HCM	O	LOC	Destination	O
để	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
trúng	O	O	O	O
giải	O	O	O	O
Jackpot	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
trừ	O	O	O	O
thuế	O	O	O	O
9,2	O	O	O	O
tỷ	O	O	O	O
đồng	O	O	O	O
,	O	O	O	O
người	O	PER	Recipient	O
đàn_ông	O	PER	Recipient	O
ở	O	PER	Recipient	O
Trà_Vinh	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
nhận	Transfer-money	O	O	E
được	Transfer-money	O	O	O
gần	O	MONEY	Money	O
83	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
.	O	O	O	O

