Chủ_nợ	O	O	O	O
đòi	O	O	O	O
Sông_Đà	O	ORG	Org	O
7	O	ORG	Org	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
thông_tin	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
Sở_Giao_dịch	O	O	O	O
Chứng_khoán	O	O	O	O
Hà_Nội	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Công_ty_cổ_phần	O	ORG	Org	O
Sông_Đà	O	ORG	Org	O
7	O	ORG	Org	O
(	O	O	O	O
Mã	O	O	O	O
CK	O	O	O	O
:	O	O	O	O
SD	O	O	O	O
7	O	O	O	O
)	O	O	O	O
vừa	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
Công_ty	O	O	O	O
TNHH	O	O	O	O
Thép_Thành_Đô	O	O	O	O
gửi	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
lên	O	O	O	O
toà_án	O	O	O	O
và	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
yêu_cầu	O	O	O	O
mở	O	O	O	O
thủ_tục	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
do	O	O	O	O
không	O	O	O	O
trả	O	O	O	O
được	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Hiện	O	O	O	O
Thành_Đô	O	ORG	Giver	O
là	O	O	O	O
chủ_nợ	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Sông_Đà	O	ORG	Recipient	O
7	O	ORG	Recipient	O
với	O	O	O	O
số	O	O	O	O
nợ	Transfer-money	O	O	E
gốc	O	O	O	O
là	O	O	O	O
4,3	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
,	O	O	O	O
chưa	O	O	O	O
bao_gồm	O	O	O	O
lãi	O	O	O	O
chậm	O	O	O	O
trả	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Theo	O	O	O	O
lãnh_đạo	O	O	O	O
Sông_Đà	O	ORG	Giver	O
7	O	ORG	Giver	O
,	O	O	O	O
nguyên_nhân	O	O	O	O
sự_việc	O	O	O	O
bắt_nguồn	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
bất_đồng	O	O	O	O
về	O	O	O	O
khoản	O	O	O	O
nợ	O	O	O	O
đơn_vị	O	O	O	O
này	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
trả	Transfer-money	O	O	E
cho	O	O	O	O
Thép_Thành_Đô	O	ORG	Recipient	O
.	O	O	O	O

Ông	O	O	O	O
Doanh	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
2012	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Sông_Đà	O	ORG	Giver	O
7	O	ORG	Giver	O
từng	O	O	O	O
mua	Transfer-money	O	O	E
501.919	O	O	O	O
kg	O	O	O	O
thép	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
Thành_Đô	O	O	O	O
với	O	O	O	O
trị_giá	O	O	O	O
9,98	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
và	O	O	O	O
thanh_toán	Transfer-money	O	O	O
xong	O	O	O	O
5,96	O	MONEY	O	O
tỷ	O	MONEY	O	O
đồng	O	MONEY	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	O	O	O
Doanh	O	O	O	O
cho_biết	O	O	O	O
năm	O	TIME	Time	O
2012	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Sông_Đà	O	ORG	Giver	O
7	O	ORG	Giver	O
từng	O	O	O	O
mua	Transfer-money	O	O	O
501.919	O	O	O	O
kg	O	O	O	O
thép	O	O	O	O
từ	O	O	O	O
Thành_Đô	O	O	O	O
với	O	O	O	O
trị_giá	O	O	O	O
9,98	O	MONEY	O	O
tỷ	O	MONEY	O	O
đồng	O	MONEY	O	O
và	O	O	O	O
thanh_toán	Transfer-money	O	O	E
xong	O	O	O	O
5,96	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
.	O	O	O	O

Cũng	O	O	O	O
theo	O	O	O	O
báo_cáo	O	O	O	O
tài_chính	O	O	O	O
,	O	O	O	O
hết	O	TIME	Time	O
quý	O	TIME	Time	O
I	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Sông_Đà	O	ORG	Recipient	O
7	O	ORG	Recipient	O
vay	Transfer-money	O	O	E
ngắn_hạn	O	O	O	O
361	O	MONEY	Money	O
tỷ	O	MONEY	Money	O
đồng	O	MONEY	Money	O
tại	O	O	O	O
nhiều	O	ORG	Giver	O
nhà_băng	O	ORG	Giver	O
khác	O	ORG	Giver	O
nhau	O	ORG	Giver	O
như	O	ORG	Giver	O
BIDV	O	ORG	Giver	O
,	O	ORG	Giver	O
Vietinbank	O	ORG	Giver	O
,	O	ORG	Giver	O
ABBank	O	ORG	Giver	O
…	O	ORG	Giver	O
cùng	O	O	O	O
một_số	O	PER	Giver	O
cán_bộ	O	PER	Giver	O
nhân_viên	O	PER	Giver	O
khác	O	PER	Giver	O
với	O	O	O	O
lãi_suất	O	O	O	O
0,3-1,08	O	O	O	O
%	O	O	O	O
mỗi	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

