Tesla	O	ORG	Org	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
-	O	O	O	O
trò	O	O	O	O
lừa	O	O	O	O
Cá	O	O	O	O
tháng	O	O	O	O
Tư	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Elon_Musk	O	PER	O	O
.	O	O	O	O

2	O	TIME	O	O
giờ	O	TIME	O	O
sau	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	O	O
viết	O	O	O	O
:	O	O	O	O
“	O	O	O	O
Tesla	O	ORG	Org	O
đã	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

Bất_chấp	O	O	O	O
các	O	O	O	O
nỗ_lực	O	O	O	O
không	O	O	O	O
ngừng	O	O	O	O
nhằm	O	O	O	O
huy_động	O	O	O	O
vốn	O	O	O	O
,	O	O	O	O
kể_cả	O	O	O	O
đợt	O	O	O	O
bán	O	O	O	O
hàng	O	O	O	O
gần	O	O	O	O
đây	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
,	O	O	O	O
chúng_tôi	O	PER	O	O
rất	O	O	O	O
buồn	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
rằng	O	O	O	O
Tesla	O	ORG	Org	O
đã	O	O	O	O
hoàn_toàn	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

