Bà	O	PER	Person	O
Lê_Hoàng_Diệp_Thảo	O	PER	Person	O
lại	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
Trung_Nguyên	O	O	O	O
bãi_nhiệm	End-position	O	O	E
.	O	O	O	O

Sau	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
bà	O	O	O	O
Lê_Hoàng_Diệp_Thảo	O	O	O	O
được	O	O	O	O
Toà_án	O	O	O	O
nhân_dân	O	O	O	O
cấp	O	O	O	O
cao	O	O	O	O
TP	O	O	O	O
HCM	O	O	O	O
phán_quyết	O	O	O	O
khôi_phục	O	O	O	O
chức_danh	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tối	O	TIME	O	O
21/9	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
Tập_đoàn	O	ORG	Entity	O
Trung_Nguyên	O	ORG	Entity	O
đã	O	O	O	O
ra	O	O	O	O
thông_báo	O	O	O	O
Tổng_giám_đốc	O	O	O	O
Đặng_Lê_Nguyên_Vũ	O	O	O	O
ban_hành	O	O	O	O
quyết_định	O	O	O	O
bãi_nhiệm	End-position	O	O	E
chức	O	O	O	O
phó	O	JOB	Position	O
tổng_giám_đốc	O	JOB	Position	O
của	O	O	O	O
bà	O	PER	Person	O
Lê_Hoàng_Diệp_Thảo	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Do_đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
công_ty	O	ORG	Entity	O
buộc	O	O	O	O
phải	O	O	O	O
lên_tiếng	O	O	O	O
và	O	O	O	O
bãi_nhiệm	End-position	O	O	E
bà	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Bà	O	PER	Person	O
Lê_Hoàng_Diệp_Thảo	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
Trung	O	ORG	Entity	O
Nguyên	O	ORG	Entity	O
bãi	End-position	O	O	E
nhiệm	End-position	O	O	O
sau	O	O	O	O
một	O	O	O	O
ngày	O	O	O	O
được	O	O	O	O
toà_án	O	O	O	O
khôi_phục	O	O	O	O
chức_danh	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Lại	O	O	O	O
một	O	O	O	O
lần	O	O	O	O
nữa	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bà	O	PER	Person	O
Thảo	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
tước	End-position	O	O	E
mất	End-position	O	O	O
vị_trí	O	O	O	O
lãnh_đạo	O	JOB	Position	O
tập_đoàn	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Vụ	O	O	O	O
kiện	Sue	O	O	E
ly_hôn	O	O	O	O
giữa	O	O	O	O
hai	O	O	O	O
vợ_chồng	O	PER	O	O
đang	O	O	O	O
được	O	O	O	O
toà	O	O	O	O
xem_xét	O	O	O	O
xử_lý	O	O	O	O
.	O	O	O	O

