Khách_hàng	O	ORG	Org	O
lớn	O	ORG	Org	O
của	O	ORG	Org	O
'	O	ORG	Org	O
đại_gia	O	ORG	Org	O
dệt_may	O	ORG	Org	O
'	O	ORG	Org	O
Việt_Nam	O	ORG	Org	O
đệ	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

Công_ty_cổ_phần	O	ORG	O	O
Dệt_may	O	ORG	O	O
Đầu_tư	O	ORG	O	O
Thương_mại	O	ORG	O	O
Thành_Công	O	ORG	O	O
(	O	O	O	O
mã	O	O	O	O
chứng_khoán	O	O	O	O
:	O	O	O	O
TCM	O	O	O	O
)	O	O	O	O
vừa	O	O	O	O
công_bố	O	O	O	O
thông_tin	O	O	O	O
bất_thường	O	O	O	O
liên_quan	O	O	O	O
đến	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
khách_hàng	O	O	O	O
lớn	O	O	O	O
là	O	O	O	O
Sears_Holding	O	ORG	Org	O
chính_thức	O	O	O	O
đệ	O	O	O	O
đơn	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
tại	O	O	O	O
toà_án	O	ORG	O	O
Mỹ	O	GPE	O	O
.	O	O	O	O

Dự_kiến	O	O	O	O
phiên_toà	O	ORG	Adjudicator	O
này	O	ORG	Adjudicator	O
được	O	O	O	O
xử	Trial-hearing	O	O	E
vào	O	O	O	O
giữa	O	TIME	Time	O
tháng	O	TIME	Time	O
11	O	TIME	Time	O
tới	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	O	O
Lee_Eun_Hong	O	PER	O	O
-	O	PER	O	O
Tổng_giám_đốc	O	PER	O	O
công_ty	O	PER	O	O
cho	O	O	O	O
biết	O	O	O	O
,	O	O	O	O
đang	O	O	O	O
tích_cực	O	O	O	O
tham_gia	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
quá_trình	O	O	O	O
toà_án	O	ORG	O	O
giải_quyết	O	O	O	O
thủ_tục	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
để	O	O	O	O
thu_hồi	O	O	O	O
công_nợ	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Để	O	O	O	O
đầu_tư	O	O	O	O
và	O	O	O	O
vận_hành	O	O	O	O
dự_án	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Thành_Công	O	ORG	Agent	O
đã	O	O	O	O
thành_lập	Start-org	O	O	E
công_ty_con	O	ORG	Org	O
có	O	O	O	O
vốn_điều_lệ	O	O	O	O
159	O	MONEY	O	O
tỷ	O	MONEY	O	O
đồng	O	MONEY	O	O
.	O	O	O	O

