Cô_gái	O	PER	Person	O
ở	O	O	O	O
Ả	O	GPE	Place	O
-	O	GPE	Place	O
rập	O	GPE	Place	O
Xê	O	GPE	Place	O
-	O	GPE	Place	O
út	O	GPE	Place	O
bị	O	O	O	O
cấm	O	O	O	O
kết_hôn	Marry	O	O	E
với	O	O	O	O
người	O	PER	Person	O
biết	O	PER	Person	O
chơi	O	PER	Person	O
đàn	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

