Thủ_môn	O	PER	Victim	O
tử_nạn	Die	O	O	E
vụ	O	O	O	O
máy_bay	O	O	O	O
rơi	O	O	O	O
được	Elect	O	O	O
bầu	Elect	O	O	O
là	O	O	O	O
Cầu_thủ	O	O	O	O
hay	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Thủ_môn	O	PER	Person	O
tử_nạn	Die	O	O	O
vụ	O	O	O	O
máy_bay	O	O	O	O
rơi	O	O	O	O
được	Elect	O	O	E
bầu	Elect	O	O	O
là	O	O	O	O
Cầu_thủ	O	O	O	O
hay	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
năm	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Thủ_môn	O	PER	Victim	O
của	O	PER	Victim	O
CLB	O	PER	Victim	O
Chapecoense	O	PER	Victim	O
tử_nạn	Die	O	O	E
cùng	O	O	O	O
các	O	PER	Victim	O
đồng_đội	O	PER	Victim	O
khi	O	O	O	O
bay	Transport	O	O	O
đến	O	O	O	O
Medellin	O	GPE	O	O
để	O	O	O	O
đá	O	O	O	O
trận	O	O	O	O
chung	O	O	O	O
kết	O	O	O	O
Copa	O	O	O	O
Sudamericana	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Thủ_môn	O	PER	Agent	O
của	O	PER	Agent	O
CLB	O	PER	Agent	O
Chapecoense	O	PER	Agent	O
tử_nạn	Die	O	O	O
cùng	O	O	O	O
các	O	PER	Agent	O
đồng_đội	O	PER	Agent	O
khi	O	O	O	O
bay	Transport	O	O	E
đến	O	O	O	O
Medellin	O	GPE	Destination	O
để	O	O	O	O
đá	O	O	O	O
trận	O	O	O	O
chung	O	O	O	O
kết	O	O	O	O
Copa	O	O	O	O
Sudamericana	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Anh	O	PER	Person	O
được	Elect	O	O	E
bầu	Elect	O	O	O
là	O	O	O	O
cầu_thủ	O	O	O	O
hay	O	O	O	O
nhất	O	O	O	O
giải	O	O	O	O
vô_địch	O	O	O	O
Brazil	O	O	O	O
mùa_giải	O	O	O	O
2016	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
hạng_mục	O	O	O	O
do	O	O	O	O
các	O	O	O	O
CĐV	O	PER	Entity	O
bình_chọn	O	O	O	O
.	O	O	O	O

