Nhiều	O	ORG	Org	O
trường	O	ORG	Org	O
nghề	O	ORG	Org	O
ở	O	ORG	Org	O
Hải_Phòng	O	GPE	Org	O
sắp	O	O	O	O
phá_sản	Declare-bankruptcy	O	O	E
.	O	O	O	O

