Hàng	O	PER	Entity	O
nghìn	O	PER	Entity	O
người	O	PER	Entity	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
ủng_hộ	O	O	O	O
dân_chủ	O	O	O	O
ở	O	O	O	O
Hong_Kong	O	GPE	Place	O
.	O	O	O	O

Đoàn	O	PER	Entity	O
người	O	PER	Entity	O
biểu_tình	Demonstrate	O	O	E
trên	O	O	O	O
đường_phố	O	LOC	Place	O
Hong_Kong	O	LOC	Place	O
hôm	O	TIME	Time	O
1/7	O	TIME	Time	O
.	O	O	O	O

Hàng	O	PER	Entity	O
nghìn	O	PER	Entity	O
người	O	PER	Entity	O
Hong_Kong	O	PER	Entity	O
hôm_qua	O	TIME	Time	O
xuống_đường	Demonstrate	O	O	E
dưới	O	O	O	O
cái	O	O	O	O
nóng	O	O	O	O
gay_gắt	O	O	O	O
,	O	O	O	O
tham_gia	O	O	O	O
cuộc	O	O	O	O
biểu_tình	O	O	O	O
thường_niên	O	O	O	O
ủng_hộ	O	O	O	O
dân_chủ	O	O	O	O
tại	O	O	O	O
đặc_khu	O	O	O	O
hành_chính	O	O	O	O
này	O	O	O	O
.	O	O	O	O

