Ông	O	PER	Person	O
Nguyễn_Bắc_Son	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
xoá	End-position	O	O	E
tư_cách	O	O	O	O
nguyên	O	JOB	Position	O
Bộ_trưởng	O	JOB	Position	O
Thông_tin	O	JOB	Position	O
Truyền_thông	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Tại	O	O	O	O
Quyết_định	O	O	O	O
số	O	O	O	O
1433	O	O	O	O
/	O	O	O	O
QĐ	O	O	O	O
-	O	O	O	O
TTg	O	O	O	O
ngày	O	TIME	Time	O
26/10	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Thủ_tướng	O	PER	O	O
xoá	End-position	O	O	E
tư_cách	O	O	O	O
nguyên	O	JOB	Position	O
Bộ_trưởng	O	JOB	Position	O
Thông_tin	O	JOB	Position	O
và	O	JOB	Position	O
Truyền_thông	O	JOB	Position	O
nhiệm_kỳ	O	JOB	Position	O
2011-2016	O	JOB	Position	O
với	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Nguyễn_Bắc_Son	O	PER	Person	O
do	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
có	O	O	O	O
những	O	O	O	O
vi_phạm	O	O	O	O
khi	O	O	O	O
giữ	O	O	O	O
chức_vụ	O	O	O	O
Bộ_trưởng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Trước	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
,	O	O	O	O
sáng	O	TIME	Time	O
22/10	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
phiên	Meet	O	O	E
họp	Meet	O	O	O
trù_bị	O	O	O	O
của	O	O	O	O
kỳ	O	O	O	O
họp	O	O	O	O
thứ	O	O	O	O
6	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Quốc_hội	O	O	O	O
khoá	O	O	O	O
XIV	O	O	O	O
,	O	O	O	O
Thường_vụ	O	ORG	Entity	O
đã	O	O	O	O
báo_cáo	O	O	O	O
với	O	O	O	O
các	O	O	O	O
đại_biểu	O	O	O	O
về	O	O	O	O
việc	O	O	O	O
kỷ_luật	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Nguyễn_Bắc_Son	O	O	O	O
,	O	O	O	O
nguyên	O	O	O	O
Bộ_trưởng	O	O	O	O
Thông_tin	O	O	O	O
Truyền_thông	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Tại	O	O	O	O
Hội_nghị	Meet	O	O	E
Trung_ương	O	O	O	O
hồi	O	O	O	O
đầu	O	TIME	Time	O
tháng	O	TIME	Time	O
10	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	O	O
Nguyễn_Bắc_Son	O	PER	O	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	O
Uỷ_viên	O	JOB	O	O
Trung_ương	O	JOB	O	O
Đảng	O	JOB	O	O
khoá	O	JOB	O	O
XI	O	JOB	O	O
và	O	JOB	O	O
Bí_thư	O	JOB	O	O
Ban	O	JOB	O	O
cán_sự	O	JOB	O	O
đảng	O	JOB	O	O
Bộ	O	JOB	O	O
Thông_tin	O	JOB	O	O
Truyền_thông	O	JOB	O	O
nhiệm_kỳ	O	JOB	O	O
2011-2016	O	JOB	O	O
.	O	O	O	O

Tại	O	O	O	O
Hội_nghị	Meet	O	O	O
Trung_ương	O	O	O	O
hồi	O	O	O	O
đầu	O	TIME	Time	O
tháng	O	TIME	Time	O
10	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Nguyễn_Bắc_Son	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
Uỷ_viên	O	JOB	Position	O
Trung_ương	O	JOB	Position	O
Đảng	O	JOB	Position	O
khoá	O	JOB	Position	O
XI	O	JOB	Position	O
và	O	JOB	Position	O
Bí_thư	O	JOB	Position	O
Ban	O	JOB	Position	O
cán_sự	O	JOB	Position	O
đảng	O	JOB	Position	O
Bộ	O	JOB	Position	O
Thông_tin	O	JOB	Position	O
Truyền_thông	O	JOB	Position	O
nhiệm_kỳ	O	JOB	Position	O
2011-2016	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Ông	O	O	O	O
Son	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
kỷ_luật	O	O	O	O
do	O	O	O	O
các	O	O	O	O
vi_phạm	O	O	O	O
trong	O	O	O	O
dự_án	O	O	O	O
Tổng_công_ty	O	O	O	O
Viễn_thông	O	O	O	O
MobiFone	O	O	O	O
mua	Transfer-ownership	O	O	E
95	O	O	O	O
%	O	O	O	O
cổ_phần	O	O	O	O
của	O	O	O	O
Công_ty_cổ_phần	O	O	O	O
nghe	O	O	O	O
nhìn	O	O	O	O
Toàn_Cầu	O	O	O	O
AVG	O	O	O	O
(	O	O	O	O
dự_án	O	O	O	O
)	O	O	O	O
.	O	O	O	O

