Nguyên	O	PER	Person	O
Bí_thư	O	PER	Person	O
Trung_ương	O	PER	Person	O
Đoàn	O	PER	Person	O
được	Elect	O	O	E
bầu	Elect	O	O	O
làm	O	O	O	O
Phó	O	JOB	Position	O
chủ_tịch	O	JOB	Position	O
tỉnh	O	JOB	Position	O
Lạng_Sơn	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Chiều	O	TIME	Time	O
25/1	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
HĐND	O	ORG	Entity	O
tỉnh	O	ORG	Entity	O
Lạng_Sơn	O	ORG	Entity	O
tổ_chức	O	O	O	O
phiên	O	O	O	O
họp	O	O	O	O
bất_thường	O	O	O	O
bầu	Elect	O	O	E
Phó	O	JOB	Position	O
chủ_tịch	O	JOB	Position	O
UBND	O	JOB	Position	O
tỉnh	O	JOB	Position	O
nhiệm_kỳ	O	JOB	Position	O
2016-2021	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

