Chủ_tịch	O	PER	Person	O
xã	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
vì	O	O	O	O
để	O	O	O	O
mất	O	O	O	O
rừng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ngày	O	TIME	O	O
14/12	O	TIME	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	O	O
Nguyễn_Khánh	O	PER	O	O
,	O	O	O	O
Trưởng_ban	O	O	O	O
Tổ_chức	O	O	O	O
Huyện_uỷ	O	O	O	O
Tiên_Phước	O	O	O	O
(	O	O	O	O
Quảng_Nam	O	O	O	O
)	O	O	O	O
,	O	O	O	O
xác_nhận	O	O	O	O
đã	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
ông	O	PER	Person	O
Võ_Hồng_Nhiệm	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
Chủ_tịch	O	JOB	Position	O
xã	O	JOB	Position	O
Tiên_Lãnh	O	JOB	Position	O
,	O	O	O	O
vì	O	O	O	O
buông_lỏng	O	O	O	O
công_tác	O	O	O	O
bảo_vệ	O	O	O	O
rừng	O	O	O	O
trên	O	O	O	O
địa_bàn	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Ông	O	PER	Person	O
Võ_Tấn_Sỹ	O	PER	Person	O
,	O	O	O	O
cán_bộ	O	JOB	Position	O
địa_chính	O	JOB	Position	O
xã	O	JOB	Position	O
,	O	O	O	O
cũng	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
cách_chức	End-position	O	O	E
.	O	O	O	O

Chủ_tịch	O	PER	Person	O
xã	O	PER	Person	O
Võ_Hồng_Nhiệm	O	PER	Person	O
bị	O	O	O	O
cách	End-position	O	O	E
hết	End-position	O	O	O
các	O	O	O	O
chức_vụ	O	JOB	Position	O
Đảng	O	JOB	Position	O
,	O	O	O	O
riêng	O	O	O	O
ông	O	O	O	O
Võ_Tấn_Sỹ	O	O	O	O
bị	O	O	O	O
khai_trừ	O	O	O	O
Đảng	O	O	O	O
.	O	O	O	O

Công_an	O	ORG	Agent	O
huyện	O	ORG	Agent	O
Tiên_Phước	O	ORG	Agent	O
đang	O	O	O	O
điều_tra	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bước_đầu	O	O	O	O
tạm	Arrest-jail	O	O	E
giam	Arrest-jail	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Phùng_Văn_Bảy	O	PER	Person	O
(	O	O	O	O
xã	O	O	O	O
Tiên_Lãnh	O	O	O	O
)	O	O	O	O
-	O	O	O	O
người	O	O	O	O
thuê	O	CRIME	Crime	O
bảy	O	CRIME	Crime	O
nhân	O	CRIME	Crime	O
công_phá	O	CRIME	Crime	O
gần	O	CRIME	Crime	O
năm	O	CRIME	Crime	O
hecta	O	CRIME	Crime	O
rừng	O	CRIME	Crime	O
.	O	O	O	O

