Thứ_trưởng	O	PER	Person	O
Giáo_dục	O	PER	Person	O
thôi	End-position	O	O	E
nhiệm_vụ	O	JOB	Position	O
đại_biểu	O	JOB	Position	O
HĐND	O	JOB	Position	O
Hà_Nội	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Chiều	O	TIME	Time	O
5/12	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
HĐND	O	ORG	Entity	O
Hà_Nội	O	ORG	Entity	O
biểu_quyết	O	O	O	O
đồng_ý	O	O	O	O
cho	O	O	O	O
thôi	End-position	O	O	E
nhiệm_vụ	O	O	O	O
đại_biểu	O	JOB	Position	O
HĐND	O	JOB	Position	O
thành_phố	O	JOB	Position	O
khoá	O	JOB	Position	O
15	O	JOB	Position	O
,	O	JOB	Position	O
nhiệm_kỳ	O	JOB	Position	O
2016-2021	O	JOB	Position	O
đối_với	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Nguyễn_Hữu_Độ	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Thứ	O	PER	Person	O
trưởng	O	PER	Person	O
Giáo_dục	O	PER	Person	O
và	O	PER	Person	O
Đào_tạo	O	PER	Person	O
.	O	O	O	O

Trước	O	O	O	O
đó	O	O	O	O
vào	O	O	O	O
cuối	O	TIME	Time	O
tháng	O	TIME	Time	O
9	O	TIME	Time	O
,	O	O	O	O
Thủ_tướng	O	PER	O	O
quyết_định	O	O	O	O
điều_động	O	O	O	O
,	O	O	O	O
bổ_nhiệm	Nominate	O	O	E
có	O	O	O	O
thời_hạn	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Nguyễn_Hữu_Độ	O	PER	Person	O
,	O	PER	Person	O
Giám_đốc	O	PER	Person	O
Sở	O	PER	Person	O
Giáo_dục	O	PER	Person	O
Hà_Nội	O	O	O	O
giữ	O	O	O	O
chức	O	JOB	Position	O
Thứ_trưởng	O	JOB	Position	O
Giáo_dục	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

Khi	O	O	O	O
còn	O	O	O	O
đương_chức	O	O	O	O
Giám_đốc	O	O	O	O
Sở	O	O	O	O
Giáo_dục	O	O	O	O
Hà_Nội	O	O	O	O
,	O	O	O	O
ông	O	PER	Person	O
Độ	O	PER	Person	O
đã	O	O	O	O
trúng_cử	Elect	O	O	E
đại_biểu	O	JOB	Position	O
HĐND	O	JOB	Position	O
thành_phố	O	JOB	Position	O
.	O	O	O	O

